<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>urn:2022-09-18T10:44:39.469Z</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-09-18T10:44:39.469Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="index.html"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GTA 6 gameplay leaks online in 90 videos]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/9/18/23359156/gta-6-leak-gameplay-footage-90-videos</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/9/18/23359156/gta-6-leak-gameplay-footage-90-videos"/>
        <updated>2022-09-18T10:36:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[GTA V was released almost nine years ago. | Image: Rockstar
    

  
Footage of Grand Theft Auto VI, Rockstar’s next entry in its open-world franchise, appears to have leaked online. PC Gamer reports that a user on the GTA Forums has posted a 3GB file full of 90 videos of GTA VI footage. It’s not exactly clear how the footage was obtained, but the “teapotuberhacker” poster claims to be behind the unrelated Uber hack late last week, and says they may “leak more data soon” including GTA V and GTA VI source code, assets, and testing builds.
The massive leak lines up with some earlier reporting on GTA VI, showing a female playable character in some clips. Bloomberg reported earlier this year that GTA VI would include two female protagonists influenced by Bonnie and Clyde. 
The leaked videos are currently...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to easily make Wordpress & WooCommerce work with ngrok]]></title>
        <id>https://dev.to/getmellowhq/how-to-easily-make-wordpress-woocommerce-work-with-ngrok-3fn2</id>
        <link href="https://dev.to/getmellowhq/how-to-easily-make-wordpress-woocommerce-work-with-ngrok-3fn2"/>
        <updated>2022-09-18T09:26:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ngrok is a super useful CLI tool which enables you to expose your localhost HTTP servers to an internet-facing HTTPS endpoint, for free!
https://ngrok.com/.
I've been struggling to find a good, short tutorial on how to make it work properly with my local WooCommerce store, so hopefully you will find this helpful:
First off, make sure that your Wordpress website issues relative URLs by installing this plugin: Relative URL.
Add the following lines at the end of your wp-config.php file:
define('WP_SITEURL', 'http://' . $_SERVER['HTTP_HOST']);
define('WP_HOME', 'http://' . $_SERVER['HTTP_HOST']);

Add --host-header=rewrite to your ngrok command.
ngrok http --host-header=rewrite http://localhost:8080

Done 🎉
P.S: If you're a WooCommerce store owner and would like to easily sync it with your Google Sheets, check-out our quick guide on how to do it.
Originally posted here.]]></summary>
        <author>
            <name>Mellow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Update Cheat Sheet for Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/smartscanner/update-cheat-sheet-for-developers-4gmc</id>
        <link href="https://dev.to/smartscanner/update-cheat-sheet-for-developers-4gmc"/>
        <updated>2022-09-18T09:24:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This is a cheat sheet for updating critical web software.
Using an outdated application is a high-risk vulnerability that has an easy fix. This guide provides easy-to-follow instructions for different applications to fix security vulnerabilities.
⚠️ The goal of this guide is to eliminate vulnerabilities by updating applications. Sometimes updates can break things or lead to unexpected behaviors. It is up to you to perform enough checking and testing before using commands in this cheat sheet in the production environment.
Run below command in terminal (ssh)
sudo yum update

Run below command in terminal (ssh)
sudo apt update && sudo apt upgrade

Run below command in terminal (ssh)
sudo zypper up

Run the below command in your NodeJs project directory.
npm audit fix

Note that some vulnerabi…]]></summary>
        <author>
            <name>SmartScanner</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Javascript - Inheritance ⬆]]></title>
        <id>https://dev.to/urstrulyvishwak/javascript-inheritance-26c3</id>
        <link href="https://dev.to/urstrulyvishwak/javascript-inheritance-26c3"/>
        <updated>2022-09-18T09:20:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Inheritance


📕 - Mechanism which acquires properties and methods from the parent.
Let's achieve:
class Parent {
    parentProperty;

    constructor(parentProperty) {
        this.parentProperty = parentProperty;
    }

    parentMethod() {
        return 'I am parent class method';
    }
}

class Child extends Parent {
    constructor() {
        super('parent property'); // setting parent property from child.
    }
    childMethod() {
        console.log(this.parentMethod()); // accessing parent methods.
        console.log(this.parentProperty); // accessing parent property.
    }
}

const child = new Child();
child.childMethod();

> I am parent class method
> parent property


Here, super() refers to parent class constructor and extends is the key word used to inherit.
👨‍👧 child cla…]]></summary>
        <author>
            <name>Mahesh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kubeconfig nedir?]]></title>
        <id>https://dev.to/aciklab/kubeconfig-nedir-4be4</id>
        <link href="https://dev.to/aciklab/kubeconfig-nedir-4be4"/>
        <updated>2022-09-18T09:12:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Kubeconfig, "kubectl" gibi uygulamalar ile kubernetes kümelerine uzaktan erişebilirliği sağlayan yapılandırma dosyasıdır. Dosya formatı ".yaml" olarak belirlenmiştir. 
Kubeconfig içerisinde 3 ana başlık vardır. Bunlar;
Clusters (kümeler)
Users (kullanıcılar)
Contexts (bağlamlar)
Bu içerikler kubectl veya Kubernetes Lens gibi uygulamaları kullanabilmek için yani Kubernetes Kümenize uzaktan bağlantı yapabilmek için gerekli yapılardır. 
Elimizdeki kubeconfig dosyası ile hangi kümelere erişebileceğimiz belirlenmektedir. Tek bir kümeye erişilebileceği gibi birden fazla küme de belirtilebilmektedir.
Aşağıda örnek bir k8s kümesinin kubeconfig üzerinde tanımı bulunmaktadır. Küme'nin adı, sunucu adresi ve sertifika otoritesi sertifika verisi bulunmaktadır.
clusters:
- name: "yerelkume"
  cluster:
 …]]></summary>
        <author>
            <name>Ali Orhun Akkirman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to include external resources into your executables in C++]]></title>
        <id>https://dev.to/atimin/how-to-include-external-resources-into-your-executables-in-c-3cpm</id>
        <link href="https://dev.to/atimin/how-to-include-external-resources-into-your-executables-in-c-3cpm"/>
        <updated>2022-09-18T09:03:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Very often we need to include into our programs some resources like textures, sounds, static data etc. Usually, we distribute them with the programs as files. However, if you want to distribute the application as a single executable, it may become a bit tricky. 
The most elegant way to do it, was described here. It works perfectly but only on Linux with GCC.
If you want a portable approach for including your resources,
cmake and generate a header file with the resources as strings.
Let's create a template with name resource.h.in:
#ifndef RESOURCE_H
#define RESOURCE_H

#include <string_view>
namespace app {

static std::string_view kResource = "@RESOURCE_DATA@";

}
#endif  // RESOURCE_H

In your CMakeLists.txt you should read the resource from its file and use configure_file to generate a h…]]></summary>
        <author>
            <name>Alexey Timin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Yesterday I received my 100th rejection letter. What am I doing wrong?]]></title>
        <id>https://dev.to/sadeedpv/yesterday-i-received-my-100th-rejection-letter-what-am-i-doing-wrong-3phb</id>
        <link href="https://dev.to/sadeedpv/yesterday-i-received-my-100th-rejection-letter-what-am-i-doing-wrong-3phb"/>
        <updated>2022-09-18T08:59:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Yesterday, I got my 100th rejection letter 🎉!! I have applied to several companies including startups. I did get some interviews but got rejected by all. What am I doing wrong except from the fact that I haven't learnt how to center a div and traverse a binary tree?]]></summary>
        <author>
            <name>Sadeedpv</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[🐋 AWS CDK 101 - 🦋 SAM local to test and debug lambda function]]></title>
        <id>https://dev.to/aws-builders/aws-cdk-101-sam-local-to-test-and-debug-lambda-function-1afj</id>
        <link href="https://dev.to/aws-builders/aws-cdk-101-sam-local-to-test-and-debug-lambda-function-1afj"/>
        <updated>2022-09-18T08:57:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[🔰  Beginners new to AWS CDK, please do look at my previous articles one by one in this series.
If in case missed my previous article, do find it with the below links.
🔁 🔗 Dev Post aws-cdk-101-send-message-across-accounts-using-sns-topic-and-sqs
🔁 🔗 dev to aws-cdk-101-send-message-across-accounts-using-sns-topic-and-sqs-h2i
Also, we have started to develop an open source project which we would be using to play around with refracting the architecture as well as learn CDK stuff at the same time we will provide something useful for our community. Find more about this discussed in the article below.

🔁 Original project post at 🔗 Dev Post aws-cdk-101-projects-cdk-stackresourcedrift-events-forwarded-to-cool-slack-posts-event-forwarder
🔁 Reposted project post at 🔗 dev to aws-cdk-101-proje…]]></summary>
        <author>
            <name>Aravind V</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 款可以吸引学生的有用的 Moodle 插件]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15042-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15042-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-09-18T08:54:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[使用插件来赋予你的在线学习平台新的功能来激励学生。




无论在哪里，优秀的在线学习平台对于教育都非常重要。教师们需要一种途径来开办课堂，学生们需要一个友好的用户界面来促进学习，而管理者也需要一种方法来监控教育系统的有效性。

Moodle 是一个开源的软件包，允许你创建一个带有互动在线课程的私人网站。它可以帮助人们进行虚拟的在线聚会，互相教授和学习，并在此过程中保持井井有条。

Moodle 的独特之处在于它的该可用性，利用第三方解决方案可以显著提高可用性。如果你访问 Moodle 插件目录，你将会找到超过 1,700 种由开源社区开发的插件。

面对如此多的选择，为你的学员挑选出最好的插件可能是一个挑战。为了帮助你开始，这里是我挑选出来的五大插件，你可以将其添加到你的在线学习平台。

Level up!




Level up! 官网


激励和吸引学习者是教育工作者最困难的任务之一。Level up! 插件 允许你将学习体验游戏化，将积分分配给完成任务的学生，并显示进度和等级提升。这会鼓励你的学生在健康的氛围中竞争，并成为一个很好的学习者。

另外，你可以完全控制学生所获得的积分，并且他们可以在达到一定等级的时候解锁内容。所有的这些功能都是免费提供的。如果你考虑付费，你可以购买一些额外的功能，如个人奖励和团队排行榜。

BigBlueButton




BigBlueButton 官网


BigBlueButton 可能是最知名的 Moodle 插件。这个开源的视频会议解决方案使得教育者能够让学生远程参与实时在线课程和小组协作活动。它提供了一些重要的功能，例如：实时屏幕共享、音视频通话、聊天，发送表情和分组讨论室。这款插件还可以让你记录你的直播课程。

BigBlueButton 让你能够在任何课程中创建多个活动链接、限制你的学生在你加入之前加入会话、创建自定义欢迎消息、管理你的录音等等。总而言之，BigBlueButton 拥有你教授和参与在线课程所需要的一切。

ONLYOFFICE




ONLYOFFICE 官网


ONLYOFFICE 插件 允许学习者和教育者在他们的浏览器中直接创建和编辑文本文档、电子表格和演示文档。无需安装任何额外的应用程序，他们就可以处理附在课程中的 .docx、.xlsx、.pptx、.txt 和 .csv 文件；打开 .pdf 文件进行查看；并应用复杂格式和对象，包括自动形状、表格、图表、方程式等等。

此外，ONLYFFICE 使得实时共同编辑文件成为可能，这意味着几个用户可以同时在同一个文件上工作。不同的权限（完全访问、评论、审查、只读和填表）使你更容易灵活地管理对文档的访问。

Global Chat




Global Chat 官网


Global Chat 插件 允许教育者和学习者通过 Moodle 进行实时交流。该插件提供了你课程中所有用户的列表，当你点击一个用户的名字时，它会在页面底部打开一个聊天窗口，以便你们进行交流。

有了这个易于使用的工具，你不需要打开一个单独的窗口来开始在线对话。你可以在网页之间转换，而你的对话将始终保持开放。

Custom certificate




Custom certificate 官网


另一个吸引学生的有效方法是提供证书作为完成课程的奖励。颁发结业证书的承诺有助于保持学生的进度和对培训的承诺。

Custom certificate 插件 允许你在你的网页浏览器中生成完全可定制的 PDF 证书。重要的是，该插件与 GDPR 要求兼容，而且证书有独特的验证码，所以你可以用它们进行真实认证。

更多丰富的 Moodle 插件

这些是我最喜欢的五个 Moodle 插件。你可以通过在 Moodle.org 上 注册一个账户 来试用它们，或者你可以托管你自己的插件（或者与你的系统管理员或 IT 人员商量，为你设置一个托管环境）。

如果这些插件不符合你的学习目标，可以看看其他可用的插件。如果你找到一个好的插件，请留下评论并告诉大家。


via: https://opensource.com/article/21/3/moodle-plugins

作者：Sergey Zarubin 选题：lujun9972 译者：MareDevi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[哇！Torvalds 为自己的 Apple M2 Macbook 专门修改了 Fedora Linux]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15041-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15041-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-09-18T08:08:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Linus Torvalds 让 Fedora Linux Workstation 36 成功运行在 Apple Macbook Air M2 上。666！




Linus Torvalds 喜欢写代码和修复代码。当然，这是他的技术专长。

如果你知道的话，他就是那个因为买不起 UNIX，转头就创造了 Linux 的家伙。

出于类似的原因，他还在 BitKeeper 不再免费使用后构建了 Git。

即使在今天，他仍继续着他的动手精神和“没有我解决不了的问题”的态度。

他设法在他的 Apple Macbook Air M2 上运行了 Fedora Linux 36 Workstation 版本。

注意：从 Asahi Linux 的 Hector Martin 那里得知，Linus Torvalds 似乎在这里使用了 Leif 的工具包。所以，你可能想多了，他并没有从头开始做所有事情来让它发挥作用。

多亏了 ZDNet 对 Torvalds 的 采访，我们才发现了这一激动人心的考验。

Apple M2 芯片上的 Fedora Linux

Apple Macbook Air 是一款出色的笔记本电脑。但是，它不能完全按照消费者想要的方式运行 Linux。

然而，Linus Torvalds 似乎是使 Linux 运行在苹果电脑上的天才。

尽管苹果基于 ARM 的 M2 芯片没有 Fedora 移植，但他还是做到了。

请注意，这并不意味着你可以立即在 Macbook Air M2 上运行 Fedora Linux。它只适合像 Torvalds 这样的 Linux 高手才能使其工作。

他说，即使没有图形加速和在 GNOME 桌面环境中缺少某些图形效果（例如屏幕调光），这种体验也很出色。


我喜欢这种方式，它使显示更加迅捷。我可能也会在我的其他机器上关掉这些。


事实上，总的来说，这是一项令人兴奋的成就！

Apple 芯片上 Linux 的现状

不仅是 Linus Torvalds，而且每个人都对 Apple M1/M2 芯片的性能印象深刻。

事实上，他利用 Macbook Air M2 发布了 Linux 内核 5.19。


Linus Torvalds 使用 Apple MacBook 硬件发布 Linux Kernel 5.19


尽管我们很想尝试一下，但 Apple 的 M2 还没有为 Linux 做好准备。

幸运的是，像 Asahi Linux 这样的项目一直在不断改进对 Apple 芯片的支持。他们还设法使 Linux 在最新的 Apple M2 芯片上运行。

而且，在 Linux 创造者的努力下，我们应该很快就能在 Macbook 上看到完整的 Linux 体验。

到目前为止，你可以使其与 Asahi Linux 一起使用，但对于大多数用户来说，它仍然无法取代它作为日常办公系统。

推荐阅读 📖

有兴趣了解更多关于 Torvalds 的知识吗？我们这里有一个有趣的收藏👇


Linus Torvalds：关于 Linux 创造者的 20 个事实


💬 你如何看待在 Apple 硬件上运行的 Fedora Linux？你希望某个发行版可以在 Apple M1/M2 驱动的设备上运行吗？是哪个发行版？


via: https://news.itsfoss.com/fedora-apple-torvalds/

作者：Ankush Das 选题：lkxed 译者：littlebirdnest 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 Figma Alternatives For A Blazingly Fast Increase In Your Productivity.]]></title>
        <id>https://dev.to/wiseai/9-figma-alternatives-for-a-blazingly-fast-increase-in-your-productivity-3g40</id>
        <link href="https://dev.to/wiseai/9-figma-alternatives-for-a-blazingly-fast-increase-in-your-productivity-3g40"/>
        <updated>2022-09-18T07:35:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Many powerful design tools are available on the market, and Figma is undoubtedly one of them. However, with the news that Adobe has acquired Figma, you may be looking for an alternative tool to use.
There are several factors to consider when choosing a design tool, and it's essential to choose one that will meet your needs and preferences. Some things to keep in mind include the cost of the tool, the learning curve, the features offered, and whether or not it integrates well with other software you're using.
So here are nine design tools that are worth checking out.




Penpot.
Inkscape.
Akira.
Wireflow.
Sketch.
InVision.
Canva.
Affinity Designer.
CorelDRAW.
Conclusion.
Penpot. 



penpot ⭐ 13k+ 🍴 600+
Penpot is the first Open Source design and prototyping platform for cross-domain teams.…]]></summary>
        <author>
            <name>Mahmoud Harmouch</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creator Catalyst — A powerhouse with 300+content creation resources]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/creator-catalyst</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/creator-catalyst"/>
        <updated>2022-09-18T07:14:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Working with sigmoid in Solidity]]></title>
        <id>https://dev.to/sihantawsik/working-with-sigmoid-in-solidity-3g38</id>
        <link href="https://dev.to/sihantawsik/working-with-sigmoid-in-solidity-3g38"/>
        <updated>2022-09-18T07:05:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Introduction


While working on a project in solidity, I needed to make a calculation with sigmoid. Now, anyone who has already worked with sigmoid will know that it involves the irrational number e. In this article, I will describe what problems I faced and how I tried to approach the problem from a mathematical and programming concept.
Solidity does not have native support for fractional operations, rather it uses scaled version of numbers (i.e: uint256 and int256) to make operations for fractional calculation. for example, if you are to do an operation like this:
let x = 1/3;

In pure solidity the result needs to be scaled to adjust precision similar to this:
uint256 x = (10**18)/3;

On top of that the natural exponential function makes it harder to calculate in pure solidity.
f(x)=11+e…]]></summary>
        <author>
            <name>Sihan Tawsik</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 Best UI Component Libraries/Frameworks in 2022 for Frontend Developers🔥]]></title>
        <id>https://dev.to/aviyel/top-9-best-ui-component-librariesframeworks-in-2022-for-frontend-developers-b48</id>
        <link href="https://dev.to/aviyel/top-9-best-ui-component-librariesframeworks-in-2022-for-frontend-developers-b48"/>
        <updated>2022-09-18T07:02:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Introduction


If you're involved in web development, chances are that you've heard of UI component libraries and CSS frameworks. A UI Component Library is a collection of pre-made styles (like fonts, components, or colors) that can be quickly used to build websites. These UI components enable developers to create code that solves common problems—for example, creating buttons and components that work on all devices or adding menus and pre-built elements that are already designed for you so that you don't have to build them from scratch. In this article, we’ll explore the main benefits of using a UI component library or CSS framework when building your next project—and then we'll go over some excellent choices for free ones available on the market right now!
There are many UI component libr…]]></summary>
        <author>
            <name>Pramit Marattha</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rezyst — Your Virtual COO!]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/rezyst</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/rezyst"/>
        <updated>2022-09-18T06:59:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[图形方格纸 MyGraphPaper – 免费、可自定义的纸张模板、方格笔记本、打印纸]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43369</id>
        <link href="https://www.appinn.com/mygraphpaper/"/>
        <updated>2022-09-18T06:58:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[图形方格纸 MyGraphPaper 是一款自定义纸张模板的网页，主要用来制作各种大小的田字格/拼音、作业本、信纸、分镜表等模板，并用来打印。免费，高自定义（纸张大小、方向、边框、留白、标题、横线等等]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Setting up the medusa server]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/setting-up-the-medusa-server-4c8j</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/setting-up-the-medusa-server-4c8j"/>
        <updated>2022-09-18T06:58:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Regarding medusa, the project is made up of different building blocks.
For instance, you can run a server and separate admin panels or storefronts.
Let's dive into that part, and I'll show you how we can set up the server and interact with it directly.
The first step is to install the medusa-cli. This will help us set up the project quickly.
Run the following command in your terminal.
npm install @medusajs/medusa-cli -g

With this installed, we can create the server project. You can even go ahead and seed the database with dummy data.
medusa new medusa-server --seed

The project will be created in the medusa-server folder, and you can change this name in the command above to whatever you use.
It will take a while to install everything and seed the database. Once it's done, you can navigate to the folder.
cd medusa-server

And from there, we can start the server with the following command.
medusa develop

This should spool up the product, and you should eventually see it stating the server is available on port 9000.
The default medusa server will work based on an SQLite database, and we can super easily connect to the actual file with any database client.
In this example, I'm using TablePlus to connect to the SQLite file at the root of the project.

Once you're connected, you should see the seeded data available.

Another thing we can try out now is to test the actual API endpoints.
For instance, we can try and retrieve a list of all products.
localhost:9000/store/products.
For example, when querying it with Insomnia, we can see all our products neatly listed.

Thank you for reading my blog. Feel free to subscribe to my email newsletter and connect on Facebook or Twitter]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FullText index in MySQL]]></title>
        <id>https://dev.to/amitiwary999/fulltext-index-in-mysql-m1f</id>
        <link href="https://dev.to/amitiwary999/fulltext-index-in-mysql-m1f"/>
        <updated>2022-09-18T06:56:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[MySQL is one of the most used relational database management systems. We all know that it is fast and easy to use. In MySQL, storage engines are the components that handle the SQL operations. InnoDB is that widely used storage engine in MySQL. One of the reasons that make SQL operations fast is the index. If you create the index correctly, your query can be very fast. We can create an index on int, char type(one word) columns, but we can also create a FULLTEXT index on the text-based columns where we save multi-word strings. In this blog, I will explain how the FULLTEXT index works.

Index deletion
DELETED[1] table whenever a record is deleted from an indexed table, and the indexed record remains in the full-text index. Before returning query results, information in the FTS_DELETED table is used to filter out deleted DOC_ID. The benefit of this design is that deletions are fast and inexpensive. The drawback is that the size of the index is not immediately reduced after deleting records. To remove full-text index entries for deleted records, run OPTIMIZE_TABLE on the indexed table with innodb_optimize_fulltext_only=ONto rebuild the full-text index.
[1]: FTS_00000000000008c3_DELETED in above image contain the document IDs (DOC_ID) for documents that are deleted but whose data is not yet removed from the full-text index. FTS_00000000000008c3_DELETED_CACHE is in-memory version of FTS_00000000000008c3_DELETED. We first save it in cache and once cache is full, flush it to FTS_*_DELETED table.]]></summary>
        <author>
            <name>Amit Tiwary</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fortnite’s new season adds Spider-Gwen and goopy chrome]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/9/18/23357870/fortnite-chapter-3-season-4-paradise-battle-pass</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/9/18/23357870/fortnite-chapter-3-season-4-paradise-battle-pass"/>
        <updated>2022-09-18T06:11:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Spider-Gwen in Fortnite. | Image: Epic Games
    

  
A new season of Fortnite is upon us, and it’s dripping with chrome. Today sees the launch of Chapter 3: Season 4 for the battle royale game, dubbed “Paradise,” and the big change this time around is a mysterious new substance. It’s called chrome, and it appears to be able to change just about everything it touches: you can splash it on walls to go right through them or splash it on yourself for temporary fire immunity and faster sprinting.
Other additions this season including new locations, like a floating condo, and other points of interest that have, naturally, been infested with chrome. Sniper rifles have received a big buff, increasing both damage and headshot multipliers. There’s also a new kind of vault, which can be opened by...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[RightAvenues — Realtime NYC sounds]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/rightavenues</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/rightavenues"/>
        <updated>2022-09-18T04:57:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[250+ Bestselling Books — A collection of self-improvement books, all-in-one place]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/250-bestselling-books</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/250-bestselling-books"/>
        <updated>2022-09-18T04:46:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Notion Discipline OS — Maintain discipline in every aspect of life]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/notion-discipline-os</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/notion-discipline-os"/>
        <updated>2022-09-18T04:16:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://tanmaym.gumroad.com/l/05
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Animal Alliance Pledge — Education and structure for plant-based lifestyles]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/animal-alliance-pledge</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/animal-alliance-pledge"/>
        <updated>2022-09-18T02:55:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.givingwhatwecan.org/). We plan to iterate the tool to improve its ability to help individuals track their progress as they move towards a plant-based lifestyle, as well as contextualize some of the ethical and environmental benefits that may exist in dong so. 

Thanks for checking it out!

https://www.animalalliancepledge...
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Midjourney — Create AI generated images from a text prompt]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/midjourney</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/midjourney"/>
        <updated>2022-09-18T01:31:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[半区 — Student oriented career development & networking community]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/1-844020ef-e598-45b1-872e-48bad0390d96</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/1-844020ef-e598-45b1-872e-48bad0390d96"/>
        <updated>2022-09-18T00:50:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Third Shippers — Find open source smart contracts in real time]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/third-shippers</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/third-shippers"/>
        <updated>2022-09-17T22:36:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elden Ring is getting its own board game]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/9/17/23358231/elden-ring-board-game-kickstarter-steamforged-games-tabletop</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/9/17/23358231/elden-ring-board-game-kickstarter-steamforged-games-tabletop"/>
        <updated>2022-09-17T21:25:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Image: Steamforged
    

  
Elden Ring’s expansive world of the Lands Between will soon be small enough to set atop your table. Steamforged Games, the company behind the board game adaptions of Dark Souls, Horizon Zero Dawn, and Resident Evil, announced that it’s working on an Elden Ring board game through Kickstarter.
The game will allow one to four players to “embark on a huge and varied adventure, visiting iconic locations and crossing paths with familiar enemies and characters,” while offering dice-free combat between both bosses and minor foes. Mat Hart, the co-founder and chief creative officer at Steamforged explains that “fans should expect a dark, richly-realised tabletop world of mystery and peril, with satisfying combat and rewarding exploration.”...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GrammarBrain — The world's best online resource for learning English]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/grammarbrain</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/grammarbrain"/>
        <updated>2022-09-17T18:22:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The weekend’s best deals: Disney+ for $2, Anker chargers, and more]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882266</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882266"/>
        <updated>2022-09-17T17:25:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dealmaster also has Xbox gift cards, MacBooks, SSDs, and gaming monitors.]]></summary>
        <author>
            <name>Jeff Dunn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[In defense of the RGB mouse pad]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/9/17/23356685/razer-firefly-gaming-mousepad-rgb-colors-office-setup-work</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/9/17/23356685/razer-firefly-gaming-mousepad-rgb-colors-office-setup-work"/>
        <updated>2022-09-17T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Yes, we are going to talk about this thing today. | Image: Razer
    

  
Recently, The Verge’s reviews team has been making an effort to get rid of some of the ancient products we have lying around our office. We have donated or thrown away some truly prehistoric gadgets. But there was one device that, the second I laid eyes on it, I knew I needed to rescue. It was the Razer Firefly, a seven-year-old mouse pad with a glowing RGB lightstrip around the edge. It was a beautifully silly and extra device, and I knew it was made for me. 
I have now been using the Razer Firefly at my desk in The Verge’s Manhattan office for several weeks. It offers 16.8 million customizable color options. It sits at my side all day, flashing purple, pink, red, yellow, blue, and everything in between. “But what does it do?” various...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Constantine sequel brings back Keanu Reeves for more occult detective work]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/9/17/23357796/constantine-sequel-keanu-reeves-warner-bros-dc-comics</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/9/17/23357796/constantine-sequel-keanu-reeves-warner-bros-dc-comics"/>
        <updated>2022-09-17T15:22:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keanu Reeves in the 2005 film Constantine. | Screenshot: Warner Bros.
    

  
John Constantine’s demonic detective work isn’t over just yet. Keanu Reeves is set to return as the titular demonologist and exorcist in a sequel to the 2005 film Constantine, according to reports from Deadline and Variety.
Both outlets confirmed that Warner Bros. is working on a follow-up film, which also brings back writer Akiva Goldsman and director Francis Lawrence, who initially made his debut with Constantine, but has since gone on to helm movies like The Hunger Games and I Am Legend. Goldsman’s Weed Road Pictures will produce the film alongside J.J. Abrams and Hannah Minghella. 
Other versions of the DC comic book character Constantine have since appeared in NBC’s adaption that ran from 2014 to 2015, and, more recently, in...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Knives Out, Weird Al, and more: eight great movies from TIFF 2022]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/9/17/23354933/tiff-2022-movie-reviews-glass-onion-weird-broker</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/9/17/23354933/tiff-2022-movie-reviews-glass-onion-weird-broker"/>
        <updated>2022-09-17T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lee Jung-jae and Jung Woo-sung in Hunt. | Image: TIFF
    


  		 
A huge range of movies were in Toronto this year
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Shopping for a Router Sucks. Here’s What You Need to Know]]></title>
        <id>60facd005419d8ad3f582c9d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-buy-a-router/"/>
        <updated>2022-09-17T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How much speed do you need? And what’s a MU-MIMO? We decipher the jargon and explain what to look for.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon Makes the Cheapest Kindle Even Better]]></title>
        <id>6324a49340fe1e8870aa3add</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazon-cheapest-kindle-usb-c/"/>
        <updated>2022-09-17T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Alexa will soon give branded answers, ByteDance has its own VR headset in the works, and TikTok pushes a new BeReal knockoff.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[US Border Agents May Have a Copy of Your Text Messages]]></title>
        <id>6324bae4c9bb1af7ef2497d2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cbp-phone-database-ai-instagram-surveillance/"/>
        <updated>2022-09-17T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: An AI artist exposes surveillance of Instagram users, the US charges Iranians over a ransomware campaign, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Couts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Haikubox Brings High-Tech Birding to the Masses]]></title>
        <id>63178ed8f89e212066518296</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/haikubox-bird-song-recorder/"/>
        <updated>2022-09-17T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This AI-enabled device can identify the species around your home by their songs and alert you when new ones arrive.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Colorado River Is Dying. Can Its Aquatic Dinosaurs Be Saved?]]></title>
        <id>631f676474ce5b82a68ef1a9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-colorado-river-is-dying-can-its-aquatic-dinosaurs-be-saved/"/>
        <updated>2022-09-17T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The razorback sucker has survived in the river for more than 3 million years. Climate change could end that.]]></summary>
        <author>
            <name>Stephanie Mencimer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Review: Dell’s XPS 13 Plus pulls high performance from a frustrating design]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1875417</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1875417"/>
        <updated>2022-09-17T11:45:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sustained peak performance makes for a powerful 13-inch XPS. But there are costs.]]></summary>
        <author>
            <name>Scharon Harding</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Blinqo — Chrome Extension to blur texts, images, forms on any website]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/blinqo</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/blinqo"/>
        <updated>2022-09-17T11:37:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Punishment, puppies, and science: Bringing dog training to heel]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1881676</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1881676"/>
        <updated>2022-09-17T11:05:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dog trainers have long relied on punishment as a training tool.]]></summary>
        <author>
            <name>Undark Magazine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 Great Deals on Garmins, Wireless Chargers, and Sleep Tech]]></title>
        <id>6324d31074ce5b82a68ef264</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/weekend-deals-september-17-2022/"/>
        <updated>2022-09-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You can rest easy knowing you’re saving money on some top-notch gadgets.]]></summary>
        <author>
            <name>Haley Sprankle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to See Instagram, Facebook, and Twitter Posts Chronologically]]></title>
        <id>62d58dc8bb6a4817851a2c37</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-see-instagram-facebook-twitter-chronological-order/"/>
        <updated>2022-09-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Yes, you can take some control back from the algorithms in these and other social media accounts.]]></summary>
        <author>
            <name>Reece Rogers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I Learned Confidence From Online Posers]]></title>
        <id>631267448eb3383ad69a249b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-i-learned-confidence-online-dating/"/>
        <updated>2022-09-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It took a few bad dates to remind me to embody the confidence that I knew I had, but also sought in a partner.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Drobac</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best iPhone 14 Cases and Accessories]]></title>
        <id>632206a4f1e5c40d2b1bc648</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-iphone-14-cases-and-accessories/"/>
        <updated>2022-09-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Slap on some protection and grab a charger for your very expensive investment.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Design the Perfect Queue, According to Crowd Science]]></title>
        <id>632522c740fe1e8870aa3b0a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/queen-elizabeth-ii-queue/"/>
        <updated>2022-09-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The line to see Queen Elizabeth II lying in state is snaking across central London. Could it have been done better?]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kate Beaton on creating the best graphic novel of 2022]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882099</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882099"/>
        <updated>2022-09-17T10:06:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ducks is a devastating memoir about life in the oil sands of northern Alberta.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Zen Flip Clock — Minimalist flip clock and digital clock]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/zen-flip-clock-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/zen-flip-clock-2"/>
        <updated>2022-09-17T08:58:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FlickFocus — Explore movies, tv shows and build stats from your ratings]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/flickfocus</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/flickfocus"/>
        <updated>2022-09-17T08:23:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[support@flickfocus.com. Have a great day!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #762 Facebook 在数百万台服务器上使用 Kpatch 内核实时补丁]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15040-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15040-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-09-17T08:12:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Facebook 在数百万台服务器上使用 Kpatch 内核实时补丁

内核实时补丁允许内核在运行时安全地实施就地修补，而无需为了升级内核而进行冗长的开机自检（POST）和启动过程。Facebook 采用的是红帽的 Kpatch 方案，已经在其数百万台服务器上进行了部署。除了 Kpatch 方案之外，其它的内核实时补丁方案还有 SUSE 维护的 kGraft 和 Oracle 的 Ksplice 方案。Facebook 还分享了他们在应用过程中遇到的各种问题。


消息来源：Phoronix



老王点评：这是我听到的内核实时补丁最大规模的部署了，看起来已经可以在大规模生产环境使用了。Facebook 的经验可以学习一下。




黑客使用木马版 PuTTY SSH 客户端植入后门

安全公司报告，黑客组织在一次针对媒体公司的钓鱼攻击中使用了木马版 PuTTY SSH 客户端。PuTTY 是流行的开源 SSH 客户端。攻击者首先向目标发送邮件提供亚马逊的工作机会，后续通信中发送了包含了 IP 地址和登陆凭证以及木马版的 PuTTY 的文件。攻击者诱骗受害者打开文件运行木马版本以进行技能评估。但该版本含有恶意载荷，会部署和安装后门程序。


消息来源：Mandiant



老王点评：PuTTY 是一个小巧而流行的 SSH 客户端，但是一定要使用一个干净的。很多人在临时使用 SSH 时，都会去网上随便搜索一个 PuTTY 下载使用，这种往往是有木马的。




LastPass 表示在驱逐前已被入侵内部系统 4 天

今年 8 月，LastPass 被入侵，入侵者使用多因素身份验证成功通过了身份验证，从而访问了内部开发环境。但 LastPass 表示，“系统设计和控制阻止了威胁行为者访问任何客户数据或加密密码库”。这很可能是因为只有构建发布团队才能将代码从开发环境推送到产品环境，而它们是“物理分离，没有直接连接”的。


消息来源：BleepingComputer



老王点评：虽然入口被突破，但是内部损失有限，这说明良好的内部 IT 环境还是相当重要的。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is OpenRAN?]]></title>
        <id>70194 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/open-radio-access-networks"/>
        <updated>2022-09-17T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What is OpenRAN?
Stephan Avenwedde
Sat, 09/17/2022 - 03:00

            
If you own and use a smartphone capable of connecting to arbitrary computers all over the world, then you are a user of Radio Access Networks (RAN). A RAN is provided by your cellular provider, and it handles wireless connections between your smartphone and your communication provider.
While your smartphone may be running an open source operating system (Android) and the server you try to access is probably running Linux, there's a lot of proprietary technology in between to make the connection happen. While you may have a basic understanding of how networking works locally, this knowledge stops when you plug a SIM card into your smartphone in order to make a connection with a cell tower possible. In fact, the majorit…]]></summary>
        <author>
            <name>Stephan Avenwedde</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[One Connected — Connecting the professionals]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/one-connected</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/one-connected"/>
        <updated>2022-09-17T06:05:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[InPaper – 42 种布局，无限量壁纸，创造性的自动化壁纸应用[iPhone/iPad]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43358</id>
        <link href="https://www.appinn.com/inpaper-for-ios/"/>
        <updated>2022-09-17T04:00:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[InPaper 壁纸是一款不提供壁纸的 iPhone、iPad 壁纸类工具。通过拼图、文字、日历、地图等 42 种布局，配合颜色、照片、文字，来生成无限量的个性化壁纸，并可以通过快捷指令自动化更换壁纸]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Music Theory Cheat Sheet — Keys, scales, chords, notes & intervals - all on one page]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/music-theory-cheat-sheet</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/music-theory-cheat-sheet"/>
        <updated>2022-09-17T03:26:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Homeify — Real estate retail reimagined]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/homeify</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/homeify"/>
        <updated>2022-09-17T00:45:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Federal court upholds law banning tech companies from censoring viewpoints]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882409</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882409"/>
        <updated>2022-09-17T00:06:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Critics warn the law could lead to more hate speech and disinformation online.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Buddio Walk — Find a remote buddy for your daily walk]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/buddio-walk</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/buddio-walk"/>
        <updated>2022-09-17T00:05:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NordQR — Create and manage digital menus with QR codes]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/nordqr</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/nordqr"/>
        <updated>2022-09-16T23:24:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Being a victim of rape costs an average of $3,500 in medical bills, study finds]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882387</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882387"/>
        <updated>2022-09-16T21:47:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The bills can discourage rape reporting and compound victims' trauma.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Russian official says civilian satellites may be “legitimate” military target]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882347</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882347"/>
        <updated>2022-09-16T21:35:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Russia wasn't happy about Starlink providing broadband in Ukraine after invasion.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Uber Hack’s Devastation Is Just Starting to Reveal Itself]]></title>
        <id>632496798990652479ff3877</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/uber-hack-mfa-phishing/"/>
        <updated>2022-09-16T21:35:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An alleged teen hacker claims to have gained deep access to the company’s systems, but the full picture of the breach is still coming into focus.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fire ant rafts form because of the Cheerios effect, study concludes]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1881039</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1881039"/>
        <updated>2022-09-16T21:24:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fire ants will change shape of the raft to reduce drag and adapt to fluid flows.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is Alt Text? Image Alt Text HTML Example]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/what-is-alt-text-image-alt-text-html-example/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/what-is-alt-text-image-alt-text-html-example/"/>
        <updated>2022-09-16T20:39:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Images play a significant role on our web pages. They help explain concepts better, make our web pages visually attractive, and lots more. In HTML, you use the  tag to embed an image into your web page. This  tag has two required attributes: src to specify the path]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Olawanle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GeForce GPUs are 80% of EVGA’s revenue—but it’s cutting ties with Nvidia anyway]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882286</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882286"/>
        <updated>2022-09-16T20:24:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[EVGA will continue selling current-gen GeForce cards until it runs out of stock.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Cunningham</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Artists begin selling AI-generated artwork on stock photography websites]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882269</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882269"/>
        <updated>2022-09-16T20:16:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Using software that creates art on demand, some artists attempt to cash in on AI-generated content.]]></summary>
        <author>
            <name>Benj Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sony: PSVR2 is “truly next-generation,” so it can’t play PSVR1 games]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882262</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882262"/>
        <updated>2022-09-16T19:47:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[No details on why PSVR2 enhancements mean it can't run less-advanced games.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Neon — Predict the crypto price & earn rewards]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/neon-6</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/neon-6"/>
        <updated>2022-09-16T19:28:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rocketgraph — A complete backend for your web and mobile applications]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/rocketgraph-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/rocketgraph-2"/>
        <updated>2022-09-16T19:25:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Accept Payments with React and Stripe]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/react-stripe-payments/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/react-stripe-payments/"/>
        <updated>2022-09-16T18:55:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Payments are an essential part of any online business. But the process of setting up those payments can be incredibly complex at times.  To accept payments, developers were traditionally required to set up code both on the client and server. This was in addition to learning complex third-party APIs]]></summary>
        <author>
            <name>Reed Barger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dictionary Comprehension in Python – Dict Comprehensions Explained]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/dictionary-comprehension-in-python-dict-comprehensions-explained/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/dictionary-comprehension-in-python-dict-comprehensions-explained/"/>
        <updated>2022-09-16T18:47:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You can use Dictionaries [/news/python-add-to-dictionary-adding-an-item-to-a-dict/]in Python to store data in key and value pairs.  And you can use dictionary comprehension to create a new dictionary from an already existing one.  When creating a new dictionary using dictionary comprehension, you can perform various operations using expressions to determine the]]></summary>
        <author>
            <name>Ihechikara Vincent Abba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Musk filing claims “conspiracy among Twitter executives” to deceive public]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882164</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882164"/>
        <updated>2022-09-16T18:22:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Musk countersuit claims "numerous independently sufficient reasons" to break deal.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lots of strange things about Saturn can be explained by a destroyed moon]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882237</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882237"/>
        <updated>2022-09-16T18:13:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Simulations appear to tie up lots of loose ends.]]></summary>
        <author>
            <name>John Timmer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use Python to Scrape App Store Reviews]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-use-python-to-scrape-app-store-reviews/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-use-python-to-scrape-app-store-reviews/"/>
        <updated>2022-09-16T18:04:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Data scraping, commonly referred to as web scraping, is a technique for getting data and content from the internet.  You usually keep this information in a local file so that you can change and inspect it as needed.  Web scraping is basically just copying and pasting content from]]></summary>
        <author>
            <name>Shittu Olumide</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Beloved browser extension acquired by non-beloved antivirus firm]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882086</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882086"/>
        <updated>2022-09-16T17:49:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You can see why some don't want Avast having access to every site they visit.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The end of Ethereum mining could be a bonanza for GPU shoppers]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882144</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882144"/>
        <updated>2022-09-16T17:45:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Graphics card prices have been dropping all year—and could go even lower.]]></summary>
        <author>
            <name>Kyle Orland</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Edge Cloud Microservices – How to Build High Performance & Secure Apps with WasmEdge and Rust]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/edge-cloud-microservices-with-wasmedge-and-rust/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/edge-cloud-microservices-with-wasmedge-and-rust/"/>
        <updated>2022-09-16T17:43:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The edge cloud allows developers to deploy microservices (that is, fine-grained web services) close to their users. This gives them a better user experience (and very fast response times), security, and high availability.  It also leverages local or even private data centers, CDN networks, and telecomm data centers (for]]></summary>
        <author>
            <name>Michael Yuan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter pranksters derail GPT-3 bot with newly discovered “prompt injection” hack]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882057</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882057"/>
        <updated>2022-09-16T17:38:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[By telling AI bot to ignore its previous instructions, vulnerabilities emerge.]]></summary>
        <author>
            <name>Benj Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Uber was breached to its core, purportedly by an 18-year-old. Here’s what’s known]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882162</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882162"/>
        <updated>2022-09-16T17:29:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[“I announce I am a hacker and Uber has suffered a data breach,” intruder says on Slack.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CodeSkill — Testing essential coding skills]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/codeskill</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/codeskill"/>
        <updated>2022-09-16T17:24:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chrome for Android gets fingerprint-protected Incognito tabs]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882083</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882083"/>
        <updated>2022-09-16T17:12:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It's buried behind the flag menu for now, but you can enable it on the stable channel.]]></summary>
        <author>
            <name>Ron Amadeo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What are White Hat, Black Hat, and Red Hat Hackers? Different Types of Hacking Explained]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/white-hat-black-hat-red-hat-hackers/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/white-hat-black-hat-red-hat-hackers/"/>
        <updated>2022-09-16T17:07:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Welcome to the movies, everyone! 🍿 Have you ever heard the term white hat or black hat hacker, and wondered what it means? Well, in this article, you will learn how hackers are classified by comparing them to a Marvel or DC hero that more or less represents them and]]></summary>
        <author>
            <name>Daniel Iwugo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Facebook reverses permanent ban on Holocaust movie after outcry]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882105</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882105"/>
        <updated>2022-09-16T17:03:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Roy Scheider's final movie is now back on Facebook.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Record monsoon flooding in Pakistan due to a confluence of factors]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1882062</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1882062"/>
        <updated>2022-09-16T16:20:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Climate’s role is tough to quantify this time, though.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott K. Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AXplorer — Use-to-earn private, and fast browser with free built-in VPN]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/axplorer</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/axplorer"/>
        <updated>2022-09-16T16:05:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://member.axiacoin.com/rewa...

Take back control of your online experience with AXplorer 👇
https://axia.global/axplorer
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Work with Numbers and Dates in JavaScript]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/numbers-and-dates-in-javascript/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/numbers-and-dates-in-javascript/"/>
        <updated>2022-09-16T15:42:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Numbers, dates, and timers are important parts of JavaScript. And you'll need to know how to work with them when writing your code. We often ignore these topics as many articles don't discuss them. So here, we'll dive deep into the techniques you can use and learn some interesting things]]></summary>
        <author>
            <name>Kedar Makode</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn Jenkins by Building a CI/CD Pipeline]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/learn-jenkins-by-building-a-ci-cd-pipeline/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/learn-jenkins-by-building-a-ci-cd-pipeline/"/>
        <updated>2022-09-16T14:10:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Jenkins is an open source automation server which makes it easier to build, test, and deploy software. We just published a video course on the freeCodeCamp.org YouTube channel that will teach you about Jenkins by showing you how to build a CI/CD pipeline for a web application.  Gwendolyn Faraday]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linus Torvalds 谈工作与生活、Rust 和他的 M2 MacBook Air]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15039-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15039-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-09-16T14:00:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[在 LPC 2022 大会上，Torvalds 和我有机会坐下来，再次谈论生活、Linux 和潜水。




爱尔兰，都柏林：我认识 Linus Torvalds 已经几十年了，但是自从全球疫情爆发以来，我们已经多年没有机会进行面对面的访谈了。终于，在 2022 年的 Linux Plumbers 大会上，这个世界顶级 Linux 开发者的年度聚会上，我们有机会再次面对面进行了交谈。

在这次会议之前，Torvalds 在荷属西印度群岛的博内尔岛潜水了六天。如果有选择的话，他说他"宁愿潜水也不愿去参加会议"。我们不都是这样吗？

Torvalds 还说，尽管他在 Linux 内核上工作了很多，但他不是工作狂。


真的，我之所以还能年复一年地为之工作，是因为我可以离开它。但我不会离开很久，因为我会感到无聊。唯一让我觉得日子漫长，而且精疲力尽的时候是在一个合并周期开始的时候。即使如此，我还是尽量在我可以集中精力的合并的第一周做完所有主要的事情。


如果你想知道谁是 Linux 内核真正的工作狂，Torvalds 建议你看看 Greg Kroah-Hartmann（GKH），他是 Linux 稳定版内核 的维护者。“我不知道他是怎么做到的，”Torvalds 坦承，“我想他把很多事情都自动化了，但这是无休无止的，而且每周都要做。”

然而，全球疫情对 Linux 内核的开发几乎没有任何影响。当然，Torvalds 和许多顶级内核维护者一样，多年来一直在家里工作。一个大的变化是，“多年来，我们第一次召开了一场面对面的 Plumbers 和 Linux 内核维护者峰会”，这是一个由前 20 名内核维护者组成的圆桌会议。

Torvalds 说，另一个很大的不同是，那些以前没有在家工作的开发者发现，他们很大程度上喜欢在家工作。Torvalds 希望他们中的许多…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Neal Stephenson Named the Metaverse. Now, He’s Building It]]></title>
        <id>632354efc4d3ebc9237bc605</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-neal-stephenson-named-the-metaverse-now-hes-building-it/"/>
        <updated>2022-09-16T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Depicting the nerd mindset; the best lettuce; and the future is flooding.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Fitness Trackers and Watches for Everyone]]></title>
        <id>5aa9a7900b4a6a6950f916c0</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-fitness-tracker/"/>
        <updated>2022-09-16T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Whether you’re skiing in the backcountry or trampolining in the backyard, we have an activity tracker for you.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How To Debug React Apps With VS Code - Boost Your Debugging Productivity]]></title>
        <id>https://dev.to/profydev/how-to-debug-react-apps-with-vs-code-boost-your-debugging-productivity-1k05</id>
        <link href="https://dev.to/profydev/how-to-debug-react-apps-with-vs-code-boost-your-debugging-productivity-1k05"/>
        <updated>2022-09-16T12:09:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #vscode]]></summary>
        <author>
            <name>Johannes Kettmann, Profy.dev</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Which iPhone Should You Buy (or Avoid) Right Now?]]></title>
        <id>5bda06187dcbf9541117c642</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/iphone-buying-guide/"/>
        <updated>2022-09-16T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple has several models in its lineup, from the iPhone SE to the iPhone 14. We break them all down.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The World Has Reached Peak Attenborough]]></title>
        <id>6324633c977791160bfcd28c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/david-attenborough-documentaries/"/>
        <updated>2022-09-16T11:52:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The British documentarian is a national treasure. But soaring strings and stunning drone shots feel frozen in an earlier era of climate activism.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Reynolds</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Banning Gas Cars Is Good, but It’ll Take More to Save the Planet]]></title>
        <id>63221ac5d884b4dcc9416509</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/banning-gas-cars-is-good-but-itll-take-more-to-save-the-planet/"/>
        <updated>2022-09-16T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[People must both drive less and switch to electric vehicles to reduce carbon emissions enough to avoid the worst effects of climate change.]]></summary>
        <author>
            <name>Aarian Marshall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best iPhone 14 Deals—and Which Model Is Best for You]]></title>
        <id>63178c1bdbc9ebd1c95a74c1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-iphone-14-deals/"/>
        <updated>2022-09-16T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple has four new handsets, from the iPhone 14 Plus to the iPhone 14 Pro Max. We break them down.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How a ‘Living Drug’ Could Treat Autoimmune Disease]]></title>
        <id>632340c5c9bb1af7ef2497c9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-a-living-drug-could-treat-autoimmune-disease/"/>
        <updated>2022-09-16T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CAR-T therapy has been successful at treating cancer. Now, it’s driven lupus into remission in a handful of patients.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Road Count — Monitor and record traffic on your street with AI]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/road-count</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/road-count"/>
        <updated>2022-09-16T08:58:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AList – 聚合阿里云盘、百度网盘、PikPak、WebDav 等 18 款网盘：文件预览、上传/下载，直接播放视频]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43344</id>
        <link href="https://www.appinn.com/alist-file-list-program/"/>
        <updated>2022-09-16T08:50:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AList 是一款支持 18 款常见网盘的的文件列表工具，它可以让用户直接在浏览器中预览文件、上传文件、下载文件、播放视频、浏览照片，也可以直接在播放器中打开视频文件，还可以配合 aria2 实现文件]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[跟着操作，50元创造属于你的智能家居]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/72429</id>
        <link href="https://sspai.com/post/72429"/>
        <updated>2022-09-16T08:13:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[智能家居。我的理解是：智能的、易用的，能给生活提供极大便利的，才能称之为「智能家居」。
大家好，我是少数派新晋 Martix 作者，目前从事主要以政府项目为主的运营。作为我在少数派潜水多年后的第一篇内容，就是如何利用极低的成本打造属于你的智能家居。
内容背景

本文将以「Home Assistant」智能家居平台（简称 「Home Assistant」，下同），开展工作，并通过 iOS 的 HomeKit 及 Android 自身的设备管理器来控制智能家居配件。关于「Home Assistant」的详细介绍，如何部署及安装插件的教学，少数派已有前辈进行了详细说明，这里不再赘述。

需强调的是，笔者通过 Debian 10 进行部署，版本是 2022.3.8，预装插件与其他方法略有出入。
由于系统过于老旧，「Home Assistant」的 Home Assistant Supervisor 不再支持 Debian 10 ，但使用下来，似乎实际上没有影响。
重复造轮子？

既然前辈已经在少数派中发表了基于「Home Assistant」构建的「智能家居」内容，为何笔者仍然要以此作为在少数派的第一篇内容？不是前辈撰写的内容不好，只是内容方向不同，本文将基于 YAML 语言来定制属于自己的「智能家居」。
本文将尽可能使用通俗的语言，力求做到即使每一位读者未曾接触也不能理解 YAML 语言的情况下能码出自己想要的配置文件，但由于笔者对 YAML 语法也未能做到了然于胸，更多地是一边学习一边进行，涉及到变量的部分无可奉告。
自身情况及案例
自身情况

笔者家中由于入网设备较多，以及需要多网合并带宽等需求，传统路由器性能已无法达到笔者需求，因此家中有一台低功耗服务器作为软路由使用，部署在 VMware 虚拟机中。

所使用网络基于中国电信，配备有公网非固定 IP 和动态域名。
自身案例…]]></summary>
        <author>
            <name>Pendulumchirs</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Adobe 收购 Figma 之后会怎样]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75740</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75740"/>
        <updated>2022-09-16T08:12:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[近日（2022/9/15）设计圈有个大新闻，Adobe 公布了收购 Figma 的消息：

Adobe 的官方公告
Figma 的官方公告
Figma CEO 的推特

Adobe 决定用 200 亿美元（一半股票，一半现金）收购 Figma，交易还需要获得监管部⻔的批准，预计将在 2023 年完成。
这对于设计界来说是一个爆炸性的新闻，虽然在此前也有征兆，早在去年（2021）Figma 的最早的两个联合创始人之一，与现任 Figma CEO 在大学时期一起创建 Figma 的前 CTO Evan Wallace 从 Figma 离职了，可能在那时就已经决定了 Figma 的命运。
对于这次收购，很多设计师对 Figma 非常的悲观，相比 Figma 而言 Adobe 更像是一个无情的资本机器，收购来的产品鲜有好下场的，上一个 Adobe 收购的界面设计工具 Macromedia Fireworks 已经死在 2013 年了。
Macromedia Fireworks 1.0
而 Adobe 的旧有产品缓慢又迟钝的更新，在设计师群体中形成了 Adobe 就是一头笨拙的大象的印象。在过去，设计师们既不满意又无法逃过 Adobe 的魔掌，Figma 的出现让设计师至少在 UI 设计领域上挣脱了 Adobe 的束缚，可惜即使 Figma 在 UI 设计领域战胜了 Adobe，又拓宽了设计与协作的领域，最终还是被 Adobe 花钱摆平了。
很多设计师对 Adobe 收购最有印象的是 2005 年收购 Macromedia，曾经风靡一时的 Macromedia 产品 Dreamweaver、Fireworks、Flash、 Authorware 几乎都死在了 Adobe 手上，其实 Adobe 的买买买从更早就开始了，Adobe 的代表产品 Photoshop 就是 1995 年收购…]]></summary>
        <author>
            <name>四喜茶茶</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #761 Linus Torvalds 称他不是工作狂，格雷才是]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15038-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15038-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-09-16T08:10:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Linus Torvalds 称他不是工作狂，格雷才是

在 LPC 2022 上，Linux 创始人 Linus Torvalds 谈到了工作。他说他不是工作狂，在参加这次会议前花了六天时间在玩潜水。他说，他可以一年又一年在内核上工作是因为他可以短时间离开放松下，最筋疲力尽的时候通常是合并开始时，而 Linux 内核社区真正的工作狂是稳定版内核维护者 GKH（格雷），每周都不停的工作。他也介绍了外出旅行时的装备，他使用一台 M2 MacBook Air 笔电，运行 Fedora Workstation 36。Fedora 还没有支持 ARM-64 M2 处理器的版本，他自己动手让 Fedora 36 能运行在 M2 上，这个版本不完美，不支持 3D 图形，Chrome 也不支持。


消息来源：ZDNet



老王点评：一个可以坚持 30 年的不是工作狂的工作狂。




以太坊合并完成，为全球电力节省了 0.2%

2022 年 9 月 15 日，以太坊准备了 8 年之久的从 PoW 切换到 PoS 顺利完成。此次合并只是对以太坊进行一系列升级的第一步，而接下来还将实施另外四个开发阶段。最终目的是让以太坊的扩展性更好、速度更快、使用成本更低。据报告，此前以太坊网络每年消耗约 2300 万兆瓦时的能源，合并后，可将以太坊的二氧化碳排放总量减少 99.992%。Vitalik 称，这降低了全球电力消耗 0.2%。不过，显然相当多的以太坊矿工转移到了继续采用 PoW 的 ETC 网络上了。


消息来源：CCRI



老王点评：合并是成功了，未来是不是成功不好说。




Cloudflare 放弃 Nginx 代理服务器

长期以来，Cloudflare 都依赖于 Nginx 作为其 HTTP 代理堆栈的一部分。但现在，其已替换为由 Rust 编写的自研 Pingora 软件。该公司宣称，Pingora 每日可处理超过一万亿次请求。在提供更高性能的同时，CPU 和内存资源的开销还仅为旧方案的三分之一。不过，Pingora 尚未开源 —— 尽管 Cloudflare 表示其正在制定计划。


消息来源：Phoronix



老王点评：当年掀翻了 Apache 的 Nginx ，终有一天也会被其它的 Web 服务器掀翻。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1v1 for Slack — 1-on-1 meetings, schedule, prep & document, all inside Slack]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/1v1-for-slack</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/1v1-for-slack"/>
        <updated>2022-09-16T07:01:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.springworks.in/engag...

And do show some ❤️ to the makers by supporting the launch on Product Hunt 🙏🏽
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fix the apt-key deprecation error in Linux]]></title>
        <id>70198 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/deprecated-linux-apt-key"/>
        <updated>2022-09-16T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fix the apt-key deprecation error in Linux
Chris Hermansen
Fri, 09/16/2022 - 03:00

            
This morning, after returning home from a mini vacation, I decided to run apt update and apt upgrade from the command line just to see whether there had been any updates while I was offline. After issuing the update command, something didn't seem quite right; I was seeing messages along the lines of:
W: https://updates.example.com/desktop/apt/dists/xenial/InRelease: Key is stored in legacy trusted.gpg keyring (/etc/apt/trusted.gpg), see the DEPRECATION section in apt-key(8) for details.
True, it's just a warning, but still there's that scary word, deprecation, which usually means it's going away soon. So I thought I should take a look. Based on what I found, I thought my experience would be wor…]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Hermansen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[屏蔽非自由软件的大型 JavaScript 脚本的浏览器扩展]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15037-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15037-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-09-16T06:56:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一个名为 GNU LibreJS 的 Firefox 浏览器扩展程序旨在自动阻止非自由软件的大型 JavaScript 脚本。与 NoScript 相比，GNU LibreJS 的操作也类似。主要的区别特征之一是 NoScript 在默认情况下会阻止大多数 JavaScript 脚本，而 GNU LibreJS 针对的非自由软件的大型 JavaScript 脚本。

GNU LibreJS 源于 Richard Stallman 的一篇名为《JavaScript 陷阱》的文章。Stallman 认为，运行在浏览器上的非自由软件，主要是用 JavaScript 编写的，也有用其他语言编写的。这些应用程序有许多是专有软件或者不开源的，更有甚者其中不乏一些有害的或有问题的程序。Stallman 声称 Google 文档使用的 JavaScript 程序的大小为半兆字节。它是压缩过的，想要理解和分析这样的程序就很具有挑战性。Stallman 将监控用户的 JavaScript 代码称为恶意软件。

Stallman 建议不要运行那些复杂的或非常消耗处理能力的 JavaScript。从外部页面加载的脚本、修改 DOM 的脚本以及对 eval 的调用，都是符合上面描述的 JavaScript 代码的例子。GNU 网站发布了一个（符合上述描述的）列表。当 GNU LibreJS 安装在 Firefox 和其他兼容的浏览器中时，它会为用户做出这些区分。它会启用那些小型的 JavaScript，并阻止它认为非自由软件的大型 JavaScript 代码。

该扩展添加了一个工具栏图标，指示页面上存在多少被阻止的 JavaScript 引用。除了更改整个网站或特定脚本或代码段状态的控件外，单击会显示接受和阻止的 JavaScript。可以将整个网站以及特定脚本或代码片段列入白名单或黑名单。扩展程序会记住之前的设置。提供了显示 JavaScript 代码的选项，以及撤销所有自定义设置或单个自定义设置的选项。


via: https://www.opensourceforu.com/2022/09/gnu-librejs-for-firefox-stops-non-free-non-trivial-javascript/

作者：Laveesh Kocher 选题：lkxed 译者：littlebirdnest 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FlexPDF — Free PDF to HTML Converter for Publishers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/flexpdf</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/flexpdf"/>
        <updated>2022-09-16T06:42:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Greetings Hunters!

We are proud to finally be able to share FlexPDF with you 🎉 🥳! We developed this tool to help publishers convert PDF files to responsive HTML with just a few clicks.

FlexPDF's main target audience will be PDF publishers (magazines, catalogs, brochures, books, guides, etc.) that need a solution to move away from static PDF files to responsive HTML as more than 60% of readers today consume content from their mobile devices.

The Challenge:
Existing free tools will convert PDF to HTML, but the results are usually pretty bad for a couple of very important reasons:

1. the HTML code generated is cluttered and not optimized for search engines
2. there is typically no good ways to navigate content in chapters or articles
3. content is still absolute and not responsive, which means it breaks on mobile devices
4. it's hard to edit or include interactive things like audio, video and animations
5. the results are typically littered with formatting errors, missing words and broken layouts

FlexPDF is Different!
Our focus is on generating responsive HTML results that look and read great on any device, size and orientation that delivers an excellent mobile experience.

1. the HTML code generated is clean and has the correct syntax 
2. content is separated into chapters/articles and navigation is built into the output including an automatically generated table of contents.
3. content is responsive which means it looks and reads great on any device, size and orientation
4. the output can currently be shared in three main ways. You can download the HTML, use an embed code or share a link. All 100% branded to clients.
5. results are almost 100% error-free 

FlexPDF is Version 1.0
We are launching here on ProductHunt in hopes of getting some feedback to improve the tool even more. We hope you will find a few minutes to try it out and let us know what you think in the comments.

Thanks for all your support. This is a fantastic community!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Middle Point — Find a middle point among multiple places]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/middle-point</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/middle-point"/>
        <updated>2022-09-16T06:34:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Binance Research — Institutional-grade analysis and in-depth insights]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/binance-research</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/binance-research"/>
        <updated>2022-09-16T06:33:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pluto Search — Pluto helps you search the web privately 🐶]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/pluto-search</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/pluto-search"/>
        <updated>2022-09-16T05:52:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YouTube Highlighter by Glasp — No more manually typing transcripts]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/youtube-highlighter-by-glasp</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/youtube-highlighter-by-glasp"/>
        <updated>2022-09-16T05:50:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ZoZo — iPhone & iPad keyboard shortcuts at your fingertips]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/zozo</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/zozo"/>
        <updated>2022-09-16T03:57:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AJPicard25@icloud.com
My Twitter: https://twitter.com/picacardanycard

ZoZo's Twitter:
Twitter: https://twitter.com/_ZoZo_App
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（四）高级篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11705</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11705"/>
        <updated>2022-09-16T02:40:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（四）高级篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[利用ASP.NET Web API Help Page文件上传]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11697</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11697"/>
        <updated>2022-09-16T02:35:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[利用ASP.NET Web API Help Page文件上传]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[基于netfilter的rootkit]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11673</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11673"/>
        <updated>2022-09-16T02:33:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[基于netfilter的rootkit]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lapce：一个开发中的快速、轻量级的开源代码编辑器]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15036-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15036-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-09-16T00:56:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lapce 是一个用 Rust 构建的开源代码编辑器。它正处于早期开发阶段，但看起来很有前途！




有很多开源的代码编辑器可用于 Linux。

你对换一种选择有什么看法：一个专注于性能的基于 Rust 的开源代码编辑器？

它应该是激动人心的，对吗？

Lapce 就是这样一个正在开发的项目，它的目标是开发出一个功能丰富、速度快的代码编辑器，作为微软的 Visual Studio Code 的替代品。

开发者还提到，它的灵感来自于 Xi-editor（它已不再处于活跃开发状态）。

Lapce 处于 pre-alpha 阶段



虽然 Lapce 还不是一个完整的产品，但它有很多东西可以提供。

因此，随着稳定版本的接近，我们得到的东西应该是有趣的。

值得强调的功能包括：


命令面板（快速操作）。

自定义用户界面字体、标题高度、字体阴影、滚动宽度等。

内置终端。

类似 Vim 的模态编辑。

连接到远程计算机。

代码语法高亮，代码不全，以及类似功能。

插件系统。

深色/浅色模式。


虽然它专注于性能，但在用户体验方面看起来不错（尽管它不完整）。



如果用户能够获得一个代码编辑器所期望的所有基本功能，以及一个性能更好的应用，Lapce 很快就会成为一个受欢迎的选择。

下载 Lapce

Lapce 在 Linux、macOS 和 Windows 中有 pre-alpha 版本。

对于 Linux，你只需要下载并解压 tar.gz 包，然后使用 GUI 或终端运行 Lapce 可执行文件。

目前，它正在积极开发中。你可以为你的平台下载软件包并进行测试，但你应该预期会出现 bug 和新的版本。探索它的 GitHub 页面 以获得更多信息。


Lapce


我在 Pop!_OS 22.04 LTS 上试用了它，发现用户界面冻结了几次。然而，它所提供的功能似乎令人印象深刻。

💬 你对 Lapce 作为一个用 Rust 构建的开源代码编辑器有什么看法？你认为你会考虑它而不是你目前的最爱吗？请在下面的评论中分享你的想法。


via: https://news.itsfoss.com/lapce-code-editor/

作者：Ankush Das 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Comparing Arrays in JavaScript – How to Compare 2 Arrays in JS]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-compare-arrays-in-javascript/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-compare-arrays-in-javascript/"/>
        <updated>2022-09-16T00:15:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When handling logic with JavaScript, you might need to compare two arrays to see if they are equal or not. Really, this shouldn't be difficult, as you'd think we could easily use either the loose equality (double equals - ==) or the strict equality (triple equals -  ===). But]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Olawanle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The New Opal — Real focus in real-time, with iOS 16 Screen Time API]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/the-new-opal</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/the-new-opal"/>
        <updated>2022-09-15T22:35:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Project Portal & Client Dashboard — Manage client projects in easily customizable portals]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/project-portal-client-dashboard</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/project-portal-client-dashboard"/>
        <updated>2022-09-15T21:02:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A US Rail Strike Was Averted—but the Crisis Is Far From Over]]></title>
        <id>63223fe940fe1e8870aa3ad0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-us-rail-strike-was-averted-but-the-crisis-is-far-from-over/"/>
        <updated>2022-09-15T21:02:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A preliminary agreement prevented a total shutdown, but many supply chains still face delays and disruption caused by staff shortages.]]></summary>
        <author>
            <name>Caitlin Harrington</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NASA’s Perseverance Rover Digs Up Organic Molecules on Mars]]></title>
        <id>63235cf3036b54662b5104de</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/nasas-perseverance-rover-digs-up-organic-molecules-on-mars/"/>
        <updated>2022-09-15T20:34:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These are tantalizing hints that microbes might have lived on Mars billions of years ago, but scientists need to study the rocks back on Earth to be sure.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cal.com v2.0 — Enterprise-grade scheduling, now free for individuals]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/cal-com-v2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/cal-com-v2-0"/>
        <updated>2022-09-15T20:32:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ShedLight — The influencer review platform.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/shedlight</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/shedlight"/>
        <updated>2022-09-15T20:23:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is Data Science? What a Data Scientist Actually Does]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/what-is-data-science-what-a-data-scientist-actually-does/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/what-is-data-science-what-a-data-scientist-actually-does/"/>
        <updated>2022-09-15T20:11:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Data Science is one of the most in-demand and desirable careers of the 21st century. Even though the term was introduced in the early 1960s, its meaning has changed considerably over time. And despite its rise in popularity in recent years, many people outside the field still find the term]]></summary>
        <author>
            <name>Dionysia Lemonaki</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Zoom In — Discover people nearby on Google Maps]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/zoom-in-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/zoom-in-2"/>
        <updated>2022-09-15T19:13:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Satellite Data Shows How Russia Has Destroyed Ukrainian Grain]]></title>
        <id>6320a9edc9bb1af7ef249735</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/satellites-ukraine-russia-grain/"/>
        <updated>2022-09-15T18:53:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Russian blockade and bombardments are cutting off thousands of tons of grain, threatening the food supply in countries that rely on wheat exports.]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Satellite Data Shows How Russia Has Destroyed Ukrainian Grain]]></title>
        <id>6320a9edc9bb1af7ef249735</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/satellites-ukraine-russia-grain/"/>
        <updated>2022-09-15T18:53:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Russian blockade and bombardments are cutting off thousands of tons of grain, threatening the food supply in countries that rely on wheat exports.]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AskEdith — Never write SQL from scratch again]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/askedith</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/askedith"/>
        <updated>2022-09-15T18:22:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Validator AI — Get AI business validation for any idea]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/validator-ai</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/validator-ai"/>
        <updated>2022-09-15T18:21:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DashDeals: AMEX Rewards For Investors — Earn rewards based on your investments]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/dashdeals-amex-rewards-for-investors</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/dashdeals-amex-rewards-for-investors"/>
        <updated>2022-09-15T16:24:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://twitter.com/assetdash/st...

Akin to the "AMEX Rewards" for investors, DashDeals allows investors on our app to receive access to deals and perks based on their investments. We launched with NFTs, but plan to expand to other asset classes in the near future. 

Today, investors in 15+ select NFT collections can receive a range of benefits through DashDeals including discounted Airbnb Gift Cards to reduced Discord Nitro subscriptions. 

DashDeals adds superpowers to asset ownership. Simply by owning your NFT - you are now unlocking new deals and opportunities with DashDeals. Please give it a spin and let me know what you think! We look forward to building a new future of asset-based rewards for investors.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Monkeypox Cases in the US Are Falling. There's No One Reason Why]]></title>
        <id>630d2a44dec8aa69fd32238c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/monkeypox-cases-falling-united-states/"/>
        <updated>2022-09-15T16:01:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Many people changed their behavior, the vaccines might be helping, and the virus might someday burn itself out—but there’s not enough data to know.]]></summary>
        <author>
            <name>Maryn McKenna</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19 Practical ES6 Snippets to Solve Common JS Problems 🚀💯]]></title>
        <id>https://dev.to/madza/19-practical-es6-snippets-to-solve-common-js-problems-31o9</id>
        <link href="https://dev.to/madza/19-practical-es6-snippets-to-solve-common-js-problems-31o9"/>
        <updated>2022-09-15T15:47:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #frontend #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Madza</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[不常见的内存与流量取证 -- WMCTF 2022 1!5!]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11699</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11699"/>
        <updated>2022-09-15T15:45:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[不常见的内存与流量取证 -- WMCTF 2022 1!5!]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2020-8558-跨主机访问127.0.0.1]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11674</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11674"/>
        <updated>2022-09-15T15:41:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2020-8558-跨主机访问127.0.0.1]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[红日安全团队ATT&CK(二)实战系列靶场]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11676</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11676"/>
        <updated>2022-09-15T15:40:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[红日安全团队ATT&CK(二)实战系列靶场]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“黑猫”又伸出恶魔之手？揭秘BlackCat病毒的三重勒索]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11656</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11656"/>
        <updated>2022-09-15T15:39:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[“黑猫”又伸出恶魔之手？揭秘BlackCat病毒的三重勒索]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在浏览器中启用深色模式]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15035-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15035-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-09-15T15:21:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本指南旨在帮助你了解如何在流行的浏览器，如 Firefox、谷歌 Chrome、Chromium 和微软 Edge 中启用深色模式。




我们都喜欢深色模式。许多人喜欢它，而不是标准的浅色模式。虽然许多桌面应用提供了原生的深色模式，但一些应用通过桌面环境的基础模式适应深色模式。

你不能否认，我们都在浏览器上花了好多时间。我们很少使用桌面应用（除非你是在工作，如视频编辑等）。因此，当你在浏览器上花很多时间阅读和学习时，你应该也可以选择深色模式。但是，对于各个浏览器，稍微有点不同。

本指南为你提供简单的步骤，你可以按照这些步骤在 Mozilla Firefox、Chromium、Chrome 和 Edge 浏览器中启用深色模式。

在浏览器中启用深色模式

在 Firefox 中启用深色模式

打开 Firefox ，点击右上角的设置菜单。

点击 “设置Settings > 扩展和主题Extension and Themes”。

选择“深色主题Dark Theme”并点击“启用enable”。然后你应该看到深色模式被应用到 Firefox。





要恢复它，按照同样的步骤，选择浅色主题。

Chromium 和 Chrome 的深色模式

Chromium 或 Chrome 默认不预装任何深色主题。因此，你需要去 Chrome 商店，下载任何你想要的深色主题。在本指南中，我将推荐 “Morpheon Dark” 主题，它有超过一百万用户在使用它。

从 Chromium 浏览器中打开 Morpheon Dark 主题页面（从以下链接）。


Chrome 网络商店中的 Morpheon Dark 主题


点击“添加到 ChromeAdd To Chrome” 按钮。它应该会在 Chrome 中启用。

你可能想探索 Chrome 网络商店中的其他黑白或深色主题。请访问此页面，查看所有的深色主题集合 。

然而，你应该记住一件事：这个主题不会改变设置或上下文菜单。这很明显。因为它只是改变了浏览器窗口，而那些菜单是操作系统本身的一部分（有时）。



对 Google Chrome 也要按照同样的步骤进行。

Edge 浏览器的深色模式

然而，微软 Edge 浏览器 默认带有更好的深色主题。它允许你从设置中使用 GTK+、浅色和深色模式。

打开 Edge 浏览器

点击右上角的三个小圆点。

进入“外观Appearance”，选择“深色Dark”。这就完成了。

这个 Edge 的深色主题实现得更好，因为它改变了上下文菜单和地址栏。



结束语

如果你是一个高级用户，你可能不需要这个指南。你可以搞清楚。

但我们为所有的读者涵盖了所有从基础到高级的教程。许多新的 Linux 用户可能也不知道如何在浏览器中启用深色模式。

因此，话虽如此，我希望这能帮助你和其他人。如果你遇到任何麻烦，请在下面的评论栏里告诉我。


via: https://www.debugpoint.com/dark-mode-browser/

作者：Arindam 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok Now — A daily photo and video experience]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/tiktok-now</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/tiktok-now"/>
        <updated>2022-09-15T14:32:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Habit Box — Track and visualize your habits with Notion]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/habit-box</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/habit-box"/>
        <updated>2022-09-15T13:16:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bose’s QuietComfort Earbuds II Boast the Best Noise-Canceling]]></title>
        <id>632075bd40fe1e8870aa3a7c</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/bose-quietcomfort-earbuds-ii-review/"/>
        <updated>2022-09-15T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Just as Apple announces its new AirPods, here comes the granddaddy of ANC to show everyone how it's really done.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Lucas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Modern Humans Can Learn From Ancient Software]]></title>
        <id>630fa634333af8e1504c49a1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/modern-humans-learn-ancient-software-retrocomputing/"/>
        <updated>2022-09-15T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Retrocomputing is about more than nostalgic nerdery. It’s also a way to keep your tech in perspective.]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Ford</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VR Is Struggling to Grow Out of Its Awkward Phase]]></title>
        <id>6322236140fe1e8870aa3ac7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/gadget-lab-podcast-566/"/>
        <updated>2022-09-15T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This week, we talk about the Sony PSVR2, the still-secret next Meta headset, and how virtual reality technology needs to improve to earn mainstream acceptance.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Wired Gaming Headsets for Every System]]></title>
        <id>5c0d879fa81512446981ce53</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-gaming-headsets/"/>
        <updated>2022-09-15T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lend depth and drama to your gameplay, no matter what device you have.]]></summary>
        <author>
            <name>Jaina Grey</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Teaching ‘Selfish’ Wind Turbines to Share Can Boost Productivity]]></title>
        <id>63227cb7036b54662b5104dd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/wind-turbine-efficiency-algorithm/"/>
        <updated>2022-09-15T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A software update can help turbines become less disruptive to their neighbors and distribute the wind more efficiently.]]></summary>
        <author>
            <name>Maria Perez Ortiz</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Shaky Future of a Post-Roe Federal Privacy Law]]></title>
        <id>631b4210eecde8c117e7f368</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/adppa-roe-democrats-congress/"/>
        <updated>2022-09-15T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The American Data Privacy and Protection Act could protect people across the country. But first, it has to get past Nancy Pelosi.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Laslo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Moonlighter — 2x Productivity, 2x Income]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/moonlighter-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/moonlighter-2"/>
        <updated>2022-09-15T10:21:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[打工人如何让自己从「商品」变成「艺术品」？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75685</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75685"/>
        <updated>2022-09-15T09:44:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[如果你到了一个陌生的地方旅游，你会选择哪种方式？

方式一：去名胜古迹，或被证明过很好玩的地方打卡；
方式二：随机开车，走到哪儿就在哪儿玩。

我是属于比较保守的那类人，我会选择第一种，这样感觉更保险。但是我住在加拿大的姨娘选择的是第二种。下面这个是她的朋友圈：

随机点地图的出行方式让我心生艳羡，于是评论道「特别好」。
但我想很多人，包括我在内，都会觉得这种靠随机点地图就走的方式比较冒险，就像去到一家陌生的商场里，会先通过大众点评的评级进行一轮筛选，然后再去看对应店家下的评论，最后确定在了一家网红餐厅上。
这种由别人构建出的无形的价值系统，会让我们不自觉地去遵从，我把这种价值系统称作「体裁」。
拧巴、纠结、焦虑，都可能是因为你身处的体裁与你的内在目标产生了矛盾。我想通过这篇文章，疏通一下你的「自我拧巴」情绪。
一、体裁与规则
体裁原本指的是「一切艺术作品的种类和样式」。一个表现形式，只有在特定的场景中，才会发挥应该有的意义。
赵衡毅在《趣味符号学》里说1：

所有的符号文本，都从属于一定的体裁，体裁是一种符号发出者与接收者都接受的一个文化契约，在契约中，符号的发送者与接收者互相限制对方的自由，但是增加了效率。

比如，小说和说明书就是不同的体裁，两者都有对应的呈现形式。而对于读者而言，看小说可以不用当真，但是看说明书需要一板一眼地照着指示来改变现实。
在看一本书之前，先知道它属于什么体裁，就能提高你和作者的沟通效率。再比如谍战人员之间秘密传输的暗号，就需要严格按照对应的体裁规范，去生成信息和解析信息。
体裁如果延伸到我们的生活方式里，它就是某一个群体约定俗成的潜规则。这些规则会束缚着我们的思想和行为。群体有大有小，小到某一个兴趣社群，大到社会性别的约束。
20年前，一位陕西咸阳附近农村的家庭妇女，从小的家里教育就是要孝敬公婆、做好饭、做好衣服、照顾孩子。
她是大家眼里的好…]]></summary>
        <author>
            <name>猴猴说话</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cameralyze — Build your computer vision application with no-code]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/cameralyze</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/cameralyze"/>
        <updated>2022-09-15T08:45:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24 of our favorite articles in a downloadable eBook]]></title>
        <id>70207 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/opensource-yearbook-2022"/>
        <updated>2022-09-15T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[24 of our favorite articles in a downloadable eBook
Lauren Pritchett
Thu, 09/15/2022 - 03:00

            
One day in March of 2020, a few of my Opensource.com teammates and I grabbed lunch to talk about how we would work from home for the next couple of weeks until this pandemic got nipped in the bud. At the end of the work day, I packed up my laptop and walked out the door of our office building. Several months later, we were all still working from home. None of us had returned to our office-based workstations. In July 2020, using safety precautions, we were granted access to our workstation solely to retrieve personal items. My desk was left exactly as I left it that afternoon in March. Expiring snacks stashed in my secret drawer. Picture frames collecting dust. Comic strips pinned up.
…]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Pritchett</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I switched from Docker Desktop to Colima]]></title>
        <id>70195 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/docker-desktop-colima"/>
        <updated>2022-09-15T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How I switched from Docker Desktop to Colima
Michael Anello
Thu, 09/15/2022 - 03:00

            
DDEV is an open source tool that makes it simple to get local PHP development environments up and running within minutes. It’s powerful and flexible as a result of its per-project environment configurations, which can be extended, version controlled, and shared. In short, DDEV aims to allow development teams to use containers in their workflow without the complexities of bespoke configuration.
DDEV replaces more traditional AMP stack solutions (WAMP, MAMP, XAMPP, and so on) with a flexible, modern, container-based solution. Because it uses containers, DDEV allows each project to use any set of applications, versions of web servers, database servers, search index servers, and other types of sof…]]></summary>
        <author>
            <name>Michael Anello</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一日一技｜六边形法迅速查找 Apple Watch 中的 app]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75719</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75719"/>
        <updated>2022-09-15T06:56:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Part 0 引入
众所周知，Watch 有两种视图。第一个是「列表视图」，第二个则是「蜂窝视图」。我第一次用蜂窝视图的时候觉得这种交互模式非常炫酷，但是用了一段时间后的感受是 —— 「就像把杂货箱的东西全部倾倒出来，然后直到找着这一次需要的东西」。这无疑是一个非常糟糕的体验，因为每一次找 App 都要反复体验一下找杂物的难受感。所以这里触发了一个痛点是：「买完 Apple Watch 之后，我们应该如何快速找到并打开目标 app 呢？」
回忆一下小时候混乱的工具箱
本篇文章的前提 —— 在抛除了「Siri」、「程序坞」、「表盘上的快捷入口」三种检索方式的基础之上，再来探索有没有办法可以进一步提高效率，让我们的「应用菜单」也可以具备更强的检索性，做到井井有条。
Grid View（网格视图，我也喜欢称为蜂窝视图）
Part 1 思路总括
一开始我是换回了习惯的「列表视图」，依靠皇冠的转动来找到 App。但是列表视图有个问题是 —— 你无法调整 App 的显示顺序。就算你可以调整并分类 App，你也有可能需要在「单向」上线性地浏览众多的 App 之后才能找到目标，
List View（列表视图）
所以思路开始清晰起来 —— 如果我们把应用进行分类，并从中心延伸到几个不同的方向，就可以减少查找的时间和查找的路径长度。基于此，我们利用蜂窝的特性，从中心恰好可以切割出 6 条大方向，代表 6 个大类，然后把最主要的 App 直接放到 6 条线上。相当于至少提高检索速度 6 倍。
自制演示图
Part 2 和我一起来分类
现在，请大家停下 1 分钟，和我一起思考：我的 Apple Watch 上大致都有哪些 app 呢？对于我而言，我会分为以下 6 大类（逆时针），然后把最常用的放到线上：

健康
运动
音乐·声音
办公·社交·信息
支付
其他工具

Part 3 和我一起思考 6 …]]></summary>
        <author>
            <name>莱森</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[土豆录屏 – 支持多显示器的免费录屏工具[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43338</id>
        <link href="https://www.appinn.com/tudou-luping/"/>
        <updated>2022-09-15T06:04:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[土豆录屏是一款简单易用，不限制时长、无水印，支持多显示器的免费 Windows 录屏工具。@Appinn 来自发现频道，开发者自荐。 土豆录屏 土豆录屏界面简单，细节做的还不错，在发现频道反馈很赞。有]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[UI Design — UI Design is crafted with love by design lovers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ui-design</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ui-design"/>
        <updated>2022-09-15T05:55:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[@hasan_ui_design). What more can we expect from UI Design?
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[微信，成为老大哥]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75731</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75731"/>
        <updated>2022-09-15T04:59:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[大雾重重，时代喧哗造物忙。火光忷忷，指引盗寇入太行。
近期，微信因推出输入法再次冲上热搜，由于越使用占用空间越大，又一次激起了人们对微信「小而美」的调侃。
为什么微信越来越臃肿了？在过去十一年来，微信是如何一步一步成为一个超级 APP 的？为了了解背后的发展故事，我作了此文加以梳理。研究中国最大的社交软件的发展史，其实也是研究过去十几年来简中移动互联网的变迁过程。也是试图解答一个徘徊许久的疑问：这些在摇滚精神和改革开放理念下成长的一代人，简中世界互联网的掌门人，作为新中国历史以来最成功的阶级上升案例，又是如何一步一步，从勇者变成恶龙的。
本文亦有视频版本。
老大哥在看着你
在 1984 的开篇有这么一句话：无论你走往哪个方向，总有一双眼睛跟着你。Big Brother is watching you.

如今，无论身处何时何地，只要打开手机，也有一双眼睛在看着你。
船票：新大陆与旧秩序
今年是世界末日后的第十年。在今天，很多人可能并不了解或已经遗忘了 2012 的含义。但在十年前，桌面互联网发展的高峰之时，新兴媒体里关于世界末日的讨论贯穿了 2012 年始末。2012 贴吧也是那一年里最热门的百度贴吧之一。有人发帖说自己变卖了全部家产，准备在末日到来前玩个痛快。
风靡一时的 2012 贴吧
待到末日论调随新年钟响而息鼓偃旗，人们发现生活还要继续；曾以为世界将有很大的变化，然而现实来临时却总是似是而非，但未来的确将有所不同。
2011 年，采用三明治架构的、被视作时代经典的 iPhone 4 进入中国市场；同年，iPhone 4S 在乔布斯逝世前一天发布，被喻为乔布斯的遗作，引起了热烈的抢购和黄牛加价。「割肾换爱疯」的梗也从那时流传开来。十月份，《乔布斯传》中文版上市，成为当年排行第一的畅销书，销量甚至力压了当时常年霸占销冠、各有新书的韩寒和郭敬明。在一篇《萌芽》杂志对韩寒的…]]></summary>
        <author>
            <name>拐子狼</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Next Cohort — A directory of every cohort based course (CBC)]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/next-cohort</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/next-cohort"/>
        <updated>2022-09-15T01:25:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.nextcohort.com/blog-...

It's a bit of a hype term, but the underlying theory is still true: regular online courses aren't great (when was the last time you finished one?), and CBC's are the future of online learning, with the likes of Maven (founded by Gagan Biyani, formerly founder of Udemy) leading the way.

TL;DR If you want to learn new skills and meet interesting people, use Next Cohort to find a great new course for you!

Make sure to subscribe to our blog to stay informed when new courses are added. We also publish articles highlighting cool courses to join and we sometimes review top courses in depth too.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Twitter Whistleblower’s Testimony Has Senators Out for Blood]]></title>
        <id>6320f8e900704d14b5ffb882</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/peiter-mudge-zatko-twitter-senate-judiciary-testimony/"/>
        <updated>2022-09-14T19:01:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Peiter “Mudge” Zatko’s allegations about the social media platform renewed a sense of urgency for lawmakers to rein in Big Tech.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Laslo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Twitter Whistleblower’s Testimony Has Senators Out for Blood]]></title>
        <id>6320f8e900704d14b5ffb882</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/peiter-mudge-zatko-twitter-senate-judiciary-testimony/"/>
        <updated>2022-09-14T19:01:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Peiter “Mudge” Zatko’s allegations about the social media platform renewed a sense of urgency for lawmakers to rein in Big Tech.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Laslo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 Great Headphone Deals to Find Your Autumn Groove]]></title>
        <id>6320a8a762435d269fdbdb37</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/headphone-deals-september-2022/"/>
        <updated>2022-09-14T16:44:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Your old earbuds might not be cutting it for school or work. Here are some nice discounts on WIRED-tested favorites.]]></summary>
        <author>
            <name>Parker Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-1292的分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11703</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11703"/>
        <updated>2022-09-14T13:40:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-1292的分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gitlab常见漏洞复现及后利用]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11690</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11690"/>
        <updated>2022-09-14T13:39:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gitlab常见漏洞复现及后利用]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The iPhone 14 Pro Isn't as Big of an Upgrade as Apple Thinks]]></title>
        <id>631ff01d40fe1e8870aa3a7b</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/apple-iphone-14-pro-iphone-14-pro-max/"/>
        <updated>2022-09-14T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dynamic Island is fun, and the Always-on Display is a nice perk. But the cameras aren’t a huge leap over predecessors.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The UN Wants to Curb Anti-Satellite Missile Tests]]></title>
        <id>631b932f40fe1e8870aa3a2e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-un-wants-to-curb-anti-satellite-missile-tests/"/>
        <updated>2022-09-14T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[At a high-profile meeting in Geneva, international negotiators are moving closer toward developing rules for space actors in low Earth orbit and beyond.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JetBrains 系列即将涨价，抓紧最后的好价入手！]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43323</id>
        <link href="https://www.appinn.com/jetbrains-2209/"/>
        <updated>2022-09-14T12:25:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[对于开发者来讲，每天都要和各种编程 IDE 和开发工具打交道。想必一定听说过 JetBrains 公司，或旗下的产品：IntelliJ IDEA、PyCharm、WebStorm 等。 不久前，Jet]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Substack Alternatives]]></title>
        <id>63091bb4333af8e1504c497e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-substack-alternatives/"/>
        <updated>2022-09-14T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These four alternatives to the newsletter platform offer just as many—if not more—features, and can be easier on your wallet.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Pot</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PlayStation VR2: A First Look at the Next-Gen Headset]]></title>
        <id>6320b0fcf1e5c40d2b1bc642</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/sony-psvr2-first-look/"/>
        <updated>2022-09-14T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sony’s first virtual reality device in six years arrives in 2023. Here’s a preview of the PSVR2, and the games that will run on it.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The End of Roe Will Spark a Digital Civil War]]></title>
        <id>63208fea20bc56769c4130dc</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-end-of-roe-will-spark-a-digital-civil-war/"/>
        <updated>2022-09-14T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New privacy and expression laws that vary state to state will be a nightmare for platforms, and for users’ rights.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Perault</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Designing APIs for humans: Error messages]]></title>
        <id>https://dev.to/stripe/designing-apis-for-humans-error-messages-94p</id>
        <link href="https://dev.to/stripe/designing-apis-for-humans-error-messages-94p"/>
        <updated>2022-09-14T11:36:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#api #webdev #programming #stripe]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Asjes, Stripe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Who Gets to Build the Next Software Stack of Civilization?]]></title>
        <id>631a39e1f1e5c40d2b1bc5f4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/who-gets-to-build-the-next-software-stack-of-civilization/"/>
        <updated>2022-09-14T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED’s editor in chief considers Silicon Valley’s visions for the future of governance, plus more thoughts on this month’s headlines.]]></summary>
        <author>
            <name>Gideon Lichfield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A GMO Purple Tomato Is Coming to Stores. Will the US Bite?]]></title>
        <id>631f8cd2f1e5c40d2b1bc637</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-gmo-purple-tomato-is-coming-to-grocery-aisles-will-the-us-bite/"/>
        <updated>2022-09-14T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Most genetically engineered foods were developed to aid farmers. This one will try to sway over health-conscious produce shoppers.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Charles the ‘Activist King’ Means for the Climate]]></title>
        <id>632121cceecde8c117e7f3f8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/king-charles-iii-climate-environmental-activist/"/>
        <updated>2022-09-14T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[With a long record of environmental campaigning as the Prince of Wales, how will King Charles III’s accession to the throne translate to public policies?]]></summary>
        <author>
            <name>Tom Ward</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ukraine’s Cyberwar Chief Sounds Like He’s Winning]]></title>
        <id>6320f08cd884b4dcc94164fe</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/yurii-shchyhol-urkaine-cyberwar-russia/"/>
        <updated>2022-09-14T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Yurii Shchyhol gives WIRED a rare interview about running the country’s Derzhspetszviazok and the state of the online conflict with Russia.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[小周打印纸 – A4 纸张模板：田字格/拼音、作业本、信纸、分镜表等 74 款可打印[微信小程序]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43317</id>
        <link href="https://www.appinn.com/xiaozhou-printer-wechat-miniapp/"/>
        <updated>2022-09-14T09:22:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[小周打印纸是一款微信小程序，内置了 74 款纸张模板，包括田字格、作业本、信纸、分镜表、拼音纸、计划表等样式，可直接保存为图片，并最终打印出来使用，实体打印。@Appinn 青小蛙在小众软件微博上提问]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3 steps to protect your home network]]></title>
        <id>70184 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/protect-home-network"/>
        <updated>2022-09-14T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[3 steps to protect your home network
Seth Kenlon
Wed, 09/14/2022 - 03:00

            
The typical setup for Internet connectivity today is for your home to have a router, usually a little physical box located somewhere in your house, that acts as a gateway to the rest of the world. The router creates a local network, and you connect your devices to it, including your computer, mobile, TV, game console, and anything else that needs to connect to the Internet or to each other. It's deceptively easy to think of this setup as there being two "sides" of your router: On one side there's the Internet, and on the other, your devices. That's an awful colloquial, though, because in reality there's an entire worldwide network of computers on one side of your router, and your digital life on the othe…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Packaging Job scripts in Kubernetes operators]]></title>
        <id>70179 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/packaging-job-scripts-kubernetes-operators"/>
        <updated>2022-09-14T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Packaging Job scripts in Kubernetes operators
Bobby Gryzynger
Wed, 09/14/2022 - 03:00

            
When using a complex Kubernetes operator, you often have to orchestrate Jobs to perform workload tasks. Examples of Job implementations typically provide trivial scripts written directly in the manifest. In any reasonably-complex application, however, determining how to handle more-than-trivial scripts can be challenging.
In the past, I've tackled this problem by including my scripts in an application image. This approach works well enough, but it does have a drawback. Anytime changes are required, I'm forced to rebuild the application image to include the revisions. This is a lot of time wasted, especially when my application image takes a significant amount of time to build. This also mean…]]></summary>
        <author>
            <name>Bobby Gryzynger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3 Minute Journal — A faster, better journaling experience using your voice]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/3-minute-journal</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/3-minute-journal"/>
        <updated>2022-09-14T02:40:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://apps.apple.com/us/app/3-...

Dohyun
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[少数派每天都在用的这个软件，怎么让我们「提前下班」]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75715</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75715"/>
        <updated>2022-09-14T02:40:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[5 月 25 日，少数派受邀参与「2022 年春季飞书未来无限大会」。 在「人与事相互成就」这个话题上，飞书这次又为我们带来了一整套从人事、招聘、绩效到项目管理、应用开发完整覆盖的先进工具，也分享了更多值得我们借鉴和消化的用法。
在这些工具当中，我们对上手简单、功能强大且完全免费的飞书多维表格，其实也有自己的「一套说法」。
虽然不能像大会上提到的那些团队「一张表管公司」，多维表格的确也在过去这段时间里帮我们解决了很多问题：曾经有过这么一段时间，我们的团队沟通工具是 Slack、选题看板放在 Trello、协作文档服务是 Quip、跨组项目进度同步依赖 Teambition、作者运营工作放在微信群……每一处都需要有人花时间和精力去维护，工作群里时不时也会蹦出几条消息提醒老麦，XX 团队服务又该续费了。
飞书多维表格的上线，则让「不花一分钱解决业务需求」成为了可能。如果你没能第一时间观看「2022 年春季飞书未来无限大会」的线上直播，不妨跟随本文一起认识多维表格，看看这套工具在我们的团队中是如何发挥作用的。
首先，它是一张（更好用的）表
接触过 Excel，上手多维表格就已经成功了一半。如果你已经有了原始数据，甚至可以在飞书文档右上角的「新建」菜单里，直接将 Excel/CSV 格式文件导入为多维表格。

能否用好多维表格，另一半因素在于你是否清楚自己的需求，或者说后续如何对表格数据进行加工、处理。和所有优秀的互联网工具类似，飞书也在多维表格的创建流程中提供了海量的模板，既能搜索、也能通过左侧导航分门别类进行筛选，成员分工、项目管理、分销记录、防疫报备、周报月报……下次同事按耐不住剁手的冲动想要续费什么团队服务之前，先打开多维表格的模板用他念叨的那些关键字搜搜看？

当然，我们将多维表格和 Excel 类比，最主要的原因在于，和恨不得把所有选项都堆在工具栏的 Excel 不同，…]]></summary>
        <author>
            <name>少数派编辑部</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[少数派思考 031：会员周边要来了]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75658</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75658"/>
        <updated>2022-09-14T02:35:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一转眼就到了九月，全新的少数派会员服务也运转了两个多月，经过会员组、编辑部、产品组、数字工具组的共同努力，目前的产品、内容和服务，都已经进入了稳定状态，接下来该周边组发力了，给大家准备这一季的实体周边，借着周边的设计，我也重新总结一下少数派会员的权益和价值。

在我们的会员介绍页面，有三个简单的图形，这背后是产品负责人的设计思考，它代表着一个三角形切割打磨成圆形的过程，其实也完美的诠释了少数派业务与会员服务的关系，以及我们未来的愿景。这套图形也正是会员周边的核心元素，我想把背后的故事讲给大家听听。
超值的六边会员服务
代表着我给会员定制的六个方面的服务，它们分别是专属内容、专属产品、高质社群、定制周边、商品福利、共创增值，逐个给大家讲讲。

专属内容
最近几年，短视频爆发，娱乐内容泛滥，大量的攫取着我们的时间。但我们始终认为，如果想让工作和生活变得更好，单靠娱乐远远是不够的，我们需要持续的学习和成长，持续的创新和创造，而深度图文+语音对谈，依然是承载这类内容的最佳方式。而这些经验和思考类内容，稀缺性强，生产成本也高，且很难获得广告支持，会员服务将支撑我们长期深耕这些内容，不断扩展领域，让会员用户跟我们共同成长。

比如一份针对用户消费领域的深度报告内容，制作周期可能长达数月，目前已经针对机械键盘、显示器、咖啡、录音设备等领域推出了这类消费报告。帮助大家全面完整的了解这些产品和用法。
专属产品
我们几乎开发了一套完整的会员产品模块，从页面设计、产品功能、用户体系，都在围绕会员进行规划和重构，我们不像以往的互联网公司那样，为了流量去做大而全，而是希望不断提供独特的创新的产品使用体验。

会员用户可以给我们最直接和有效的反馈，更有很多产品从业者，甚至能跟我们一起共创有趣的新模块。除了内容、商品，我们甚至希望联动线下服务。
高质社群
家家都可以做社群，做好社群却很难，少数派本身就是…]]></summary>
        <author>
            <name>老麦</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OuiShopp — Shop online with friends in real time]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ouishopp</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ouishopp"/>
        <updated>2022-09-13T23:39:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Now you can use OuiShopp to:

✨ Create private, customized shopping sprees.
✨ Shop LIVE with friends on any online store.
✨ Give and get advice on specific items.
✨ Suggest items to your friends that you think they should get.
✨ Put on your own little fashion show by showing off your purchases on our social feed.

Soon you'll be able to:

🥳 Shop LIVE with your favorite influencers.
🥳 Shop LIVE with a personal stylist that a store selects for you.
🥳 Shop on multiple stores and only checkout once.

Oh AND, it’s free for users!

Influencers & Ecommerce Stores will soon be able to integrate with the press of a button and:

🛍️ Host LIVE shopping events with their customers.
🛍️ Get in front of those who are most likely to start a spree at their store.
🛍️ Avoid ditched carts and watch shoppers make much faster shopping decisions, aka, major sales boost!


We're so excited to watch you bring shopping sprees back, only this time, online.

We welcome feedback, questions or simply saying hello!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome Web3 — Curated, top-notch, free Web3 resources]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/awesome-web3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/awesome-web3"/>
        <updated>2022-09-13T19:10:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我相信这是它一开始就想到达的地方——文石 Tab8 上手体验]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75710</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75710"/>
        <updated>2022-09-13T15:46:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

得到这台文石 Tab8 实属偶然，起因是一位朋友给我传送了文石可用旧 Kindle 换新设备的 「ok 计划」。俗话说得好，甘当分母总会成为分子，于是我喜提 Tab8，也就有了这篇测评。
注：尽管 Tab8 是用一台旧 Kindle 以及测评本身换得，但是本文内容和观点不经文石干涉。

我和第四台文石
虽然我在去年才亲自掏钱购入一台文石，但由于我对大尺寸电子墨水屏设备的贪恋，和文石的缘分在更早之前其实就开始了。
20 年入职少数派时，派内闲置的一台 Boox Note Pro 让我眼前一亮——这不就是我想要但买不起的那个东西吗！于是立刻占为己有使用了好几个月。彼时文石还未将骁龙芯片纳入使用，采用的是自研芯片，所以——墨水屏设备有的毛病它都有。除了使用自带阅读器 Neo Reader 读 PDF 等本地文件，使用应用市场下载 App 的使用体验都非常糟糕，卡得飞起。但即便如此我还是用它看完了几部《铳梦》，卡顿和闪屏并不妨碍大尺寸的电子墨水屏给我留下了非常良好的阅读体验，只是那时的文石确实让我觉得，这离一台我会自己花三千大洋购入的墨水屏设备着实还有一段距离。
2020 年底，文石将新设备的芯片统一更换为骁龙 6 系。对于手机来说早已过时的芯片在电纸书上来说却非常堪用，于是没过多久我就购入了一台 Boox Note3，至今服役一年有余。在这台设备上，阅读本地文档和手写批注的体验已经非常丝滑，微信读书 E-ink 版本这类优化过的 App 体验感也上佳。但对于更进一步的网页阅读、未针对墨水屏优化的 App，仍只停留在「能用」的程度。
…]]></summary>
        <author>
            <name>会飞的三羊店长</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Music Streaming Apps to Get Your Groove On]]></title>
        <id>601c24f4e2b4b36f6a1e3b1a</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-music-streaming-apps/"/>
        <updated>2022-09-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[March to the beat of your own drum machine with the best service for new music discovery, sharing with friends, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Jancer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Vast Wasteland of Internet Television]]></title>
        <id>630fb1b9dbc9ebd1c95a7469</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/i-want-the-internet-tv-we-were-all-promised/"/>
        <updated>2022-09-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When TV came online in the aughts, it was exciting. Then Facebook took over.]]></summary>
        <author>
            <name>Virginia Heffernan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The New Range Rover Hybrid Gives Off-Roading an Electric Kick]]></title>
        <id>631b2b75036b54662b510415</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/range-rover-sport-hybrid-2022/"/>
        <updated>2022-09-13T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Land Rover has finally brought out some proper luxury SUV hybrids, and it looks like it was just about worth the wait.]]></summary>
        <author>
            <name>Jeremy White</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Randall Munroe Is Back to Answer Your Impossible Questions]]></title>
        <id>62f2b3f5922c62d7df489f22</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/randall-munroe-is-back-to-answer-your-impossible-questions/"/>
        <updated>2022-09-13T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The xkcd author and former NASA engineer tackles our questions about science education, solvable climate issues, and his latest What If? book.]]></summary>
        <author>
            <name>Maggie Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从mcms历史漏洞中捡漏]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11695</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11695"/>
        <updated>2022-09-13T11:53:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[从mcms历史漏洞中捡漏]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2022 网鼎杯玄武组-you can find it 题解—Spring通用MemShell改造]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11688</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11688"/>
        <updated>2022-09-13T11:52:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[2022 网鼎杯玄武组-you can find it 题解—Spring通用MemShell改造]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Whistleblowers Navigate a Security Minefield]]></title>
        <id>631fc39f8990652479ff3848</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/whistleblower-safety-mudge-twitter-senate-hearing/"/>
        <updated>2022-09-13T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Exposing wrongdoing is risky on the best of days. Whistleblower Aid cofounder John Tye explains the extensive steps needed to keep people safe.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europe’s Drought Might Force Acceptance of Gene-Edited Crops]]></title>
        <id>631fbe7e2e0b3090d8d1485b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/europe-drought-gene-editing/"/>
        <updated>2022-09-13T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For decades, the EU has had some of the tightest restrictions on genetically altered agriculture. That could be about to change.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Reynolds</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Whistleblowers Navigate a Security Minefield]]></title>
        <id>631fc39f8990652479ff3848</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/whistleblower-safety-mudge-twitter-senate-hearing/"/>
        <updated>2022-09-13T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Exposing wrongdoing is risky on the best of days. Whistleblower Aid cofounder John Tye explains the extensive steps needed to keep people safe.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When the Big One Hits Portland, Cargo Bikers Will Save You]]></title>
        <id>631b9e5a40fe1e8870aa3a2f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/when-the-big-one-hits-portland-cargo-bikers-will-save-you/"/>
        <updated>2022-09-13T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Pacific Northwest is due for a massive quake. I trained to help rescue efforts in the aftermath—by racing around the city on an electric kid hauler.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When the Big One Hits Portland, Cargo Bikers Will Save You]]></title>
        <id>631b9e5a40fe1e8870aa3a2f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/when-the-big-one-hits-portland-cargo-bikers-will-save-you/"/>
        <updated>2022-09-13T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Pacific Northwest is due for a massive quake. I trained to help rescue efforts in the aftermath—by racing around the city on an electric kid hauler.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[《白描》推出 Windows 版，朝「最佳中文 OCR 识别工具」更进一步]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75705</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75705"/>
        <updated>2022-09-13T08:58:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[《白描》是一款简单好用的 OCR 文字识别与扫描工具，主要功能有提取图片中的文字、图片表格转 Excel、公式识别、文件扫描、身份证扫描、合成 PDF 等。现在，《白描》除了可以在手机上和网页上用，Windows 版本也正式发布，支持 Windows 7 / 8 / 10 / 11，目前《白描》已经包含 iOS、Android、Windows、macOS、网页、小程序多种版本，想在哪用就在哪用。除小程序外，所有平台的会员通用，也就是说，在手机端买个会员，就可以一个账号全平台使用了。

截屏 OCR 识别
首先，《白描》 Windows 版本最方便的就是截屏识别，App 运行后，会在右下角托盘有个小图标，右键小图标可以有更多操作，比如：截屏识别。

除了通过托盘图标菜单识别，可以在《白描》设置界面设置截屏的快捷键，识别更高效。

截图后会弹出识别结果页面，左侧是截图后的原图，右侧是文本结果，在识别结果页面可以复制结果，导出 Word 或 TXT 文本。
截图不只是文字识别，还支持公式识别、表格识别。

如果是表格识别，在识别结果的部分可以直接导出 Excel，公式识别可以直接复制为 LaTeX 格式。

如果你平常截图识别的种类非常多，比如可能需要识别文字、表格、公式、二维码等，可以在设置里打开自动检测图片类型，软件会根据检测到的类型自动进行相应的识别。
文字识别
除了截屏快捷识别，也可以在主界面中进行操作，在左侧选中图片文字提取，便可以进行普通的 OCR 文字识别，支持单张识别、批量识别，长图也同样支持直接识别。

主界面的文字识别，除了图片格式，也支持直接将 PDF 文件拖入识别，首先软件会将 PDF 的所有页面解析为图片，然后进行识别。

表格识别
主界面左侧切换为表格识别，可以直接将图片中的表格转换为 Excel 格式，无论带线还是不带线的表格都支持。

如果有多个表格，也支持把表格识别为多个工作表（Sheet）。
公式识别
主界面左侧切换为公式识别，可以将图片中的公式转换为文本，复制为 LaTeX 格式。

关于会员
《白描》手机 App 中购买的会员可以直接在 Windows 版本中使用，在设置页面登录账号就可以了。

关于 macOS 版
《白描》之前已经在 Mac App Store 中发布了 macOS 版本，此次又发布了一个新支持独立下载安装的版本，基本功能和上面介绍的 Windows 版本一样，同样支持截屏识别、文字识别、表格识别、公式识别、PDF 识别，不过它还有另一个功能：让你的 Mac 变成一个 OCR 识别服务器：

如果你会一些编程，又拥有一台 Mac 电脑，想自己实现一个 OCR 工具，那可以使用《白描》提供的服务器服务，发挥你的想象力，做出任何自己喜欢的 OCR 识别工具。这部分如果感兴趣的人多，我会考虑单独写一篇文章来介绍服务器模式。
送码
你可以在少数派软件商城下载《白描》试用，或者直接购买包含专属免费教程内容的《白描工具升值包》。
在评论区说说你对 OCR 文字识别工具的需求和使用场景，以及对于《白描》的想法和建议，9 月 23 日选出 2 位读者送出《白描工具升值包》黄金版会员。
 
> 下载 少数派 2.0 客户端、关注 少数派公众号，解锁全新阅读体验 📰
> 实用、好用的 正版软件，少数派为你呈现 🚀]]></summary>
        <author>
            <name>Tolecen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[这款 App 想再次尝试拯救下你的脖子]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75692</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75692"/>
        <updated>2022-09-13T07:01:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[中年的汪二眼里已经没有了光，头顶却越来越光，脱贫没脱掉，却脱了发，还和颈椎病斗争了多年，最终还是和颈椎病共存了。
汪二有个儿子，每当小儿写作业的时候，就在后面，天天唠叨抬头。汪二摸了摸硬直的颈椎想：此生因为颈椎没能成为乔布斯，下一代不能在此再折一次啊。

汪二在某宝上买了一些防止小朋友写作业低头的产品，有物理挡着的，有智能硬件提醒的，都不甚理想，小儿要不是完美避开了物理障碍，就是把电拨了。
为了呵护下一代的乔布斯，也为了当代打工人还能为祖国健康工作三十年，幸福生活一辈子！
汪二挥洒着中年程序猿的余晖，花了数月写了一个新的App，它叫顶瓜瓜！
如何使用
打开App，放在桌前手机支架，角度随意，只要能拍到头即可，然后脑袋上会顶个西瓜，姿势不正确的时候，西瓜会掉下来。
 
 
当你低头了，离桌子太近了，歪头了，它会用有多种方式提醒你，屏幕闪烁和语音提醒（可选择鸭子叫，或真人发声），如果你有Apple Watch，手表会振动。

灵敏度松严可调，建议在写作业时调松，用电脑时调严一点。

在公司里，为了打工人在使用时避免被老板当成在玩自拍，App 设计了10几个花式 Animoji 拟我表情头套可选（也可能更像在玩自拍），随着使用时长增加还可逐步解锁更多表情。

除了可以顶西瓜，当然你也可以顶个榴莲、书、花瓶、鸟窝、皇冠等。不要低头！低头皇冠会掉！打碎了贵重的花瓶也不好啊。
除此之外，它也是一个蕃茄钟应用，你可以选择不同时长来使用，完了有完善的统计功能可供日后分析。在App 上可查看当日/月/年/近7日/近30日专注时间，以及不良坐姿统计，数据存储采用 iCloud Private Database ，它仅由你自己可以查看自己的数据，最大化保护你的隐私，并支持多设备数据同步。
小组件
支持 iOS 16 锁屏小组件和 iOS 14 桌面小组件

作为一个AR应用，顶瓜瓜上线的第二天就获得了 App Store 推荐啦！🎉

关于用户隐私
App 使用 iOS 系统的机器学习，完全本地运算，无需联网，你也不用担心衣装不整时使用会被汪二偷看，另外和汪二的其他作品一样，无广告，无事绝不推送，绝不推送，送。。。
支持设备
App 利用了设备的搭载的前置原深感（TrueDepth）相机，需要 iPhone X 或 iPad Pro 11-inch及后续机型才能使用(即支持FaceID)。更多参考：https://support.apple.com/HT209183
致谢
感谢仍在日本读书的青年才俊 Megabits（PomNow作者），设计师狳魚，YaoYao 用户群的大力支持。
下载地址：
https://apps.apple.com/app/id1629577265 或 App Store 搜索： 顶瓜瓜
有个18元的Pro 内购，欢迎大家提出一些毫无原则的鼓励，和冲动的付款。如果你觉得毫无用处，就当手工耿的发明也行。]]></summary>
        <author>
            <name>中年程序猿汪二</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I troubleshoot swappiness and startup time on Linux]]></title>
        <id>70192 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/swappiness-startup-linux"/>
        <updated>2022-09-13T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How I troubleshoot swappiness and startup time on Linux
David Both
Tue, 09/13/2022 - 03:00

            
I recently experienced another interesting problem in the Linux startup sequence that has a circumvention–not a solution. It started quite unexpectedly.
I was writing a couple of articles while making some updates to my personal copy of my series of books, "Using and Administering Linux: Zero to SysAdmin." I had four instances of LibreOffice Write open to doing all that. I had three VMs running with VirtualBox to test some of the things I was writing about. I also had LibreOffice Impress open to work on an unrelated presentation. I like to listen to music, so I had one of several tabs in Firefox open to Pandora, my music streaming service of choice. I had multiple Bash shells open using…]]></summary>
        <author>
            <name>David Both</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Open source blockchain development: Get started with Hyperledger FireFly]]></title>
        <id>70190 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/blockchain-hyperledger-firefly"/>
        <updated>2022-09-13T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Open source blockchain development: Get started with Hyperledger FireFly
Nicko Guyer
Tue, 09/13/2022 - 03:00

            
It takes more than a blockchain node to build enterprise-grade applications at scale. As a result, developers often find themselves building plumbing from scratch to make their business logic work. The release of Hyperledger FireFly changed blockchain development, offering developers a full stack of tools to build and scale secure web applications using familiar APIs. FireFly’s next-gen platform simplifies development, making it easy to connect across multiple public and private chains while running many use cases simultaneously. Whether you want to build on permissioned chains like Hyperledger Fabric, Corda, or Enterprise Ethereum, or public chains like Ethereum, Poly…]]></summary>
        <author>
            <name>Nicko Guyer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Remixing Linux for blind and visually impaired users]]></title>
        <id>70189 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/linux-visually-impaired-users"/>
        <updated>2022-09-13T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Remixing Linux for blind and visually impaired users
Vojtech Polasek
Tue, 09/13/2022 - 03:00

            
When I was around 5 years old, my father brought home our first computer. From that moment on, I knew I wanted to pursue a career in computers. I haven't stopped hanging around them since. During high school, when considering which specific area I wanted to focus on, I started experimenting with hacking, and that was the moment I decided to pursue a career as a security engineer.
I'm now a software engineer on the security compliance team. I've been at Red Hat for over two years, and I work remotely in the Czech Republic. I've used Linux for about 12 years, mainly Arch Linux and Fedora, but I've also administered Debian, Gentoo, and Ubuntu in the past.
  


      
   
Image by: 
(Vojt…]]></summary>
        <author>
            <name>Vojtech Polasek</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PasteNow 2.4 发布：快速将最近一个项目粘贴为纯文本]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75655</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75655"/>
        <updated>2022-09-13T06:37:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[继 7 月的《PasteNow 2.3 发布：支持 Word、Pages 下多个项目粘贴》后，PasteNow 2.4 又带来了一个非常实用的功能，即「将最近一个项目粘贴为纯文本 」。
新特性：将最近一个项目粘贴为纯文本
在 PasteNow 的使用场景当中，复制粘贴文本是其中最常见的一个场景，而其中又有一部分的需求是将富文本以纯文本的形式粘贴出来，或者换句话说就是：去除文本的格式。
PasteNow 一直都有按需去除格式的功能，它可以按纯文本粘贴或原始格式（富文本）进行粘贴。不过这个过程会需要将 PasteNow 的界面唤起，并按下内置的快捷键来达到这个目标。如果需要多次处理较多的文本，处理起来就会相对比较慢了。
于是在 2.4 版本中，针对这一场景，PasteNow 引入了一个新的快捷键，即「将最近一个项目粘贴为纯文本 」。通过设置成自己习惯的快捷键，然后就可以非常迅速地以统一的形式在任何 App 里完成文本的去格式粘贴，这个过程甚至不需要将 PasteNow 的界面呼出来！
举个例子，比如要将一个网页富文本以纯文本形式粘贴至 Word，首先将「Option+Command+V」设置为快捷键后，接下去只需要这样操作：

在 Safari 里按下 Command + C 复制一段网页文本；
来到 Word，直接按下 Option+Command+V，那么这段网页文本就会以纯文本的形式粘贴至 Word 里面。

请看视频演示：
 
 
相信通过新增这个快捷键，PasteNow 可以又快又好地完成纯文本粘贴这一场景的需求。
macOS 版本及 iOS 版本的其他更新
和以往版本一样，每个版本也会带来旧有功能的完善和修复，其他更新有：

调整音效的音量大小，使与系统当前音量匹配；
修复无法复制正在编辑的标题的问题；
修复无法显示其他应用保存的 JPEG 格式图像的问题；
修复 macOS 端修改列表名称后，没有同步至 iOS 端的问题；
修复暗色模式下，在一些白色背景的剪贴板文本下无法显示标题和快捷键标识的问题。

其中 iOS 版本最主要的变化是完善了对 iOS 16 的适配：

修复了在 iOS 16 Beta 版本中，底部工具栏会布局错乱的问题；
修复无法通过搜索标题找到对应项目的问题。

小结
目前 PasteNow 还有很多需求和功能有待去实现，我会继续保持节奏，将其不断完善下去。
附：App Store 链接]]></summary>
        <author>
            <name>图拉鼎</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bank.io — Coded fintech mobile app UI kit for iOS 16]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/bank-io</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/bank-io"/>
        <updated>2022-09-13T05:15:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[锁屏启动 – iOS 16 锁屏小组件：在锁屏界面启动健康码、行程码、付款码、快捷指令[内购限免]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43296</id>
        <link href="https://www.appinn.com/lock-launcher-for-ios-16/"/>
        <updated>2022-09-13T04:08:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[锁屏启动 是一款由 @自力hzlzh 刚刚发布的 iOS 16 专属应用，利用 iOS 16 的新功能锁屏小组件，实现在锁屏界面启动健康码、行程码、付款码、快捷指令、任意应用、自定义 URL Sche]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Finclout — Monetizable social intelligence for investments]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/finclout</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/finclout"/>
        <updated>2022-09-13T00:47:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Fantastic Heroku Alternatives]]></title>
        <id>https://dev.to/jainilprajapati/7-fantastic-heroku-alternatives-4jf8</id>
        <link href="https://dev.to/jainilprajapati/7-fantastic-heroku-alternatives-4jf8"/>
        <updated>2022-09-12T18:26:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#heroku #javascript #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Jainil Prajapati</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Undocumented Workers Protest Uber Eats Crackdown]]></title>
        <id>631f59fc40fe1e8870aa3a70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/uber-eats-paris-protests/"/>
        <updated>2022-09-12T16:16:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In France, the gig economy platform welcomed thousands of immigrants during the pandemic, unions say. Now it’s deactivating them en masse.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building an interactive screen-sharing app with Puppeteer and React 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-an-interactive-screen-sharing-app-with-puppeteer-and-react-12h7</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-an-interactive-screen-sharing-app-with-puppeteer-and-react-12h7"/>
        <updated>2022-09-12T15:05:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #javascript #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[数字文具盒｜用 Obsidian 来打造你的学术外脑]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75690</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75690"/>
        <updated>2022-09-12T15:02:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。
本文参与数字文具盒征文活动。

产生学术外脑的需求
从我们最熟悉的九年义务教育开始，学习就意味着老师发下来新的课本，孩子们对课本的朗读、背诵和课后习题的思考。「课本」是我们最习惯的接触知识的渠道。来到大学，当学习不再来自学校和家长的压力，对专业知识的获取更大程度取决于个人的管理，「课本」就成为了在学术道路上前进最自然的敲门砖。
自大一使用数字化笔记伊始，我就开始钻研如何更好地阅读「课本」。每一门课程推荐阅读的参考书目，最后都通过我的知识处理流程成为我知识仓库的一部分。相应的，作为知识处理载体的 MarginNote 是以书目为主要处理对象进行加工的。我对任一知识的理解，都以文本为土地生长于文本，也正因为如此，它们始终无法脱离文本。当我在想到某一点时，我总会进而联想到这是在书中的第几章、第几节甚至于第几页。
「课本」的章节条分缕析
这恰是因为我所阅读的参考书目，本身为了阐述这一理论时，已经形成一套体系，通过作者对理论的理解串而联之，由目录一览无遗，因此我的学习不过是我对于作者自建知识系统的读取（以及批注）。这使得我对知识的理解方便快捷许多，因为每一知识之间的联系已经植根于文本之中，而我的学习过程更接近于摘下树木结出的果子。
当开始进行理论课题研究后，我就不再能直接参考一套现有的体系，而必须要创造一套「知识系统」，使其能完整地说明这一课题对象的方方面面。只有具有了足够扎实的土壤，也就是与课题相关的足够知识，才能够创造出一棵身形完整的树木。这时候我需要从知识仓库的储备中选择合适的对象，说明其中的联系，哪颗葡萄长在哪根藤上，才能够写出一篇…]]></summary>
        <author>
            <name>红酒皇</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The FTC Is Closing in on Runaway AI]]></title>
        <id>6315e68a44c07c3774c4cba0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ftc-ai-regulation/"/>
        <updated>2022-09-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The US regulator is eager to end unfair use of artificial intelligence and commercial surveillance, but experts remain skeptical.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The FTC Is Closing in on Runaway AI]]></title>
        <id>6315e68a44c07c3774c4cba0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ftc-ai-regulation/"/>
        <updated>2022-09-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The US regulator is eager to end unfair use of artificial intelligence and commercial surveillance, but experts remain skeptical.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Mystery of Why Some People Don’t Get Covid]]></title>
        <id>631ba4bb036b54662b510430</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-mystery-of-why-some-people-dont-get-covid/"/>
        <updated>2022-09-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A small number of people appear naturally immune to the coronavirus. Scientists think they might hold the key to helping protect us all.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New Reservoirs Could Help Battle Droughts, but at What Cost?]]></title>
        <id>631b97708990652479ff382b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/new-water-reservoirs/"/>
        <updated>2022-09-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Storing more water to deal with climate change seems like a no-brainer, but such reservoirs are complex undertakings with environmental issues of their own.]]></summary>
        <author>
            <name>Sabrina Weiss</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Forget Silicon. This Computer Is Made of Fabric]]></title>
        <id>631bdc41c4d3ebc9237bc5ac</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/fabric-nylon-computer-jacket-disability-aid/"/>
        <updated>2022-09-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The jacket can raise and lower its own hood—without chips or batteries—and might one day help disabled wearers move.]]></summary>
        <author>
            <name>Sophia Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iOS 16 Has 2 New Security Features for Worst-Case Scenarios]]></title>
        <id>631b90a1d884b4dcc94164be</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apple-ios-16-safety-check-lockdown-mode/"/>
        <updated>2022-09-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Safety Check and Lockdown Mode give people in vulnerable situations ways to quarantine themselves from acute risks.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[RSSPush – 将 RSS 实时推送至微信，以及大多数主流服务（IFTTT、Telegram、Slack 等）]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43289</id>
        <link href="https://www.appinn.com/rsspush/"/>
        <updated>2022-09-12T09:44:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[RSSPush 是一款基于 Docker 部署的自托管服务，它能够将 RSS 实时推送至微信（基于 Server酱，支持关键词过滤），支持 RSSHub 生成的 RSS 地址。近日更是整合了 Appr]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在你的 M1/M2 Mac 本地运行 Stable Diffusion？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75682</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75682"/>
        <updated>2022-09-12T08:41:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

Stable Diffusion 的人工智能绘画能力，我在之前已经不止一次给你展示过了。
 
 
目前， Stable Diffusion 的代码和模型都已开源。按理说，每一个感兴趣的用户，都应该正在开心地尝试作画。但是，这种模型执行起来，需要足够的算力支持。前些日子，你还得需要一块专业级 GPU 来运行它。我买不起专业 GPU 怎么办呢？就从 Google Colab 租了云 GPU 来用。为此，还交了钱订阅 Colab Pro 。

而随着最近 PyTorch 对苹果 ARM 芯片支持的完善，你现在完全可以在自己的 M1/M2 Mac 上面运行 Stable Diffusion ，来获得绘图结果了。
想想看，不花一分钱去租或者买 GPU ，就能在本地出图。那岂不是相当于把一个插画师随身携带了？想想都兴奋。
但问题是，在上周，为了实现这个功能，你还需要按照别人提供的详细教程，在本地安装一系列的软件包。但凡在设置上稍微出点儿问题，往往就会让小白用户手足无措。

嘿，我明明只是打算输入文本生成图像，为什么需要达到计算机二级终端命令行操作水平才行？
这个痛点，不只是想尝鲜的新手会有，就连专业人士也会觉得很麻烦。这么多年被图形界面宠坏了，大伙儿早就更习惯了窗口交互。连换个描述语，都要在一行行代码里面做文本替换，不愉快。
今天我偶然看到了一个新的 Github 项目，叫做 Diffusion Bee ，可以有效解决咱们这个痛点 —— 终于，在 M1/M2 Mac 上面，图形界面开箱即用。不需要手动安装依赖、命令行输入参数，更不用对报错…]]></summary>
        <author>
            <name>玉树芝兰</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I recovered my Linux system using a Live USB device]]></title>
        <id>70193 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/recover-linux-system-live-usb"/>
        <updated>2022-09-12T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How I recovered my Linux system using a Live USB device
David Both
Mon, 09/12/2022 - 03:00

            
I have a dozen or so physical computers in my home lab and even more VMs. I use most of these systems for testing and experimentation. I frequently write about using automation to make sysadmin tasks easier. I have also written in multiple places that I learn more from my own mistakes than I do in almost any other way.
I have learned a lot during the last couple of weeks.
I created a major problem for myself. Having been a sysadmin for years and written hundreds of articles and five books about Linux, I really should have known better. Then again, we all make mistakes, which is an important lesson: You're never too experienced to make a mistake.
I'm not going to discuss the details of m…]]></summary>
        <author>
            <name>David Both</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GamerPower (Mobile) — Get free games and in-game loot]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/gamerpower-mobile</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/gamerpower-mobile"/>
        <updated>2022-09-11T18:55:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Finding remote work in 2022]]></title>
        <id>https://dev.to/k_ivanow/finding-remote-work-in-2022-26j</id>
        <link href="https://dev.to/k_ivanow/finding-remote-work-in-2022-26j"/>
        <updated>2022-09-11T15:07:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#remote #interview #career #jobs]]></summary>
        <author>
            <name>Kristian Ivanov</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Making of A React Component Library]]></title>
        <id>https://dev.to/aviavinav/the-making-of-a-react-component-librabry-cep</id>
        <link href="https://dev.to/aviavinav/the-making-of-a-react-component-librabry-cep"/>
        <updated>2022-09-11T12:09:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Avi Avinav</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Webb Space Telescope Snaps Its First Photo of an Exoplanet]]></title>
        <id>631788b35d32e4cad34d6fe1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-webb-space-telescope-snaps-its-first-photo-of-an-exoplanet/"/>
        <updated>2022-09-11T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The grainy image of a “super Jupiter” is a sign of what’s to come as the telescope’s observations ramp up.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan O'Callaghan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[油猴脚本]让链接变得更好系列]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43283</id>
        <link href="https://www.appinn.com/making-links-better/"/>
        <updated>2022-09-11T08:26:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[最近写了几枚小脚本，是那种很没有存在感的小脚本，然后恰好遇到了一些令人感慨的事情，所以出来聊聊天。@Appinn 事情的起因在这里：https://meta.appinn.net/t/topic/36]]></summary>
        <author>
            <name>稻米鼠</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[更易检索的「中高风险地区查询」工具，支持 API]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43280</id>
        <link href="https://www.appinn.com/arearisklist/"/>
        <updated>2022-09-11T07:51:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[来自发现频道，@gezhong.vip 同学发布了一款名为中高风险疫情地区-API接口的在线服务，提供了更容易检索、更直观的各地疫情风险等级查询功能。@Appinn 开发者提到： 由于官方的查询界面太]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mastering these 7 Basics CSS Skills will make you a Frontend Wizard 🧙✨]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/mastering-these-7-basics-css-skills-will-make-you-a-frontend-wizard-2khn</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/mastering-these-7-basics-css-skills-will-make-you-a-frontend-wizard-2khn"/>
        <updated>2022-09-11T06:25:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #css #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hackers Target Los Angeles School District With Ransomware]]></title>
        <id>631bd10a8990652479ff3840</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/la-school-district-ransomware-albania-iran-security-roundup/"/>
        <updated>2022-09-10T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Albania cuts ties with Iran, claims of a TikTok data breach that didn’t happen, and much more.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[As the Planet Warms, Canada Faces an Influx of Climate Refugees]]></title>
        <id>631787a58eb3383ad69a24b0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/as-the-planet-warms-canada-faces-an-influx-of-climate-refugees/"/>
        <updated>2022-09-10T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Advocates want the government to allow more climate-related immigration and to consider those migrants “protected persons.”]]></summary>
        <author>
            <name>Hanna Hett</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[谈不上多有用，但就是喜欢：从实用主义走向恋物情结]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75666</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75666"/>
        <updated>2022-09-10T09:11:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

在最初打造 work-life balance 的居家空间时，物件的采购上确实更接近科技爱好者的「实用主义」，比如 BenQ 和 Wit 的灯具，极米的投影，甚至是全屋各个插座配置的多口氮化镓充电头等等，从实际体验到购买参考上的价值角度，每一件都很适合作为社区里「新玩意」栏目中的内容进行分享。

但「器材」带来的兴奋很快就会过去，分享欲被时间消解，最近的购买也渐渐转向了那些「谈不上多有用，但就是喜欢」的东西，索性就用一个合集，整理一下最近带回家的「朋友们」。
「红磨坊的舞会」油画&Pantasy 拼奇积木神奈川冲浪里
前段时间的高温天气着实难熬，因为旅行家里空了几天，返沪时才发现在客厅的长杆蜡烛都被融弯，于是下定决心要换上一些「蓝色系」的点缀，试图在视觉上让自己有清凉的感觉。

抱着这样的想法最近频繁逛了市集、旧货仓库和线下家居店，终于找到一副以深蓝色为基色的油画 ——「红磨坊的舞会」（Auguste Renoir Bal du moulin de la Galette）。原作来自法国印象派画家雷诺阿，这一副卡通版本的画家卖家自己也不太清楚，似乎是在某次展览中撤下的作品，尺寸为 150cm x 90cm。第一眼见到就无比喜欢，清爽浪漫的童话感觉很适合用来调和目前客厅的沉闷，秒付款带回家后立刻替换了原先的主装饰画，现在从房间出来一眼就能看到这一簇蓝色，令人身心愉悦。

照片里的另一抹蓝色是之前一同西北旅行的队友寄来的礼物，我们曾相约在未来走遍国内还未涉足的地方，但不久后他就入职了 Pantasy 拼奇积木，这两年屡次邀约都因为工作忙…]]></summary>
        <author>
            <name>陳川端</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[大厂出品不等于又大又慢，这 6 个小应用值得一试]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75275</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75275"/>
        <updated>2022-09-10T03:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[「大厂」应用在你的想象中是什么样子？动辄 10G 的占用空间，还是让老旧设备突发高热的迟缓动效？
我们总是看到这样的例子——当一家软件公司开始做大做强，用户量飞速上涨之后，他们的产品往往就走向一条不可挽回的庞杂之路。开发团队试图用更多的新功能和更大的饼圈住更多用户，越来越臃肿的界面和逐渐扩充的体积也让用着老设备的用户更加痛苦。
不过大厂也并非所有产品都如此不堪，总有一些优质应用，因为顶着「大厂」的帽子让用户望而却步。这篇文章就简单介绍几个由头部开发商开发的小应用，希望这些好产品能得到它们应有的认识。
微软数学：你手机里的数学老师
平台：iOS / Android / 网页

微软数学是一款用来求解数学方程式的 App——但它不止于此。通过拍照、手写或者是键盘输入待求解的方程式，它不仅可以帮你求出结果，还可以查看详细求解过程，必要时还会附加图片，再也不怕答案里的「略」。
书签、历史记录功能都很完善，App 还提供了测验功能，可以根据运算过的方程式生成类似的题目，帮助你巩固知识点。详细的功能我们在之前的 App+1 文章中有过介绍，如果你常常被数学困扰，微软数学可以让你的学习之路更加轻松。此外，Edge 浏览器已经内置了微软数学，你可以在打开含有数学公式的页面时尝试这一功能。
Layout：快捷图像拼贴工具
平台：iOS / Android

Layout 是一款用来拼接图片的 App，开发者是当时推出了多款独立图像编辑应用的 Instagram。Layout 功能简单，操作也很直观，选择图片与给定的拼接模板即可。不过在 Facebook（Meta）再次改变策略后，这些独立应用又都纷纷整合回了 Instagram。2020 年 Instagram 上推出的 Layout 功能就是这款 App 的延伸。
Layout 上次更新停留在 2018 年末，但其体积小巧，功能粗暴，成图迅…]]></summary>
        <author>
            <name>北鸮</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why are people developing inside containers?]]></title>
        <id>https://dev.to/github/why-are-people-developing-inside-containers-38o6</id>
        <link href="https://dev.to/github/why-are-people-developing-inside-containers-38o6"/>
        <updated>2022-09-09T20:49:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#github #beginners #cloud #docker]]></summary>
        <author>
            <name>Rizèl Scarlett, GitHub</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某后台管理系统的审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11669</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11669"/>
        <updated>2022-09-09T15:56:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某后台管理系统的审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Silicon Valley Is Obsessed With Its Evil Twin, TikTok]]></title>
        <id>631a3a6cc9bb1af7ef2496bd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-silicon-valley-evil-twin-tiktok/"/>
        <updated>2022-09-09T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Reminiscing on Steve Jobs, a question for his loved ones, and a meltdown on the West Coast.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why Watching Decluttering Videos Feels So Good]]></title>
        <id>62fe6bacdfd380f2b1c3cb5c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/why-watching-decluttering-videos-feels-so-good/"/>
        <updated>2022-09-09T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Turns out there’s a neurological reason you can’t stop clicking on YouTube closet purges.]]></summary>
        <author>
            <name>Abby Alten Schwartz</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google and Amazon Seek Defense Contracts, Despite Worker Protests]]></title>
        <id>631a0c94f1e5c40d2b1bc5f1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-and-amazon-want-more-defense-contracts-despite-worker-protests/"/>
        <updated>2022-09-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The tech giants' corporate offices across the US  drew demonstrations over an Israeli government cloud contract that opponents say could have military uses.]]></summary>
        <author>
            <name>Caitlin Harrington</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Am I Wrong to Judge People for Talking to Me in Emoji?]]></title>
        <id>630f9ec45d32e4cad34d6f24</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/am-i-wrong-to-judge-talking-in-emoji/"/>
        <updated>2022-09-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED’s spiritual advice columnist reassures a literary reader that it’s OK to communicate with images.]]></summary>
        <author>
            <name>Meghan O'Gieblyn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Legendary Frank Drake Shaped the Search for Alien Life]]></title>
        <id>63179da544c07c3774c4cba6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-legendary-frank-drake-shaped-the-search-for-alien-life/"/>
        <updated>2022-09-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The influential astronomer led the hunt for extraterrestrial signals and helped make the field of astrobiology what it is today.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[California’s Heat Wave Is a Big Moment for Batteries]]></title>
        <id>6318e95fd884b4dcc9416475</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/californias-heat-wave-is-a-big-moment-for-batteries/"/>
        <updated>2022-09-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scorching temperatures in the Golden State are a test case for a more flexible energy grid.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[创新的源头，苹果的DNA（对话葛越、谢恩伟）]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75632</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75632"/>
        <updated>2022-09-09T09:34:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[视频文字稿部分
引子
2016年秋季发布会
开头的这段演讲来自于 2019 年的苹果秋季发布会，Tim 在台上说，在苹果创办的这 40 年里，教育深深的植入进了苹果的 DNA。其实回想一下历年来苹果对外的发言，对 DNA 的表述一直是非常谨慎和克制的，尽管苹果做了许多成功的产品，但你很少会听到什么东西构成了苹果的 DNA，在我的印象中只有两个，乔布斯当年说苹果要始终走在科技和人文的交叉口，这算是一个，而 Tim 口中的教育，则是另一个。而今天这期苹果护城河的视频，我们就来聊聊教育。
坦率来说这个话题其实很早就进入了我们的选题库当中，甚至早于创建这个频道，很早之前我跟零号喝酒的时候就聊起过，你作为一个从业者，是没有办法去忽视苹果在这方面的成就的，但同时我们也知道，这注定不是一个迎合流量的选题，客观上来说，教育这个产品的目标用户不是我，可能也不是看视频的你，做这个选题是很有风险的一件事，有可能费了很大的劲，最后数据非常差。但我后来想清楚了，既然说教育是苹果的 DNA，那我们不妨就看看苹果在教育领域都做了什么，从这些动作和体验的细节上，我们也许就能知道，苹果为何而苹果，他到底哪里不一样。这期视频没有竞品分析，可能在一些细分领域苹果还有一些对手，但把苹果所有的投入放在一起时，尤其在国内的大环境下，苹果其实是没有竞品的，这是苹果真正的护城河。那让我们正式开始。
人人能创造

我们从苹果官网开始，把官网拉到最下面看索引的部分，可以很清晰的看到五列，代表苹果在国内的所有业务，其中第四列全部都是 to B 的商业业务，这里你就能看到 Apple 与教育的入口。打开之后你就能看到教育业务线有三个分支——基础教育、高等教育和高校学生。

我先来给大家简单说几句后面两个，这两个大家应该是非常熟悉的。高校学生这个，就是大家最熟悉的教育优惠，页面当中会比较详细的介绍利用苹果产品和配套的 app 都可…]]></summary>
        <author>
            <name>两颗皮蛋</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我的剑桥商务英语通关文具盒]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75574</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75574"/>
        <updated>2022-09-09T08:38:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[「本文参与数字文具盒征文活动」

自我介绍和学习内容
第一次在少数派发文，简单介绍下自己。我从事轨道客车研发工作，就职于吉林长春国企大厂。懂得同学应该知道坐标了，不懂但感兴趣的同学欢迎私聊骚扰^_^。虽已毕业多年，因为从事研发工作的原因，还是要学习输入许多新技能和知识。借着少数派“我的数字文具盒”征文活动，作为非“学术”仅“研究”人员的我，也来蹭蹭热度。
本文要和大家分享我在备考剑桥商务英语（下文用“BEC”缩写代替）高级学习备考过程中使用到的几个数字文具。考BEC高级的初衷简单到有些俗气：通过考试，公司每月发1000软妹币的外语补助，每两年需要重考一次。（让大家见笑了）
出于一切为了钱财的本我思想，我开启了BEC的备考通关之路。本文仅和大家分享备考过程中使用的工具（硬件和软件），不涉及到备考应试的相关技巧。我也会整理关于BEC学习及应试方法的文章发在少数派上，感兴趣的同学可以关注一波。

帮我通关BEC的数字文具们
10.5寸ipad pro配合一代apple pencil是我数字文具的基础载体。2018年入手的这一套组合，现在用起来体验依然良好。
数字文具一：GoodNotes
我使用Goodnotes做BEC网课的课堂笔记。电子笔记对于字迹不好且排版混乱人士（是我自己没错了）极其友善。
作为一个写字丑星人，我无论怎么注意排版和字迹，笔记的可读性都差到不行。上学时的课堂笔记混乱到没有人性，每次拿自己笔记复习时，我的内心都无比emo。“记的这些破玩意，鬼才愿意看。哪里来的自信用这么好看的本子呢？还不如随便用张纸，写完就扔来得痛快！”这样的想法从小到大，有过不止一次。
时代在发展，社会在进步！使用电子笔记可以随时调整笔记排版，虽然依然无法拯救我丑恶的字迹，但笔记整体的可读性大大提高。对于解释性的图片、题目、清单等内容，直接截图到笔记中再调整好大小。笔记质量“真的比之前有了一…]]></summary>
        <author>
            <name>牛肉炒饭</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iPhone 14 Pro 对我们设计「高端产品」的启示]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75630</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75630"/>
        <updated>2022-09-09T07:46:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

本文写于 iPhone 14 Pro 发布当日，会在后续考虑对一些过时的内容进行更新，如有谬误欢迎指正。
在 2022 年，智能手机显然不再是一个噱头十足的产品类别了。但在 Apple 的下一个重大产品类别「Reality」AR 眼镜出现前（或者说成熟前），iPhone 仍然是 Apple 需要全力以赴迭代以吸引消费者更新的产品。而 iPhone 14 Pro 的有趣之处在于：纵然它的硬件特性和我在发布会前预知的几乎完全吻合，我却从发布会前的「不太考虑购入」变成了「计划购入」。

iPhone 14 Pro 之所以能制造这样的反差，说明其主要吸引力不止硬件特性，而是在各种无法被硬件特性所囊括的设计与解决方案里。
事实上，硬件特性和其吸引力的相关程度低，是大部分高端产品的共性。而落实到 iPhone 14 Pro 这个产品上，影响其吸引力最重要的便是交互设计与软硬件协同、为专业用户设计解决方案的能力，以及能让它在部分方面「不思进取」的资本。
通过今天这篇文章，我想分享一下在 iPhone 14 Pro 发布之后的一些杂思，围绕「iPhone 14 Pro 对我们设计『高端产品』的启示」展开。
注：这些杂思中可能有一部分我在曾经讲过类似的观点。然而，想到互联网的随机性让我们每次的表达能触及和启发不同的人，便觉得适当重提一些观点也无大碍（甚至不介意日后继续这样做），看过我此前作品的读者还请多多包涵。
交互设计与软硬件协同
iPhone 14 Pro 上最吸引眼球的便是 Dynamic Island（灵动岛）这个设计。Apple 的这一巧…]]></summary>
        <author>
            <name>LiFE</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[你知道哪些日本知名文具品牌：为什么大家都爱日本文具？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75643</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75643"/>
        <updated>2022-09-08T23:44:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
日本作为工业强国之一，其文具产业量成熟而发达，诸多文具品牌都有百年以上的品牌历史，从早期的仿制和借鉴，到如今堪称原创程度极高、做工精巧细致、设计富有灵感和生活趣味，外观符合现代审美，因而被大家所深深喜欢。
本篇将从品牌+代表现产产品介绍两方面，来和大家详细讲讲日系文具的趣味与实用属性。
国誉

国誉是一家综合的办公类设备供应商，创立于1905年，有极其丰富的文具产品生产线和办公家具产品供应。创始人黑田善太郎先生以封面纸起家，逐步发展成大型纸质品品牌，进而扩展到其它类别文具和家具行业。近年来也收购了多家国内企业，在我国建厂生产文具产品。
购买国誉，还是要以他们的纸品、本册最为代表！
国誉活页本

国誉的活页本堪称是头号招牌，也是率先把活页本灵活收纳+书写的概念引入国内的学生群体，活页结构耐用，多种封面可选，后期还有不硌手的活页结构推出，非常成熟的代表作。

除了结构上的优势，国誉Campus的内页纸质也是非常优秀的存在，设计有不同划线、结构的内页，并且日本进口原纸可能完美双面书写hold住钢笔。
国誉Campus笔记本

不习惯使用活页本的话，可以选择Campus系列下的笔记本，同样使用进口原纸，书写感受和活页本等同，完全hold住各种墨水~
需要注意不要买成国誉子品牌Gambol系列，那个完全国产，虽然价格低，但不如Campus。
国誉自我手账

除了日用向的本子，国誉的自我手账是简易入手账坑的不错产品，有简约耐看的外皮和丰富的内页，可以很好得记录生活~
每年一本，价格不贵~
国誉对开笔袋

极简设计的国誉笔袋也是品牌的热门款，拉链质感非常出色，设计简约耐看，适合中学生和办公一族！除了基础款，国誉还有些立式变形笔袋，基本都可以做到好用且耐用，值得推荐！
国誉空气弹力剪刀

国誉的这款剪刀也是站内神器之一，刃口锋利而耐用，所谓空气弹力是在握持位置增加了两个内握柄，使用感…]]></summary>
        <author>
            <name>老木曾雪菜</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Juul Will Pay $438.5M for Its Role in Underage Vaping]]></title>
        <id>63193523c9bb1af7ef2496bc</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/juul-teen-vaping-438-million-dollar-settlement/"/>
        <updated>2022-09-08T21:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The once dominant ecigarette company faces more legal challenges and FDA scrutiny after a probe into whether it deceptively marketed to children and teens.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole, Ars Technica</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30 PyTricks I've Learned By Joining the Real Python Mailing List.]]></title>
        <id>https://dev.to/wiseai/30-pytricks-ive-learned-by-joining-the-real-python-mailing-list-227i</id>
        <link href="https://dev.to/wiseai/30-pytricks-ive-learned-by-joining-the-real-python-mailing-list-227i"/>
        <updated>2022-09-08T20:16:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#python #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Mahmoud Harmouch</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Queen Elizabeth II Has Died. Her Internet Legacy Will Live On]]></title>
        <id>631a289b36c33c0247a2f013</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-the-internet-will-remember-the-queen/"/>
        <updated>2022-09-08T17:42:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The UK's tech-savvy head of state was queen of a thousand memes.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12 Modern UI Components to Inspire Your Future Designs 😍✨]]></title>
        <id>https://dev.to/madza/12-modern-ui-components-to-inspire-your-future-designs-4ni4</id>
        <link href="https://dev.to/madza/12-modern-ui-components-to-inspire-your-future-designs-4ni4"/>
        <updated>2022-09-08T16:08:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #design #ui #inspiration]]></summary>
        <author>
            <name>Madza</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[关于那WebSocket劫持的二三事]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11684</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11684"/>
        <updated>2022-09-08T15:55:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[关于那WebSocket劫持的二三事]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Woman Who Became a Company Has Lessons for a Post-Roe World]]></title>
        <id>62fd1fe9b07577beee1be7f9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/art-data-property-roe/"/>
        <updated>2022-09-08T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Jennifer Lyn Morone became a corporation in hopes of protecting her data privacy. Her experience shows the downfalls of treating data like property.]]></summary>
        <author>
            <name>Charlotte Kent</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[50+ Awesome tools for Web Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/50-awesome-tools-for-web-developers-5gan</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/50-awesome-tools-for-web-developers-5gan"/>
        <updated>2022-09-08T11:31:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #react]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JavaScript Tips And Tricks Every Developer Should know 💯 🚀️]]></title>
        <id>https://dev.to/devsyedmohsin/javascript-tips-and-tricks-you-need-to-know-1g2k</id>
        <link href="https://dev.to/devsyedmohsin/javascript-tips-and-tricks-you-need-to-know-1g2k"/>
        <updated>2022-09-08T11:16:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #programming #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Syed Mohsin Raza</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Clever Anti-Censorship Tool Lets Russians Read Blocked News]]></title>
        <id>631939da8990652479ff376e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-internet-censorship-samizdat-online/"/>
        <updated>2022-09-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Samizdat Online syndicates banned news sites by hosting them on uncensored domains—allowing people to access independent reporting.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Me & React: 5 years in 15 minutes]]></title>
        <id>https://dev.to/valeriavg/me-react-5-years-in-15-minutes-58od</id>
        <link href="https://dev.to/valeriavg/me-react-5-years-in-15-minutes-58od"/>
        <updated>2022-09-08T07:10:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #beginners #javascript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Valeria</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[毕业留港找工作，这些建议请笑纳]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75323</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75323"/>
        <updated>2022-09-08T02:11:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。
本文封面来自：Unsplash.com

七月中旬，我坐在拥挤的旅游大巴上，驶出深圳湾口岸前往隔离酒店。不知道是不是因为空调开得不够大以至于空气有点闷热，我的心情也有些沉闷，全然没有回家的兴奋。其实真要想，原因也很明了，因为自己在香港找工作的尝试失败了。
这篇文章可能会和其他的经验总结有些不一样，因为我是站在一个失败者的角度来回顾和思考这一路上得到的经验教训。为了让自己的尝试有所价值，思考再三，我决定写下这篇文章，希望能帮助有留港工作意愿的朋友。
本文的感受和经验根据我自己和身边朋友同学的亲身经历总结而成。因为经历和社交圈子有限，本文呈现的内容难免不能覆盖现实生活中的全部情况，请各位姑且听之，多有担待。如果有愿意分享自己经历或者想法的朋友，也欢迎留下自己的声音，共同探讨。
受访者对于 2021 年香港就业前景看法趋负面（来源）
专业选择
我认为找工作是否成功包括两个衡量标准：

能不能找到自己想要的工作；
找到的工作在待遇、行业前景、个人发展空间等方面符不符合预期。

我相信主观能动性的力量，但是一个人的成功，除了个人的奋斗，还需要考虑其他的客观因素。我认为找工作并不是从投递简历时才开始，甚至不是准备简历的时候开始的。很大程度上，一个人从事的职业在选择所学专业以及选择学习内容的时候就开始逐渐被决定了，甚至无论最后从事的工作和学习的内容有没有直接的联系。
如果所学专业能更好地匹配当地市场环境和当时大背景的需求，那么找工作确实会显得事半功倍。香港作为一个外向型经济为主导的转口贸易港，如果想要留港工作，那么那些和「钱」字沾边的专业：金融、…]]></summary>
        <author>
            <name>Hermanchannn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple’s Killing the Password. Here’s Everything You Need to Know]]></title>
        <id>6318d57feecde8c117e7f34a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apple-passkeys-password-iphone-mac-ios16-ventura/"/>
        <updated>2022-09-07T18:45:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[With iOS 16 and macOS Ventura, Apple is introducing passkeys—a more convenient and secure alternative to passwords.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（三）中级篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11682</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11682"/>
        <updated>2022-09-07T15:54:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（三）中级篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Build a Web Paint Application]]></title>
        <id>https://dev.to/anshika_gautam_/build-a-web-paint-application-5f55</id>
        <link href="https://dev.to/anshika_gautam_/build-a-web-paint-application-5f55"/>
        <updated>2022-09-07T14:49:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #html #css #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Anshika</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Banning Phones in Class? Not So Fast]]></title>
        <id>6303a03afd602ff2f11e6ffa</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cell-phone-bans-school/"/>
        <updated>2022-09-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tech dependence is following many students back to school—but waging a war against devices helps no one.]]></summary>
        <author>
            <name>Erica Berry</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Detect When Users Switch Tabs using JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/j471n/detect-when-users-switch-tabs-using-javascript-3mi3</id>
        <link href="https://dev.to/j471n/detect-when-users-switch-tabs-using-javascript-3mi3"/>
        <updated>2022-09-07T04:00:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #tutorial #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Jatin Sharma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[红队开发基础-基础免杀(四)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11659</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11659"/>
        <updated>2022-09-06T15:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[红队开发基础-基础免杀(四)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[揭开新型窃密软件的面纱：伪装成CDR画图应用安装包]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11653</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11653"/>
        <updated>2022-09-06T15:54:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[揭开新型窃密软件的面纱：伪装成CDR画图应用安装包]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linux提权基础分享和讨论]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11664</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11664"/>
        <updated>2022-09-06T15:53:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Linux提权基础分享和讨论]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Complete List of Heroku Alternatives to Consider]]></title>
        <id>https://dev.to/zevir/the-complete-list-of-heroku-alternatives-to-consider-1l8o</id>
        <link href="https://dev.to/zevir/the-complete-list-of-heroku-alternatives-to-consider-1l8o"/>
        <updated>2022-09-06T15:21:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#heroku #webdev #programming #devops]]></summary>
        <author>
            <name>Zevi Reinitz</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[So, You Want Twitter to Stop Destroying Democracy]]></title>
        <id>6306003d1814a994d3a63460</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-democracy-harm-reduction/"/>
        <updated>2022-09-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Telling people to quit the platform is less effective than stopping influential elites from using the site in harmful ways.]]></summary>
        <author>
            <name>Katherine Cross</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[It’s Time to Get Real About TikTok’s Risks]]></title>
        <id>630f9a9a3dfe1372fb61110f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-nationa-security-threat-why/"/>
        <updated>2022-09-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[US lawmakers keep warning about the popular app. But until they can explain what makes it uniquely dangerous, it’s difficult to tailor a resolution.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Would You Ditch All This Chaos for a Country in the Cloud?]]></title>
        <id>630e5fc38eb3383ad69a2480</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/balaji-srinivasan-ditch-chaos-country-cloud/"/>
        <updated>2022-09-06T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Balaji Srinivasan—technologist, investor, prophet, troll—says let the old world sink. Find your tribe and build your bespoke society, or get left behind.]]></summary>
        <author>
            <name>Anthony Lydgate</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2020-28413 MantisBT SQL注入漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11671</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11671"/>
        <updated>2022-09-05T15:55:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2020-28413 MantisBT SQL注入漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（二）进阶篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11681</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11681"/>
        <updated>2022-09-05T15:54:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（二）进阶篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JAVA常用框架SQL注入审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11672</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11672"/>
        <updated>2022-09-05T15:54:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[JAVA常用框架SQL注入审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a live-event alert system with React, Socket.io, and Push Notifications 🚀]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-live-event-alert-system-with-react-socketio-and-push-notifications-2jg5</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-live-event-alert-system-with-react-socketio-and-push-notifications-2jg5"/>
        <updated>2022-09-05T14:36:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #programming #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Abortion Pill ‘Reversal’ Really Accomplishes]]></title>
        <id>63122b60a4a22698f6d24aae</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/abortion-pill-reversal-essay/"/>
        <updated>2022-09-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It’s more than an unproven medical treatment—it’s a view into the antiabortion movement’s larger project.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate Knibbs</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[We measured the SSR performance of 6 JS frameworks - here's what we found]]></title>
        <id>https://dev.to/enterspeed/we-measured-the-ssr-performance-of-6-js-frameworks-heres-what-we-found-1ck0</id>
        <link href="https://dev.to/enterspeed/we-measured-the-ssr-performance-of-6-js-frameworks-heres-what-we-found-1ck0"/>
        <updated>2022-09-05T06:35:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #performance #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Kasper Andreassen, Enterspeed</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[15+ Array Methods in Javascript]]></title>
        <id>https://dev.to/codewithtee/15-array-methods-in-javascript-1p1m</id>
        <link href="https://dev.to/codewithtee/15-array-methods-in-javascript-1p1m"/>
        <updated>2022-09-04T18:05:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Tabassum Khanum</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6 must-have Chrome Extensions for Web Developers 🚀🌐]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/6-must-have-chrome-extensions-for-web-developers-1ma2</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/6-must-have-chrome-extensions-for-web-developers-1ma2"/>
        <updated>2022-09-04T06:15:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #productivity #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Git Cheatsheet]]></title>
        <id>https://dev.to/sarath_pm/git-cheatsheet-414e</id>
        <link href="https://dev.to/sarath_pm/git-cheatsheet-414e"/>
        <updated>2022-09-03T13:35:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #programming #github #codenewbie]]></summary>
        <author>
            <name>Sarath P M</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Police Across US Bypass Warrants With Mass Location-Tracking Tool]]></title>
        <id>6311923d9fbbe8d3536bfa37</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/fog-reveal-police-montenegro-ransomware-ftc-lawsuit/"/>
        <updated>2022-09-03T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: An unsecured database exposed face recognition data in China, ‘Cuba’ ransomware knocks out Montenegro, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Big O notation basics made dead simple]]></title>
        <id>https://dev.to/heyjtk/big-o-notation-basics-made-dead-simple-1c9m</id>
        <link href="https://dev.to/heyjtk/big-o-notation-basics-made-dead-simple-1c9m"/>
        <updated>2022-09-02T19:06:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#softwareengineering #algorithms #coding]]></summary>
        <author>
            <name>JTK</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok Users Were Vulnerable to a Single-Click Attack]]></title>
        <id>63110e2a44c07c3774c4cb37</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-android-app-deep-link-vulnerability/"/>
        <updated>2022-09-02T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft disclosed the flaw in the Android app’s deep link verification process, which has since been fixed.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin, Ars Technica</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Silicon Valley’s Most Powerful ‘Mafia’ Gets a New Boss]]></title>
        <id>630f873cd24d6c0f1431f888</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/silicon-valleys-most-powerful-mafia-gets-a-new-boss/"/>
        <updated>2022-09-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Startup incubator Y Combinator birthed big names like Airbnb and Stripe. Incoming CEO Garry Tan says he’ll tap the program’s alumni network to generate new tech giants.]]></summary>
        <author>
            <name>Arielle Pardes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Date Me’ Google Docs and the Hyper-Optimized Quest for Love]]></title>
        <id>63111ad53dfe1372fb611160</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/date-me-google-docs-and-the-hyper-optimized-quest-for-love/"/>
        <updated>2022-09-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Some people have ditched dating apps—and opted to bare their souls via a public, view-only link instead.]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Goode</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why DeepMind Is Sending AI Humanoids to Soccer Camp]]></title>
        <id>631134165d32e4cad34d6f3b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/alphabet-deepmind-ai-humanoids-soccer-camp/"/>
        <updated>2022-09-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Alphabet-backed AI firm is using virtual games to help its digital creations move more like humans.]]></summary>
        <author>
            <name>Amit Katwala</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Windows 11 Automation Tool Can Easily Be Hijacked]]></title>
        <id>63113564f64c675d6d1a5122</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/windows-11-power-automate-attack/"/>
        <updated>2022-09-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hackers can use Microsoft’s Power Automate to push out ransomware and key loggers—if they get machine access first.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GM's Cruise Recalls Self-Driving Software Involved in June Crash]]></title>
        <id>6310e4b9f89e2120665181e8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/gms-cruise-recalls-self-driving-software-involved-in-june-crash/"/>
        <updated>2022-09-01T19:34:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[After two people were injured in the incident, Cruise blocked its robot vehicles from making left turns for several weeks before issuing a software update.]]></summary>
        <author>
            <name>Aarian Marshall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter Finally Gets an Edit Button]]></title>
        <id>6310a98d7ec0340e25e8b864</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-edit-button-finally/"/>
        <updated>2022-09-01T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You’ll have 30 minutes to alter your tweets—but only if you subscribe to Twitter Blue.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Russian Spy in My Econ Class]]></title>
        <id>630629f0fd602ff2f11e70a4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/national-security-spies-johns-hopkins/"/>
        <updated>2022-09-01T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Johns Hopkins' long history with student-spies suggests this most recent incident will not lead to much change—but maybe that's OK.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Conrad</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome GitHub Repositories for Web Developer - Part 2]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/awesome-github-repositories-for-web-developer-part-2-1h8b</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/awesome-github-repositories-for-web-developer-part-2-1h8b"/>
        <updated>2022-09-01T11:36:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#github #webdev #javascript #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Trans Researchers Want Google Scholar to Stop Deadnaming Them]]></title>
        <id>630506f9cea7c0581e825d21</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/trans-researchers-want-google-scholar-to-stop-deadnaming-them/"/>
        <updated>2022-09-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The academic search engine’s policy on name changes is out of step with other search tools and publishers.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Trans Researchers Want Google Scholar to Stop Deadnaming Them]]></title>
        <id>630506f9cea7c0581e825d21</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/trans-researchers-want-google-scholar-to-stop-deadnaming-them/"/>
        <updated>2022-09-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The academic search engine’s policy on name changes is out of step with other search tools and publishers.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The US May Soon Learn What a ‘Kid-Friendly’ Internet Looks Like]]></title>
        <id>630fd5408eb3383ad69a2488</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/california-aadc-kids-privacy-age-checks/"/>
        <updated>2022-09-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The California Age-Appropriate Design Code would launch a huge online privacy experiment. And it won’t just affect children.]]></summary>
        <author>
            <name>Pia Ceres</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Careless Errors in Hundreds of Apps Could Expose Troves of Data]]></title>
        <id>630f99abba2a66af641b1313</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/mobile-apps-cloud-credentials-exposed/"/>
        <updated>2022-09-01T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Researchers found that mobile applications contain keys that could provide access to both user information and private files from unconnected apps.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What's the difference between : and :: in CSS?]]></title>
        <id>https://dev.to/whitep4nth3r/whats-the-difference-between-and-in-css-23p4</id>
        <link href="https://dev.to/whitep4nth3r/whats-the-difference-between-and-in-css-23p4"/>
        <updated>2022-09-01T09:41:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Salma Alam-Naylor</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（一）基础篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11677</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11677"/>
        <updated>2022-09-01T09:00:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（一）基础篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Learn Web3 (September 2022)]]></title>
        <id>https://dev.to/francescoxx/how-to-learn-web3-september-2022-3h9h</id>
        <link href="https://dev.to/francescoxx/how-to-learn-web3-september-2022-3h9h"/>
        <updated>2022-09-01T06:03:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#web3 #blockchain #beginners #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Francesco Ciulla</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[利用Nginx、Tyk Gateway API和CloudFlare防火墙隐藏C2设施]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11662</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11662"/>
        <updated>2022-08-31T14:55:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[利用Nginx、Tyk Gateway API和CloudFlare防火墙隐藏C2设施]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[域内批量获取敏感文件]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11667</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11667"/>
        <updated>2022-08-31T14:54:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[域内批量获取敏感文件]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Top Heroku Alternatives for free]]></title>
        <id>https://dev.to/meshvpatel18/top-heroku-alternatives-for-free-46g1</id>
        <link href="https://dev.to/meshvpatel18/top-heroku-alternatives-for-free-46g1"/>
        <updated>2022-08-31T13:49:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#heroku #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Meshv Patel</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You’re Not Stringer Bell, but You May Still Need a Burner Phone]]></title>
        <id>62f589f554d910713ee4f264</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-use-burner-phone/"/>
        <updated>2022-08-31T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Prepaid phones are looking good as privacy worries peak.]]></summary>
        <author>
            <name>Omar L. Gallaga</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The FTC May (Finally) Protect Americans From Data Brokers]]></title>
        <id>630e23a9567860ab6c66c659</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-ftc-may-finally-protect-americans-from-data-brokers/"/>
        <updated>2022-08-31T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The agency’s lawsuit against Kochava should squash the industry’s core defense—and help keep sensitive info off the open market.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Sherman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple Fixed a Serious iOS Security Flaw—Have You Updated Yet?]]></title>
        <id>630e8353f89e2120665181d8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apple-fixed-a-serious-ios-security-flaw-have-you-updated-yet/"/>
        <updated>2022-08-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Chrome patches another zero-day flaw, Microsoft closes up 100 vulnerabilities, Android gets a significant patch, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate O'Flaherty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-31197 PostgreSQL JDBC SQL注入分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11660</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11660"/>
        <updated>2022-08-30T15:40:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-31197 PostgreSQL JDBC SQL注入分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Who Pays for an Act of Cyberwar?]]></title>
        <id>62fb9c2216995ea7b1a92dd3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-ukraine-cyberwar-cyberinsurance/"/>
        <updated>2022-08-30T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cyberinsurance doesn't cover acts of war. But even as cyberattacks mount, the definition of "warlike" actions remains blurry.]]></summary>
        <author>
            <name>Josephine Wolff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Inside the Shadow Evacuation of Kabul]]></title>
        <id>6308b75a5d32e4cad34d6ea6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/inside-shadow-evacuation-kabul-afghanistan/"/>
        <updated>2022-08-30T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the last two weeks of the war, an ad hoc team armed with group chats, QR codes, and satellite maps launched a mad dash to save imperiled Afghan allies.]]></summary>
        <author>
            <name>Michael Venutolo-Mantovani</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building an aircraft radar system in JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/devdevcharlie/building-an-aircraft-radar-system-in-javascript-4ml8</id>
        <link href="https://dev.to/devdevcharlie/building-an-aircraft-radar-system-in-javascript-4ml8"/>
        <updated>2022-08-29T16:00:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webusb #rtlsdr]]></summary>
        <author>
            <name>Charlie Gerard</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ADCS攻击笔记]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11627</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11627"/>
        <updated>2022-08-29T14:15:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ADCS攻击笔记]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Useful Articles Every New Developer Should Bookmark 👍💯]]></title>
        <id>https://dev.to/ijsucceed/7-useful-articles-every-new-developer-should-bookmark-bpg</id>
        <link href="https://dev.to/ijsucceed/7-useful-articles-every-new-developer-should-bookmark-bpg"/>
        <updated>2022-08-29T13:56:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#codenewbie #webdev #beginners #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Jeremy Ikwuje</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ThinkPHP 5.0.X代码审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11658</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11658"/>
        <updated>2022-08-29T13:51:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ThinkPHP 5.0.X代码审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【云攻防系列】从攻击者视角聊聊K8S集群安全（上）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11652</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11652"/>
        <updated>2022-08-29T13:49:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[【云攻防系列】从攻击者视角聊聊K8S集群安全（上）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[给木马带双眼睛]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11655</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11655"/>
        <updated>2022-08-29T13:48:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[给木马带双眼睛]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[利用 PHP-FPM 做内存马的方法]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11651</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11651"/>
        <updated>2022-08-29T13:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[利用 PHP-FPM 做内存马的方法]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Telegram-Powered News Outlet Waging Guerrilla War on Russia]]></title>
        <id>62fd0e3f23d2b53441872fb6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/february-morning-russia-ukraine-war/"/>
        <updated>2022-08-29T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Anti-Putin media network February Morning has become a central player in the underground fight against the Kremlin.]]></summary>
        <author>
            <name>Guillaume Ptak</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Most Common useState Mistakes React Developers Often Make]]></title>
        <id>https://dev.to/refine/5-most-common-usestate-mistakes-react-developers-often-make-3aig</id>
        <link href="https://dev.to/refine/5-most-common-usestate-mistakes-react-developers-often-make-3aig"/>
        <updated>2022-08-29T09:26:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #programming #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Necati Özmen, refine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Three-City Problem of Modern Life]]></title>
        <id>62fd5532fd602ff2f11e6fbe</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/technology-philosophy-three-city-problem/"/>
        <updated>2022-08-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What does Athens have to do with Jerusalem—and what do either have to do with Silicon Valley?]]></summary>
        <author>
            <name>Luke Burgis</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made all countries' flags using HTML & CSS]]></title>
        <id>https://dev.to/j471n/i-made-all-countries-flags-using-html-css-4cnc</id>
        <link href="https://dev.to/j471n/i-made-all-countries-flags-using-html-css-4cnc"/>
        <updated>2022-08-28T09:08:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #webdev #html #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Jatin Sharma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 neat tricks for JS that you probably did not know]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/7-neat-tricks-for-js-that-you-probably-did-not-know-358d</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/7-neat-tricks-for-js-that-you-probably-did-not-know-358d"/>
        <updated>2022-08-28T05:02:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Free Alternatives to Heroku]]></title>
        <id>https://dev.to/daveson217/free-alternatives-to-heroku-3jh9</id>
        <link href="https://dev.to/daveson217/free-alternatives-to-heroku-3jh9"/>
        <updated>2022-08-26T10:28:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#help #heroku #webdev #python]]></summary>
        <author>
            <name>David Babalola</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20 principles I learned from 10 years of developing software]]></title>
        <id>https://dev.to/ondrejsevcik/20-principles-i-learned-from-10-years-of-developing-software-5354</id>
        <link href="https://dev.to/ondrejsevcik/20-principles-i-learned-from-10-years-of-developing-software-5354"/>
        <updated>2022-08-25T17:38:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #programming #career]]></summary>
        <author>
            <name>Ondrej Sevcik</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nothing Is Protecting Child Influencers From Exploitation]]></title>
        <id>63053fed3a62afdd20ead128</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/child-influencers-exploitation-legal-protection/"/>
        <updated>2022-08-25T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Social media accounts featuring kids are more popular than ever. But labor and privacy laws haven't been updated to safeguard the young stars.]]></summary>
        <author>
            <name>Ellen Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I got my first job as a developer by making simple projects seem big]]></title>
        <id>https://dev.to/yuridevat/how-i-got-my-first-job-as-a-developer-by-making-simple-projects-seem-big-48oi</id>
        <link href="https://dev.to/yuridevat/how-i-got-my-first-job-as-a-developer-by-making-simple-projects-seem-big-48oi"/>
        <updated>2022-08-25T12:20:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#codenewbie #career #motivation]]></summary>
        <author>
            <name>𝕁𝕦𝕝𝕚𝕒 👩🏻‍💻</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why your website should be under 14kb in size]]></title>
        <id>https://dev.to/shadowfaxrodeo/why-your-website-should-be-under-14kb-in-size-398n</id>
        <link href="https://dev.to/shadowfaxrodeo/why-your-website-should-be-under-14kb-in-size-398n"/>
        <updated>2022-08-25T00:22:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#todayilearned #webperf #webdev #performance]]></summary>
        <author>
            <name>Nathaniel</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TypeScript: Ultimate guide for beginners]]></title>
        <id>https://dev.to/mteheran/typescript-ultimate-guide-for-beginners-1dlo</id>
        <link href="https://dev.to/mteheran/typescript-ultimate-guide-for-beginners-1dlo"/>
        <updated>2022-08-24T16:06:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#typescript #javascript #guide]]></summary>
        <author>
            <name>Miguel Teheran</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flask Pin码构造详解]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11647</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11647"/>
        <updated>2022-08-24T16:00:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Flask Pin码构造详解]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-34265 Django SQL 注入漏洞调试分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11628</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11628"/>
        <updated>2022-08-24T15:58:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-34265 Django SQL 注入漏洞调试分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一文入门 soot]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11643</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11643"/>
        <updated>2022-08-24T15:57:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一文入门 soot]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Boycotting Russian Scientists Is a Hollow Victory]]></title>
        <id>6303f32b4a65cec78f4b4dc1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-ukraine-science-collaboration/"/>
        <updated>2022-08-24T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Science agencies around the world halted partnerships with Russia after it invaded Ukraine. But such actions are shortsighted and do more harm than good.]]></summary>
        <author>
            <name>Yangyang Cheng</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Refreshing Project Ideas for Web Devs]]></title>
        <id>https://dev.to/wadecodez/5-fresh-project-ideas-for-web-developers-15l2</id>
        <link href="https://dev.to/wadecodez/5-fresh-project-ideas-for-web-developers-15l2"/>
        <updated>2022-08-24T01:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #css #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Wade Zimmerman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[聊一聊基于"ebpf xdp"的rootkit]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11639</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11639"/>
        <updated>2022-08-23T16:10:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[聊一聊基于"ebpf xdp"的rootkit]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[论如何优雅的注入Java Agent内存马]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11640</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11640"/>
        <updated>2022-08-23T15:59:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[论如何优雅的注入Java Agent内存马]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Shiro 历史漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11633</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11633"/>
        <updated>2022-08-23T15:58:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Shiro 历史漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[18 Useful GitHub Repositories Every Developer Should Bookmark 👍💯]]></title>
        <id>https://dev.to/madza/18-useful-github-repositories-every-developer-should-bookmark-2n99</id>
        <link href="https://dev.to/madza/18-useful-github-repositories-every-developer-should-bookmark-2n99"/>
        <updated>2022-08-23T12:35:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #design #productivity #github]]></summary>
        <author>
            <name>Madza</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Does Queerness Fit Into the US Census?]]></title>
        <id>62fe1739086c20d91ed51ac5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/us-census-queerness-data/"/>
        <updated>2022-08-23T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The population tally, with its normative ideas of identity and household, counted queerness nearly a century ago—but it needs to go much further.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Bouk</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Babylon Disrupted the UK’s Health System. Then It Left]]></title>
        <id>63042bb3b365e23d4dea581a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/babylon-disrupted-uk-health-system-then-left/"/>
        <updated>2022-08-23T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The AI-powered online doctor app is ditching its controversial NHS contracts as it focuses on the US market.]]></summary>
        <author>
            <name>Nicole Kobie</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a chat - Browser Notifications with React, Websockets and Web-Push 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-chat-browser-notifications-with-react-websockets-and-web-push-1h1j</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-chat-browser-notifications-with-react-websockets-and-web-push-1h1j"/>
        <updated>2022-08-22T15:11:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #node #javascript #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SEO tools I used to grow my sites to 20k+ visitors/month]]></title>
        <id>https://dev.to/irreverentmike/5-tools-i-add-to-every-new-web-project-for-seo-and-analytics-58f2</id>
        <link href="https://dev.to/irreverentmike/5-tools-i-add-to-every-new-web-project-for-seo-and-analytics-58f2"/>
        <updated>2022-08-22T14:56:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #seo #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Mike Bifulco</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mysql蜜罐反制Cobalt Strike]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11631</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11631"/>
        <updated>2022-08-22T12:14:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mysql蜜罐反制Cobalt Strike]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[对云函数隐藏C2技术的防御反制思路]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11625</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11625"/>
        <updated>2022-08-22T12:13:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[对云函数隐藏C2技术的防御反制思路]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[If Humans Went Extinct, Would a Similar Species Evolve?]]></title>
        <id>62fbdef354d910713ee4f2b6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/longtermism-technology-evolution/"/>
        <updated>2022-08-22T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It's comforting to believe that another advanced civilization would develop if humanity met its end. Not so fast.]]></summary>
        <author>
            <name>William MacAskill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Speech Recognition with JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/joelbonetr/speech-recognition-with-javascript-59g1</id>
        <link href="https://dev.to/joelbonetr/speech-recognition-with-javascript-59g1"/>
        <updated>2022-08-22T09:23:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #tutorial #programming]]></summary>
        <author>
            <name>JoelBonetR</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Practical Guide to Brain.js]]></title>
        <id>https://dev.to/patilganesh1010/a-practical-guide-to-brainjs-nfk</id>
        <link href="https://dev.to/patilganesh1010/a-practical-guide-to-brainjs-nfk"/>
        <updated>2022-08-22T05:20:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #opensource #webcomponents]]></summary>
        <author>
            <name>Ganesh Patil</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You're Not Using HTTP Status Codes Right]]></title>
        <id>https://dev.to/pragativerma18/youre-not-using-http-status-codes-right-pc6</id>
        <link href="https://dev.to/pragativerma18/youre-not-using-http-status-codes-right-pc6"/>
        <updated>2022-08-21T20:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#codenewbie #webdev #computerscience #api]]></summary>
        <author>
            <name>Pragati Verma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Beautify GitHub profile]]></title>
        <id>https://dev.to/dawsoncodes/beautify-github-profile-5a3</id>
        <link href="https://dev.to/dawsoncodes/beautify-github-profile-5a3"/>
        <updated>2022-08-21T19:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#github #webdev #programming #career]]></summary>
        <author>
            <name>Dawson Codes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Low Threshold for Face Recognition in New Delhi]]></title>
        <id>63000f0a7072d2c1f58788fa</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/delhi-police-facial-recognition/"/>
        <updated>2022-08-21T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Police in India's capital say they only require an 80 percent accuracy rate for matches, raising new alarm bells for civil liberty advocates.]]></summary>
        <author>
            <name>Varsha Bansal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Adults Don't Get About Teens and Digital Life]]></title>
        <id>62f505f87e7512dc132d1872</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/children-screen-time-psychology/"/>
        <updated>2022-08-21T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Well-meaning messages meant to keep teens safe can backfire. The key is to focus on judgment and agency, not rigid rules for screen time.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Weinstein, Carrie James</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Do's and Don'ts of Creating Your Portfolio Website]]></title>
        <id>https://dev.to/ioanat94/dos-and-donts-of-creating-your-portfolio-website-2h4p</id>
        <link href="https://dev.to/ioanat94/dos-and-donts-of-creating-your-portfolio-website-2h4p"/>
        <updated>2022-08-21T05:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #portfolio #design #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Ioana Tiplea</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Arquitetura simples]]></title>
        <id>https://dev.to/hugaomarques/a-arquitetura-simples-lb</id>
        <link href="https://dev.to/hugaomarques/a-arquitetura-simples-lb"/>
        <updated>2022-08-20T18:59:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#arquiteturalimpa #sistemasdistribuidos #aws #systemdesign]]></summary>
        <author>
            <name>Hugo Marques</name>
        </author>
    </entry>
</feed>