<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>urn:2022-08-14T10:40:59.236Z</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-08-14T10:40:59.236Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="index.html"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在 Linux 中如何使用命令行管理文件]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14930-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14930-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-14T09:26:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[如果你更喜欢用终端与系统交互，请了解一下我最喜欢的管理文件的命令。




在如 GNOME 或 KDE 等图形桌面中使用鼠标点击管理文件。你点击文件的图标，将它移动到另一个文件夹中，或者移动到回收站里。图形交互使得桌面计算机便于使用。

但是在 Linux 中，我们并不总是与图形界面交互。如果你在服务器上工作，那么你可能需要使用命令行来解决问题。即使像我这样使用桌面的用户，可能也更喜欢使用终端和命令行和系统交互。我倾向于通过命令行运行命令来管理我的文件：

使用 ls 显示文件

ls


对任何使用命令行的人来说，如果不知道有什么文件，工作将很难进行下去。ls 命令 会罗列出文件夹中的文件。例如，要查看 Web 服务器的文档根目录 /var/www/html 中的内容，你可以键入：

ls /var/www/html


大多数情况，我使用 ls 命令查看当前文件夹内的文件。只需要输入 ls 即可查看所有文件。例如，当我在我的网页项目的根目录时，输入 ls 后可以看到这些：

$ ls
about  fontawesome      fonts   index.php  styles
docs   fontawesome.zip  images  prism


ls 命令包含 60 种选项，可以以任意方式显示文件和目录。-l 是一个很有用的选项，可以详细的显示文件，包含权限、文件大小以及所有者等信息。

$ ls -l

total 6252
drwxrwxr-x. 2 jhall jhall    4096 Jun 22 16:18 about
drwxr-xr-x. 2 jhall jhall    4096 Jun 25 16:35 docs
drwxr-xr-x. 2 jhall jhall    4096 Jun …]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[修复 Linux 上的文件权限错误]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14929-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14929-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-14T09:08:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[不要让文件权限拖你后腿。以下是在 Linux 和 macOS 上管理它们的方法。


如果你通过网络或“跑腿网络”（将文件保存到硬盘，以将其复制到一台计算机）在两个用户之间共享文件，那么在尝试读取或写入文件时可能会遇到权限错误。即使你了解它的概念，你也可能不知道该如何诊断或解决问题。我曾经将数据迁移作为一项服务执行，因此我遇到了相当多的权限错误和所有权冲突。这是我快速修复它们的方法。

1、确定正确的用户

在修复权限错误之前，你必须确定需要权限的人是谁。你可能认为你已经知道这一点，但你可能没有意识到用户名并不是用户身份的最确定属性。你的计算机不会将你视为一个人，而是将你视为一个数字。要了解你的号码，请查看你的用户 ID：

$ id --user
1005


2、获取当前所有者

接下来，确定你无法与之交互的文件的所有者。由于发生了文件权限问题，你可能需要使用 sudo 命令查看有关文件的信息：

$ sudo ls --numeric-uid-gid
-rw------- 1 1000 100  23041 Aug  2 05:26 bar
-rw------- 1 1000 100  54281 Aug  2 04:58 baz
-rw------- 1 1000 100    822 Aug  2 08:19 foo


在此示例中，拥有文件的用户被标识为用户 ID 1000，这就是用户 ID 1005 无法与它们交互的原因。更糟糕的是，这些文件标记为仅由拥有它们的用户可读和可写，因此即使是同一组的成员也不能与这些文件进行交互。

3、更改权限以匹配

你知道需要权限的用户，因此你可以更改当前所有者以匹配你当前的用户：

$ sudo chown 1005 foo


你还可以通过更改文件模式授予你的组成员以及系统上可能的其他用户对文件的访问权限。例如，在向组和任何其他用户授予读取权限（4）的同时保持读取和写入权限（7）：

$ sudo chmod 744 foo


了解更多

当你对文件权限不熟悉时，它们似乎很棘手。有关文件所有权如何工作的更多信息，请阅读 chown 简介。


via: https://opensource.com/article/22/8/fix-file-permission-errors-linux

作者：Seth Kenlon 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Insights into Forms in Flask]]></title>
        <id>https://dev.to/1995yogeshsharma/insights-into-forms-in-flask-2abl</id>
        <link href="https://dev.to/1995yogeshsharma/insights-into-forms-in-flask-2abl"/>
        <updated>2022-08-14T07:11:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hey there!
Today, we will look into implementing forms in Flask. We will start with quick rendering of forms and look into details of customising the form.
Flask is popular web development framework implemented in python. 
wtform module for flask. For frontend, we will use jinja2 templating.
A basic understanding of python and flask is required. It is expected that you know how a flask server is started and have it running.
With all the above information, let's get started -
We need following things before we can render a form to frontend - 
A basic flask app running
A python form class implemented
A controller which would render the form
It is assumed that you already have (1) running. For (2), add the following code to your forms.py
# forms.py
from flask_wtf import FlaskForm
from wtforms…]]></summary>
        <author>
            <name>Yogesh Sharma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is CI/CD, and why is it important?]]></title>
        <id>https://dev.to/snehal_02/what-is-cicd-and-why-is-it-important-3dee</id>
        <link href="https://dev.to/snehal_02/what-is-cicd-and-why-is-it-important-3dee"/>
        <updated>2022-08-14T07:09:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[One of the worst messages a developer might get in Git is "Merge conflict." You've worked on a feature for hours, and your code is now flawless. However, another developer altered the same section of the file, so you need to examine the differences, decide which adjustments to preserve, and run all your tests once more before attempting to merge again.
A merge conflict that occasionally arises is only a minor annoyance. However, picture yourself as a member of a highly integrated team that is tasked with releasing new features quickly. Multiple developers must collaborate on the same file due to the timeframe. Merge conflicts exist if everyone pushes their contributions at the same time.   This kind of mistake is not only annoying but also ineffective.
Thus, The CI/CD methodology was devel…]]></summary>
        <author>
            <name>Snehal Adbol</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[External JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/kavyagreatrgb/external-javascript-53ad</id>
        <link href="https://dev.to/kavyagreatrgb/external-javascript-53ad"/>
        <updated>2022-08-14T06:59:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[External JavaScript file


We can create external JavaScript file and embed it in many html page.
It provides code re usability because single JavaScript file can be used in several html pages.
An external JavaScript file must be saved by .js extension. It is recommended to embed all JavaScript files into a single file. It increases the speed of the webpage.
Let's create an external JavaScript file that prints 'Hello JavaScript' in a alert dialog box.
function msg(){  
 alert("Hello JavaScript");  
}  

Let's include the JavaScript file into html page. It calls the JavaScript function on button click.
<html>  
<head>  
<script type="text/javascript" src="message.js"></script>  
</head>  
<body>  
<p>Welcome to JavaScript</p>  
<form>  
<input type="button" value="click" onclick="msg()"/>  
</form>  
</body>  
</html> 

There will be following benefits if a user creates an external JavaScript:
It helps in the reusability of code in more than one HTML file.
It allows easy code readability.
It is time-efficient as web browsers cache the external js files, which further reduces the page loading time.
It enables both web designers and coders to work with html and js files parallelly and separately, i.e., without facing any code conflictions.
The length of the code reduces as only we need to specify the location of the Js file.
There are the following disadvantages of external files:
The stealer may download the coder's code using the url of the js file.
If two js files are dependent on one another, then a failure in one file may affect the execution of the other dependent file.
The web browser needs to make an additional http request to get the js code.
A tiny to a large change in the js code may cause unexpected results in all its dependent files.
We need to check each file that depends on the commonly created external javascript file.
If it is a few lines of code, then better to implement the internal javascript code.
*## Source Code]]></summary>
        <author>
            <name>doson87386</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pie Chart Maker — Create a Pie Chart for free with easy to use tools]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/pie-chart-maker</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/pie-chart-maker"/>
        <updated>2022-08-14T05:34:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dark and Light Theme Toggler + YT Channel]]></title>
        <id>https://dev.to/arjuncodess/dark-and-light-theme-toggler-yt-channel-4ikh</id>
        <link href="https://dev.to/arjuncodess/dark-and-light-theme-toggler-yt-channel-4ikh"/>
        <updated>2022-08-14T05:31:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this Article, I'll tell you how to create a DARK and LIGHT THEME TOGGLER with Pure HTML, CSS and JavaScript.





First create three files: index.html, style.css and script.js
Now paste this HTML code in your index.html
<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <title>Dark & Light Theme Toggler</title>
    <link rel="stylesheet" href="style.css">
</head>
<body>
    <div>
        <input type="checkbox" class="checkbox" id="inp">
        <label class="label" for="inp">
            <div class="ball"></div>
        </label>
    </div>
</body>
<script src="script.js"></script>
</html>

Now its time for the styling and all, so lets w…]]></summary>
        <author>
            <name>Arjun Vijay Prakash</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Going to Production with Github Actions, Metaflow and AWS SageMaker]]></title>
        <id>https://dev.to/aws-builders/going-to-production-with-github-actions-metaflow-and-aws-sagemaker-13oe</id>
        <link href="https://dev.to/aws-builders/going-to-production-with-github-actions-metaflow-and-aws-sagemaker-13oe"/>
        <updated>2022-08-14T04:38:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A scalable (and cost-effective) strategy to transition your Machine Learning project from prototype to production
Fully working source code is freely available here.
Github Actions, Metaflow and AWS SageMaker are awesome technologies by themselves however they are seldom used together in the same sentence, even less so in the same Machine Learning project.

Github Actions is every software developer's favorite CI/CD tool, from the makers of Github. It is used by millions of developers around the globe, and is very popular among the Open Source community and is mostly free.
Metaflow, the Data Science framework developed in Netflix, is a very attractive proposition as it allows one to easily move from prototype stage to production, without the need for a separate specialist team of platform …]]></summary>
        <author>
            <name>jaeyow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Angular: Star rating with no external libraries]]></title>
        <id>https://dev.to/urstrulyvishwak/star-rating-with-no-external-libraries-in-angular-1lp5</id>
        <link href="https://dev.to/urstrulyvishwak/star-rating-with-no-external-libraries-in-angular-1lp5"/>
        <updated>2022-08-14T04:11:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It is a very simple and very much needed small component required in every other blog to rate the services provided.
Mostly, developers want to use some external start-rating libraries to show much styled and very interactive stars. Though, We can also create such stylistic stars using native JS and CSS support. 
I always prefer to write things natively hence here is my implementation for the star rating without using any libraries. 
Please let me know any improvements. I am always happy to update the article.

// app.component.ts
import { Component } from '@angular/core';

@Component({
  selector: 'my-app',
  templateUrl: './app.component.html',
  styleUrls: ['./app.component.scss'],
})
export class AppComponent {
  title = 'Star Rating';

  arr: any[] = [];
  index: number = 0;

  constr…]]></summary>
        <author>
            <name>Mahesh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Regular Expression (RegEx) Cheat Sheet you always wanted]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/the-regular-expression-regex-cheat-sheet-you-always-wanted-1c8h</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/the-regular-expression-regex-cheat-sheet-you-always-wanted-1c8h"/>
        <updated>2022-08-14T04:03:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I get it even though Regex is incredibly useful, it is extremely hard to master! This is a cheat sheet that provides the most common RegEx use cases that will help you whenever need a sneak peek at the Regex syntax!



Characters
Legend
Example
Sample Match




[abc], [a-c]
Match the given characters/range of characters
abc[abc]
abca, abcb, abcc


[^abc], [^a-c]
Negate and match the given characters/range of characters
abc[^abc]
abcd, abce, abc1, ...


.
Any character except line break

bc.
bca, bcd, bc1, b., ...


\d
Any numeric character (equivalent to [0-9])
c\d
c1, c2, c3 ...


\D
Any non-numeric character (equivalent to [^0-9])
c\D
ca, c., c* ...


\w
Any alphanumeric character (equivalent to [A-Za-z0-9_])
a\w
aa, a1, a_ ...


\W
Any non-alphanumeric character (equivalent to [A-Za-z0-…]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[爱格升工作空间规划器 – 更易懂的办公桌、椅子高度计算器（站立、坐姿）]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43057</id>
        <link href="https://www.appinn.com/ergotron-workspace-planner/"/>
        <updated>2022-08-14T03:54:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[爱格升工作空间规划器是一个简单明了的办公桌、椅子高度计算器，它来自著名的显示器支架厂商爱格升，提供了更精准、中文，适用于站立与坐姿的办公桌、椅子高度计算器。@Appinn 昨日介绍了 Desk Hei]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I am no longer use Fedora 36, too restricted to be useful]]></title>
        <id>https://dev.to/archerallstars/i-am-no-longer-use-fedora-36-too-restricted-to-be-useful-42nc</id>
        <link href="https://dev.to/archerallstars/i-am-no-longer-use-fedora-36-too-restricted-to-be-useful-42nc"/>
        <updated>2022-08-14T03:50:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I used Fedora 36 for 3 months. It's a good ride, actually. Unfortunately, I hit a road block. I wanted to use my mirrorless camera as my webcam, which required a third-party kernel module called v4l2loopback to be loaded via modprobe.
However, an unsigned kernel module can't be loaded on Fedora, see the kernel module signing process on Fedora docs. Therefore, if you need to modprobe anything outside the default kernel module, you'll have a lot of extra works to do instead of just sudo modprobe things. Moreover, if you upgrade the kernel, which happens very often on Fedora, you'll need to sign the module again. I don't plan to work on a system that would break my tools now and then. Here's how to sign the v4l2loopback module, directly from a Linux expert.
Well, but no, thanks, I moved on 🦎…]]></summary>
        <author>
            <name>Archer Allstars</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JS MODULE LOADERS; or, a brief journey through hell]]></title>
        <id>https://dev.to/tythos/js-module-loaders-or-a-brief-journey-through-hell-2d2n</id>
        <link href="https://dev.to/tythos/js-module-loaders-or-a-brief-journey-through-hell-2d2n"/>
        <updated>2022-08-14T02:07:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Introduction


There's a saying in defense circles: "amateurs talk strategy; professionals talk logistics". In other words, what seems like the most mundane element of complex engineering tasks (moving stuff on time from point A to point B) is a surprisingly critical element of success.
If I had to force an analogy here, I'd say for the developer community that "amateurs talk code, professionals talk integration". It turns out that writing code (especially from scratch) is surprisingly easy, whereas putting code together (especially code you didn't write yourself) is surprisingly difficult.
So, in the world of JavaScript, how do we put code together? Well, it depends. In the year of our lord two-thousand and twenty-two, 26 years after JavaScript was released, we still don't have a consiste…]]></summary>
        <author>
            <name>Brian Kirkpatrick</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Use Absolute path in importing components - React || Next]]></title>
        <id>https://dev.to/mrpaulishaili/use-absolute-path-in-importing-components-react-next-3dl8</id>
        <link href="https://dev.to/mrpaulishaili/use-absolute-path-in-importing-components-react-next-3dl8"/>
        <updated>2022-08-14T01:38:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Simply create a jsconfig.json file in your base directory, then copy this code into it, then save.
{
  "compilerOptions": {
    // make all imports without a dot '.' prefix relative to the base url
    "baseUrl": ".",
    "paths": {
      "@/component/*": ["compomponents/*"]
    }
  }
}

Programming class enrollment for August: https://paystack.com/pay/ovuc-xymw6]]></summary>
        <author>
            <name>Paul C. Ishaili</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Build API for CRUD application with Spring Boot JPA + H2]]></title>
        <id>https://dev.to/fullstackhacker/build-api-for-crud-application-with-spring-boot-jpa-h2-1cnm</id>
        <link href="https://dev.to/fullstackhacker/build-api-for-crud-application-with-spring-boot-jpa-h2-1cnm"/>
        <updated>2022-08-14T01:33:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A post by Full Stack Hacker]]></summary>
        <author>
            <name>Full Stack Hacker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A New Tractor Jailbreak Rides the Right-to-Repair Wave]]></title>
        <id>62f29ee96f48e5c6d48d6f73</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/john-deere-tractor-jailbreak-defcon-2022/"/>
        <updated>2022-08-14T01:31:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A hacker has formulated an exploit that provides root access to two popular models of the company’s farm equipment.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Devonate — Unlimited development for startups and enterprises]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/devonate</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/devonate"/>
        <updated>2022-08-14T01:03:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Javascript Tagalog - Strings]]></title>
        <id>https://dev.to/mmvergara/javascript-tagalog-strings-2ee0</id>
        <link href="https://dev.to/mmvergara/javascript-tagalog-strings-2ee0"/>
        <updated>2022-08-14T00:36:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Disclaimer: This is a Blog i made with the initial intention of reinforcing my knowledge in JS. I just thought sharing my blogs might be helpful for someone since they are written in tagalog/taglish. Incase of Misinformation I won't be responsible for it and you can comment on the blog to address the mistake or email me. I'm always trying my best to be as accurate as possible. take a look at other resources just to be sure.
Ano ngaba ang strings sa Javascript
Strings Example

May mga built in methods and properties ang javascript sa mga string

Comparing Strings

baka oversimplified,inacurrate information nasulat ko so here's a better in depth documentation (english)
MDN Documentation - Strings
More tagalog Javascript Learning Resources:
https://javascript-in-tagalog.netlify.app]]></summary>
        <author>
            <name>Mark Matthew Vergara</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk pitches lofty goals in a magazine run by China’s internet censorship agency]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/13/23304250/elon-musk-pitch-magazine-china-cyberspace-cac-censorship-agency-tesla-spacex-neuralink</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/13/23304250/elon-musk-pitch-magazine-china-cyberspace-cac-censorship-agency-tesla-spacex-neuralink"/>
        <updated>2022-08-13T21:49:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Kristen Radtke / The Verge; Getty Images
    

  
Elon Musk pitched sustainable energy, brain implants, and space exploration in an article published in a Chinese magazine run by the country’s internet watchdog and censorship agency, according to a translation from Yang Liu, a reporter for the Chinese state press agency, Xinhua. (via WSJ reporter Karen Hao).
Formed in 2013, the Cyberspace Administration of China (CAC) is in charge of creating and enforcing policies surrounding online content, user data, and digital security. The CAC later created a magazine that, according to China Media Project senior researcher, Stella Chen, typically includes regulatory announcements and research on internet policy. The magazine was initially called New Media before it was rebranded as China...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flaw in the VA Medical Records Platform May Put Patients at Risk]]></title>
        <id>62f29f21807038f14f5e919d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/va-vista-medical-records-flaw/"/>
        <updated>2022-08-13T19:33:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Veterans Affairs’ VistA software has a vulnerability that could let an attacker “masquerade as a doctor,” a security researcher warns.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[that's a cow — Super milky, super destructive & super fun game]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/that-s-a-cow</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/that-s-a-cow"/>
        <updated>2022-08-13T18:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Uber is shutting down its free loyalty program later this year]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/13/23304267/uber-shutting-down-rewards-loyalty-program-this-year-one-subscription</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/13/23304267/uber-shutting-down-rewards-loyalty-program-this-year-one-subscription"/>
        <updated>2022-08-13T17:47:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Alex Castro / The Verge
    

  
Uber is ending its free loyalty program, Uber Rewards, so it can turn its attention to its subscription-based Uber One membership. In an email sent to customers, Uber explains that users can still earn points until the end of August, and that the last day to redeem points is October 31st. 
“Thank you for being part of Uber Rewards,” the email reads. “It’s been a great ride, but we’ve decided to end Rewards soon, as we shift our focus to our new Uber One membership program.”
Screenshot: Uber via Michael Konen
      The email sent to Uber Rewards users.
  
Uber has since posted an update about the loyalty program’s imminent shutdown, which will take place on November 1st, 2022. Launched in 2018, Uber Rewards is a free...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The DCEU has become a crisis of Warner Bros.’ own making]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/13/23300237/dceu-ezra-miller-the-flashbatgirl-black-adam-david-zaslav</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/13/23300237/dceu-ezra-miller-the-flashbatgirl-black-adam-david-zaslav"/>
        <updated>2022-08-13T17:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fate of Warner Bros. DC Comics movies is looking grim
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[图片系列（6）高低版本 Bitmap 内存分配与回收原理对比]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7131403037519642631</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7131403037519642631"/>
        <updated>2022-08-13T16:48:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: jzman
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第8天，点击查看活动详情
请点赞关注，你的支持对我意义重大。
🔥 Hi，我是小彭。本文已收录到 GitHub · AndroidFamily 中。这里有 Android 进阶成长知识体系，有志同道合的朋友，关注公众号 [彭旭锐] 带你建立核心竞争力。
前言
Bitmap 是 Android 应用的内存占用大户，是最容易造成 OOM 的场景。为此，Google 也在不断尝试优化 Bitmap 的内存分配和回收策略，涉及：Java 堆、Native 堆、硬件等多种分配方案，未来会不会有新的方案呢？
深入理解 Bitmap 的内存模型是有效开展图片内存优化的基础，在这篇文章里，我将深入 Android 6.0 和 Android 8.0 系统源码，为你总结出不同系统版本上的 Bitmap 运行时内存模型，以及 Bitmap 使用的 Native 内存回收兜底策略。 知其然，知其所以然，开干！
这篇文章是 Android UI 开发系列图片专题文章第 6 篇，专题文章列表：
1、图片控件：ImageView & Drawable & Bitmap 的关系
2、ImageView 使用详解
3、Bitmap 使用详解
4、Drawable 详解
5、资源图片加载过程
6、Bitmap 内存分配和回收
7、图片解码过程
8、Bitmap 复用机制
9、Bitmap 硬件位图
10、计算图片内存占用
11、常见图片格式
12、图片优化概述
13、图片优化：NativeBitmap
14、图片优化：大图加载
15、图片优化：大图检测
16、图片优化：图片慢响应排查
学习路线图：

1. 认识 Bitmap 的内存模型
1. 不同版本的 Bitmap 内存分配策略
先说一下 Bitmap 在内存中…]]></summary>
        <author>
            <name>彭旭锐</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The weekend’s best deals: Apple MacBook Air, Resident Evil bundle, and more]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873456</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873456"/>
        <updated>2022-08-13T16:00:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dealmaster also has the Xbox Series S, Apple Watch Series 7, and Nvidia Shield TV.]]></summary>
        <author>
            <name>Jeff Dunn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple and Samsung smartwatches need more buttons if they want more athletes]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/13/23302966/apple-samsung-outdoor-smartwatches-physical-controls</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/13/23302966/apple-samsung-outdoor-smartwatches-physical-controls"/>
        <updated>2022-08-13T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Galaxy Watch 5 Pro is meant to appeal to serious outdoors athletes, but relies on a touchscreen. | Photo by Allison Johnson / The Verge
    

  
Earlier this week, Samsung announced the Galaxy Watch 5 Pro. It’s Samsung’s most durable smartwatch ever and at Unpacked it was clear that the company intends the watch to appeal to outdoor athletes. Apple also revealed at WWDC that watchOS 9 will feature a ton of new running metrics, adding fuel to rumors that a rugged Apple Watch may be on the way. It’s clear that both companies are looking to lure in users from the Garmin and Polar crowd — but aside from battery life and durability, there’s another obstacle that could derail these efforts. Touchscreens.
For better or worse, Apple and Samsung have relied on touchscreen navigation on their smartwatches. That’s fine for casual exercise, or for the average person who isn’t traversing all...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iRobot’s poop-avoiding Roomba j7 vacuum is on sale for $200 off today]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/good-deals/2022/8/13/23302903/irobot-roomba-j7-robot-vacuum-i3-plus-evo-lg-c2-oled-marvels-spiderman-remastered-deal-sale</id>
        <link href="https://www.theverge.com/good-deals/2022/8/13/23302903/irobot-roomba-j7-robot-vacuum-i3-plus-evo-lg-c2-oled-marvels-spiderman-remastered-deal-sale"/>
        <updated>2022-08-13T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Verge readers can save up to $200 on iRobot’s Roomba j7 and Roomba i3 Plus EVO for a limited time. | Photo by Jennifer Pattison Tuohy / The Verge
    

  
Great news, folks! Wellbots is currently taking up to $200 off cat Ubers — err, robot vacuums. OK, it may not be the most exciting news of the week, but most people would agree that there is nothing remotely fun about cleaning. Luckily, robot vacuums like iRobot’s Roomba j7 and Roomba i3 Plus EVO can expedite the entire process and make it a lot less hands-on.
Right now, you can buy the Roomba j7 — our favorite robot vacuum — for just $399 ($200 off) at Wellbots when you use promo code THEVERGE200 at checkout, which matches the robovac’s lowest price to date. The vacuum offers a wealth of great features, including scheduling, obstacle avoidance, the ability to map out your home’s layout, and Alexa, Google, and Siri support so you can...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Channel stores are officially the hottest new thing in streaming]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/13/23304183/channel-bundles-youtube-streaming</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/13/23304183/channel-bundles-youtube-streaming"/>
        <updated>2022-08-13T15:38:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Image: YouTube
    

  
 YouTube is building a system that would allow users to subscribe to streaming services through the YouTube app, The Wall Street Journal reported, and could launch the so-called “channel store” as early as this fall. The Journal’s report didn’t say which services might be part of the store, only that YouTube has been talking with various entertainment companies.
A channel store makes perfect sense for YouTube, and it’s been a long time in the works: The Information reported on a similar plan way back in early 2020. More recently, the company has been signaling this is coming: “I think whether content is distributed in a bundle, or where over time we explore other ways of distributing it, I think YouTube can be a great partner there,”...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Now DoorDash could start delivering your Facebook Marketplace purchases, too]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/13/23304106/doordash-deliveries-facebook-marketplace-purchases-meta-partnership</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/13/23304106/doordash-deliveries-facebook-marketplace-purchases-meta-partnership"/>
        <updated>2022-08-13T15:29:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Alex Castro / The Verge
    

  
You may soon have the option to have your Facebook Marketplace purchases picked up and delivered by DoorDash. According to a report from The Wall Street Journal, Facebook’s parent company, Meta, is partnering with DoorDash to deliver Marketplace items located up to 15 miles away.
Not every item is eligible for delivery, though. Sources tell the WSJ that DoorDash will only deliver items that are small enough to fit in the trunk of a car, and that drivers are expected to make deliveries within 48 hours. Either way, it sounds like a helpful option for anyone who isn’t able to pick up an item themselves. 
It also fills a gap in Facebook Marketplace’s existing local delivery options, which only lets you get larger items delivered through a...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #727 微软再次改变对已知的 MSDT 漏洞的立场]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14928-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14928-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-13T13:15:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[微软再次改变对已知的 MSDT 漏洞的立场

尽管之前微软声称 DogWalk 漏洞不构成安全问题，但微软现在已经发布了一个补丁，以阻止攻击者积极利用该漏洞。该漏洞允许攻击者利用 Windows 微软支持诊断工具（MSDT）的一个弱点，以欺骗用户访问一个虚假的网站或打开一个恶意的文件，最终在被攻击的系统上获得远程代码执行。该漏洞在 2020 年 1 月首次被报告，影响到所有支持的 Windows 版本。但当时微软表示，它不认为该漏洞是一个安全问题。这是近几个月来微软第二次被迫改变对一个已知漏洞的立场，之前也曾拒绝承认另一个 MSDT 漏洞构成安全威胁，但在今年 6 月提供了补丁。


消息来源：Computer World



老王点评：其实有安全漏洞，对于微软的产品来说很正常，我好奇的是，微软为什么就不愿意承认，把 Bug 当功能呢？




百度获得中国首批完全无人驾驶出租车的服务许可证

据报道，中国首批完全自主的，没有安全司机的商业机器人出租车，即将在武汉和重庆对公众乘客开放。这两张新颁发的许可证允许百度在上述城市限定区域内提供无人驾驶收费出租车服务，每个区域将运行五辆第五代阿波罗汽车。如果车辆遇到任何棘手的情况，远程司机将会进行控制。之前，百度已经在中国一线城市使用相同的第五代汽车提供出租服务，但车上有备用司机。


消息来源：New Atlas



老王点评：看到百度能将资金和人力投入高科技行业是个好事，希望能转型成一家真正的高科技公司吧。




英特尔 x86 CPU 份额跌破七成

来自统计机构的最新数据显示，刚过去的二季度，桌面处理器销量创下 30 年来的新低，但 AMD 在移动笔记本、台式机、服务器以及整个 x86 市场的份额，都在继续增长。从整个 x86 处理器市场来看，AMD 的市场占比已经提高到 31.4%，也就是说英特尔的 x86 市场份额已不足七成。


消息来源：Tom's Hardware



老王点评：虽然可能只是暂时的波动变化，但是 AMD 似乎越来越得到市场青睐。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gradientify — Find the perfect gradient for your next projects.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/gradientify</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/gradientify"/>
        <updated>2022-08-13T13:00:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google May Add Home Workouts to Its Smart TV Offerings]]></title>
        <id>62f5977e7e7512dc132d1876</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-tv-home-workouts/"/>
        <updated>2022-08-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Ring cameras get their own show, Google calls out Apple’s messaging, and we unpack Unpacked.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 Laptops We’ve Tested and Love]]></title>
        <id>5bedae82db23f3775e46679e</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-laptops/"/>
        <updated>2022-08-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These are our favorite Windows notebooks, MacBooks, and Chromebooks.]]></summary>
        <author>
            <name>Adam Speight, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our Favorite Paper Planners for Crossing Tasks Off Your List]]></title>
        <id>6113f99b7374835494528786</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/our-favorite-paper-planners/"/>
        <updated>2022-08-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Digital tools are not always superior. Here are the good old-fashioned notebooks our team uses to keep on track.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Feds Gear Up for a Privacy Crackdown]]></title>
        <id>62f6e9a17e7512dc132d18d3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ftc-privacy-crackdown-security-roundup/"/>
        <updated>2022-08-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Cisco gets hit by ransomware, Twilio gets phished, a new way to fight email spammers, and much more.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess, Andrew Couts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A little taste of everything that’s out there]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1872507</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1872507"/>
        <updated>2022-08-13T12:00:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The book The Short Story of the Universe really does have it all.]]></summary>
        <author>
            <name>Diana Gitig</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This customizable smart display is a fun desk accessory in need of a purpose]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/23303371/tidbyt-review-desk-accessory-screen</id>
        <link href="https://www.theverge.com/23303371/tidbyt-review-desk-accessory-screen"/>
        <updated>2022-08-13T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Part desk clock, part status board, all Nyan Cat
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Pick the Right MacBook for You]]></title>
        <id>5a78e59756f21920c2bf083b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/which-macbook-should-you-buy/"/>
        <updated>2022-08-13T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple’s laptops are expensive, and you’ll have to make some hard choices to pick the right one. Let us help.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu, Brenda Stolyar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Is Coal Mining Increasing East Kentucky’s Flood Risk?]]></title>
        <id>62f13f294d6c332046cb729e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/is-coal-mining-increasing-east-kentuckys-flood-risk/"/>
        <updated>2022-08-13T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mountaintop removal destroyed Appalachia's land. Then came the floodwaters.]]></summary>
        <author>
            <name>John McCracken</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[与 CentOS 社区委员对话后 CentOS 时代]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14927-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14927-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-13T11:10:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[近日，CentOS 社区委员会成员 Brian Exelbierd 和 Thomas Oulevey，以及 Linux 中国开源社区创始人王兴宇，跨越多个时区，远程进行了一场对话，讨论了 CentOS 社区和操作系统领域的创新与发展趋势。





开源朗读者：淮晋阳

主持人：王兴宇，Linux 中国开源社区创始人

Brian Exelbierd，开源布道师，社区和开发者业务策略师

Thomas Oulevey，CentOS 社区委员会成员

注：Thomas 和 Brian 都是 CentOS 社区委员会成员。此外，Thomas 在欧洲核子研究组（CERN）工作，是控制组的系统工程师，更多请见他在 CentOS 社区官网上的 简历。

现场翻译：璐璐，文字翻译：家驹，文字整理：老王



以下是本次访问内容：

Thomas：大家好，我叫 Thomas，我从 2012 年左右就在 CentOS 社区工作，从基础架构相关的工作开始，后来负责组织CentOS Dojo（译者注：CentOS Dojos 是一个为期一天，或偶尔为 2 天的活动，它将 CentOS 社区的人们聚集在一起，讨论系统管理、最佳实践和新兴技术），致力于帮助人们更好地融入社区，创造良好的氛围，让大家可以更开心的从事社区相关的工作。好，现在交给 Brian。

Brian：大家好，我叫 Brian，我参与社区的经历和 Thomas 差不多。我很积极地投入到企业级 Linux 社区的工作已经有六七年时间，在那之前我更多的是企业级 Linux 的被动使用者，作为社区贡献者偶尔也对企业 Linux 社区有些贡献。事实上现在我是在红帽工作，我负责 RHEL 的业务战略，但今天我出现在这里，是因为我的另一个身份是 CentOS 社区董事会的红帽联络员。同时，我也参与过大量的社区工作，包括…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30 Best Back-to-School Deals on Laptops, Headphones, and More]]></title>
        <id>62f50c5e16995ea7b1a92d6d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/back-to-school-deals-2022/"/>
        <updated>2022-08-13T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gearing up for the new school year? We’ve found plenty of savings on all the essential gadgets and supplies.]]></summary>
        <author>
            <name>Brenda Stolyar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How long will it take to understand long COVID?]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873313</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873313"/>
        <updated>2022-08-13T10:44:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Researchers have proposed a variety of theories to explain symptoms of COVID long-haulers.]]></summary>
        <author>
            <name>Knowable Magazine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Wins — Bring system-level arrange window features to Mac]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/wins-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/wins-2"/>
        <updated>2022-08-13T10:14:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何使用 Watchtower 自动更新正在运行的 Docker 容器]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14926-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14926-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-13T09:17:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[使用 Watchtower 自动更新 Docker 容器基础镜像


对开发运维人员来说，保持 Docker 容器为最新版本是重要工作之一。手动更新 Docker 容器是一项耗时的工作。这篇文章解释了 Watchtower 是什么，如何安装它，以及在 Linux 中如何 使用 Watchtower 自动更新正在运行的 Docker 容器 。

Watchtower 是什么？

Watchtower 是一款自由开源的应用，用来监控运行中的 Docker 容器，并且当它发现基础镜像被更改后，可以自动的更新容器。

若 Watchtower 发现一个运行中的容器需要更新，它会以发送 SIGTERM 信号的方式，优雅的结束运行中容器的运行。

它会下载新镜像，然后以最初部署时使用的方式，重启容器。所有文件会在后台自动下载，因此不需要用户的介入。

在这份指南中，我们将会明白如何在类 Unix 系统中使用 Watchtower 自动更新正在运行的 Docker 容器。

我已经在 CentOS 和 Ubuntu 中测试了这份指南，所有的 Linux 发行版中操作过程都一样。

在 Linux 中安装 Watchtower

可以通过 Docker 镜像的方式下载 Watchtower 。因此，部署它是小事一桩。在你的 Linux 中安装 Docker 镜像，然后运行 Watchtower 立即开始监控 Docker 容器。

参考下方指导在基于 PRM 和 DEB 包管理系统中安装 Docker


如何在 CentOS 中安装 Docker

如何在 Ubuntu 中安装 Docker

适用于 Linux 的 Docker 桌面初学者手册


安装 Docker 后，你可以使用以下命令以 root 用户身份部署 Watchtower 容器：

…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何使用 LibreOffice Writer 模板]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14925-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14925-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-13T08:59:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[使用 LibreOffice 模板快速开始在 Linux 上写作。


任何办公软件套件中的主要部件都是文字处理器。无论你的需求如何，从记笔记到写书，文字处理器都能完成工作。大多数 Linux 发行版都包含 LibreOffice 套件，我使用 LibreOffice Writer 作为我的文字处理器。

LibreOffice Writer 通过其工具栏、键盘快捷键和菜单提供了很大的灵活性。但是，如果你只是想轻松地开始一个文档，你可以使用其中一个预加载的模板。以下是如何使用 LibreOffice Writer 模板让你的工作更轻松。

开始一个新文档

LibreOffice Writer 从一个空白文档开始。大多数人就从这里开始写作，但这也是从模板创建新文档的地方。

首先，打开“文件File”菜单，然后选择“新建New”、“模板Templetes”。此选项会打开模板选择对话框：



模板选择对话框显示系统上可用的不同模板。默认的 LibreOffice Writer 安装包括用于不同类型的商务信函、简历和其他文档的模板。你可以使用对话框顶部的过滤器选项浏览列表或缩小结果范围。



单击你想要的模板，然后单击“打开Open”以使用此模板开始一个新的 Writer 文档。一些模板包括样板文本或其他示例材料，你可以使用这些材料开始编写新文档。例如，现代商务信函由以下 “lorem ipsum” 示例文本组成：



其他文档模板只是为你提供了一个具有一些漂亮的默认设置的空文档的起点。例如，现代文档模板对文本正文使用无衬线字体（例如 Linux 系统上的 Carlito）：



下载模板

如果你在内置选项中没有找到所需的模板，你可以从 LibreOffice 的网站下载合适的文档模板。进入 LibreOffice 扩展以开始使用 LibreOffice 扩展和模板库。



在框中输入搜索词以查找你需要的文档模板。例如，学生可能会搜索 “APA” 来查找为 APA 样式设置的文档模板，这是学术论文的常见样式。



总结

如果你需要编写文档，请浏览 LibreOffice 模板以找到适合你的模板。使用模板意味着你可以花费更少的时间来设置文档以使其具有某种外观，并且可以更快地工作。在支持你的工作的 LibreOffice 扩展和模板库中查找其他文档模板。

（图片来源：Jim Hall，CC BY-SA 4.0）


via: https://opensource.com/article/22/7/libreoffice-writer-templates

作者：Jim Hall 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FM Radio — 65,000+ Live radio stations for free]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/fm-radio</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/fm-radio"/>
        <updated>2022-08-13T08:52:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Level up your HTML document with CSS]]></title>
        <id>70147 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/css-html-project-documentation"/>
        <updated>2022-08-13T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Level up your HTML document with CSS
Jim Hall
Sat, 08/13/2022 - 03:00

    
2 readers like this
2 readers like this
When you write documentation, whether that's for an open source project or a technical writing project, you should have two goals: The document should be written well, and the document should be easy to read. The first is addressed by clear writing skills and technical editing. The second can be addressed with a few simple changes to an HTML document.
HyperText Markup Language, or HTML, is the backbone of the internet. Since the dawn of the "World Wide Web" in 1994, every web browser uses HTML to display documents and websites. And for almost as long, HTML has supported the stylesheet, a special addition to an HTML document that defines how the text should appear on the scree…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Desk Height Calculator – 站立式办公桌高度计算器]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43046</id>
        <link href="https://www.appinn.com/desk-height-calculator/"/>
        <updated>2022-08-13T04:50:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Desk Height Calculator 是一个简单的在线站立式办公桌高度计算器，只需要输入穿上鞋子以后的身高，就能给出站立式办公桌高度建议，另外还提供坐姿高度建议。@Appinn 来自 免費資源]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cutefish OS 开发重启]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14924-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14924-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-13T04:38:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[经过了一个月，可能是在讨论、会谈和对话之后，Cutefish OS 正式重启了开发。

不久前，我们报道了 Cutefish OS 停止开发，而且 GitHub 上没有任何活动。好吧，看起来开发者在 GitHub 上复活了这个项目，并对该操作系统的未来有了一些设想。

7 月 31 日，Cutefish OS 的 GitHub 主仓库进行了更新，内容如下：


你喜欢的 CutefishOS 现在回来了！新网站正在建设中（即将推出）


不仅如此，该团队还简要介绍了这个项目的路线图。



Cutefish OS 的开发：即将到来的里程碑

首先，主要目标是官方网站的准备工作。

其次，根据 GitHub 上的说明，下一个版本可能会基于 Ubuntu 22.04 LTS。Cutefish OS 有不同的桌面定制版，如 Ubuntu 和 Debian。另外，你可以在 Arch Linux 上只安装Cutefish 桌面。

第三，该团队旨在评估当前的问题并开始接受拉取请求。完成这项工作后，将更容易确定需要修复的项目的优先次序。最后，为未来版本的新功能进行规划。

不仅如此，还有一种可能性，即用 openEuler Linux 开发新的 Cutefish 桌面定制版。openEuler Linux 是华为为商业和企业用途而创建的一个发行版。



（LCTT 译注：但是从 GitHub 仓库来看，最近并没有任何实质动作。）

一个新的名字？

当我在寻找更多的信息时，我发现该团队注册了一个新的域名，有一个新的名字，即 openfish.org（LCTT 译注：因无备案，展示无法访问）。桌面环境或整个操作系统将被重新命名为 openfish。在这一点上，我有一个猜测：

旧的域名 cutefishos.com 可能被别人接管了，因此这样决定。

但是，在我看来，“openfish” 是一个比 “cutefish” 更好的品牌名称。

（LCTT 译注：究竟是原班人马中的部分人决定重启，还是整个团队复活，目前不得而知，从改名上看，似乎新的团队并没有 cutefish 相关的品牌控制权。）

下一步是什么

最新的 0.8 版有几个与键盘、设置窗口、Flatpak 应用程序等有关的问题。最好的办法是在最后的基线上首先解决这些问题。然后可能是带有额外功能的 1.0 版本。

希望在未来几周内，我们能看到更多关于开发的更新。如果你想发表意见，询问有关期望或功能要求，在 GitHub 上创建一个帖子。

欢迎回来，Cutefish OS。


via: https://www.debugpoint.com/cutefish-development-restarts/

作者：Arindam 选题：lkxed 译者：wxy 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Single Flaw Broke Every Layer of Security in MacOS]]></title>
        <id>62f6a62e922c62d7df489f42</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-single-flaw-broke-every-layer-of-security-in-macos/"/>
        <updated>2022-08-12T23:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An injection flaw allowed a researcher to access all files on a Mac. Apple issued a fix, but some machines may still be vulnerable.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[With the Inflation Reduction Act, the US brings climate goals within reach]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/12/23302050/inflation-reduction-act-house-vote-climate-change-clean-energy</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/12/23302050/inflation-reduction-act-house-vote-climate-change-clean-energy"/>
        <updated>2022-08-12T21:42:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[US House Speaker Nancy Pelosi, a Democrat from California, speaks during a news conference on climate action outside the US Capitol in Washington, DC, on Wednesday, November 17th, 2021. | Stefani Reynolds/Bloomberg via Getty Images
    

  
Congress has officially passed the Inflation Reduction Act after a successful House vote on Friday, clearing the way for the biggest clean energy package in US history. President Joe Biden is expected to sign the bill into law soon, bringing the US within eyeshot of reaching its climate goals under the Paris accord.
The bulk of the bill’s spending — $369 billion — goes toward building up domestic manufacturing of electric vehicles and clean energy technologies plus making homes and buildings more energy-efficient. There’s another $4 billion to promote drought resiliency in the western US. Outside of climate initiatives, the bill also spends $64 billion on healthcare subsidies to prevent insurance premiums from rising for people who buy...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[minimarks — Compact bookmark manager for teams and web enthusiasts]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/minimarks</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/minimarks"/>
        <updated>2022-08-12T21:22:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://roadmap.minimarks.io

SPECIAL OFFER:
All Product Hunters are welcome to use promo code PH20 to save 20% forever. Please note that this offer is only valid for a limited time.

If you have any questions or want to share your comments, please get in touch with me directly.

Thanks again for giving minimarks a try! It means the world to get to share my product with you guys.

- Seb (@sebfontan)
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kidy King Games — Kidy King Games: Educational Games for Kids]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/kidy-king-games</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/kidy-king-games"/>
        <updated>2022-08-12T21:06:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[contact@kidyking.com 
 👉 Get in touch with us on Discord: https://discord.gg/7YnR3EhB 
 👉 Twitter: https://twitter.com/kidykinggames 
 👉 Telegram: https://t.me/kidyking
 👉 Whatsapp: https://chat.whatsapp.com/Ch0vCj...  
 👉 Facebook Group: https://www.facebook.com/groups/...
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The best deals on 4K TVs]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/22371561/best-4k-tv-deals-sale-lg-samsung-sony-tcl</id>
        <link href="https://www.theverge.com/22371561/best-4k-tv-deals-sale-lg-samsung-sony-tcl"/>
        <updated>2022-08-12T21:02:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Samsung’s latest version of The Frame is cheaper than ever right now. | Image: Samsung
    

  
The future looks bright for those who are looking to nab a great TV at a substantial discount. Many manufacturers — including LG and Samsung — announced new versions of some of their most popular models earlier this year, ranging from The Frame and LG’s C2 lineup to Sony’s QD-OLED models. And now that manufacturers like Samsung and LG have officially launched their new TVs, we’re noticing prices falling on the last-gen, 2021 models. In some cases, we’re even beginning to see discounts on the newer 2022 models, including the aforementioned C2.
Right now, there are currently a number of discounted 4K TVs to choose from, spanning a wide variety of prices, size configurations, and feature sets. Whether you want a secondary TV for the bedroom...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is a Java Hashmap?]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/what-is-a-java-hashmap/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/what-is-a-java-hashmap/"/>
        <updated>2022-08-12T20:53:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In Java, you use a HashMap to store items in key/value pairs. You can access items stored in a HashMap using the item's key, which is unique for each item.  In this article, we'll talk about the features of a HashMap, how to create a  HashMap, and the]]></summary>
        <author>
            <name>Ihechikara Vincent Abba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Zoom’s Auto-Update Feature Came With Hidden Risks on Mac]]></title>
        <id>62eae890df99166348c7dfc6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/zoom-auto-update-mac-flaws/"/>
        <updated>2022-08-12T20:34:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The popular video meeting app makes it easy to keep the software up to date—but it also introduced vulnerabilities.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ClipReply — The interactive video infrastructure for the internet.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/clipreply</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/clipreply"/>
        <updated>2022-08-12T19:18:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://clipreply.com/pricing

We're just getting started on our journey. For questions, support and feedback, contact us at jerrick@clipreply.com.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Poliovirus detected in NYC sewage; health officials urge vaccination]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873536</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873536"/>
        <updated>2022-08-12T18:54:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Meanwhile, officials in London reported finding poliovirus over 100 times in sewage.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use the Sieve Of Eratosthenes Algorithm]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/sieve-of-eratosthenes-algorithm/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/sieve-of-eratosthenes-algorithm/"/>
        <updated>2022-08-12T18:25:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[One day, while learning algorithms in JavaScript, I found this challenge: > Using a for loop, iterate from 0 to 100, and return an array of all prime numbers within that range. It seemed easy initially, but I couldn't quite figure it out. So I did a google search and]]></summary>
        <author>
            <name>Divine Orji</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Google like a Pro – 10 Tips for More Effective Googling]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-google-like-a-pro-10-tips-for-effective-googling/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-google-like-a-pro-10-tips-for-effective-googling/"/>
        <updated>2022-08-12T18:19:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pretty much everything is available on the internet, and Google is one of the main ways people search for information. And while you might think it's obvious, many internet users don't know how to use Google search efficiently and effectively. In truth, Googling is an art. To get the right]]></summary>
        <author>
            <name>Soham De Roy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LG plans to introduce 20-inch OLED panels this year]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873435</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873435"/>
        <updated>2022-08-12T18:15:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The smallest consumer OLED TV LG makes currently measures 42 inches.]]></summary>
        <author>
            <name>Samuel Axon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HTML New Line – How to Add a Line Break with the BR Tag]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/html-new-line-how-to-add-a-line-break-with-the-br-tag/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/html-new-line-how-to-add-a-line-break-with-the-br-tag/"/>
        <updated>2022-08-12T18:00:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this article, I'll explain what line breaks are and show you how to create them in HTML. What is a Line Break? A line break, as the name implies, is a break in line 😅. A line break in HTML is a point where a line ends horizontally, and]]></summary>
        <author>
            <name>Dillion Megida</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to upgrade to Windows 11, whether your PC is supported or not [Updated]]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1800798</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1800798"/>
        <updated>2022-08-12T18:00:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Supported or not, new or old, this is everything you need to know.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Cunningham</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Here’s What Trump’s ‘Nuclear Documents’ Could Be]]></title>
        <id>62f659296896acbb4eb33958</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/nuclear-documents-us-classification-system/"/>
        <updated>2022-08-12T17:55:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[FBI agents reportedly searched Mar-a-Lago for “nuclear documents.” That can fall into one of these four categories.]]></summary>
        <author>
            <name>Garrett M. Graff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Betelgeuse is bouncing back after blowing its top in 2019]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873393</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873393"/>
        <updated>2022-08-12T17:28:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["We're watching stellar evolution in real time."]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Xiaomi clones the Galaxy Fold, makes it 40% thinner, adds a bigger battery]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873429</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873429"/>
        <updated>2022-08-12T17:12:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Samsung hasn't changed the Galaxy Fold battery density for four years, and it shows.]]></summary>
        <author>
            <name>Ron Amadeo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[US approves Google plan to let political emails bypass Gmail spam filter]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873460</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873460"/>
        <updated>2022-08-12T16:55:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plan came after GOP complaints, but FEC says it doesn't violate ban on contributions.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Soviet Union once hunted endangered whales to the brink of extinction]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873465</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873465"/>
        <updated>2022-08-12T16:48:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scientists opposed whaling and secretly tracked its toll.]]></summary>
        <author>
            <name>The Conversation</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Epson’s bricked printers highlight the industry’s reparability problem]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873396</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873396"/>
        <updated>2022-08-12T16:44:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Printer makers have a history of invasive practices that hurt user repairability, experience.]]></summary>
        <author>
            <name>Scharon Harding</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JVM 系列（6）吊打面试官：为什么 finalize() 方法只会执行一次？]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7131027741163388958</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7131027741163388958"/>
        <updated>2022-08-12T16:31:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: jzman
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第7天，点击查看活动详情
请点赞关注，你的支持对我意义重大。
🔥 Hi，我是小彭。本文已收录到 GitHub · AndroidFamily 中。这里有 Android 进阶成长知识体系，有志同道合的朋友，关注公众号 [彭旭锐] 带你建立核心竞争力。
前言
Java Finalizer 机制提供了一个在对象被回收之前释放占用资源的时机，但是都说 Finalizer 机制是不稳定且危险的，不推荐使用，这是为什么呢？今天我们来深入理解这个问题。
这篇文章是 JVM 系列文章第 6 篇，专栏文章列表：
一、内存管理：
1、内存区域划分
2、垃圾回收机制
3、对象创建过程
4、对象内存布局
5、引用类型
6、Finalizer 机制
二、编译链接过程
1、Java 编译过程
2、Class 文件格式
3、注解处理器
4、注解机制
5、类加载机制
6、泛型机制
三、执行系统
1、方法调用与返回
2、重载与重写
3、反射机制
4、异常机制
提示：很多内容都已经发表过了，最近会整理出来
学习路线图：

1. 认识 Finalizer 机制
1.1 为什么要使用 Finalizer 机制？
Java 的 Finalizer 机制的作用在一定程度上是跟 C/C++ 析构函数类似的机制。当一个对象的生命周期即将终结时，也就是即将被垃圾收集器回收之前，虚拟机就会调用对象的 finalize() 方法，从而提供了一个释放资源的时机。
1.2 Finalizer 存在的问题
虽然 Java Finalizer 机制是起到与 C/C++ 析构函数类似的作用，但两者的定位是有差异的。C/C++ 析构函数是回收对象资源的正常方式，与构造函数是一一对应的，而 Java Finalizer 机制是不稳定且危险的，不…]]></summary>
        <author>
            <name>彭旭锐</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sense Walkthrough – HackTheBox]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/sense-walkthrough-hackthebox/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/sense-walkthrough-hackthebox/"/>
        <updated>2022-08-12T16:09:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[HackTheBox is an online hacking platform that allows you to test and practice your penetration testing skills.  It contains several vulnerable labs that are constantly updated. Some of them simulate real-world scenarios and some of them lean more towards a Capture The Flag (CTF) style of challenge. Note: Only]]></summary>
        <author>
            <name>Shuaib Oseni</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[玄武盾的几种绕过姿势]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11607</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11607"/>
        <updated>2022-08-12T15:57:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[玄武盾的几种绕过姿势]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Samsung heir pardoned due to South Korean economic needs]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873397</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873397"/>
        <updated>2022-08-12T15:45:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lee's ascendancy to Samsung chairman position key to "vitalizing the economy."]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google adds instant cloud-streaming button to web searches for games]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873372</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873372"/>
        <updated>2022-08-12T14:04:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It's not just Stadia, either; non-Google streaming rivals also get featured.]]></summary>
        <author>
            <name>Sam Machkovech</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Want to Run on the Beach? Start With the Right Shoes]]></title>
        <id>62f199376896acbb4eb33930</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-beach-running-shoes/"/>
        <updated>2022-08-12T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The only thing better than a long walk on the beach is a long run. These kicks held up best against the sand.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pipelyne — Capture reliable lead data while increasing conversion rates]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/pipelyne</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/pipelyne"/>
        <updated>2022-08-12T13:06:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[www.pipelyne.com to get started!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[重新想象和设计你的文件和目录列表]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14923-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14923-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-12T13:05:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[使用两个 ls 程序： lsd 和 exa 来重新想象和设计你的文件和目录列表。




Linux 中的 ls 命令是最常用的命令。此命令列出终端中的文件和目录。因此，如你所见，它非常流行，也许每个人都在使用。

但该命令输出的信息量很大，有时用彩色的方式查看它们会更方便。

例如，如果你以最基本的方式运行 ls 命令，它应该看起来有点像这样：



这似乎有点乏味，不是吗？如果你可以对其进行一些样式设置，以便在看起来不错的同时变得更具可读性如何？

以样式列出文件和目录

lsd

我想向你展示的第一个应用叫做 lsd，也就是 “LSDeluxe” 的缩写。它是对 GNU ls 命令的重写，具有列标题、各种项目的颜色、字体和图标支持等附加功能。

这是安装后的样子：

lsd -l --header




正如你所看到的，它看起来非常漂亮，用不同的颜色代码表示权限、文件类型和文件夹，甚至在文件名旁边添加图标。

该应用充满了诸如树视图（见下文）之类的功能，它甚至可以在单个命令中为你提供文件夹内的文件列表：

lsd -l --header --tree




你可以在其 官方 GitHub 页面 上了解有关其功能的更多信息。

我相信你很兴奋。让我们看看如何安装它。

你可以从 此处下载 用于 Ubuntu 和相关发行版的 deb 文件。之后，只需运行 dpkg 即可安装：

sudo dpkg -i lsd_vvvv_amd64.deb


对于 Fedora Linux，使用以下命令:

sudo dnf install lsd


Arch Linux 用户可以使用以下命令获取它：

pacman -S lsd


该应用也可用于其他发行版、macOS、BSD 和 Windows。对于这些说明，你可以 在此处找到它们。

为了获得更好的体验，请将其与 带有 Oh My Zsh 的 Zsh shell 一起使用。

exa

下一个程序是 exa，类似于 lsd 但具有更多功能。exa 命令可以为你的 ls 输出着色，检测 Unix 系统中的各种文件类型、标题、树视图等更多功能。

exa 是一个单一的二进制文件，占用的资源很小。以下是一些示例命令：

exa -al


exa -abghHliS


exa -abghHliS --long --tree




你可以在 GitHub 上了解有关 exa 参数和选项的更多信息。

exa 的安装很简单，只需要一个命令。对于 Ubuntu 和相关发行版，你可以使用以下命令安装它：

sudo apt install exa


对于 Fedora 和 Arch Linux，分别使用以下命令：

sudo dnf install exa


pacman -S exa


同样，所有其他操作系统的安装说明都可以 在此处找到。

从终端复制为 HTML

一个有趣的技巧是，以上所有彩色列表都可以通过默认的 Ubuntu 终端复制为 HTML。你可以将它用于你的网页或文档。

例如，我将上面的示例复制到 LibreOffice Writer 文档中。

这是最好的功能之一，尽管它取决于终端程序而不是上面的程序。



总结

我解释了两个程序的内部工作 – lsd 和 exa 以样式列出文件和目录。我希望你能将它们用于不同的需求。

如果你喜欢它们，或者如果你知道任何此类程序，请在评论栏中告诉我。


via: https://www.debugpoint.com/list-files-directories-style/

作者：Arindam 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Silicon Valley Conservatives Are Stepping Out of the Shadows]]></title>
        <id>62f51efa54d910713ee4f261</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-silicon-valley-conservatives/"/>
        <updated>2022-08-12T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: A simpler time in politics, a tip for WIRED subscribers, and a bad week for the former president.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Laptop Backpacks for Work (and Life)]]></title>
        <id>5a871f32fe6ef84cd1052bf2</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/the-best-backpacks-for-work/"/>
        <updated>2022-08-12T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Whether you’re biking to the office or schlepping a camera to a shoot, a laptop bag is your constant companion. These WIRED-reviewed packs do the job.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano, Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What an iPhone Lidar Can Show About the Speed of Light]]></title>
        <id>62df2535b014c7f5985e33fa</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-an-iphone-lidar-can-show-about-the-speed-of-light/"/>
        <updated>2022-08-12T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lidar measures distance by bouncing light off of objects—but there’s more to how light travels in the first place.]]></summary>
        <author>
            <name>Rhett Allain</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #726 NetBSD 改进了对 1985 年的计算机的支持]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14922-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14922-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-12T12:52:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[NetBSD 改进了对 1985 年的计算机的支持

BSD 发行版 NetBSD 刚刚释出了一个小更新版本 9.3，在一系列的对各种新硬件的支持之外，还改进了对 Commodore Amiga 的支持。这是 1985 年发布的一种 16 位计算机。甚至其开发商 Commodore 早在 1994 年就倒闭了，但 Amiga 仍然存在少数但狂热的爱好者。如果你能找到一台还能使用的 Amiga，那你就能在上面运行 2022 年的 NetBSD 了。


消息来源：The News Trace



老王点评：这就是开源，只要你觉得好玩，你就可以做，而不用管是不是有商业价值，也不用那么一本正经。




英特尔的 Clear Linux 采用 -O3 来构建其内核

英特尔的 Clear Linux 滚动发行版以其积极的性能优化而闻名，但他们的内核构建一直采用默认的 -O2 优化，不过，上周他们切换到了用 -O3 来构建其内核。虽然上游内核已经放弃了专门的 -O3 选项，但更高的优化水平仍然可以通过编译器标志传递给内核，这就是 Clear Linux 正在做的。


消息来源：Phoronix



老王点评：虽然 Clear Linux 采用 -O3 优化提升了多少还不得而知，但对于 Clear Linux 这种要榨取最后一滴性能来炫耀英特尔的 CPU 的发行版来说，显然是有意义的。




谷歌将停止为愚蠢的问题提供答案

“特色片段”是向谷歌搜索提出的问题而直接回复的片段，长期以来一直是该公司人工智能战略的一个基石，同样的技术也用于其智能音箱和语音助手。谷歌试图改进其“特色片段”服务，以停止对愚蠢的问题提供简短的答案。这意味着诸如“史努比什么时候刺杀了林肯？”这样的问题不会得到答案，谷歌搜索曾经给出过回答“1865 年" —— 日期正确，但刺客非常错误。谷歌对其系统进行了训练，以更好地检测这些虚假的问题。


消息来源：英国卫报



老王点评：给傻问题做出回答，显然也是傻的，这又是愚弄 AI 的一种方式。


回音


据我的朋友 Wren 再次爆料，Linux 5.20 的倡议者昨日 再次发出倡议，这次得到了四位国人贡献者的支持。我觉得这是一件有趣而有爱的事情，Linux 本来就是 Just for Fun，为什么不支持呢？]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Thumbup.Tech — The new way to find a job in tech, get ready to thumbup]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/thumbup-tech</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/thumbup-tech"/>
        <updated>2022-08-12T12:31:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our Favorite Smart Pens and Tablets for Writing Digital Notes]]></title>
        <id>6075a1303b14ce9d953f9788</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-smart-pens/"/>
        <updated>2022-08-12T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These handy tools combine the ease of jotting notes by hand with the power of saving them digitally.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What If Cells Kept Receipts of Their Gene Expression?]]></title>
        <id>62f2a5701037f5e51b672880</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-if-cells-kept-receipts-of-their-gene-expression/"/>
        <updated>2022-08-12T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Researchers have found a new way to keep records of when a cell’s genes turn on and off—by harnessing systems that bacteria already use for self-defense.]]></summary>
        <author>
            <name>Maggie Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rocket Report: SpaceX sees rideshare demand, Russia’s odd launch deal with Iran]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1872031</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1872031"/>
        <updated>2022-08-12T11:30:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["One of the questions that we’re getting a lot is, 'How full are you guys?'"]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Berger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The best cheap Android phones]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1841458</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1841458"/>
        <updated>2022-08-12T11:15:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Want a smartphone but don't want to spend $1,000? We've got you covered.]]></summary>
        <author>
            <name>Ron Amadeo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tech's Offshore Hiring Has Gone Into Overdrive]]></title>
        <id>62f1463308728a31e5d3d259</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/techs-offshore-hiring-has-gone-into-overdrive/"/>
        <updated>2022-08-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Companies that once battled to hire employees close to home are now turning to Latin America and other markets for talent.]]></summary>
        <author>
            <name>Arielle Pardes, Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Soft Return, and Other Slack and Zoom Hacks You Need]]></title>
        <id>62f53c3f70af0aae2b399364</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/5-slack-and-zoom-hacks-you-need/"/>
        <updated>2022-08-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These software shortcuts will make your workday more productive. Your coworkers will appreciate them too.]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Goode</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Get the Old Gmail Design Back]]></title>
        <id>62f44fe49a81878b183eb0a3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-change-gmail-back-redesign/"/>
        <updated>2022-08-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google is rolling out a redesign of its email service. If you don't care for the new look, you can switch back—for now.]]></summary>
        <author>
            <name>Reece Rogers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why NASA Wants to Go Back to the Moon]]></title>
        <id>62ead39fa8cfdad40f878cc1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/why-nasa-wants-to-go-back-to-the-moon/"/>
        <updated>2022-08-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The space agency’s upcoming lunar mission will launch the ambitious Artemis program, building on the landings 50 years ago.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FundraiseBot — Figure out how much and where to raise for your startup]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/fundraisebot</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/fundraisebot"/>
        <updated>2022-08-12T10:47:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bubble — Connect through activity]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/bubble-5f97ce4d-394a-47be-9b36-e33c759af708</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/bubble-5f97ce4d-394a-47be-9b36-e33c759af708"/>
        <updated>2022-08-12T10:21:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Everything you need to know about the monkeypox health emergency]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1872452</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1872452"/>
        <updated>2022-08-12T10:20:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Global cases have topped 30,000, and the US is scrambling to vaccinate thousands.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crowwd — Build meaningful connections]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/crowwd</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/crowwd"/>
        <updated>2022-08-12T10:17:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Colleges Are Already Ditching Income-Share Agreements]]></title>
        <id>62f52d9e23d2b53441872edd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/income-share-agreements-hechinger-report/"/>
        <updated>2022-08-12T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The financial aid model more closely associated with coding boot camps has made its way to traditional universities. Now it’s coming under scrutiny.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Yoder</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Arclight — An open source server virtualization management solution]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/arclight</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/arclight"/>
        <updated>2022-08-12T08:56:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sho-u — Create/collaborate/share list of places]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/sho-u</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/sho-u"/>
        <updated>2022-08-12T08:40:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[为什么 Fedora 一开始允许使用 CC0 许可证]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14921-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14921-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-12T08:08:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[开源是一个具有挑战性的概念。许多人认为，开源意味着可以任意的使用软件，并且可以免费下载。这实际上取决于你如何被许可 —— 开发者分享代码时使用的许可证决定了它。开源软件可以是收费的，也可以限制你如何去使用它，在极少数情况下，甚至让你陷入法律纠纷。

Fedora 项目最近决定拒绝所有使用 知识共享Creative Commons “公共领域专用” CC0 许可证的代码，以避免这种情况的出现。CC0 将从新提交代码中准许使用的许可证列表中剔除，但是，像艺术品一类的贡献仍被允许所以它，甚至可能在个案的情况下对当前的软件包进行逐一的处理。

如果 Fedora 反对一个软件许可证，通常不会成为新闻。事实上，在那么多的许可证当中，该项目拒绝了许多许可证。这种情况的意外之处在于，CC0 最初被认为是一个有效的许可证，现在只是由于更大的自由及开源（FOSS）社区内的观点转变而被重新分类。

CC0 是因为什么让 Fedora 决定停止支持它，这又是否意味着你不能在你自己的项目中使用它呢？

这一段描述让最熟悉知识共享及其许可系列的人惊讶的是，Fedora 最初批准了 CC0 的软件。毕竟，知识共享从一开始的目标是为艺术作品提供一系列明确的许可证。该组织的使命和许可证的要求在其名称“知识共享”中就有所体现。

为了“克服分享信息和创造力的法律障碍”，提供一个自由的框架来为人们组织分享如音乐、医学或教育材料的资源，知识共享组织的前身——开放内容项目Open Content Project，于 2001 年成立。然而，软件从来不是它的组成要素。为什么呢？因为那时，如 MIT、GPL 一类的重要的软件许可证已经出现了十几年。

很明显，如果一家公司不遗余力地警告你他们制造的东西不适合某种特定用途，你也许应该相信他们。知识共享的 FAQ 列出了一些反对在软件上使用他们的许可证的令人信服的论据，但对于像 Fedora 项目这样的用户来说，其中一个问题特别突出：专利权。

鉴于 CC0 许可证是为公共领域的作品准备的，而且通过使用它，创作者明确地“放弃了他或她在版权法下对作品的所有权利”，这似乎矛盾的。但是，问题在于，版权法并不适用于专利。事实上，仔细审视许可证的完整措辞后可以发现，它在一个令人担忧的部分解决了这个问题，该部分内容如下：“宣告者拥有的任何商标或专利权都没有被本文本放弃、抛弃、交出、租赁或以其他方式修改。”

换言之，即使被 CC0 许可的东西的作者可能愿意放弃对它的权力，但他们仍然可以自由的为它申请专利。更糟糕的是，他们仍然保留着以他们认为合适的方式使用该专利的能力。

理论上来说，这意味着最初在 CC0 下提供的源代码的人在发布了代码之后，他们可能会在之后断言任何使用该代码的人侵犯了他们的专利，并要求支付专利费。

这显然会让像 Fedora 这样的项目担忧。考虑一下这样的情形：CC0 许可的代码进入到一个系统的核心，然后被提供给数以百万计的用户。突然间，不知道从哪里冒出来的原创作者，声称侵犯了专利权，并要求付款。红帽或 Fedora 的律师可以驳倒这种说法么？也许吧。那么，为了查明真相而使用 CC0 代码值得么？不值得。

要着重提到的是，这完全不是一个新问题。实际上，早在 2012 年，专利条款就阻止了开源倡议（OSI）许可证的审查委员会，他们无法最终确定 CC0 是否真正符合他们对开源许可证的定义。委员会未能达成一致意见，因为其成员认为将此类条款纳入软件许可将创造一个危险的先例。考虑到 Fedora 动荡的历史，它最初接受 CC0 的决定着实让人费解。


via: https://www.opensourceforu.com/2022/08/what-made-fedora-choose-to-use-cc0-licensed-code-as-the-boot/

作者：Laveesh Kocher 选题：lkxed 译者：yjacks 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Unmarshal — Easiest way to access data from 20+ blockchains]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/unmarshal</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/unmarshal"/>
        <updated>2022-08-12T08:02:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://twitter.com/sandeepnailw...
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[文科博士生的数字文具盒：这一年里我真正在用的那些 App]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75111</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75111"/>
        <updated>2022-08-12T07:59:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。 
本文参与数字文具盒征文活动。

因为去年写了这篇文章分享我的 workflow，所以在这次的征文题目公布时，少数派的编辑也贴心的来问我有没有想分享的工具。说实话，对于这次的征文题目，我是喜忧参半。喜的是，可以期待一波好工具的分享，满足我对工具的探索欲； 忧的是，对工具探索的过度好奇往往会占用额外的时间和精力，反而加剧了我的论文写作拖延症。 相信很多少数派的读者和我一样，对于新的工具总是充满好奇，迫不及待地探索一番后，又往往很快搁置到一边， 真正能用下去的工具，往往还是那几个常用的。
我想其原因可以有以下几个：

一些新的工具，虽然有全新的名字和界面，但是功能往往与已有的工具重合，并不能给工作效率带来实质帮助。
另一些新的工具可能会意识到上述问题，但是开发新的功能毕竟困难，于是转而希望努力改变或者教导用户一套新的方法论或使用逻辑。然而，愿景虽好，但这往往并没有从用户的实际需要出发，反而带来了过高的学习成本。
工具自身的缺陷问题，譬如平台覆盖不足，导入导出不够开放，系统不够稳定，乃至字体不够大等等。
确实有一些好工具提供了实用且简洁的功能，但是介绍中并没有提供实际的应用场景，所以有时不知如何将之纳入自己的工作流中进行合理使用。
个人主观的好恶。

当然，作为一个不懂任何工具开发的文科菜鸟，我自然也没有资格吹毛求疵，对工具大加评判。所以本文，我只想从一个长期用户的实际使用体验出发，分享一些我实际研究学习过程中真正用到的一些工具和使用场景，希望读到本文的你有一点点帮助。
另外，我每天用到的学术工具首先包括 Devonthink ， obi…]]></summary>
        <author>
            <name>chyixian</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Akurateco Payment Orchestration Platform — Payment software to increase your revenue up to 30%]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/akurateco-payment-orchestration-platform</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/akurateco-payment-orchestration-platform"/>
        <updated>2022-08-12T07:58:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[wΞlock — Web3 smart lock system that uses NFT as a key]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/w-lock</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/w-lock"/>
        <updated>2022-08-12T07:56:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://youtu.be/qENaHXQ6GqA
Demo: https://www.youtube.com/shorts/n...
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Highlighted for iOS — Stop forgetting  what you read.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/highlighted-for-ios</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/highlighted-for-ios"/>
        <updated>2022-08-12T07:51:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Writing project documentation in HTML]]></title>
        <id>70144 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/writing-project-documentation-html"/>
        <updated>2022-08-12T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Writing project documentation in HTML
Jim Hall
Fri, 08/12/2022 - 03:00

    
2 readers like this
2 readers like this
Documentation is an important part of any technical project. Good documentation tells the end user how to run the program, how to use it, or how to compile it. For many projects, plain text documentation is the standard. After all, every system can display plain text files.
However, plain text is limiting. Plain text files lack formatting elements like italics text, bold text, and titles. To add these elements, we can leverage HTML. HyperText Markup Language (HTML) is the markup language used in all web browsers. And with a little extra effort, you can use HTML to write project documentation that can be read by everyone.
HTML uses a series of tags enclosed in angle brackets …]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I get students excited about math with Python and Raspberry Pi]]></title>
        <id>70140 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/math-python-raspberry-pi"/>
        <updated>2022-08-12T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How I get students excited about math with Python and Raspberry Pi
Don Watkins
Fri, 08/12/2022 - 03:00

    
3 readers like this
3 readers like this
I am teaching Python using Raspberry Pi 400 computers in a local library for the second year in a row. A couple of this year's students have not experienced success with mathematics in their school. One asked me if she needed algebra to attend our class. I told her I had failed algebra, geometry, and trigonometry in school. She was relieved. Another student rushed in the door a bit late because she was taking geometry in summer school after failing to pass the course during the school year. I shared my own story of learned helplessness and my distress at the thought of math tests. My own bad experiences impacted my high school and early colleg…]]></summary>
        <author>
            <name>Don Watkins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Notion Contract & Client Onboarding Pack — Onboard and outline legals with clients]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/notion-contract-client-onboarding-pack</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/notion-contract-client-onboarding-pack"/>
        <updated>2022-08-12T06:48:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Igniterr LMS — Create your own in-app training academy in 15 minutes]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/igniterr-lms</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/igniterr-lms"/>
        <updated>2022-08-12T06:18:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Collabtools — Realtime collaboration using whiteboard, code editor]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/collabtools</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/collabtools"/>
        <updated>2022-08-12T05:15:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[“
              Are you looking out for a realtime whiteboard that integrates seamlessly in your platform, is performant and allows more control -   Here are the salient features of our CollabBoard ->

- Infinite whiteboard
- Integrable with any framework (Angular, React etc.)
- Works realtime (changes done by one are seen by other peers)
- Basic functionalities like add text to the board, free hand drawing with multiple colors, eraser, undo/redo drawings, shapes, selection
- Advanced functionalities like image upload, cursor activities sync, support for unlimited number of peers
- Downloadable as a snapshot

Try out our board for free here - https://collabtools.co.in/free-b...

We provide our own realtime syncing services OR you can integrate your own

Sounds something of your interest OR still having some queries?? - You can revert to us here or we are also reachable via email on collabtoolsforeveryone@gmail.com
 P.S. We are all ears to understand your online teaching requirements/needs or feedbacks regarding the board. Please feel free to reach out
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Recoded — Create beautiful images and videos of your code online]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/recoded</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/recoded"/>
        <updated>2022-08-12T04:43:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YTGREP — Extract the top most replayed time from YouTube videos]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ytgrep-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ytgrep-2"/>
        <updated>2022-08-12T03:59:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Grouptag — The Gen Z networking app to connect, learn & get job ready.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/grouptag-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/grouptag-2"/>
        <updated>2022-08-12T01:45:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CDC no longer gently recommends COVID precautions most weren’t following anyway]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873355</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873355"/>
        <updated>2022-08-11T23:29:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Unvaccinated people no longer need to quarantine and physical distancing is de-emphasized.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I’m a security reporter and got fooled by a blatant phish]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873356</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873356"/>
        <updated>2022-08-11T22:57:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Think you're too smart to be fooled by a phisher? Think again.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Coder — Self-managed Codespaces alternative that works on any cloud]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/coder-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/coder-3"/>
        <updated>2022-08-11T22:44:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://github.com/coder/coder, the first remote development platform that runs on all clouds, operating systems, and compute types (VMs, containers, bare metal). We hope that Coder makes remote development accessible to all.

We appreciate any feedback, and enjoy!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon studio plans lighthearted show of Ring surveillance footage]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873311</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873311"/>
        <updated>2022-08-11T22:13:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Company with notable footage-sharing issues wants to do it more, but funny.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stackin’ — A financial wellness app for improving your money behaviors]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/stackin-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/stackin-2"/>
        <updated>2022-08-11T21:03:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sauropods had soft foot pads to help support their massive weight]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873118</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873118"/>
        <updated>2022-08-11T20:48:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Australian scientists find first biomechanical evidence for a long-suspected idea.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20 Best Buys From Best Buy’s Anniversary Sale]]></title>
        <id>62f3f37070af0aae2b399358</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-buy-anniversary-deals-2022/"/>
        <updated>2022-08-11T18:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You have between now and August 14 to get these great deals on laptops, tablets, TVs, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Haley Sprankle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The US Offers a $10M Bounty for Intel on Conti Ransomware Gang]]></title>
        <id>62f544bd23d2b53441872ede</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/conti-group-ransomware-members-reward-target/"/>
        <updated>2022-08-11T18:09:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The State Department organization has called for people to share details about five key members of the hacking group.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Roivenue — First AI attribution tool with a free trial]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/roivenue-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/roivenue-2"/>
        <updated>2022-08-11T17:28:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://roivenue.com/trial/

Roivenue is currently the only marketing attribution tool offering a free trial. So do not hesitate to give it a try.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sloppy Software Patches Are a ‘Disturbing Trend’]]></title>
        <id>62eae7642cb57098241e45e1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/software-patch-flaw-uptick-zdi/"/>
        <updated>2022-08-11T17:28:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Zero Day Initiative has found a concerning uptick in security updates that fail to fix vulnerabilities.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CoinCurrently — The cryptocurrency tracker for everyone iOS/Android]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/coincurrently-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/coincurrently-2"/>
        <updated>2022-08-11T17:28:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tools for Building SaaS — 100+ tools for startups]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/tools-for-building-saas</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/tools-for-building-saas"/>
        <updated>2022-08-11T16:17:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JVM 系列（5）吊打面试官：说一下 Java 的四种引用类型]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130652285817847844</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130652285817847844"/>
        <updated>2022-08-11T16:14:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: jzman
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第6天，点击查看活动详情
请点赞关注，你的支持对我意义重大。
🔥 Hi，我是小彭。本文已收录到 GitHub · AndroidFamily 中。这里有 Android 进阶成长知识体系，有志同道合的朋友，关注公众号 [彭旭锐] 带你建立核心竞争力。
前言
Java Reference 类型是与虚拟机垃圾回收机制密切相关的知识点，同时也是面试重要考点之一。 一般认为 Java 有四种 Reference（强引用 & 软引用 & 弱引用 & 虚引用），但是其实还有隐藏的第五种 Reference，你知道是什么吗？
在这篇文章里，我将总结引用类型的用法 & 区别，并基于 ART 虚拟机分析相关源码。如果能帮上忙，请务必点赞加关注，这真的对我非常重要。
提示： 本文源码分析基于 Android 9.0 ART 虚拟机。
这篇文章是 JVM 系列文章第 5 篇，专栏文章列表：
一、内存管理：
1、内存区域划分
2、垃圾回收机制
3、对象创建过程
4、对象内存布局
5、引用类型
6、Finalizer 机制
二、编译链接过程
1、Java 编译过程
2、Class 文件格式
3、注解处理器
4、注解机制
5、类加载机制
6、泛型机制
三、执行系统
1、方法调用与返回
2、重载与重写
3、反射机制
4、异常机制
提示：很多内容都已经发表过了，最近会整理出来
学习路线图：

1. 认识 Java 引用
1.1 Java 四大引用类型
Java 引用是 Java 虚拟机为了实现更加灵活的对象生命周期管理而设计的对象包装类，一共有四种引用类型，分别是强引用、软引用、弱引用和虚引用。我将它们的区别概括为 3 个维度：
维度 1 - 对象可达性状态的区别： 强引用指向的对象是强可达的，而其他引用指向的…]]></summary>
        <author>
            <name>彭旭锐</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[System.css — A design system for building retro Apple UIs]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/system-css</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/system-css"/>
        <updated>2022-08-11T16:09:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://twitter.com/sakofchit
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NVM for Windows – How to Download and Install Node Version Manager in Windows 10]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/nvm-for-windows-how-to-download-and-install-node-version-manager-in-windows-10/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/nvm-for-windows-how-to-download-and-install-node-version-manager-in-windows-10/"/>
        <updated>2022-08-11T16:00:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Different software development tools might require specific versions of Node.js and NPM (Node Package Manager). NPM is a tool for managing packages installed from the NPM registry. In addition, if you are making an NPM package, you might need to test it with different versions of Node.js. This is why]]></summary>
        <author>
            <name>Kolade Chris</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter 系列（二）：Dart 语法筑基]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130647339294785549</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130647339294785549"/>
        <updated>2022-08-11T15:54:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: smartblue
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第1天，点击查看活动详情
前言
很高兴遇见你~
在本系列的上一篇文章中，我们介绍了 Flutter 开发环境搭建，以及使用 AndroidStudio 运行你的第一个 Flutter 项目，体验了热重载。还没有看过上一篇文章的朋友，建议先去阅读Flutter 系列（一）：运行你的第一个 Flutter 应用，在我看来，Dart 在设计时应该是借鉴了百家语言之所长😄：Java，Kotlin等：
1、在静态语法方面，如：类型定义，方法声明，泛型等，和 Java 非常相似
2、一些语法特性，如：函数式特性，空安全，函数默认值等，和 Kotlin 非常相似
3、Dart 还有一些自己独创的语法，如：命名构造方法，级联操作符等
总之，熟悉之后，你会发现 Dart 是一门非常有意思的编程语言，接下来就让我们一起进入 Dart 的语法学习吧
注意： Dart 语法和 Java，Kotlin 真的很像，尤其是 Java。另外如果对 Kotlin 语法不熟的，可以去看我的另外一篇文章："Kotlin"系列: 一、Kotlin入门
一、变量和方法
1.1、变量
1）、Dart 可以显示指明类型来声明一个可变的变量。且指明的类型分为可空和非空
2）、Dart 也可以使用 var 关键字来声明一个可变的变量，此时编译器会根据变量初始值自动推断类型
3）、Dart 使用 final 关键字来声明一个不可变的变量，且可以替代 var 或加在类型前面
4）、Dart 中变量如果是非空类型，那么必须给一个默认值，否则无法编译通过。如果是可空类型，默认值都为 null
5）、Dart 中每一行代码都要加 ; 😂，走回头路了，有点鸡肋
//1、Dart 可以显示指明类型来声明一个可变的变量。且指明的类型分…]]></summary>
        <author>
            <name>sweetying</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sidekick Ai — We help you schedule your meetings]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/sidekick-ai</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/sidekick-ai"/>
        <updated>2022-08-11T15:38:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Bioengineered Cornea Shows It Can Improve People’s Sight]]></title>
        <id>62f2d0bae450f63c28dddf16</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-bioengineered-cornea-shows-it-can-improve-peoples-sight/"/>
        <updated>2022-08-11T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Donated human corneas are scarce in places where they’re most needed. A version made from pig collagen could help meet demand.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Implement Event-Driven Architecture with React and FastAPI]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/implement-event-driven-architecture-with-react-and-fastapi/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/implement-event-driven-architecture-with-react-and-fastapi/"/>
        <updated>2022-08-11T14:38:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An event driven system is a common way to setup software. In event-driven architecture, event-handlers are registered for specific events. When an event occurs, the handlers are invoked. A great way to understand this concept is to build a project. We just published a course on the freeCodeCamp.org YouTube channel]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SnakeYaml反序列化]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11599</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11599"/>
        <updated>2022-08-11T14:08:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[SnakeYaml反序列化]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter 绘制3D效果动画]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130620207000715301</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130620207000715301"/>
        <updated>2022-08-11T14:08:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: v-green
highlight: atom-one-dark
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第3天，点击查看活动详情
前言
本篇我们继续介绍 Flutter 绘图的 Path 的应用。Flutter 的 Path 类提供了一个三维空间的变换方法，可以实现路径在三维空间的平移、旋转等操作，从而可以实现3D 绘制的效果。通过本篇你将了解到：
Path的三维转换方法 transform 的使用。
绕三维空间某一点的旋转实现。
卡片3D 旋转动效。
类似日历的三维翻页效果。
Path 的 transform 方法
Path 类的 transform 方法 将给定的Path 通过一个Float64List的对象进行三维变换，然后返回变换后的 Path对象，方法定义如下。
Path transform(Float64List matrix4) {
  assert(_matrix4IsValid(matrix4));
  final Path path = Path._();
  _transform(path, matrix4);
  return path;
}

其中 Float64List 一般都是通过 Matrix4 对象的 storage得到，例如我们在 x 方向平移5.0，可以按如下方式得到对应的 Float64List 对象。
var transform = (Matrix4.identity()
  ..translate(5.0, 0.0, 0.0)).storage;

Matrix4提供了平移、旋转、逆矩阵等多种方法，有兴趣的可以看一下 Matrix4的源码，实际上就是大学线性代数课（这门课还挺难的😂）的矩阵乘法内容。
绕任意点旋转
网上关于绕任意点的旋转推导很多，这里就不再赘述，结论就是实际上三个矩阵，…]]></summary>
        <author>
            <name>岛上码农</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Pizza Ovens to Make the Perfect Slice]]></title>
        <id>5cbf6c68263b6f3e86c97da3</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-pizza-ovens/"/>
        <updated>2022-08-11T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In times of trouble, people turn to carbs. We picked our favorite portable ovens for backyards, countertops, or camping.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[eCommerce Benchmarking Tool from Conjura — Compare and benchmark your e-commerce business for free]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ecommerce-benchmarking-tool-from-conjura</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ecommerce-benchmarking-tool-from-conjura"/>
        <updated>2022-08-11T13:30:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Man Built His Own ISP. Now He’s Getting $2.6M to Expand It]]></title>
        <id>62f3e247922c62d7df489f2c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-man-built-his-own-isp-26-million-dollar-funds/"/>
        <updated>2022-08-11T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Jared Mauch took it into his own hands to provide broadband service to about 30 homes in rural Michigan. A boost from the US government will let him cover hundreds more.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin, Ars Technica</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Need a Cheap Laptop? These Are Our Favorites]]></title>
        <id>5de936dc64c9e80008125a88</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-cheap-laptops/"/>
        <updated>2022-08-11T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You don’t have to spend a fortune to get a good notebook.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #725 英伟达公布了 7.3 万行的 GPU 的 3D 头文件]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14920-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14920-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-11T12:58:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[英伟达公布了 7.3 万行的 GPU 的 3D 头文件

除了英伟达正忙于向开源 GPU 内核驱动过渡之外，昨天他们还罕见地公开了开源文档：多达 7.3 万行的头文件，记录了他们从十年前的 Fermi 到当前一代 Ampere GPU 的 3D 类。这些头文件对于开源的 Nouveau 驱动程序开发人员来说非常有用，可以节省他们的逆向工程和对某些位的猜测。


消息来源：Phoronix



老王点评：可喜的看到，英伟达真的在转变。




LibreOffice 添加龙芯架构支持

继今年早些时候 GCC 12 引入对龙芯架构的支持、Linux 5.19 添加了初步支持，以及 Glibc 2.36 也添加了支持之后，LibreOffice 现在加入到了这一行列。将龙芯架构支持添加到 LibreOffice 需要增加 1630 行新代码，这包括数百行新的 C++ 代码。


消息来源：Phoronix



老王点评：龙芯架构是我见到最积极向上游靠拢的国产架构了。




中国论文三大指标跃居世界第一

据报道，日本文部科学省根据一家英国调查公司的数据，分析了主要国家的论文篇数等他数据。根据研究论文被其他研究人员引用的次数，中国“顶尖论文”的篇数为 4744 篇，超过美国的 4330 篇。从份额来看，中国占 27.2%，美国占 24.9%，明显超过居第 3 位英国的 5.5%。在调查中，中国的论文总数达到 41 万篇之多，比美国的 29 万篇高出 10 万篇以上。


消息来源：Solidot



老王点评：一个有趣的数据，值得思考。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Growtoro — Highly-targeted cold email at scale using social intent]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/growtoro</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/growtoro"/>
        <updated>2022-08-11T12:32:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Literal 2.0 — Discover, organise & discuss books]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/literal-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/literal-2-0"/>
        <updated>2022-08-11T12:29:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jack-of-Cold-Mails by TextCortex — 30 proven cold email outreach templates to increase replies]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/jack-of-cold-mails-by-textcortex</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/jack-of-cold-mails-by-textcortex"/>
        <updated>2022-08-11T12:11:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Welcome to the Weird Phone Future]]></title>
        <id>62f3eedf9a81878b183eb09e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/gadget-lab-podcast-561/"/>
        <updated>2022-08-11T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This week, we look at Samsung’s latest folding phones and discuss what their release means for the mobile industry—and for Android.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Can Society Prepare for the Moral Norms of Tomorrow?]]></title>
        <id>62ebbe23c899551de6124315</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/moral-change-technology-future/"/>
        <updated>2022-08-11T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The moral framework of future generations may be a radical departure from the past—and the present. Axiological open-mindedness could help bridge that gap.]]></summary>
        <author>
            <name>John Danaher</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Streamle — Find something to watch everyday on fav streaming service]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/streamle</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/streamle"/>
        <updated>2022-08-11T11:34:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gypser — Visit the filming locations of films, music videos or other]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/gypser</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/gypser"/>
        <updated>2022-08-11T11:22:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Logolivery — We take care of your logo]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/logolivery</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/logolivery"/>
        <updated>2022-08-11T11:03:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta Just Happens to Expand Messenger’s End-to-End Encryption]]></title>
        <id>62f468c508728a31e5d3d2df</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/meta-messenger-encryption-nebraska-abortion/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company says an expansion of privacy features in Messenger is unrelated to a high-profile Nebraska abortion case.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Smiling Dogs? Horses Made of Clouds? Captcha Has Gone Too Far]]></title>
        <id>62f3fdfe16995ea7b1a92d63</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/smiling-dogs-horses-made-of-clouds-captcha-has-gone-too-far/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Users face increasingly impossible challenges to prove they are not bots.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Smiling Dogs? Horses Made of Clouds? Captcha Has Gone Too Far]]></title>
        <id>62f3fdfe16995ea7b1a92d63</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/smiling-dogs-horses-made-of-clouds-captcha-has-gone-too-far/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Users face increasingly impossible challenges to prove they are not bots.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google’s New Pixel Buds Pro Are Great Everyday Earbuds]]></title>
        <id>62f135646896acbb4eb338f2</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/google-pixel-buds-pro/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These ergonomic earbuds are like AirPods Pro for Android, but with better battery life.]]></summary>
        <author>
            <name>Parker Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Swarms of Mini Robots Could Dig the Tunnels of the Future]]></title>
        <id>62f43bda4d6c332046cb7327</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/swarms-of-mini-robots-could-dig-the-tunnels-of-the-future/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The underground excavation industry is exploring mini robots, plasma torches, and superheated gas to replace the massive boring machines now in use.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Baraniuk</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta Just Happens to Expand Messenger’s End-to-End Encryption]]></title>
        <id>62f468c508728a31e5d3d2df</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/meta-messenger-encryption-nebraska-abortion/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company says an expansion of privacy features in Messenger is unrelated to a high-profile Nebraska abortion case.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Anti-Tracking Tool Checks If You’re Being Followed]]></title>
        <id>62f435bf922c62d7df489f32</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-anti-tracking-tool-checks-if-youre-being-followed/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Raspberry Pi-powered device can scan for phones around you. If it keeps spotting the same one, it’ll send you an alert.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Productlist — Find and suggest alternative apps]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/productlist</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/productlist"/>
        <updated>2022-08-11T10:30:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[随笔：公司App升级第三方SDK踩坑两周小记]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130532039870119973</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130532039870119973"/>
        <updated>2022-08-11T08:26:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: smartblue
highlight: androidstudio
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第1天，点击查看活动详情
0x1、引言
如题，最近两周疲于折腾公司第三方SDK升级，掉坑里一直出不来，前天突发奇想，终于定位到问题原因。

问题很简单，却花费了这么长时间，终究还是我太菜了！

BUG虽然解了，但觉得还是有必要 记录复盘下，以便下次遇到类似问题时，能找到更好的切入点，更快地把问题解决。
问题概述
现在哪个房产类APP不上VR全景图啊，所以我司也整了一个，经纪人录盘时，使用全景相机对盘源进行拍摄，在录盘填信息的同时，把全景图也上传到服务器。而他们录盘的过程是这样的：
使用 全景相机官方APP，连接相机，对盘源进行拍摄，官方APP拼接生成全景图；
拍完打开 公司APP，来到录盘页，填写录盘信息，然后打开手机相册，选择对应的全景图上传；
录一次盘得在两个APP间来回切换，可以是可以，但流程繁琐，效率也低，他们更希望：
直接就在公司APP上就可以完成相机连接、拍摄、拼接和上传。
任务传到客户端这边，所以我们需要：
集成官方SDK，参考官方Demo和文档，根据具体业务进行二次开发。
杰哥徒手封装的Library已经稳定跑了两年：

本以为可以一劳永逸，安享晚年，最近却出了幺蛾子：

有经纪人买了新款相机，然后用公司APP无法拍照。

em...硬件、固件升级，需要更新下SDK，可以理解，那就升吧，正当我以为这次升级，会像当初刚集成时那样 丝滑流畅，却是 磨人踩坑 的开始...

0x2、第一道坎：SDK自带预览组件黑屏
很快新的SDK到位，Library替换上新AAR，API有些变动，跟着Demo改改，算是跑起来了，但问题也来了：
拍摄预览页 → 关闭并跳转新页面 → 再次打开预览页 → 预览组件黑屏
看了下官方Dem…]]></summary>
        <author>
            <name>coder_pig</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[系统级「小程序」，做了一封新时代的信件]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75077</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75077"/>
        <updated>2022-08-11T08:15:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
我是阿杜，目前在开发一款笔记类应用 岁月笔记 。2020 年苹果推出过一个「轻 App (App Clips)」功能，让我们不需要下载安装 也能使用，号称苹果版小程序；
但是时至今日一直被当做APP的阉割版，作为苹果公司推出的系统级小程序,或许有更酷的交互方式；
正好做的APP内有个信件模块，用户写好信件后分享生成图片，这样交互太呆板了，不太友好；可以利用AppClip，把信件写入NFC卡片，让手机靠近NFC，弹出信件卡片！
效果如下👇🏻

原理
其实原理也很简单，就是把信件编辑好写入NFC，然后卡片调起信件；

NFC只要是苹果支持的DNEF数据格式的白卡都可以,某多多上有卖的；
刚开始是这样的
白卡
然后设计图案后，交由厂家打印成卡贴后贴在 NFC 卡片上。

外观
只有一个卡片也不太拿得出手，所以给它设计了一个盒子
外包装
更多
可以查看视频，获取更多信息]]></summary>
        <author>
            <name>Kevindu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[死去的QQ突然攻击我]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75063</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75063"/>
        <updated>2022-08-11T08:14:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[万万没想到，时隔多年我又开始用上了QQ。
起因是需要打包一些软件给朋友，发微信超过了200M限制，好不容易传上了网盘，朋友那边的下载速度却只有几十k。我实在没辙了，朋友突然提议说——为何不在QQ传给他？
QQ？
我已经卸载好多年了。这个一路承载了我青春回忆的应用，却在我年龄渐长后变成了不堪回首的过往，转而封锁空间、卸载停用。
只能偶尔在媒体上了解到其主力军已经变成了00后，且功能越来越花里胡哨。最新版本更是因为搭配虚幻4引擎、大小达到800M，而被戏称为腾讯3A大作。
朋友这次提起，我才知道原来QQ传送文件竟没有大小限制，速度也很快，连钉钉都有限制大小，QQ竟这么勇的吗？好奇心驱使我去下载了最新的8.9.3版本来体验，意外发现如今的QQ还真有许多妙用，当然槽点也不少，且听我细细道来。

聊天斗图很过瘾
在微信斗图时是不是常苦恼表情包不够？在QQ这里完全没这种烦恼！
在聊天输入框搜索，就会弹出表情，不用像微信一样单独去搜，搜图贼快！

如果你连表情都懒得搜，QQ还能智能帮你斗图！这在QQ叫“怼图”，即聊天中如果 20 秒内连续出现三次图片即可触发怼图标记，点击一下标记，系统就会根据对方发的表情自动帮你斗图，简直不要太爽。

如果这还不够过瘾，QQ还有招！
长按常规表情包，可以触发弹射功能，届时就能看到满屏幕的表情乱飞，看着就很解压。

可能是觉得表情包停留在视觉动效，还不足以抚平年轻人躁动的心，所以QQ还增加了触感的刺激。选择“戳一戳”好友，不同的动作会让手机产生不同节奏的震动，交互很爽。

如果觉得公共表情不够独特，你也可以自己捏脸换装，生成专属形象的表情包，也十分地酷。

表情方面很多玩法，语音上也放开了限制。
微信语音上限为60秒，而QQ语音可达到120秒，与之配套的还有语音进度条，想拖到哪都行，也支持变音。
 （感激微信最多支持60秒语音，不然对于经常收到长辈关爱语音…]]></summary>
        <author>
            <name>余弦sine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Android—以面试角度剖析HashMap源码]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130524758059253774</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130524758059253774"/>
        <updated>2022-08-11T07:57:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: channing-cyan
前言
HashMap 这个词想必大家都挺熟悉的！但往往大多数都知其所用，而不知其原理，导致面试的处处碰壁！因此，这一篇的作用就是以面试的角度剖析HashMap！话不多说，直接开始！
温馨提示：此文有点长，建议先插眼，等有空闲时间观看
1、为什么要学HashMap?
刚刚说了本篇是以面试角度剖析HashMap，那么面试常见的问题有哪些呢？
HashMap的原理？内部数据结构？
HashMap中put方法的过程是怎样实现的？
HashMap中hash函数是怎样实现的？
HashMap是怎样扩容的呢？
HashMap中某个Entry链太长，查找时间复杂度可能达到O(n)，怎么优化？
2、剖析HashMap
2.1 HashMap初始化
虽然这一步大家很熟悉，但过程还是少补了！
HashMap<Integer,Integer> hashMap = new HashMap<>(6, 1);
HashMap<Integer, Integer> hashMap2 = new HashMap<>();

源码解析
这个就很简单了，初始化HashMap有两个构造器，一个无参，一个有参。（泛型就不说了吧）
那就从简先看无参的！

/**
 * The default initial capacity - MUST be a power of two.
 */
static final int DEFAULT_INITIAL_CAPACITY = 1 << 4; // aka 16

/**
 * The load factor used when none specified in constructor.
 */
static final float DEFAULT_LOAD_FACTOR = 0.75f;

public HashMap() {
 …]]></summary>
        <author>
            <name>hqk</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FlipClock 2.0 — It's more than just a clock]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/flipclock-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/flipclock-2-0"/>
        <updated>2022-08-11T07:19:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[youtube.com/flipclock2.0_trailer
🚀 Upgrade to 2.0 now 👉 flipclock.tk/upgrade
⚙️ See the process 👉 twitter.com/tanmay_makode_
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Comparing solar power to traditional power generation the open way]]></title>
        <id>70153 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/open-organization/22/8/solar-power-vs-traditional-power"/>
        <updated>2022-08-11T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Comparing solar power to traditional power generation the open way
Ron McFarland
Thu, 08/11/2022 - 03:00

    
2 readers like this
2 readers like this
This is the second article in a two-part series on energy disruption that could lead to open organization projects. In the first part, based on the book, Clean Disruption of Energy and Transportation, by Tony Seba, I discussed disruption in the use of electric vehicles over internal combustion engine (ICE) vehicles, the use of self-driving over human-driven vehicles, and the use of solar power generation over nuclear power generation.
In this second part, I will discuss additional potential projects likely to introduce more disruption, specifically the use of solar power generation over other sources. Solar power has advantages over other pr…]]></summary>
        <author>
            <name>Ron McFarland</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A gentle introduction to HTML]]></title>
        <id>70142 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/gentle-introduction-html"/>
        <updated>2022-08-11T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A gentle introduction to HTML
Jim Hall
Thu, 08/11/2022 - 03:00

    
2 readers like this
2 readers like this
I feel confident in claiming that HTML is the most widely used markup language ever. While other markup languages exist, including nroff and groff, LaTeX, and Markdown, no other markup language is as widespread as the Hyper Text Markup Language. HTML is the de facto language of the Web. First implemented in web browsers in 1994, the language continues to evolve. Yet the basics of HTML remain the same.
If you are just getting started in HTML, I wanted to offer this gentle introduction to learning HTML. I focus on the essentials of HTML to build a basic understanding of how HTML works. You can use this as a starting point to learn more about HTML.
Collect words to fill a paragraph
Let…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[才子快写 – 输入法「文采外挂」，实时显示同义词提高文采[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43036</id>
        <link href="https://www.appinn.com/caizikuaixie/"/>
        <updated>2022-08-11T06:08:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[「才子快写」是一款输入法增强小软件，通过将输入法（微软输入法）和本地词典应用（goldendict）链接，对输入的词汇进行实时查询，给你的输入法开个“文采外挂”。@Appinn 来先感受下开发者 @d]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Menubar Countdown – 简单的菜单栏倒计时工具，支持语音提醒、脚本控制[macOS]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43033</id>
        <link href="https://www.appinn.com/menubar-countdown-for-macos/"/>
        <updated>2022-08-11T04:50:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Menubar Countdown 是一款适用于 macOS 系统，简单易用的菜单栏倒计时工具，开源、免费。支持语音提醒、支持 AppleScript 脚本调用实现自动化。@Appinn Menuba]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Abridge — Ship freight from the APAC region in just a few clicks]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/abridge-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/abridge-3"/>
        <updated>2022-08-11T03:37:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[... in JavaScript – the Three Dots Operator in JS]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/three-dots-operator-in-javascript/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/three-dots-operator-in-javascript/"/>
        <updated>2022-08-10T23:38:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The three dots operator in JavaScript is one of the significant updates that was shipped with ES6. This operator (...) helps you achieve many things that previously required many lines of code, unfamiliar syntax, and more. In this short article, you will learn what the three dots operator means and]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Olawanle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google's Android Red Team Had a Full Pixel 6 Pwn Before Launch]]></title>
        <id>62f2a12a6f48e5c6d48d6f74</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/android-red-team-pixel-6/"/>
        <updated>2022-08-10T21:38:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Before the flagship phone ever landed in users’ hands, the security team thoroughly hacked it by finding bugs and developing exploits.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fluent Emoji — 1500 3D open source emoji from Microsoft]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/fluent-emoji</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/fluent-emoji"/>
        <updated>2022-08-10T20:58:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Very curious move by Microsoft to release these icons under CC-BY 4.0.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2D Array in Java – Two-Dimensional and Nested Arrays]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/2d-array-in-java-two-dimensional-and-nested-arrays/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/2d-array-in-java-two-dimensional-and-nested-arrays/"/>
        <updated>2022-08-10T20:49:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A multidimensional array is simply an array [/news/java-array-how-to-declare-and-initialize-an-array-in-java-example/] of arrays. You can look it as a single container that stores multiple containers.  In this article, we'll talk two dimensional arrays in Java. You'll see the syntax for creating one, and how to add and access items in a two]]></summary>
        <author>
            <name>Ihechikara Vincent Abba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Create a Real-time Chat Application with Nuxt]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/create-a-real-time-chat-application-with-nuxt/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/create-a-real-time-chat-application-with-nuxt/"/>
        <updated>2022-08-10T19:39:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In a real-time chat application, the recipient can view the sender’s message almost immediately. This can either be in a one-on-one conversation between two parties or a group conversation.  And that's what we're going to build in this tutorial. For this application, we will be using Nuxt [https://nuxtjs.org/], the]]></summary>
        <author>
            <name>Idorenyin Udoh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Facebook's Message Encryption Was Built to Fail]]></title>
        <id>62f3d8901037f5e51b67288d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/facebook-message-encryption-abortion/"/>
        <updated>2022-08-10T19:37:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The chat between a teen and her mom about an alleged abortion helped police build their case. Default end-to-end encryption would help others avoid their fate.]]></summary>
        <author>
            <name>Albert Fox Cahn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How the FBI’s Mar-a-Lago Raid Could Expose Trump’s Secrets]]></title>
        <id>62f3f2d56f48e5c6d48d6fb8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/trump-mar-a-lago-raid-fbi-privacy/"/>
        <updated>2022-08-10T18:43:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The former president tried to connect the raid to the Watergate burglars. His privacy problems do relate to Nixon’s scandal—but not in the way he thinks.]]></summary>
        <author>
            <name>Amy Gajda</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Map Buddy — Discover, subscribe to, and create interactive maps]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/map-buddy</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/map-buddy"/>
        <updated>2022-08-10T18:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Play Games From Your Netflix Account]]></title>
        <id>62f27ed0c899551de612438f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-play-netflix-games/"/>
        <updated>2022-08-10T18:03:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The streaming giant offers free mobile games to all subscribers. Here’s how to find them—and what you should play first.]]></summary>
        <author>
            <name>Reece Rogers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Long-Awaited IoT Reverse Engineering Tool Is Finally Here]]></title>
        <id>62f2650d54d910713ee4f216</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ofrak-iot-reverse-engineering-tool/"/>
        <updated>2022-08-10T18:01:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ten years after it was first unveiled, the powerful firmware analysis platform Ofrak is now available to anyone.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Trackabi — Reinventing time tracking with gamification]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/trackabi-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/trackabi-2"/>
        <updated>2022-08-10T16:40:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://trackabi.com

🔆 🔆 🔆 BTW, do you like playing games? Please read about how we implemented gamification of time tracking in Trackabi to make the deadly dull process of time tracking fun and engaging: https://trackabi.com/blog/gamifi...

💻 📱Full list of Trackabi features:

— DESKTOP TIMER: Desktop timer application for Windows, macOS, and Linux platforms that allows tracking time manually or automatically based on user activity.
— MOBILE APP: Time Clock app for iOS and Android with routes tracking & leave schedule management.
— GAMIFICATION OF TIME TRACKING: achievements and karma points for higher motivation and increased engagement.
— TIME TRACKING: Report time worked manually or use a timer. Configure your timesheet and add custom fields.
— TIMESHEET LOCKING: Lock timesheets for editing.
— TIME REPORTS: Generate reports from timesheets. Export them into PDF or Excel, print, or share with your clients via a link.
— INVOICING: Create invoices and track payments.
— LEAVE PLANNING: Prepare vacation schedule. Approve or reject leave requests from employees.
— HUMAN RESOURCES MANAGEMENT: Maintain a database of current and former employees with their contact details.
— EMPLOYEE ROLES: Apply flexible access permissions via roles assigned to employees.
— TEAMS: Group employees into teams to assign to projects and manage access roles on the team level.
— CLIENTS: Invite your clients to join and gain access to time reports for their projects.
— DASHBOARD: Get an extract of what is happening in your company every day, week, or month.
— DATA IMPORT: Import data from the most popular time trackers, project management and source control systems.
— COMPANY DATA INSIGHTS: Detailed overview of every employee's daily activity showing time worked, time added to a timesheet, applications used, idle time, etc.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[还在写重复代码？写个超简单插件来自动生成吧！]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130278049186054175</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130278049186054175"/>
        <updated>2022-08-10T16:00:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第3天，点击查看活动详情
本文又名：Android Studio插件开发（二）：Editors编辑篇
之前的阅读量太低了，换个名字看看会不会高点，o(╥﹏╥)o
概述
作为连Setter和Getter都要生成的程序猿来说，时不时还要手写重复的代码简直不能忍。而本篇文章，讲的就是如何开发一个简单的自动生成插件，来帮你完成一键生成重复代码。
最终要实现的效果有：
智能识别  只有在需要满足条件且需要生成的地方，才会提供生成功能
自动生成  选择文本，根据关键词，生成特定的代码
创建插件
上一篇文章有讲过，首先要创建一个AutoEditorAction，然后在plugin.xml中注册
class AutoEditorAction: AnAction() {
    override fun actionPerformed(event: AnActionEvent) {

    }
}

<action class="com.lzy.plugindemo.AutoEditorAction"
        id="AutoEditorAction"
        text="Auto Input"
        description="Auto input text">
    //添加在编辑弹框的第一位
    <add-to-group group-id="EditorPopupMenu" anchor="first"/>
</action>

定义菜单操作的可见性
应该有注意过，Android Studio里菜单栏下面的功能，并非一直可以点击，有时候是置灰状态，有时候甚至没有显示出来。这些都是通过AnAction里的update方法来控制的。
在AutoEditorAction中重写update方法…]]></summary>
        <author>
            <name>欧简墨</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-35741 Apache CloudStack SAML XXE注入]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11600</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11600"/>
        <updated>2022-08-10T15:50:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-35741 Apache CloudStack SAML XXE注入]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hacking of Starlink Terminals Has Begun]]></title>
        <id>62f300316f48e5c6d48d6fb7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/starlink-internet-dish-hack/"/>
        <updated>2022-08-10T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It cost a researcher only $25 worth of parts to create a tool that allows custom code to run on the satellite dishes.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Everything Samsung Announced at Galaxy Unpacked 2022]]></title>
        <id>62ed2f334d6c332046cb728f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/samsung-galaxy-unpacked-2022-z-flip-4-fold-4-watch5-buds2-pro/"/>
        <updated>2022-08-10T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Say hello to two new foldable phones, new smartwatches, and a new pair of wireless earbuds.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu, Parker Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[In Humanity's Collective Unconscious, the Body Is a Bad Dream]]></title>
        <id>62ed0cbf4d6c332046cb728c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/dall-e-medicine-art/"/>
        <updated>2022-08-10T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When DALL-E Mini presented a powerful new canvas, people's imaginations drifted in a clinical direction. Why?]]></summary>
        <author>
            <name>Nitin K. Ahuja</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Stay Cool Without Air-Conditioning]]></title>
        <id>5f2422f01ed31d750f4b3cd2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-stay-cool-without-air-conditioning/"/>
        <updated>2022-08-10T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Be the coolest person on your block with these tips on how to hydrate, what to wear, and ways to turn your home into a refuge from the heat.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Jancer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[In Humanity's Collective Unconscious, the Body Is a Bad Dream]]></title>
        <id>62ed0cbf4d6c332046cb728c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/dall-e-medicine-art/"/>
        <updated>2022-08-10T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When DALL-E Mini presented a powerful new canvas, people's imaginations drifted in a clinical direction. Why?]]></summary>
        <author>
            <name>Nitin K. Ahuja</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Psychology of Inspiring Everyday Climate Action]]></title>
        <id>62e07e949879dca150ec3181</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-psychology-of-inspiring-everyday-climate-action/"/>
        <updated>2022-08-10T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Individual choices and habits help the climate. Understanding how people think can make it happen.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Huckins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Machine Learning Is Causing a ‘Reproducibility Crisis’ in Science]]></title>
        <id>62ebcd7f807038f14f5e9075</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/machine-learning-reproducibility-crisis/"/>
        <updated>2022-08-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AI hype has researchers in fields from medicine to political science rushing to use techniques that they don’t always understand—causing a wave of spurious results.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Machine Learning Is Causing a ‘Reproducibility Crisis’ in Science]]></title>
        <id>62ebcd7f807038f14f5e9075</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/machine-learning-reproducibility-crisis/"/>
        <updated>2022-08-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AI hype has researchers in fields from medicine to political science rushing to use techniques that they don’t always understand—causing a wave of spurious results.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Three Possible Futures of the Monkeypox Epidemic]]></title>
        <id>62ed481cc899551de6124364</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/three-possible-futures-of-the-monkeypox-epidemic/"/>
        <updated>2022-08-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Following a White House declaration of emergency, the US is at a crossroads in how it responds to the virus. Each scenario has wildly varying results.]]></summary>
        <author>
            <name>Maryn McKenna</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[官方建议 PS5 空间拓展要 5500mb/s，到底准不？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75087</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75087"/>
        <updated>2022-08-10T10:54:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[之前我分享过2T容量的M.2 SSD固态硬盘，其标称速度达到了7400MB/s。由于其发烧级别的价格，让许多小伙伴都无法接受。其实当时我也在想，难道就不能降一个规格吗？比如用5000MB/s的SSD固盘，难道PS5主机会真的无法识别？还是说速度上会有较大的影响呢。
这次我从朋友那入了一条大华的C970 SSD固态硬盘，本来是装机用的，现在先拿来测试一下在PS5主机内的情况，希望能解开各位小伙伴的疑问。

关于主机的空间拓展

PS5主机内部大概是825GB的存储空间，实际可用约为677.2GB容量。以现今PS5游戏的容量来说，随便安装10个游戏都满了，特别是开了第二档会员后。幸好PS5提供了内置M.2 SSD扩充槽，可以增加主机的存储容量。

对于M.2 SSD的规格是否有要求？

翻阅官方说明可以看到，PS5的内置M.2 SSD的规格需要M插槽类型，长度支持2230、2242、2260、2280、22110，单面或者双面M.2 SSD均可，存储大小在250GB至4TB，建议连续读取速度达5500MB/s或更高。换句话说，就是推荐采用PCIe Gen4.0x4传输模式，速度能达到5500MB/s以上，容量4TB以下的SSD固态硬盘 。

出于对热散的需求，PlayStation 5也支持带有M.2 SSD散热“马甲”的固态硬盘安装，只不过整体厚度不能超过11.25mm。

那么是不是速度达到5500MB/s以上的M2.SSD就可以了呢？在此官方特意作出了说明。“不能保证所有符合所述规格的 M.2 SSD设备都能与您的主机配合使用，并且不对第三方产品的选择、性能或使用承担任何责任。”因此建议在选购前，先关注各个厂家的官方介绍，或者看一下用户实际体验，是否支持PS5主机。

这次咱们就用大华C970 1TB SSD固态硬盘（以下简称大华C970 SSD固态硬盘）来测试一下，究竟…]]></summary>
        <author>
            <name>尼古拉斯lalala</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to develop strong problem solving skills as a software developer]]></title>
        <id>https://dev.to/nathan20/how-to-develop-strong-problem-solving-skills-as-a-software-developer-25nb</id>
        <link href="https://dev.to/nathan20/how-to-develop-strong-problem-solving-skills-as-a-software-developer-25nb"/>
        <updated>2022-08-10T09:41:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#programming #tutorial #performance]]></summary>
        <author>
            <name>Nathan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[面向自己还是面向读者？我的写作实操方法分享]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75067</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75067"/>
        <updated>2022-08-10T08:13:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix  是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

最近我写东西时遇到了一些阻碍。这些问题可能你也遇到过。

想写的内容已经有人写过了，没有写的动力了，怎么办？
总觉得自己的想法和经历不值得分享出来，去浪费别人的时间。
花了时间和精力写出来了，但阅读量和反馈都很一般，信心因此被打击。

总结下来就是，我想写的，别人已经写过了；我不想写的，写着也没意思；想写的，写不清楚，别人看不懂。完了，不想写作了。
这些问题都会有一个共性矛盾，就是我带入了「别人」这个角色。「别人」已经看过的，「别人」可能不喜欢，担心浪费「别人」的时间。我们去担心「别人」，然后把不想写作的问题归咎在对自己的不自信。
但这只是一种托辞。
其实，我们创作欲的敌人不是「不自信」，而是对「面向自己写作」与「面向读者写作」这两个概念的混淆——该面向自己写的时候，念着别人；该面向别人去写的时候，觉得应该坚持自己。

面向自己写作：为了自己的求知欲、表达欲而写；
面向读者写作：为了解决读者的需求，写读者关心的内容。

是为自己写，还是为读者写？之前的我总是在这天平的两端来回摇摆。
一、我的写作经历
1.1 面向读者写作
最早启发我「写作方法」的是罗辑思维和得到，他们以「通过知识服务，为用户节约时间」的理念打磨内容，当时作为用户，我觉得这样的内容特别受用。而这种以服务的姿态来交付内容的理念，一直影响着我的写作。当时的我，觉得做内容其实就是把别人的知识，用清晰的结构（故事引入-结论先行-展开论证-结尾升华）加上简单易懂的大白话来呈现给读者就行。
我也用类似的思路对接老板的朋友打磨短内容，制作课程，写知识干货的文章，组建内容小组…]]></summary>
        <author>
            <name>猴猴说话</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[飞书前端提到的竞态问题，在 Android 上怎么解决？]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130144715063689253</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130144715063689253"/>
        <updated>2022-08-10T07:23:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: jzman
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第4天，点击查看活动详情
请点赞关注，你的支持对我意义重大。
🔥 Hi，我是小彭。本文已收录到 GitHub · AndroidFamily 中。这里有 Android 进阶成长知识体系，有志同道合的朋友，关注公众号 [彭旭锐] 带你建立核心竞争力。
前言
昨天，看到飞书团队一篇技术分享 《如何解决前端常见的竞态问题》 ，自己的项目中也存在类似的问题，也是容易出 Bug的地方。字节这篇文章是从 Web 端的视角切入的，借鉴意义有限，这篇文章我们从 Android 的视角展开讨论。
其实，异步竞态问题并不是一个难题，但是本着精益求精的态度，对问题做一次全面分析，再思考有哪些解决方案，哪些是最优最适合的方案，对自己和社区都会有帮助。本文示例程序已上传到 Github：DemoHall · RaceRequestDemo，有用请给 Star，谢谢。
学习路线图：

1. 什么是竞态问题
1.1 问题定义
简单来说， 竞态问题就是用户短时间内重复地触发同一个动作产生多个异步请求，而由于请求的响应时延是不稳定的，可能会出现早发起的请求反而比晚发起的请求慢响应的情况，导致界面呈现效果出现混乱、重复、覆盖等异常。
为了帮助你理解问题，以下列举出更多常见的竞态场景：
1、搜索关联词： 在搜索输入栏中，随着用户输入显示对应的关联词，竞态问题可能会展示旧的搜索词的关联词；
2、类型切换： 在列表流中，点击不同的类型选项展示对应类型的数据，竞态问题可能会展示旧类型数据，或重复展现多个状态的数据；
3、下拉刷新： 在加载分页数据的同时下拉刷新，竞态问题可能会导致刷新后展示旧的分页数据，而不是最新的数据。
1.2 问题分解
我们试着对竞态问题进行拆解，梳理出竞态问题的必要条件：
必要条件 1 - 异步请求…]]></summary>
        <author>
            <name>彭旭锐</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PhotoDemon – 轻量免安装 PS 类图像编辑软件[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43026</id>
        <link href="https://www.appinn.com/photodemon/"/>
        <updated>2022-08-10T07:01:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[PhotoDemon 是一个免费、便携、开源的照片编辑器，适用于 Windows。@Appinn 来自发现频道，@t35t 同学的推荐。 推荐个轻量免安装PS类软件：PhotoDemon]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our favorite Linux replacements for antiquated open source tools]]></title>
        <id>70143 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/replace-antiquated-linux-tools"/>
        <updated>2022-08-10T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Our favorite Linux replacements for antiquated open source tools
Opensource.com
Wed, 08/10/2022 - 03:00

    
3 readers like this
3 readers like this
Here at Opensource.com, we thought it would be interesting to survey some of our authors to get a feel for what tools they feel are antiquated (but perhaps still useful!) and what they think of the replacement utilities. What follows is a series of responses and a bit of fun, too.
We sent out the following prompt:
Have you discovered some of your favorite tools have become outdated or deprecated? Or maybe you just switched it up for something new?
What do you use now? Tell us a little about how you feel it is helpful to have made the switch.
Firewalls
A biggie for me is iptables. I sweated blood learning how to use iptables, and ebtables, and…]]></summary>
        <author>
            <name>Opensource.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Create beautiful PDFs in LaTeX]]></title>
        <id>70141 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/pdf-latex"/>
        <updated>2022-08-10T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Create beautiful PDFs in LaTeX
Jim Hall
Wed, 08/10/2022 - 03:00

    
2 readers like this
2 readers like this
The LaTeX document preparation system has an interesting history. When programmer Don Knuth wrote his first book, The Art of Computer Programming, in 1968, it was produced using an old-style printing press method. When he published the second edition in 1976, the publisher had moved to modern phototypesetting.
Knuth was unhappy with how the new edition looked. Addressing the problem from a programmer's perspective, Knuth decided to create his own text processing system so his future books could be formatted to look the same way, for every book in the series. And so it was that Don Knuth wrote the first version of TeX in 1978.
A few years later, Leslie Lamport created a set of macro…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Abookmark asnote – 为浏览器书签添加标签、备忘录、保存已打开的标签页功能[Chrome]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43021</id>
        <link href="https://www.appinn.com/abookmark-asnote/"/>
        <updated>2022-08-10T06:06:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Abookmark asnote 是一款与 Chrome、Edge 浏览器书签兼容，为书签添加标签、备忘录、保存已打开的标签页、回收站等功能。@Appinn 来自发现频道，@pfcao 同学的推荐。]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[品牌播客怎么做才能不踩坑？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75078</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75078"/>
        <updated>2022-08-10T06:00:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[如果你持续关注这几年的新播客，不难发现几乎每周都会有品牌开设播客的动态。去年，我们还在探讨品牌播客能否成为品牌传播矩阵的标配，但如今不断增长的品牌播客已经在用事实说明，该探讨的不再只是「为什么品牌要做播客？」，还应该包括「如何做好品牌播客？」通过这几年积累的案例，我们从播放数据、节目形态等方面进行提炼，给出这份品牌播客避坑指南。
 不断扩张的品牌播客队伍   

创立播客的国内品牌主要由两部分组成：一部分是新消费品牌，一部分是各行各业的头部企业。拥有较为充足的市场预算，对于传播媒介非常敏感，拥有持续内容创作的资源，最重要的是都有建立品牌形象的需求。

在广告预算大幅缩减的环境下，许多大公司都在今年陆续进场，比如特斯拉、仲量联行、摩登天空等，都在近期开设了品牌播客。一些早期入局的品牌还在持续投入，Withinlink碚曦投资协作体出品的「贝望录」、GGV纪源资本的「创业内幕」都已规律更新超过三年。
部分2022年开播的品牌播客
经过对于近三年品牌播客的梳理，不难发现创立播客的国内品牌主要由两部分组成：一部分是新消费品牌，一部分是各行各业的头部企业。拥有较为充足的市场预算，对于传播媒介非常敏感，拥有持续内容创作的资源，最重要的是都有建立品牌形象的需求。
品牌播客成为近期的内容趋势，有三个很重要的原因：
播客市场认知不断提升，走出隐秘的角落。这点从微信指数上不难看出，去年7月31日指数为41万，今年同比翻了一倍，今年7月6日甚至猛增到了1222万。这背后可能是TME、Spotify在播客领域的持续布局，越来越多的名人大咖入场，但无论原因是什么，播客都在走进越来越多人的视野，成为不能忽视的媒介。
品牌播客也有盈利空间，并非纯投入。品牌播客也可以为其他品牌打广告，乍一听并不是件可行的事，但实际已经在发生。因为想要让受众听完一期节目，首先不能一听就是广告宣传，这样很容易劝退，内容必须足…]]></summary>
        <author>
            <name>播客志</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok Is ‘Shadow-Promoting’ Banned Content in Russia]]></title>
        <id>62f28c6616995ea7b1a92d0f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-russia-shadow-promotion/"/>
        <updated>2022-08-10T06:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company said it would prevent Russia-based users from uploading new content—but their videos are still showing up on FYPs.]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[关于 Android 线程优化你应该了解的知识点]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130110976472383496</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130110976472383496"/>
        <updated>2022-08-10T05:12:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文已收录到 GitHub/Android-Notes 中,这里有 Android 进阶成长知识体系笔记，有志同道合的朋友，关注公众号 [小尘Android专栏] 跟我一起成长。
前言
在实际项目开发中会频繁的用到线程，线程使用起来是很简单，但是滥用线程会带来性能问题， 比如启动一个线程至少 占用16kb的内存、线程过多会导致cpu的频繁切换而cpu切换成本是很高的、消耗大量用户电量等问题， 所以应该让app的线程数保持在合理水平，这是性能优化中很重要的一部分。本文对线程优化方面的知识做了一个全面总结，主要内容如下：

一、线程调度原理解析
线程调度的原理
在任意时刻，CPU 只能执行一条机器指令，每个线程只有获得了 CPU 的使用权之后才能执行指令，也就是说 在任意时刻，只有一个线程占用 CPU，处于运行状态。而我们平常所说的 多线程并发运行，实际上说的是多个线程轮流获取 CPU 的使用权，然后分别执行各自的任务。其实在可运行池当中有多个处于就绪状态的线程在等待 CPU，而 JVM 负责线程调度，按照特定机制为多个线程分配 CPU 使用权。
上面的描述提到了三个主要信息：
在任意时刻，只有一个线程占用 CPU，处于运行状态
多线程并发运行，实际上说的是多个线程轮流获取 CPU 的使用权
JVM 负责线程调度，按照特定机制为多个线程分配 CPU 使用权
线程调度模型
线程调度模型可以分为两类，分别是 分时调度模型 和 抢占式调度模型。
分时调度模型：让所有线程轮流获取 CPU 的使用权，而且均分每个线程占用 CPU 的时间片，这种方式非常公平
抢占式调度模型：JVM 使用的是抢占式调度模型，让优先级高的线程优先获取到 CPU 的使用权，如果在可运行池当中的线程优先级都一样，那就随机选取一个
Android 的线程调度
Android 的线程调度从两个因素决定，一个是 nic…]]></summary>
        <author>
            <name>小尘</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[True Pace — Compare dynamic pacing strategies on iOS]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/true-pace</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/true-pace"/>
        <updated>2022-08-10T01:59:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[One of 5G’s Biggest Features Is a Security Minefield]]></title>
        <id>62eae7478e254460f6728b23</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/5g-api-flaws/"/>
        <updated>2022-08-09T22:46:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New research found troubling vulnerabilities in the 5G platforms carriers offer to wrangle embedded device data.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Big Takeaways From the FBI's Mar-a-Lago Raid]]></title>
        <id>62f1cd8854d910713ee4f215</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/trump-fbi-raid-mar-a-lago/"/>
        <updated>2022-08-09T18:51:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fact that a search of Donald Trump's Florida home was even necessary says a lot.]]></summary>
        <author>
            <name>Garrett M. Graff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Big Takeaways From the FBI's Mar-a-Lago Raid]]></title>
        <id>62f1cd8854d910713ee4f215</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/trump-fbi-raid-mar-a-lago/"/>
        <updated>2022-08-09T18:51:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fact that a search of Donald Trump's Florida home was even necessary says a lot.]]></summary>
        <author>
            <name>Garrett M. Graff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A guide to JVM interpretation and compilation]]></title>
        <id>70138 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/interpret-compile-java"/>
        <updated>2022-08-09T14:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A guide to JVM interpretation and compilation
Jayashree Hutt…
Tue, 08/09/2022 - 10:36

    
Register or Login to like
Register or Login to like
Java is a platform-independent language. Programs are converted to bytecode after compilation. This bytecode gets converted to machine code at runtime. An interpreter emulates the execution of bytecode instructions for the abstract machine on a specific physical machine. Just-in-time (JIT) compilation happens at some point during execution, and ahead-of-time (AOT) compilation happens during build time. 
This article explains when an interpreter comes into play and when JIT and AOT will occur. I also discuss the trade-offs between JIT and AOT.
Source code, bytecode, machine code
Applications are generally written using a programming language like C,…]]></summary>
        <author>
            <name>Jayashree Huttanagoudar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Will Europe Force a Facebook Blackout?]]></title>
        <id>62f262c3e450f63c28dddf07</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/facebook-eu-us-data-transfers/"/>
        <updated>2022-08-09T13:45:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Regulators are close to stopping Meta from sending EU data to the US, bringing a years-long privacy battle to a head.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is Apple Arcade? Should You Subscribe?]]></title>
        <id>62e9236fb014c7f5985e350e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-is-apple-arcade/"/>
        <updated>2022-08-09T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Exclusive games and freedom from ads and in-app purchases make this subscription worth trying. We break down the cost, features, and highlights.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Humanity's Biggest Problems Require a Whole New Media Mode]]></title>
        <id>62ea9cebb014c7f5985e353b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/media-climate-change-film/"/>
        <updated>2022-08-09T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this era of climate change and crisis, it's time for formats as varied, animal, and leafy as the world they seek to represent.]]></summary>
        <author>
            <name>Leo Kim</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Could Keep Climate Change From Becoming Catastrophic?]]></title>
        <id>62ed45b6e450f63c28dddee7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-interventions-could-keep-climate-change-from-becoming-catastrophic/"/>
        <updated>2022-08-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED’s editor in chief weighs the merits and detriments of carbon capture and storage, plus more thoughts on this month’s headlines.]]></summary>
        <author>
            <name>Gideon Lichfield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[11 Rapid At-Home Covid-19 Tests—and Where to Find Them]]></title>
        <id>61ba1c4f3e023e20c566d21f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-rapid-at-home-covid-19-test-kits/"/>
        <updated>2022-08-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How accurate are over-the-counter swabs? Does your insurance cover them? We have answers.]]></summary>
        <author>
            <name>Brenda Stolyar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Laser-Firing Truck Could Help Make Hot Cities More Livable]]></title>
        <id>62e1acc32cb57098241e4564</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-laser-firing-truck-could-help-make-hot-cities-more-livable/"/>
        <updated>2022-08-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scientists are driving around in a specialized observatory to better understand how urban heat varies not only block to block, but door to door.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Everything You Need to Know About Paxlovid]]></title>
        <id>62f1a86cc899551de612438e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-is-paxlovid/"/>
        <updated>2022-08-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This antiviral is very effective at protecting vulnerable people from Covid, despite the small possibility of rebound symptoms.]]></summary>
        <author>
            <name>David Cox</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[My Neovim setup for React, TypeScript, Tailwind CSS, etc]]></title>
        <id>https://dev.to/craftzdog/my-neovim-setup-for-react-typescript-tailwind-css-etc-58fb</id>
        <link href="https://dev.to/craftzdog/my-neovim-setup-for-react-typescript-tailwind-css-etc-58fb"/>
        <updated>2022-08-09T10:35:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#neovim #lsp #treesitter #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Takuya Matsuyama</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Double Life of the Bloodsucking Sea Lamprey]]></title>
        <id>62d5cce50cfe6daa51625aa3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-double-life-of-invasive-sea-lampreys/"/>
        <updated>2022-08-09T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the Great Lakes, sea lampreys are a scourge. In Europe, they’re an endangered cultural treasure. Can biologists suppress—and save—the species?]]></summary>
        <author>
            <name>Marion Renault , Michael Tessler</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to build a real-time Auction system - Connecting Socket.io With React 🔥 (Part 2)]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/how-to-build-a-real-time-auction-system-connecting-socketio-with-react-20kh</id>
        <link href="https://dev.to/novu/how-to-build-a-real-time-auction-system-connecting-socketio-with-react-20kh"/>
        <updated>2022-08-09T09:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #node #javascript #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Executor内存马的实现]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11593</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11593"/>
        <updated>2022-08-09T08:35:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Executor内存马的实现]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[万彩动画大师 – 快速制作动画视频/微课制作软件，限时送VIP激活码]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=41019</id>
        <link href="https://www.appinn.com/wancai-202208/"/>
        <updated>2022-08-09T08:35:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[平时在公司需要制作一些动画视频时，很多小伙伴都觉得很难，无从下手。这里给大家说说一款实用性很强的动画视频制作利器——万彩动画大师（www.animiz.cn），操作比 AE、Flash、Premier]]></summary>
        <author>
            <name>开发者推荐账号</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Parallels Desktop 18 发布，在 Mac 上运行 Windows，针对 M1 和 M2 芯片优化，支持 macOS Ventura]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43000</id>
        <link href="https://www.appinn.com/parallels-desktop-18-new/"/>
        <updated>2022-08-09T07:42:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[著名的虚拟机软件 Parallels Desktop 18 for Mac 发布，针对 M1 和 M2 芯片优化，支持尚未正式发布的 macOS Ventura 系统。@Appinn 立即前往Para]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[国产优秀PDF编辑器，功能颜值双在线【UPDF编辑器Pro会员在线领取】]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=42988</id>
        <link href="https://www.appinn.com/updf/"/>
        <updated>2022-08-09T03:02:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[无论是在学习还是工作，PDF 文档都是当下最常用的文件格式。在疫情环境下，远程办公已是常态，越来越多的企业将PDF格式用来传递信息和知识。 而一款好的 PDF 编辑软件动辄几千元，便宜的也要小几百，让]]></summary>
        <author>
            <name>开发者推荐账号</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[srty.link — The truly tiny link shortener built for quick verbal sharing]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/srty-link</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/srty-link"/>
        <updated>2022-08-09T02:43:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bookmarklet to help you shorten links even quicker.

Make sure to drop any suggestions in the comments!

Kieran.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[不就new个对象的事，为什么要把简单的问题复杂化？为什么要使用Hilt依赖注入？看完就知道！]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7129673928460468254</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7129673928460468254"/>
        <updated>2022-08-09T00:56:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: juejin
highlight: a11y-dark
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第13天，点击查看活动详情
为什么要使用Hilt依赖注入
之前有写过一些文章 Hilt与Koin的对比，和 Android开发中Hilt的常用场景。看起来是非常简单与实用了，但是会引起一些同学的疑问？
为什么要使用依赖注入？直接new对象不香吗？为什么要把简单的问题复杂化？
你是不是在炫技,是不是像装13？
这还真不是，如果说我使用的Dagger2，还真是炫技，NB啊。Dagger的坑也是真的多，能在大项目中把Dagger用好，那还真是牛，但是我们现在都用Hilt了有什么可装的，使用是真的简单，都是一些场景化的东西，一些固定用法。没必要没必要。
回归正题，为什么要使用依赖注入？哪种情况下推荐使用依赖注入？就算要用依赖注入，为什么依赖注入推荐使用Hilt？
一、自动管理（灵活与解耦）
首先不是说大家写项目就一定要使用依赖注入，如果大家的项目不是大项目，总共就5、6个，10多个页面，你没必要上依赖注入框架，如果是大项目，分模块，分组件，多人协同开发的，并且可能依赖的对象很复杂，或者说套娃似的对象依赖，那么使用Hilt就非常方便。不同模块/组件的开发人员直接在他自己的组件/模块下定义好对象的提供方式，另一边直接用即可，无需关系依赖的复杂度，和实现的逻辑。
我们先看看一些复杂的嵌套依赖，比如我们来一个三层套娃的依赖：
@Singleton
class UserServer @Inject constructor(private val userDao: UserDao) {

    fun testUser() {
        YYLogUtils.w(userDao.printUser())
        toast(userDao.p…]]></summary>
        <author>
            <name>newki</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GitHub Moves to Guard Open Source Against Supply Chain Attacks]]></title>
        <id>62f138ff922c62d7df489f03</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/github-code-signing-sigstore/"/>
        <updated>2022-08-08T23:19:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The popular Microsoft-owned code repository plans to roll out code signing, which will help beef up the security of open source projects.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Phone Carrier That Doesn’t Track Your Browsing or Location]]></title>
        <id>62e3ee22a8cfdad40f878c8e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/pretty-good-phone-privacy-android/"/>
        <updated>2022-08-08T17:17:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The new Pretty Good Phone Privacy service for Android hides the data linking you to your mobile device.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Javascript to know for Reactjs]]></title>
        <id>https://dev.to/okeken/javascript-to-know-for-reactjs-5e34</id>
        <link href="https://dev.to/okeken/javascript-to-know-for-reactjs-5e34"/>
        <updated>2022-08-08T17:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #programming #react]]></summary>
        <author>
            <name>okeken</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[定向运动：集竞速、烧脑、体能、越野为一体的高强度户外运动]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75052</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75052"/>
        <updated>2022-08-08T16:37:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

缘起：从初尝到热爱，聊聊我为何享受这项运动？
我最开始接触到定向运动（orienteering）是在大学本科期间， 当时在选课系统查找体育课时，发现一门之前没有听过的课程，叫做「定向运动」，出于好奇我便选了这门课。 可能是我平时上课比较认真，加之期末考试时取得了不错的成绩，课程老师邀请我加入学校的定向运动队（我才知道学校还有专门的校队）。
因为定向运动多为户外举行，在训练的时候，我们常集体去到曾举行过定向赛事的山林、公园等，使用地图和指北针进行实地定向，我也因此得以打卡了广东不少胜地，例如深井古村、小洲村、黄山鲁、大夫山、赤水村等等。

对这项运动接触越久，我越喜欢这项运动。虽然它对脑力和体力的要求都较高，且因为经常翻山越岭而面临着受伤的风险，但也正是因为它的刺激和富有挑战性，才令我享受其中。 至于我为什么喜欢它，主要是有以下两点：
同时挑战脑力与体力：有人曾把定向运动生动地比喻成「寻宝游戏」，因为这项运动不仅仅是要依靠体力，也很考验脑力。 我们需要在有限的时间内，通过地图和指北针迅速定位到点标的位置，并快速移动完成「打点」，这就要求我们需要具备良好的识图和定位能力。刚开始训练的时候，我时常会迷路， 哪怕手里拿着地图和指北针，跑着跑着就不知道自己身处位置了。

翻山越岭：对于很喜欢户外运动的我来说， 定向运动为我提供了深入不同场景的机会，像我以往参加的赛事中，有些是在山里面举行，有些是在街道众多的小镇里面举行。场景不同，体验也富有差异。相比于其他有固定场景的运动，定向运动更符合我的喜好（虽然它也因为需要前往不同场景，而没那么便利）…]]></summary>
        <author>
            <name>许万里Alva</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The JavaScript Paradox]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/the-javascript-paradox-2njj</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/the-javascript-paradox-2njj"/>
        <updated>2022-08-08T15:27:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #performance]]></summary>
        <author>
            <name>Ryan Carniato, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crypto and the US Government Are Headed for a Decisive Showdown]]></title>
        <id>62ec0f86922c62d7df489e9c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/crypto-web3-securities-ripple-sec-lawsuits/"/>
        <updated>2022-08-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A crop of lawsuits could finally settle the question of whether most digital assets are illegal securities offerings.]]></summary>
        <author>
            <name>Gilad Edelman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Suspected Killer’s Fans Are Still Promoting Him Online]]></title>
        <id>62e42b509879dca150ec319e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/philippines-shooter-content-moderation/"/>
        <updated>2022-08-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[After a local politician and two others were gunned down in the Philippines, posts supporting the suspect continue to gain traction on social media.]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Clean Is ‘Clean’ Hydrogen?]]></title>
        <id>62e7f4827a001043e79324b6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-clean-is-clean-hydrogen/"/>
        <updated>2022-08-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Batteries and renewable energy alone can’t decarbonize industries, and recent proposals for a “hydrogen economy” could bridge those gaps.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Chaotic Monkeypox Vaccine Pipeline Is Leaving Everyone Short]]></title>
        <id>62ed99373787a50a7ae8c8a5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/monkeypox-vaccine-supply-chain/"/>
        <updated>2022-08-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A Danish company that’s the sole producer of the only approved vaccine has sold nearly all its supplies to the US, and it won’t be making new doses until 2023.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[开始做播客：一个新手的创作经历与感想]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75046</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75046"/>
        <updated>2022-08-08T08:46:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[2020年的两个小故事
少数派对于我的”播客创作“而言，有很特殊的意义。2020年我为了完成自己的本科毕业论文《场景时代播客特点的新思考——播客伴随性与情感性的相关性研究》，给很多关注播客的少数派网友发了私信，请求大家帮忙填填问卷，获得了大家的热情支持和鼓励，在这里先向所有帮助过我的少数派朋友们表示感谢！！！
除此之外，2020年对于我也有非常重要的影响。我在钟南山院士宣布”人传人“的当天离开北京回到了老家，准备过年，作为一个2020年的应届毕业生，我当时还在思考如何在春招中找到一份更加令人满意的工作，以及期待夏天的毕业典礼。后来的事情大家都知道，之后我再也没能以一个在校生的身份回到我的母校中国传媒大学。
2022年，我做了一档播客
6月30日，我的播客第一期正式上线，记录了我的好朋友在疫情之中裸辞，历经三个月四处求职的故事。这档播客的名字叫做《离开定福庄以后》，是一档以中国传媒大学毕业生为线索，记录当下青年生活经历的人物叙事类播客。开启这样一档播客有很多方面的考虑，比如可操作性强，选题丰富，没有同类型内容等等，但是最重要的一点是，我和很多朋友见过的最后一面都是在疫情之前，我们从大学进入社会的正常过程似乎被完全打断了，一转眼又是两年过去，我觉得记录下不同的人在毕业后的生活经历，是非常有价值，也是非常有群体代表性的。
我的播客封面
目前为止，我已经发布了总共六期播客，在国内各大音频平台同步更新。最近，《离开定福庄以后》在网易云音乐和小宇宙上的订阅收藏量刚刚破百，可以说是一档名副其实的小播客。一开始，我也幻想过会不会做出一期节目然后直接爆火，但自己当然也明白不太可能，做出来六期节目以后，我觉得自己心里很清楚的一点是，做播客，应该是一件细水长流的事情。对于一个从零开始、单打独斗的素人而言，能够收获大量听众的肯定只是极少数，而如果把播客当作一件需要慢慢耕耘的事情来做，做好自己喜欢的…]]></summary>
        <author>
            <name>常祭酒</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[使用 compose 的 Canvas 自定义绘制实现 LCD 显示数字效果]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7129419242088169485</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7129419242088169485"/>
        <updated>2022-08-08T08:28:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第6天，点击查看活动详情
前言
前段时间谷歌开发者公众号发布了一个 compose 进阶挑战，挑战内容是完全使用 compose 编写一个计算器 APP。
思考了一下准备做一个“仿真”形式的计算器。
那么，既然想要做“仿真”，自然少不了显示效果的还原，经典的计算器都是使用的 LCD 显示屏，通过控制不同显象区域的显示与隐藏达到显示 0-9 的数字的目的。
显示效果大致如下：

本文的内容就是通过使用 compose 的自定义绘制(Canvas)，实现上图效果。
最终实现效果如图：

开始编写
使用直线绘制
绘制主体
仔细分析上图，不难发现，其实不过就是一个由3条短横线，4条长竖线构成的 “8” 字形显示区域，通过变换不同的线段显示隐藏来生成不同的数字。
既然如此，肯定想到的就是使用 drawLine 来实现。
首先定义一个 composable 函数：
@Composable
fun LcdNumber(
    number: Int,
    modifier: Modifier = Modifier,
    defaultColor: Color = Color.Gray,
    numberColor: Color = Color.Black,
    numberSize: IntSize = IntSize(10, 30)
)

其中， number 表示要显示的数字，这里只允许传入 0-9；defaultColor 表示线段没有显示时的默认颜色； numberColor 表示线段需要显示时的颜色； numberSize 表示绘制数字的区域大小。
在开始正式实现之前，我们需要先写几个辅助方法。
首先，我们需要判断某条线段是否应该显示，为了方便说明，我们把不同线段编号如下：

然后，编写判断方…]]></summary>
        <author>
            <name>equationl</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Txtmoji – 用 Emoji 表情符号加密文字]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=42982</id>
        <link href="https://www.appinn.com/txtmoji/"/>
        <updated>2022-08-08T07:47:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Txtmoji 是一款可以用 Emoji 表情符号加密文字的在线工具，加密解密均在网页完成，可以设置一个密码。@Appinn 用 Emoji 给文字加密还是第一次见，非常有创意。 Txtmoji &#]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fix file permission errors on Linux]]></title>
        <id>70146 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/fix-file-permission-errors-linux"/>
        <updated>2022-08-08T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fix file permission errors on Linux
Seth Kenlon
Mon, 08/08/2022 - 03:00

    
3 readers like this
3 readers like this
If you're sharing files between two users over the network or "sneaker net" (saving a file to a hard drive and copying it to a computer), you may encounter permission errors when you try to read or write the file. Even if you understand the concept of file permissions, you may not know exactly how to diagnose the problem or solve it. I used to perform data migration as a service, so I've run into my fair share of permission errors and ownership conflicts. Here's how I fix them fast.
1. Determine the correct user
Before you can fix a permission error, you must determine who requires permission. You might think you already know that, but what you may not realize is that the u…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How open organizations can harness energy disruptions]]></title>
        <id>70139 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/open-organization/22/8/energy-disruption"/>
        <updated>2022-08-08T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How open organizations can harness energy disruptions
Ron McFarland
Mon, 08/08/2022 - 03:00

    
2 readers like this
2 readers like this
Many people talk a lot about the values of Open Organization Principles, but in many ways, they require people to change how they do things, which can be difficult. That is true for businesses and industries as well. Disruption in many sectors is coming. How do we use Open Principles to address them? This article looks at what's happening in industries related to energy and transportation when it comes to drastic costing changes that will lead to industrial disruption.
Business disruption is happening through new technology or methods, which will slash costs. This is forcing industrial change. Consider the oil, coal, natural gas, nuclear, petroleum, biof…]]></summary>
        <author>
            <name>Ron McFarland</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[用 Scriptable 做个 iTerm 风格小部件]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75011</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75011"/>
        <updated>2022-08-08T02:13:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[iOS 平台可以自定义小部件的 app 有很多，有那么几种是和代码相关的，例如 JSBox、Taio 和本文的这款 Scriptable。不用码的小部件，可以根据 app 提供的方式进行自定义，而用码的小部件，则可以完全根据自己的需求来写规则，并且可以组合不同类型的信息。有码就有了更强大的自定义属性，但同时又一定程度上提高了门槛。这时候就会出现很多已经写好的示例提供给使用者，不想研究的人开箱即用，懂码的人也可以根据需求自己改改。
虽然 Scriptable有官方推荐的小部件库，但是有一些小部件是无法做到开箱即用的，例如本文要讲的这一款 iTermWidget。这是一款长的像 iTerm 的 Widget。iTerm 是一款  macOS 平台的命令行工具。命令行就是用纯文字敲出来和展示出来的东西，而 iTerm 通过区分不同代码的颜色来让信息更加易读，这样的展示方式成为了一种特色，才出现了现在这个小部件。
想要一个这样的小组件，是因为其他 App 自带的小部件所能展示信息的方式比较有限，通常我只能选择开发者做好的样子。而这款 iTermWidget 最大的特点就是字小，意味着展示的信息够多。其次它没有过多复杂的展现方式，仅仅是依靠文字和换行颜色，从信息的传达上不够直观但足够简洁。可以拥有展示多达 6 行信息的小部件（并且还可以进一步自定义），是我一直想要的。
正常情况下，在软件自带的 Gallery 里面「GET」到这个小组件后直接运行，是没有办法成功的。我在前两次下载这个 Scriptable 的时候就败在了这一步，当时就删掉了。这款软件内的小部件都是用 JavaScript 来写的，没有代码基础的人就完全无从下手。而刚好最近我在学 JavaScript，心想也许能解决之前没有搞懂的问题，想再尝试一下。但不用担心，下面的内容不涉及到 JavaScript 的具体语法等内容…]]></summary>
        <author>
            <name>斯利普固</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2022年我读了个水硕]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75037</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75037"/>
        <updated>2022-08-08T02:08:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[趁着2019级非全日制统招研究生迎来毕业季，2023年考研院校发布招生简章的前夕，我想以一个当事人的身份来谈谈这个被称之为「水硕」的非全日制硕士研究生，聊一聊它的前世今生，探讨一下它的是非曲直，为后来者提供一份有价值的参考。
真的假文凭

“我初中毕业都能拿下党校学历，你说好拿不好拿?其实就是花钱买文凭。我还去上课，一个月上几天吧，就在县党校，很多领导课都不上。考试时答案都有小抄，可以买，考试时监考也不严， 可以抄。就是英语对我有点难，答案我事先都在书上找好了，考试时抄上就行了，这样英语也过了。 今年春上领的毕业证，函授本科。”

这是一段对某位干部的访谈记录，截取自一篇在体制内广为流传的博士论文《中县干部1》。2009年的中县干部群体，拥有本科研究生学历堪称「标配」。被戏称为「文凭批发基地」的党校、当地院校功不可没。在党政系统内，这类注水文凭是被承认的。客观的讲，学历只是门槛，但对于拥有正规国民教育序列学历的干部来说，似乎有些不公。
如果文凭代表的是对教育质量的衡量，那么忽略了教育质量的文凭，充其量也就是「真的假文凭」。在职学历的的含金量问题一直被社会所诟病，从生源的筛选，到培养过程，整个链条弥漫着不靠谱的味道。作为在职学历中顶级代表---在职硕士研究生也是如此，不免令人扼腕叹息。有识之士已经看出，现有的在职学历教育面对其所肩负的国民教育责任日渐力不从心。
随着国家日渐强盛，也出于从构建终身学习社会的目的，国家对非全日制学历下手改革是必然的趋势。剩下的问题就是什么时候改？从哪里下手改？怎么改？终于，2016年，教育部一纸通知2，正式将硕士研究生按照学习方式分为全日制硕士研究生与非全日制硕士研究生，并规定两者均采用全国硕士研究生统考的招生模式，执行相同的培养政策和标准，学历学位证书具有同等的法律地位和相同效力。在职研究生新政策前后区别见下表：


 入学方式面向对象培养标准…]]></summary>
        <author>
            <name>王牌猎人爱上奥妮克希亚</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mantis BT  CVE-2017-7615任意密码重置+认证后RCE漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11592</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11592"/>
        <updated>2022-08-08T01:15:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mantis BT  CVE-2017-7615任意密码重置+认证后RCE漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[裸辞-疫情-闭关-复习-大厂offer（二）]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7129306281650683935</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7129306281650683935"/>
        <updated>2022-08-08T01:09:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[引子
2022 年 3 月辞职，没多久上海爆发疫情，蜗居在家准备面试。在经历 1 个月的闭关和 40+ 场 Android 面试后，拿到一些 offer。
总体上说，有如下几种面试题型：
基础知识
算法题
项目经历
场景题
场景题，即“就业务场景给出解决方案”，考察运用知识解决问题的能力。这类题取决于临场应变、长期积累、运气。
项目经历题取决于对工作内容的总结提炼、拔高升华、运气：
争取到什么样的资源
安排了怎么样的分工
搭建了什么样的架构
运用了什么模式
做了什么样的取舍
采用了什么策略
做了什么样的优化
解决了什么问题
力争把默默无闻的“拧螺丝”说成惊天动地的“造火箭”。（这是一门技术活）
但也不可避免地会发生“有些人觉得这是高大上的火箭，有些人觉得不过是矮小下的零件”。面试就好比相亲，甲之蜜糖乙之砒霜是常有的事。除非你优秀到解决了某个业界的难题。
算法题取决于刷题，运气，相较于前两类题，算法题可“突击”的成分就更多了。只要刷题足够多，胜算就足够大。大量刷，反复刷。
基础知识题是所有题型中最能“突击”的，它取决于对“考纲”的整理复习、归纳总结、背诵、运气。Android 的知识体系是庞杂的，对于有限的个人精力来说，考纲是无穷大的。
这不是一篇面经，把面试题公布是不讲武德的。但可以分享整个复习稿，它是我按照自己划定的考纲整理出的全部答案。
整个复习稿分为如下几大部分：
Android
Java & Kotlin
设计模式 & 架构
多线程
网络
OkHttp & Retrofit
Glide
由于篇幅太长，决定把全部内容分成两篇分享给大家。其中，Android 和 Java & Kotlin 已经在第一篇分享过，这一篇的内容是剩下的加粗部分。
设计模式/原则 & 架构
设计原则
单一职责原则：关于内聚的原则。高内聚、低耦合的指导方针，类或者方法单纯，只做一件事情
接口隔离…]]></summary>
        <author>
            <name>唐子玄</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 JavaScript Console Methods That will Improve your Debugging Skills🚀]]></title>
        <id>https://dev.to/qbentil/5-javascript-console-methods-that-will-improve-your-debugging-skills-147b</id>
        <link href="https://dev.to/qbentil/5-javascript-console-methods-that-will-improve-your-debugging-skills-147b"/>
        <updated>2022-08-08T00:02:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #debugging #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Bentil Shadrack</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter 实现 “真” 3D 动画效果，用纯代码实现立体 Dash 和 3D 掘金 Logo]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7129239231473385503</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7129239231473385503"/>
        <updated>2022-08-07T20:51:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: smartblue
我正在参加「创意开发 投稿大赛」详情请看：掘金创意开发大赛来了！
本篇将给你带来更加炫酷动画效果，最后教你如何通过纯代码实现一只立体的 Flutter 的吉祥物 Dash 和 3D 的掘金 logo 动画。
❤️ 本文正在参加征文投稿活动，还请看官们走过路过来个点赞一键三连，感激不尽～
在之前的 《炫酷的 3D 卡片和帅气的 360° 展示效果》 里，我们使用手势代码和角度切换，在 2D 画板里实现了“伪” 3D 的视觉效果，就在我觉得效果还不错时， 有一位掘友提出了一个关键性的问题：卡片缺少厚度，也就是没有 3D 的质感 。





确实，如下图所示，在之前的实现里，随着卡片角度的倾斜，有两个问题特别明显：
当卡片旋转到侧边时，卡片的缺少“厚度”的质感，甚至出现了消失的情况
卡片上的文字虽然做了类似凹凸的视觉效果，但是从侧面看时也是缺少立体质感

而为了在 2D 平面实现三唯的质感，在查阅相关资料时我发现了前端的 Zdog 框架，Zdog 是一个使用 Canvas 实现的伪 3D 引擎， 它支持通过 2D 的  Canvas  API渲染出类似 3D 的效果。
Zdog  作为一个 js 框架，它大概只有 2800 多行代码，并且其最小体积为 28KB ，可以说十分轻量级。

虽然 Zdog  是一个纯 js 框架， 但既然它是通过 Canvas 实现的逻辑，那就完全可以 “轻松” 迁移到 Flutter ，毕竟 Flutter 本身就是一个重度依赖于 Canvas  的框架，而恰巧在 Flutter 社区就有针对 Zdog 的移植版本： zflutter 。
虽然这个 package 作者已经两年不维护，也没有发布 null-safety 的 pub 支持，但是既然是开源项目，自己动手风衣足食，在经过一番“简单”的迁移适配之后， zf…]]></summary>
        <author>
            <name>恋猫de小郭</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter中如何独立绘制每一个像素点?]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7129170601238855694</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7129170601238855694"/>
        <updated>2022-08-07T16:23:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Flutter中如何独立绘制每一个像素点?
前提
前一阵我参照教程：GAMEBOY 仿真器 做了一个game boy模拟器，经过漫长的调试，终于成功的在电脑上运行了起来，但作为一个移动端开发者，我最终还是想要在手机上运行，在经过一番研究后，我卡在了第一个难点：在Flutter中如何单独绘制每一个像素点呢？
Gamyboy的显示器尺寸是160 * 144，素点的格式是RGB，模拟器大概每隔16ms生成一帧画面，当模拟器运行时，我就能源源不断的拿到每一帧的像素数据（这里的像素数据可以看做是一个int32数组，长度为160 * 144），我要做的就是找到一种方法，将每一帧的像素数据绘制到屏幕上。一番搜素后，终于在How do I Render Individual Pixels in Flutter?上找到了答案
绘制像素点
想要直接绘制原始的像素点，需要用到Canvas的一个方法：
/// Draws the given [Image] into the canvas with its top-left corner at the
/// given [Offset]. The image is composited into the canvas using the given [Paint].
void drawImage(Image image, Offset offset, Paint paint)

从方法签名中可以看出，canvas绘制的是一个Image对象，它持有原始的像素数据，所以我们需要先将像素数据转换成Image对象，可以使用decodeImageFromPixels方法
/// Convert an array of pixel values into an [Image] object.
///
/// The `pixels` parameter is…]]></summary>
        <author>
            <name>RobertLee10396</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“终于懂了” 系列：组件化框架 ARouter 完全解析（二）APT技术]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7129157665732689934</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7129157665732689934"/>
        <updated>2022-08-07T15:33:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ARouter系列文章：
“终于懂了” 系列：组件化框架 ARouter 完全解析（一）原理全解
“终于懂了” 系列：组件化框架 ARouter 完全解析（二）APT—帮助类生成
“终于懂了” 系列：组件化框架 ARouter 完全解析（二）AGP/Transform—动态代码注入
在上一篇《“终于懂了” 系列：组件化框架 ARouter 完全解析（一） 原理详解》中，详细介绍了ARouter的核心原理。其中提到了“帮助类”的概念，也就是在运行时生成 用于帮助填充WareHouse路由元信息的类，这里就涉及到了APT技术。那么本篇就对这一技术点进行介绍，并详细分析ARouter中是如何使用APT来生成帮助类的。
一、APT介绍
1.1 APT的理解
APT(Annotation Processing Tool)，即 注解处理器，是javac中提供的编译时扫描和处理注解的工具，它对源代码文件进行检测找出其中的注解，然后使用注解进行额外的处理。
注解就像是一个标签，有很多类型，可以贴在某些元素上面进行标记，并且标签上可以写一些信息。APT就是用来处理标签的工具，在编译开始后，可以拿到自己所关心的类型的所有标签，然后根据标签信息和被标记的元素信息，做一些事情。做那些事呢，这就看你如何写APT了，你让他干啥他就干啥，通常都是会生成一些帮助类——帮助完成你的目的的类。 后面无论对这种标签的使用是增加、减少了，每次编译都会重新走这一过程，而上一次的处理结果会被清空。
宏观上理解，APT就是javac提供给开发者在编译时处理注解的一种技术；微观上，具体到实例中就是指 继承自javax.annotation.processing.AbstractProcessor 的实现类，即一个处理特定注解的处理器。（下文提到的APT都是宏观上理解，具体的处理器简称为Processor）
那不使用APT…]]></summary>
        <author>
            <name>胡飞洋</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TrellOKR by ConectoHub — Link Trello cards to key business metrics and company goals]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/trellokr-by-conectohub</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/trellokr-by-conectohub"/>
        <updated>2022-08-07T13:04:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[TrellOKR by ConectoHub to help people link their Trello cards to business objectives, key metrics and OKRs. It's perfect for teams using any goal setting methodology but especially OKR. With this Powerup, you can create and manage OKRs, send weekly check-ins, updates and reflections and then connect Trello cards to them without leaving Trello.

As ConectoHub, we are aiming to build the most powerful Goal Management Power-Up(OKR, KPI, Metric, Goal) for Trello. There are bunch of Power-Up around but not a powerful option for managing Goals and OKRs by synching Trello boards.

Why you should use TrellOKR by ConectoHub:
🥇You can see which Trello cards contributes which OKR and prioritize it according to your most important goals.
🏄‍♂️No need to switch between Trello and  the other apps or spreadsheets.

📌Here are the summary of features:
✅Link Trello cards to OKRs
✅See the OKR badges on Trello cards and prioritize easily
✅Set up OKRs with a seamless experience
✅Add multiple owners and teams to OKRs
✅Quick filters by OKR type and owners/assignees such as Company, Individual, Mine etc.
✅Send weekly Check-ins, Updates and Reflections.
✅4500+ datasource integration via Zapier
✅Weekly, monthly and quarterly check-in email reminders

Soon
🎯Automatic OKR Progress check-ins according to Trello cards.
🎯Datasource integrations from Trello
🎯Weekly, monthly and quarterly check-in reminders to Trello
🎯Team Objectives

Feel free to share your needs and ideas about our roadmap,we'd love to hear!

You can set your business and high level goals, define OKRs, KPIs, key metrics and connect 4.500+ datasource and apps in ConectoHub. 🎯

🏆 50% discount for PH members
Special to PH launch, we're offering a 50% discount on our paid plans until the end of August (we don't have coupon codes set up yet, just email us with PH50 in the subject line and we'll know it's you).
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hidden Chaos That Lurks in Ecosystems]]></title>
        <id>62e7e1b658719fe5c578ec0c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-hidden-chaos-that-lurks-in-ecosystems/"/>
        <updated>2022-08-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New research finds that chaos plays a bigger role in population dynamics than decades of ecological data seemed to suggest.]]></summary>
        <author>
            <name>Joanna Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Secret to Being Lucky]]></title>
        <id>62e8288269d8da74ff881bb2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/secret-to-being-lucky/"/>
        <updated>2022-08-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Everything happens for no reason.]]></summary>
        <author>
            <name>Virginia Heffernan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What to Ask Your Doctor If You’re Getting Medical Tech Implanted]]></title>
        <id>62d71a65470fc42429e979e8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-to-ask-your-doctor-medical-tech-implants/"/>
        <updated>2022-08-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From pacemakers to insulin pumps, more devices exist to help you lead a healthier life. Here's what to talk about before going cyborg.]]></summary>
        <author>
            <name>Julie Charnet</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use Lockdown Mode in iOS 16 to Make Your Phone More Secure]]></title>
        <id>62d1a1cfc801469017a11675</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-use-lockdown-mode-ios-16/"/>
        <updated>2022-08-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Whether you want to turn off link previews or block unwanted FaceTime calls, here's what you need to know.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[后端开发者的前端之路-模糊笔记APP版(flutter)]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7129085204865482766</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7129085204865482766"/>
        <updated>2022-08-07T10:52:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我是一名5+工作经验的后端程序员，但一直拥有一颗对前端向往的不死之心，在学校的时候，就开始学习css、js、juqery等技术栈，还不断的做一些小游戏，比如2048单机版、音乐盒子等，
后来就开始接触angular、react等前端框架，记得有段时间对react native也很痴迷，一直在图书馆看相关书籍，虽然没有什么成果，但当时也乐在其中。
前端之路
2016-2017 模仿2048小游戏
2017-2018 模仿网易云音乐h5页面
2018-2019 由于特殊原因停滞一年
2019-2020(上) APP说 一款关于APP推荐的网站(www.appshuo.club)
2019-2020（下）APP说 APP版(flutter开发)
2020-2021(上) 模糊笔记 一款记录每个城市雾霾的网站(www.hazer.top)
2020-2021(下) 模糊笔记 APP版(flutter开发)
2021-2022(上) 亿空间低代码平台
2022-至今     英语Fly小程序
模糊笔记 APP版(flutter开发)
白天模式
黑夜模式
部分源码解析（自动定位功能）
模糊笔记APP是一款记录雾霾的APP，支持定位、地图、排行榜等功能，是使用flutter开发，支持黑夜模式
白天模式

黑夜模式

源码解析
依赖库
dependencies: |                                                                                     |
| ------------- | ----------------------------------------------------------------------------------- |
|               | flutter…]]></summary>
        <author>
            <name>趣开源</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Showing Flutter custom error messages]]></title>
        <id>https://dev.to/frezyx/showing-flutter-custom-error-messages-109o</id>
        <link href="https://dev.to/frezyx/showing-flutter-custom-error-messages-109o"/>
        <updated>2022-08-07T08:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#flutter #dart #opensource #design]]></summary>
        <author>
            <name>Stanislav Ilin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Good practices to scale your React projects easily]]></title>
        <id>https://dev.to/jeffreythecoder/5-good-practices-to-scale-your-react-projects-3jnb</id>
        <link href="https://dev.to/jeffreythecoder/5-good-practices-to-scale-your-react-projects-3jnb"/>
        <updated>2022-08-07T07:29:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Jeffrey Yu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter自定义widget 纯手撸一个循环滚动的组件(包含手势和动画)]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7129030461770170375</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7129030461770170375"/>
        <updated>2022-08-07T07:19:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[效果图

这是看了RenderObject的源码，写的一个总结性的小widget。使用到了Flutter里的自定义RenderObjectWidget 手势 动画等知识点。
该widget实现的功能
左右无限循环滚动
模拟物理阻尼滑动
滑动结束自动归位
缘起
之前项目中有用到首页Banner的组件(左右无限滑动，自动切换)，那会一直奉行拿来主义有轮子能跑就行，不去重复造轮子。所以在网上找了受欢迎的几个组件，比较好奇都是怎么实现的无限切换。大致分为两类:
定义一个很大的ListView比如30w个，然后把当前的位置定位到中间第15w个下标，以这样的方式实现左右无限滑动，左右两边都可以滑15w次，从日常使用的角度来讲实现了无限滑动。
在实际的轮播数量之上额外再加上2个widget，第1项前面加入最后1项widget，最后1项的后面加入第1项widget。比如有6个轮播图，那实际顺序就是F A B C D E F A。默认显示下标1的widgetA，当往右边滑动时就会到下标0显示出F，在完成切换到下标0后重新设置PageView的位置为(n-2)，也就是下标6对应的F实现无限滑动， 左滑同理
这两种方式都是使用框架提供的基础组建封装而成的，第一种方式从程序的角度来讲是伪无限，第二种方式是真无限但是在第一项和最后一项会停住没法连续滚动 像这个样子：

我希望的样子是这样:

无限滑动
前面有提到的两种方案比较容易实现，代码量很少使用现有的滑动widget(ListView和PageView)即可。这里开始正式讲不借助ListView、PageView来实现无限滑动的逻辑。
忘掉上面的两种方式，我们这里是通过RenderObject实现那么一切的widget都听我号令。只要想通什么是无限循环----即首位相连，第一个前面的永远是最后一个，最后一个的前面永远是第一个。
先看完整的布局过…]]></summary>
        <author>
            <name>宇宙星辰老祖</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spot 2.0 — The next-gen communication app for teams]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/spot-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/spot-2-0"/>
        <updated>2022-08-07T00:30:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://spotvirtual.com/@product...

Looking forward to your feedback!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Make a Responsive Admin Dashboard Using Html CSS JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/codewithsadee/how-to-make-a-responsive-admin-dashboard-using-html-css-javascript-47ah</id>
        <link href="https://dev.to/codewithsadee/how-to-make-a-responsive-admin-dashboard-using-html-css-javascript-47ah"/>
        <updated>2022-08-06T13:20:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #javascript #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Sadee</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The US Emergency Alert System Has Dangerous Flaws]]></title>
        <id>62ed20e970af0aae2b3992f9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/fema-emergency-alert-flaws-security-roundup/"/>
        <updated>2022-08-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: A crypto-heist extravaganza, a peek at an NSO spyware dashboard, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Couts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Extreme Heat Is Becoming More Dangerous for Farmworkers]]></title>
        <id>62e7e1307a001043e79324b4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/extreme-heat-is-becoming-more-dangerous-for-farmworkers/"/>
        <updated>2022-08-06T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sweltering temperatures and humidity threaten the health of outdoor laborers, and there are few standards to protect them from working when it’s too hot.]]></summary>
        <author>
            <name>Tom Philpott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Xbox Game Bar 录制的视频在Apple设备上播放不正常的解决方法]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75019</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75019"/>
        <updated>2022-08-06T09:52:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix  是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

TL;DR
⚠️ 修改注册表前记录备份原始值，如果出问题还能恢复！修改注册表务必谨慎！修改注册表务必谨慎！修改注册表务必谨慎！重要的话说三遍！
如果出现 Windows Xbox Game Bar 录制的视频在 Apple 设备上播放出现绿边或花屏的情况，可以尝试。

Win + R 输入 regedit，打开注册表编辑器；
左边目录依次定位到 HKEY_CURRENT_USER\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\GameDVR，打开后看右边；
VideoEncodingResolutionMode 双击打开，将值改为 0；
CustomVideoEncodingHeight 改为 1080（十进制）；
CustomVideoEncodingWidth 改为 1920（十进制）；
保存重启计算机，搞定。

奇怪的故障
Windows 上 Xbox Game Bar 的录制功能很方便，但一直有个苦恼的问题困扰我，录制的视频在 Apple 设备 (iOS, iPadOS, macOS) 上播放不正常，表现为有一个位于下方和右侧的绿边以及视频闪烁花屏，但是预览图是正常的视频画面和绿框，大致长下面这样。
在 Apple 设备上播放时的绿框和花屏预览图是正常的画面外加绿框
用 Apple 设备去看这个视频的信息，可以看到视频的长宽是 2560x1440.
Apple 设备看到的视频信息
在我百思不解的时候，注视着这个预览图让我突然有了一个想法， 感觉这个视频在 “绿幕” 上占的比例很特…]]></summary>
        <author>
            <name>Flynnoct</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[发布Android库至Maven Central详解]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7128578180662689823</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7128578180662689823"/>
        <updated>2022-08-06T02:04:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[最近，使用compose编写了一个类QQ的image picker。完成android library的编写，在此记录下发布这个Library到maven central的流程以及碰到的问题。
maven：https://mvnrepository.com/artifact/io.github.huhx/compose-image-picker
github：https://github.com/huhx/compose_image_picker
Sonatype 账号
MavenCentral 和 Sonatype 的关系
库平台
运营商
管理后台




MavenCentral
Sonatype
s01.oss.sonatype.org



因此我们要发布Library到Maven Central的话，首先需要Sonatype的账号以及权限。
申请 Sonatype 账号
申请账号地址： https://issues.sonatype.org/secure/Signup!default.jspa
登录账号创建issue
创建issue地址：https://issues.sonatype.org/secure/ViewProfile.jspa

点击 Create 按钮, 然后会弹出 Create Issue的窗口：

点击Configure Fields, 选择 Custom 选项

grouId的话最好使用: io.github.github_name, 要不然使用其他的还需要在 DNS 配置中配置一个TXT记录来验证域名所有权
填写完所有的信息点击创建，一个新的issue就创建成功了，以下就是我创建的issue，附上链接：https://issues.sonatype.org/browse/OSSRH-83290

值得注意的是sonatype要求我们创建一个g…]]></summary>
        <author>
            <name>gohuhx</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon's iRobot Deal Would Give It Maps Inside Millions of Homes]]></title>
        <id>62ed1e8b807038f14f5e90c5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazon-irobot-roomba-acquisition-data-privacy/"/>
        <updated>2022-08-05T22:01:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Why is the Roomba company worth $1.7 billion to Amazon? It’s not the dust, it’s the data.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon's iRobot Deal Would Give It Maps Inside Millions of Homes]]></title>
        <id>62ed1e8b807038f14f5e90c5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazon-irobot-roomba-acquisition-data-privacy/"/>
        <updated>2022-08-05T22:01:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Why is the Roomba company worth $1.7 billion to Amazon? It’s not the dust, it’s the data.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[We Interviewed Meta’s New AI Chatbot About … Itself]]></title>
        <id>62ed50724d6c332046cb7291</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/blenderbot3-ai-chatbot-meta-interview/"/>
        <updated>2022-08-05T18:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[BlenderBot 3 learns by chatting with you and tries to ignore the trolls. Like so many of us, it’s very much a work in progress.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[We Interviewed Meta’s New AI Chatbot About … Itself]]></title>
        <id>62ed50724d6c332046cb7291</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/blenderbot3-ai-chatbot-meta-interview/"/>
        <updated>2022-08-05T18:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[BlenderBot 3 learns by chatting with you and tries to ignore the trolls. Like so many of us, it’s very much a work in progress.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ManageEngine ADSelfService Plus 历史漏洞CVE-2021-40539分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11589</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11589"/>
        <updated>2022-08-05T15:51:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ManageEngine ADSelfService Plus 历史漏洞CVE-2021-40539分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tim Wu, Biden’s Anti-Big Tech Adviser, Has Been Living the Dream]]></title>
        <id>62ebecc21037f5e51b672816</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-tim-wu-biden-big-tech/"/>
        <updated>2022-08-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The government’s plan for Microsoft, the limits of health care disruption, and a regular irregular event.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BeReal and the Doomed Quest for Online Authenticity]]></title>
        <id>62ebef90807038f14f5e9076</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bereal-doomed-online-authenticity/"/>
        <updated>2022-08-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The buzzy “anti-Instagram” app is the natural next step in a social media cycle that’s played out many times before—and it’s unlikely to work.]]></summary>
        <author>
            <name>Brooke Erin Duffy, Ysabel Gerrard</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How GPT-3 Wrote a Movie About a Cockroach-AI Love Story]]></title>
        <id>62decec758719fe5c578eb70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ai-artist-miao-ying-qanda/"/>
        <updated>2022-08-05T12:48:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Artist Miao Ying says Surplus Intelligence depicts humanity's conflicted relationship with the algorithms that control people's lives.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Conrad</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How GPT-3 Wrote a Movie About a Cockroach-AI Love Story]]></title>
        <id>62decec758719fe5c578eb70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ai-artist-miao-ying-qanda/"/>
        <updated>2022-08-05T12:48:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Artist Miao Ying says Surplus Intelligence depicts humanity's conflicted relationship with the algorithms that control people's lives.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Conrad</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Larry Brilliant on Covid Rapid Antigen Tests and Public Health]]></title>
        <id>62eaa7b88e254460f6728b20</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/larry-brilliant-covid-rapid-antigen-tests-public-health/"/>
        <updated>2022-08-05T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The epidemiologist who helped quash smallpox talks about what we're doing wrong on monkeypox, vaccines, and antigen tests.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter 模仿虎撲APP勳章效果（一）勳章基本運動]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7128348023028973599</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7128348023028973599"/>
        <updated>2022-08-05T11:13:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第1天
前言
使用虎撲APP時，注意到個人頁面上的勳章展示區，勳章會隨手機的轉動而移動掉落。很喜歡這個效果，也很好奇是怎麼實現的，便想在flutter上嘗試重現出來，當作練習項目。

思路
在這邊大致列幾個關鍵點
基本運動
邊界碰撞
相互碰撞
球體自轉
基本運動
使用sensors_plus
我這裡選用加速度感測的監聽，ValueNotifier來觸發刷新取代setstate。
import 'package:sensors_plus/sensors_plus.dart';

ValueNotifier<List<double>> phoneXY = ValueNotifier([0, 0]);

StreamSubscription sensor = accelerometerEvents.listen((AccelerometerEvent event) {
  phoneXY.value = [event.x, event.y];
});

由於sensors_plus在安卓端適用SensorManager默認 SENSOR_DELAY_NORMAL靈敏度不高，可以手動修改套件的本地緩存，或是把sensors_plus colne下來改成私有專案(以下是兩種引用私有庫方式)。
sensors_plus:
  git:
    url: https://github.com/xxx/sensors_plus.git
    
sensors_plus:
  path: xxx/sensors_plus

定義小球
class Ball {
  //位置
  Offset position;
  //顏色
  Color color;
  //半徑
  double radius;
  //速度
  do…]]></summary>
        <author>
            <name>伯伯熊勞</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Plant-Based Burgers Aren’t Denting People’s Beef Addiction]]></title>
        <id>62ec5b061037f5e51b672827</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plant-based-meat-replacing-animal-meat/"/>
        <updated>2022-08-05T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Alternative proteins were meant to reduce the carbon footprint of our diets. But it doesn’t look like consumers are switching ... yet.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Reynolds</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Fall of Roe Makes Complex Pregnancies Even Riskier]]></title>
        <id>62e84a8f7a001043e79324ba</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-fall-of-roe-makes-complex-pregnancies-even-riskier/"/>
        <updated>2022-08-05T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Time is of the essence for doctors handling ectopic pregnancies or incomplete miscarriages. But the Dobbs decision has created dangerous delays in care.]]></summary>
        <author>
            <name>Maggie Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I stopped using Visual Studio Code]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/i-stopped-using-visual-studio-code-1b81</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/i-stopped-using-visual-studio-code-1b81"/>
        <updated>2022-08-05T07:53:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#programming #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Delete unused node_modules in a second and enjoy some free space! ♻️]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/delete-unused-nodemodules-in-a-second-and-enjoy-some-free-space-f3p</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/delete-unused-nodemodules-in-a-second-and-enjoy-some-free-space-f3p"/>
        <updated>2022-08-05T07:07:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#npm #javascript #tutorial #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Leonardo Montini, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon Workers in the UK Walk Out in a Cost-of-Living Rebellion]]></title>
        <id>62ec5c679a81878b183eafd2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazon-uk-pay-protests/"/>
        <updated>2022-08-04T23:58:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[After news of a “pointless” pay increase spread, workers at three warehouses stopped work to demand higher wages as inflation and interest rates surge.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The most awesome trick for tables' mobile responsiveness you will ever need - using html and css only]]></title>
        <id>https://dev.to/turinumugisha_s/the-most-awesome-trick-for-tables-mobile-responsiveness-you-will-ever-need-32cp</id>
        <link href="https://dev.to/turinumugisha_s/the-most-awesome-trick-for-tables-mobile-responsiveness-you-will-ever-need-32cp"/>
        <updated>2022-08-04T22:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#mobile #tables #responsivene #css]]></summary>
        <author>
            <name>TURINUMUGISHA Souvenir</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alex Jones’ Accidental Text Dump Is Hilarious—and Alarming]]></title>
        <id>62ebd52008728a31e5d3d1c0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/alex-jones-accidental-text-dump-is-hilarious-and-alarming/"/>
        <updated>2022-08-04T15:45:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The conspiracy theorist's breathtakingly silly blunder underscores the urgent need to revamp ediscovery in US law.]]></summary>
        <author>
            <name>Albert Fox Cahn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MSF多层内网渗透全过程]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11588</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11588"/>
        <updated>2022-08-04T12:51:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[MSF多层内网渗透全过程]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ThinkPHP V6.0.12LTS 反序列化漏洞的保姆级教程（含exp编写过程）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11584</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11584"/>
        <updated>2022-08-04T12:50:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ThinkPHP V6.0.12LTS 反序列化漏洞的保姆级教程（含exp编写过程）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20 GitHub Repositories to Become a React Master]]></title>
        <id>https://dev.to/martinageradams/20-github-repositories-to-become-a-react-master-opl</id>
        <link href="https://dev.to/martinageradams/20-github-repositories-to-become-a-react-master-opl"/>
        <updated>2022-08-04T12:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Adams</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Protest Hides in Plain Sight in Hong Kong]]></title>
        <id>62ea88afb014c7f5985e353a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/protest-hides-in-plain-sight-in-hong-kong/"/>
        <updated>2022-08-04T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[25 years after the UK handed the city over to China, Hong Kong's suppressed and surveilled people keep freedom alive creatively and furtively.]]></summary>
        <author>
            <name>Jerrine Tan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[城市漫步指南（半份）｜愿您在合肥找到「平静」]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74998</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74998"/>
        <updated>2022-08-04T11:13:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

前言
南京自古以来都是「国家历史文化名城」，高铁通车以后，南京更是来自安徽的朋友们求学、工作的热门目的地，所以南京又有了「徽京」这一玩味的美誉。想必这也是我经常被问及：「你当初为什么选择去合肥而不是南京」这一问题的主要原因。
或许比起南京这样能够轻松勾起读者画面感的城市而言，合肥的存在感就低得多了。想必若非特殊的原因的话，假期出游或者是计划一场旅行，大家一般不会首选这样「少有话题性」城市作为目的地。
城市通勤，总能收到来自合肥地铁三号线的「祝福」
在合肥工作生活的一年半，我也从未踏足徽州诸如黄山、淮南、芜湖（此处应有感叹号）等地的风景名胜，也没走过合肥热门的包公园、步行街、逍遥津、合柴1972；而是乘着地铁、骑着小车走遍了合肥市不少算得上人迹罕至的角落。写到最后发现比起城市景观和风光，合肥最美的还是人和事儿；若您到访合肥，不妨轻装而行，感受这些小地方的「方寸之间，自有天地」。
但如果您准备启程前往合肥工作或求学，那恭喜你来到了可能是「最美的」城市，如标题所说的：

愿您在合肥找到「平静」。

在合肥：「不游山，不玩水」
大蜀山下｜烧烧香、钓钓鱼
爬「大蜀山」似乎是属于热爱运动的合肥朋友们，周末相约的日常。但本就不爱运动，又迷恋那什么疯狂星期四的朋友们，或许会选择一些相对柔和的方式寻访大蜀山。
烧香的时候，南山寺的大师傅有说最好不要正面拍菩萨，所以这是网图。
位于大蜀山脚下的开福禅寺，是公交和地铁能够轻松到达的位置，随着2001年市政府在毁于日军侵华战火的遗址中重建以来，开福寺一直燃着本地居民「期盼平安」的香火。虽说是依山而建，开…]]></summary>
        <author>
            <name>朴步成</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Beware the Contract Clause Loading US Workers With Debt]]></title>
        <id>62e80528d0ad4d5c1833c09e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/contract-clause-loading-us-workers-with-debt/"/>
        <updated>2022-08-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nurses, retail workers, and other employees can owe thousands of dollars just for quitting their job—or getting laid off.]]></summary>
        <author>
            <name>Caitlin Harrington</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Monkeypox Originated in Animals. Could It Spill Back Into Them?]]></title>
        <id>62e8223a9879dca150ec31b6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/monkeypox-originated-in-animals-could-it-spill-back-into-them/"/>
        <updated>2022-08-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The zoonotic disease is now spreading from person to person. But if it finds a home in new wildlife species, it could settle in to become a permanent risk.]]></summary>
        <author>
            <name>Maryn McKenna</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[用好这几个工具，帮助你更高效地完成学术型小组作业]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74853</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74853"/>
        <updated>2022-08-04T10:35:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文参与数字文具盒征文活动。
学术生活苦海无涯，难免会遇到几个小组作业，比如：撰写一篇综述、进行一次汇报（Pre）等。在当今疫情的背景下，小组作业也大多以线上的形式开展。收集资料、小组讨论、头脑风暴、论文撰写......在多次合作中，我尝试了多种工具并构建了自己的小组作业工作流。
从资料收集到论文撰写，下面这些工具覆盖了小组合作的全流程。用好这些工具，也许能够让小组合作的过程事半功倍。
资料收集
Zotero 群组文库：一起搭建文献库
无论是做汇报还是写综述，论文的收集和阅读往往是极为重要的一环。一个共享的文献库可以让资料收集的过程效率更高，并且在后续论文写作中也会更加方便。例如：在使用 Better BibTeX 插件来快速引用论文时，所有人的 Citation Key 都会保持一致，以免出现由于 Key 不一致导致的同一篇文献被多次重复引用的问题。
Zotero 是一款被广泛使用的文献管理软件。Zotero 除了最为常见的个人文库之外，还提供了群组文库功能。它的使用与普通的个人文库用法几乎完全一致，你在文库中做的任何修改都会被实时同步到其他人的设备上。
Zotero 群组文库功能
创建一个共享文库也十分简单。只需要前往 Zotero 官网 就可以新建一个群组。在新建完成后，只需要输入其他用户的 Zotero 账户邮箱即可发送邀请。
新建 Zotero 群组文库
easyScholor：文献期刊等级查询
为了保证参考文献的质量，老师有时会要求作业中所引用的论文需要达到一定的标准，例如必须是 SCI/EI 收录等。并且，不同学校对期刊的认定标准还可能不同。为了保证所有人在收集的文献都符合要求，可以尝试使用 easyScholor 这款浏览器插件。
easyScholor 是一款浏览器插件，可以在知网、Google Scholar、Web of Science 等网站上显示文…]]></summary>
        <author>
            <name>小镇</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ROG 幻 16 深度体验和对未来的预测]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74341</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74341"/>
        <updated>2022-08-04T07:04:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我上台笔记本是款厚重的游戏本，光适配器就有四斤多，你可以从下图联想出本体的分量
330W 适配器，135W 拯救者 PD 适配器，MX Anywhere 3
工作日丢办公室，周末带回去，出门也有公用电脑，用着倒也还行。年初家里宽带升级，抱着电脑楼上楼下测速，便携性差这一劣势大大展现出来了，再看到 Intel 12 代酷睿性能提升巨大，所以换掉这台“便携式台式机 ”，选一台“便携式笔记本”，一番对比后选择了幻 16 。
日常使用体验
我选购的是 i9-12900H + RTX 3080Ti 顶配版本，使用了三个月中有失望也有惊喜。幻 16 机身黑色比较低调，整机 2.0 KG，对比 ThinkBook 16 的 1.8 KG 稍重，比 MacBook 16 的 2.1 KG 稍轻，久经考验如我自然觉得轻的不行。幻 16 的游戏元素较少，加上之后的性能表现，它更像全能本而不是游戏本。

幻 16 搭载一块 2560 * 1600 165 Hz 高刷新率屏幕，屏幕顶部有 IR 红外摄像头，支持 Windows Hello 面部识别，无论白天黑夜都可以快速识别进入桌面，幻 16 也可以单手开合，这些配合 新型待机（Modern Standby1）体验相当好，开盖唤醒解锁一气呵成，可以媲美 iPhone ，比起俺游戏本要从休眠中再唤醒不知道高到哪里去。
手机拍出的红外光还蛮酷炫
屏幕显示效果也不错，如果分辨率再高些就更好了，那样能开 200% 缩放获得更好显示效果。幻 16 在日常使用还是相当静音安静的，键盘手感不错，而且触摸板面积很大堪可一用，配备了 90 Wh 的大电池续航还可以，在 4~6 小时间。
左侧雷电接口和 Type-C 接口均支持 100W PD，视频输出方面 HDMI 和标有 DP 的 Type-C 接口独显直连，必须关闭集显模式才能输出画面，雷电接口由核显输出画面…]]></summary>
        <author>
            <name>noahhhh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[费兰特解答了我写作时会遭遇的困惑？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74982</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74982"/>
        <updated>2022-08-04T07:02:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[当一个作家在书写「写作」时，无论 TA 是有心还是无意，关于写作的一切都会被暴露。寻着蛛丝马迹，你可以在文章里找到同样困扰自己的问题，有心的读者或许还就能在字里行间里找到自己的答案。
我一直对作家的对话访谈录更感兴趣。它们犹如窥视镜，让我管中窥豹「到底何为作家般的生活」？ TA 们的生活，是只有阅读和写作吗？TA 们描述的故事如此精彩，那故事之外的故事又是什么样的？
埃莱娜·费兰特是一位几乎不抛头露面的作家。除了必要的文学作品，她对表达自己的态度和观点相当吝啬。她是毛姆的另一个极端。我对她的兴趣始于《碎片》，但《碎片》未能完全喂食我的好奇。所以《偶然的创造》发表之后，我再一次让自己掉入了她的世界。不过这一次，我想知道的问题很明确：费兰特的写作，是什么样的？
 为什么是写作？
写作，对于一个作家来说是什么？华莱士会把它描述为「瘾」，没有这个出口，身心的某处机能就会出现故障。这种瘾在费兰特这儿，被描述为「必要的写作」：出版可以延缓，但写作刻不容缓。想写作的人一定要写作。1
如果给写作这事儿做 SWOT 分析的话，费兰特的四象限里，弊那一栏几乎可以填满：害怕交稿；害怕要在不想写的情况下写作；害怕写出的文章冒犯到读者；害怕作品没有尽善尽美就草草收场；害怕失去信心；害怕放弃。但其他三栏，费兰特只列了一条：好奇心。最后我的好奇心占了上风。2
有没有觉得似曾相识？同样的事《老友记》里的 Ross 也做过，他在 Rachel 和 Jolie 之间摇摆不定，他列出了一长串 Rachel 的毛病，但最后优点他也只列了一条：因为她是 Rachel。纵使写作有千万种让你惧怕的理由，但你还是会选择它，因为它是写作。写作后的喜悦冲散了发表的焦虑不安。3
如果写作仅仅是因为必要，那这个理由未免有点牵强，尤其对大多数普通的你我而言。在成为自由撰稿人之后，我深刻的体会到规律写作之必要。但不客气的说，写作是一…]]></summary>
        <author>
            <name>樋口不一叶</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我如何搭建自己的全链路知识系统]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74992</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74992"/>
        <updated>2022-08-04T05:21:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文参与数字文具盒征文活动。

我是一名大二在读的本科生，经过大学一年的摸索，自认为对知识管理方面有一定的心得，想和各位分享一下。首先讲一下我的使用知识管理软件的理念：

不盲目追求all in one，专业的事要交给专业软件去做。
好的软件应该有助于思维方式的培养，而不是束缚自己的思考。

我将这个系统分为输入-暂存-整理-输出四部分，涵盖了知识的获取到内化的全流程，每个流程我基本都使用了不同的工具，思维导图如下。

 
一、知识输入
在信息爆炸的互联网时代，我们最不缺的就是信息，如何寻找到有用的信息便成为了关键，下面先罗列几个我平常获取知识的方式
实体书籍
我曾在网课期间有一段时间强迫自己进行完全电子化的学习，但我始终无法适应，来来回回看各种教程，折腾各类笔记软件也费时费力，于是我还是买来了纸质的课本和笔记本。对于我来说，实体书籍在我的学习中仍然占有很大一部分，简单快捷的体验可以让我更加专注于书中的内容。看到想要摘录的内容时我会手打到Flomo中，进行一个初步的提炼，也可以加深印象。虽然是分享数字文具盒，但我还是要提醒大家，不要盲目迷恋数字技术，有时回归实体也不失为一个好方法。
论文期刊网站
刚步入大学时我还没有查论文期刊的习惯，有啥新碰到的专业术语还是第一时间去查百度，得到的结果往往不知所云，有时还有很多纰漏。作为在校大学生，一般都是可以免费访问学校购买过的知网、维普、百度学术等网站的论文资源的，国外的论文也可以查谷歌学术和Sci-Hub，这些都比百度搜索出来的结果靠谱的多。
关于学术搜索有一个技巧，就是多使用「高级搜索」功能，可以找到更加准确的结果。有时你想搜索的一个定理可能不包含在论文标题中，这时在高级搜索中使用关键词搜索就会更容易检索到。以知网为例：

我想要搜索热传导当中一个叫「傅里叶定律」的东西，但直接在主题中搜索，结果太少，于是我在高级搜索中在左边选择关键…]]></summary>
        <author>
            <name>流风回雪Richard</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I obtained all AWS associate level certificates in two weeks.]]></title>
        <id>https://dev.to/aws-builders/how-i-obtained-all-aws-associate-level-certificates-in-two-weeks-3cip</id>
        <link href="https://dev.to/aws-builders/how-i-obtained-all-aws-associate-level-certificates-in-two-weeks-3cip"/>
        <updated>2022-08-04T05:11:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#aws #certifications #devops]]></summary>
        <author>
            <name>Nicolas El Khoury, AWS Community Builders</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Change your old methods for writing a JavaScript Code - Shorthand's for JavaScript Code]]></title>
        <id>https://dev.to/devsimc/change-your-old-methods-for-writing-a-javascript-code-shorthands-for-javascript-code-3poa</id>
        <link href="https://dev.to/devsimc/change-your-old-methods-for-writing-a-javascript-code-shorthands-for-javascript-code-3poa"/>
        <updated>2022-08-04T04:44:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #programming]]></summary>
        <author>
            <name>simc dev CSM®</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[消费降级生活不降级，我的 1688 购物心得]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74991</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74991"/>
        <updated>2022-08-04T04:04:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[经济独立后，我很快发现自己之前的消费方式需要调整。
我之前买东西几乎没有计划，大部分是偶发性的，也有很多冲动购买。其次，我对价格有些不敏感，总觉得平台上是这个价格那就这样吧；对很多产品的质量也没有概念，常常不知道该从何判断。比如买水果，我都是让商家随机装一些就过秤拿走。我也很少考虑买东西之后的处置行为，比如多久该把东西淘汰，日用品一般要屯多久等等。
我逐渐觉得，我应该花些心思调整自己的生活和消费——我需要一个能让我在「重复购买」「快速更迭」的商品上省钱，可以为生活长远算计的在线平台。1688 就这样进入了我的视野。
1688 建立的初衷是为批发商或者商户找到合适的生产商，由于平台允许商户购买样品，所以个人消费者也可以在 1688 上进行购买。在 1688 平台进行了大半年采买后，我想和大家分享一下我的购物体验和购物感受，也欢迎各位朋友分享你的「批发」心得。
本文分享的所有产品和卖家均是来自于自己及朋友购买经历，不含有任何广告或者宣传。
在 1688 购物的原因
在 1688 购物主要就是为了两方面：规划预算省钱，适量囤货日用。1688 正好在这两点都是强项。
各大社交平台都有博主提过，同款的产品，其他购物平台基本价格一致，而 1688 上可以便宜一半甚至是更多。因为 1688 上的卖方是生产商，少了很多分销渠道的成本和加价。这也是为什么 1688 会有很多东西便宜到让人惊讶的原因，毕竟「要批发，上 1688」。
举个例子，我在南方经常要用的除湿袋，在 1688 上的价格是 0.7 元一包，购买超过 250 包，会便宜到 0.68 元。而在当地超市买到的同款至少一包 2 元，有些网购平台甚至要 5 元一包。
这是我楼下超市卖的同款，非常好用，五块钱一包。
偶尔一包可能价格差距不大，但这种除湿袋我每年都会用掉很多，累计起来就不在少数了，带上全寝室批发则开销更大。类似的还有袜子、…]]></summary>
        <author>
            <name>Sharon大橘子</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OAuth 2.0利用方式]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11585</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11585"/>
        <updated>2022-08-03T14:35:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OAuth 2.0利用方式]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Forget Disruption. Tech Needs to Fetishize Stability]]></title>
        <id>62e8441e58719fe5c578ec0d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/forget-disruption-tech-fetishize-stability/"/>
        <updated>2022-08-03T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Breaking things is an ethos for the bored, for people who live in reasonable climates and don’t have tanks in the street. That isn’t us anymore.]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Ford</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Twitter’s Move to Shutter Offices Signals for Big Tech]]></title>
        <id>62e9bf8ea8cfdad40f878cb7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-cuts-spell-trouble-for-big-office-boom/"/>
        <updated>2022-08-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Companies are cutting costs by embracing remote setups, but what happens to the hubs they leave behind?]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Rise and Fall of a Bitcoin Mining Sensation]]></title>
        <id>62e9c5e17a001043e793255b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/compass-mining-bitcoin-russia/"/>
        <updated>2022-08-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Compass Mining grew quickly during crypto’s halcyon days. Now, its customers and their thousands of mining machines are stuck.]]></summary>
        <author>
            <name>Gian M. Volpicelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TypeScript - The Best Way to Use It with React]]></title>
        <id>https://dev.to/omerwow/how-to-use-typescript-with-react-mn9</id>
        <link href="https://dev.to/omerwow/how-to-use-typescript-with-react-mn9"/>
        <updated>2022-08-03T09:10:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #typescript #react #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Omer Elbaz</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This new GIT push config will save you lot of frustration!]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/this-new-git-push-config-will-save-you-lot-of-frustration-27a9</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/this-new-git-push-config-will-save-you-lot-of-frustration-27a9"/>
        <updated>2022-08-02T17:09:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #beginners #github #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Leonardo Montini, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某Office2.02前台RCE分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11569</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11569"/>
        <updated>2022-08-02T15:45:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某Office2.02前台RCE分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2 Refugee Crises—and Their Dark Lessons for the Coming Famine]]></title>
        <id>62e0d8bea8cfdad40f878c70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ukraine-poland-refugees-disinformation-famine-politics/"/>
        <updated>2022-08-02T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Disinformation dehumanized one group of refugees as a 'demographic weapon,' even as another was welcomed with open arms.]]></summary>
        <author>
            <name>Yasmin Green</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[App+1 | OCR 录入、金字塔减糖，HiWater 想成为你的喝水管家]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74956</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74956"/>
        <updated>2022-08-02T07:55:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[「记录」这件事就是非常有威力，它会把注意力之外的小细节收集起来，给予一种确实发生但又意料之外的生活视角。比如如果不是记账，我不知道原来每个月会支出那么多零零碎碎的「拿铁因子」；如果不是 HiWater，我也不会知道原来自己摄入那么多含糖饮料。
其实我很早之前就购买过 WaterMinder 这款 App Store Editors's Choice 应用，只是彼时的我并不明白「多喝水」三个字对身体的意义，同时也觉得记录喝水这件事就像是记账——没有外部约束、「记录多少全凭诚实美德」的记录只在于自我娱乐。所以往往三天后意兴阑珊删除了事。
HiWater 则是好友 @特伦 推荐的，把玩了下觉得还不错，但当时并不想为这个需求掏钱；不久前确诊痛风后，离开诊室满心灰暗的我有了「每天喝水 3L+」的刚需，这才发现这款应用的每一个付费点都值得我掏钱。
作为一款国产应用，HiWater 的饮品目录预设种类都比较契合日常，并且在目录处还醒目地标注了每 100 毫升所带有的千卡热量。向下翻阅到高热量饮品时甚至有一种黑名单的既视感。

如此设计的部分原因是，HiWater 采用了「饮水金字塔」模型，它将所有饮品归在六个等级内，并依此建议每日摄入的比例。此模型虽有哈佛大学公共卫生学院专家的背书，总体指导思想依然是鼓励大家多喝白水，减少摄入高糖、甚至是含糖饮料。
关联阅读：如何合理控制糖分摄入

对喝水提醒应用来说，我们一般会面临预设饮品难以覆盖真实世界情况的问题。
所以在 HiWater 中我们也可以新增或编辑饮品类目到「饮水金字塔」模型中，把某个模糊的品类变成精确的单品。比如说 HiWater 预设了椰子水这个饮品，但我日常喝得比较多的是山姆椰子水，那我就直接编辑成山姆椰子水的营养成分，并重新归类到低卡饮料分类中去；再比如我喝的柠檬水是浓缩液和水 1:10 冲兑而来，因此我也通过计算将预设的「柠檬水」编辑成「自制柠檬水」，并由浓缩液计算出对应的热量。
当然，手动编辑多了我们自然就会想：这些外包装上带有营养成分表的商品饮料，如何快捷记录到应用内？
HiWater 的答案是「直接用相机扫」，请直接看这个动图：

我猜测可能 Apple 在系统中给了 OCR 相关的 API，开发者就取来做这个功能了。这是我最喜欢的功能，实际使用起来识别比动图中要更迅速，识别率高且稳定。偶尔可能会有一些识别错误，比如把 ≥ 识别成 2，但我也能原谅。
如此一来，在机场购买的农夫山泉力量帝柠檬水、屯了两箱的兰芳园低糖冻柠茶，都可以统统扫入我的饮品目录。记录时也可以根据自己的实际情况调整，比如冻柠茶虽是低糖，我还是会将它兑冰水或柠檬水喝，因此我的喝水记录里经常会出现 50 毫升的冻柠茶、紧接着出现 200 毫升的水或柠檬水。

之前做手冲咖啡用的秤，现在大多被我用于称水喝，但后续我发现只要记住水倒在杯子上的花纹位置，不用秤也能大致知道这杯水的量。以名创优品的 580 毫升容积的可乐杯为例，杯内两道凹痕，分别可以粗略看作是 200/500 毫升的刻度。在公司喝水，可以考虑在工位启用大杯子装水，之前因为杯子小+次数少，上班时喝水太少。一周下来，确实每日喝水 3.3L 以上。

其余的基础功能，诸如弹出提醒用户喝水、身体水分的简单预估、根据用户情况估算需要摄入的水量等，我就不一一展开了，WaterMinder 也有，我认为这些是一款「喝水类」App 都应该做的免费功能。其实我原先也是想通过快捷指令自己做一个提醒和记录每日喝水的应用，这不难，我甚至已经做好了 社死版快捷指令 定时运行，但体验过 HiWater 的一些交互后，我最后决定不折腾自己了。
应用内还有不少花心思的交互和设计
HiWater 多样的桌面小组件，还支出快捷录入饮品，打破了我对 iOS 小组件「能看不能用」的固有认知（我原先在 iOS 上并不使用任何 Widget，这一下就微上瘾了，顺带一口气添加了其余应用的小组件 xD）。
精美的 Widget，支持快捷录入
HiWater 采用免费下载+内购解锁的付费机制，如果你看完文章对它感兴趣，安装来把玩把玩也可以。如果想要为它付费的话，建议先确认自己有强烈的督促自己喝水的需求，然后订阅一个月试试——我直接买断是因为意识到「多喝水」这样的生活我可能要持续好几个月，甚至好几年，本身并不是很理性的消费习惯。
如果一个应用能够帮助我长期维持某个健康习惯，我愿意给出「十刀买断，天大划算」的评价；如果没有，我也会用「三分钟热度三分钟收获」来安慰自己。
> 下载 少数派 2.0 客户端、关注 少数派公众号，解锁全新阅读体验 📰
> 实用、好用的 正版软件，少数派为你呈现 🚀]]></summary>
        <author>
            <name>路中南</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Free APIs That Nobody Is Talking About]]></title>
        <id>https://dev.to/devsimc/7-free-apis-that-nobody-is-talking-about-o4g</id>
        <link href="https://dev.to/devsimc/7-free-apis-that-nobody-is-talking-about-o4g"/>
        <updated>2022-08-02T04:19:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #programming]]></summary>
        <author>
            <name>simc dev CSM®</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Setting up a Mac for Development]]></title>
        <id>https://dev.to/w3cj/setting-up-a-mac-for-development-3g4c</id>
        <link href="https://dev.to/w3cj/setting-up-a-mac-for-development-3g4c"/>
        <updated>2022-08-01T17:54:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #beginners #productivity #node]]></summary>
        <author>
            <name>CJ R.</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Announcing the Redis Hackathon on DEV!]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/announcing-the-redis-hackathon-on-dev-3248</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/announcing-the-redis-hackathon-on-dev-3248"/>
        <updated>2022-08-01T16:29:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#redishackathon #redis #meta #database]]></summary>
        <author>
            <name>dev.to staff, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-35405 Zoho Password Manager Pro XML-RPC RCE]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11578</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11578"/>
        <updated>2022-08-01T15:00:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-35405 Zoho Password Manager Pro XML-RPC RCE]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[不删除"key"的CC6反序列化]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11562</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11562"/>
        <updated>2022-08-01T14:50:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[不删除"key"的CC6反序列化]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[域渗透之委派攻击全集]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11555</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11555"/>
        <updated>2022-08-01T14:46:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[域渗透之委派攻击全集]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to build a real-time Auction System with Socket.io and React.js 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/how-to-build-a-real-time-auction-system-with-socketio-and-reactjs-3ble</id>
        <link href="https://dev.to/novu/how-to-build-a-real-time-auction-system-with-socketio-and-reactjs-3ble"/>
        <updated>2022-08-01T11:23:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #node #javascript #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I was creating Forms the wrong way all along in React.js 🤔]]></title>
        <id>https://dev.to/kuvambhardwaj/i-was-creating-forms-the-wrong-way-all-along-in-reactjs-hl3</id>
        <link href="https://dev.to/kuvambhardwaj/i-was-creating-forms-the-wrong-way-all-along-in-reactjs-hl3"/>
        <updated>2022-08-01T10:19:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Kuvam Bhardwaj</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我与 Flomo 的半年 —— 不徐不疾，爱上记录]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74904</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74904"/>
        <updated>2022-08-01T07:24:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[🌟 Part 1 不想错过精彩内容

2022 年 2 月 7 日，我由于一些契机接触到了少数派。1 个月里，我阅读了很多大家写的文章，当时的感觉就是：哇，少数派的作者写的东西太真诚了，每一篇文章的背后都是一段实实在在的亲身实践。对于我而言，虽然自己也会记笔记，但是它们总是零零散散，后面回顾的效果也不是特别好。最后干脆也不经常整理和看笔记了。
然而我又不想错过少数派写的诸如《Power +》等文章的精华，因此甚是苦恼。假如有一个机器，能够帮助我轻松地记录「小灵感 / 知识碎片 / 心得体会」，并且还能够帮助我更好地进行回顾就好了。当然，也不是说就要一字不落的把全文都背下来，没必要。所以我希望它可以让我在打开手机的时候，能够把我之前学习的知识链条清晰地展示出来。

注：文中的链接会在文末一并再次放出，开启深色模式可以获得最佳阅读体验

🌟 Part 2 与 Flomo 相识

在想法诞生的第二天，我就在少数派探索到了 Flomo。在这之前，我几乎从来没有系统化地整理过知识（高考笔记除外），也没有做过任何对外的内容输出。
当时就想，这白白绿绿的 App 看着还挺轻盈，有一种树林小草在生长的感觉。打开后瞬间被它极简的界面吸引住了 —— 每当你需要写一张小卡片的时候，你只需要像发微博一样，点击下方的加号即可撰写内容。
简单尝试之后，发现 App 的配色、间距都非常的统一，每一条内容就是一张精美的小卡片。用 Flomo 写作有一种极强的沉浸感。于是我开始用它来记录自己每一个时刻迸发的想法，以及摘录和批注在少数派读到的受启发的内容（如图）；接着对它进行批注，来记录思考后的链接卡片。整个使用过程中没有任何规则和冗长的教学来约束我「应该如何去用一款笔记 App」，仿佛在写朋友圈，简单而便捷。
之前阅读少数派记的 Flomo 卡片
我在 Flomo 101（即 Flomo 官方说明文档）…]]></summary>
        <author>
            <name>莱森</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Roadmap to becoming a Flutter developer.]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/roadmap-to-becoming-a-flutter-developer-5c63</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/roadmap-to-becoming-a-flutter-developer-5c63"/>
        <updated>2022-08-01T04:38:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #flutter #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>MD Sarfaraj, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a Web server in Bash, part I - sockets]]></title>
        <id>https://dev.to/leandronsp/building-a-web-server-in-bash-part-i-sockets-2n8b</id>
        <link href="https://dev.to/leandronsp/building-a-web-server-in-bash-part-i-sockets-2n8b"/>
        <updated>2022-08-01T03:32:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #http #linux #shellscript]]></summary>
        <author>
            <name>Leandro Proença</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[List of Free Image Tools Every Frontend Developer Needs]]></title>
        <id>https://dev.to/perssondennis/list-of-free-image-tools-every-frontend-developer-needs-489a</id>
        <link href="https://dev.to/perssondennis/list-of-free-image-tools-every-frontend-developer-needs-489a"/>
        <updated>2022-07-31T14:04:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #ux #css #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Dennis Persson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VR Still Stinks Because It Doesn’t Smell]]></title>
        <id>62e29262d7368105da057d83</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/vr-still-stinks-because-it-doesnt-smell/"/>
        <updated>2022-07-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scent is the realest sense. For virtual reality to feel truly immersive, it needs to start stinking it up.]]></summary>
        <author>
            <name>Jude Stewart</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在小宇宙收听播客 200 小时后，我体会到了播客的魅力]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74915</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74915"/>
        <updated>2022-07-31T02:32:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

前阵子收到了小宇宙的消息推送，我才发现不知不觉，我已经在小宇宙听了 200 小时播客了，最开始只是偶尔听听，后来越来越喜欢，几乎每天只有有空就都要打开小宇宙，把听播客这个习惯无缝融入到了我的日常 routine 中。
今天这一篇，我想复盘一下在我从播客萌新到播客重度听众的这 200 个小时中我的收获和体验，以及对播客这种内容形式的思考。
我喜欢听哪些播客？
我收听的播客领域主要集中在这几类：互联网、商业分析、心理学、轻松休闲类。

📻 互联网行业：《三五环》《温柔一刀》《组织进化论》等等
📻 商业分析：《无人知晓》《疯投圈》
📻 心理学：《得意忘形》
📻 轻松休闲类：《日谈公园》《谐星聊天会》

我一般都是在家用电脑做一些不需要太集中精力的工作的时候，会去听我喜欢的一些有信息量的播客，收听到有价值的信息的时候，会直接打开电脑上的记事本，或者用 flomo 记录下当时觉得有价值的信息和思考。
而一个人出门散步、吃饭的时候，会放日谈公园或者谐星聊天会这种信息浓度不高的播客，作为放松休闲的背景音。
我的小宇宙收听总结里收听时长最长的播客是张潇雨老师的《得意忘形》，刘飞老师的《三五环》以及孟岩老师的《无人知晓》。这三档播客也是我目前最喜欢的三档播客。

播客为什么吸引了我？
在听了 200 个小时的播客之后，我开始对播客这一内容形式有了一些思考，我开始想：
播客为什么吸引到了我，能让我愿意付出这么多时间去使用它？播客这一种内容形式，和其他的内容形式又有什么特别之处？
我尝试着从我自己作为普通用户的角度，也夹杂着我作为一个内容运营的…]]></summary>
        <author>
            <name>河林</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Made a Web App to Showcase all your GitHub Projects 😍✨]]></title>
        <id>https://dev.to/2kabhishek/i-made-a-web-app-to-showcase-all-your-github-projects-le3</id>
        <link href="https://dev.to/2kabhishek/i-made-a-web-app-to-showcase-all-your-github-projects-le3"/>
        <updated>2022-07-30T13:50:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#showdev #javascript #webdev #github]]></summary>
        <author>
            <name>Abhishek Keshri</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Undo wrong Git changes]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/undo-wrong-git-changes-32mc</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/undo-wrong-git-changes-32mc"/>
        <updated>2022-07-30T07:33:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #github #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[After Going Solar, I Felt the Bliss of Sudden Abundance]]></title>
        <id>62e0246bd7368105da057d6c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/after-going-solar-i-felt-the-bliss-of-sudden-abundance/"/>
        <updated>2022-07-29T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[My rooftop panels showed me that a world powered by renewables would be an overflowing horn of plenty, with fast, sporty cars and comfy homes.]]></summary>
        <author>
            <name>Clive Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10+ things I always setup in git when I prepare a new environment]]></title>
        <id>https://dev.to/snaka/10-things-i-always-setup-in-git-when-i-prepare-a-new-environment-d99</id>
        <link href="https://dev.to/snaka/10-things-i-always-setup-in-git-when-i-prepare-a-new-environment-d99"/>
        <updated>2022-07-29T02:02:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #tips]]></summary>
        <author>
            <name>Shinji Nakamatsu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[实战登录框漏洞测试]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11577</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11577"/>
        <updated>2022-07-28T15:56:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[实战登录框漏洞测试]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Who Will Own the Art of the Future?]]></title>
        <id>62e14d459879dca150ec3182</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/openai-dalle-copyright-intellectual-property-art/"/>
        <updated>2022-07-27T15:44:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OpenAI has announced that it's granting Dall-E users the right to commercialize their art. For now.]]></summary>
        <author>
            <name>Jessica Rizzo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Who Will Own the Art of the Future?]]></title>
        <id>62e14d459879dca150ec3182</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/openai-dalle-copyright-intellectual-property-art/"/>
        <updated>2022-07-27T15:44:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OpenAI has announced that it's granting Dall-E users the right to commercialize their art. For now.]]></summary>
        <author>
            <name>Jessica Rizzo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Against ‘Public Health’]]></title>
        <id>62dea05973e44c149d0e7f8d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/covid-19-public-health-politics/"/>
        <updated>2022-07-27T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Everything is supposedly a "public health" issue in the US, but this buzzword does little to address real challenges.]]></summary>
        <author>
            <name>Eleanor Cummins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某cms代码审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11574</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11574"/>
        <updated>2022-07-27T10:45:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某cms代码审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[APC进程注入]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11572</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11572"/>
        <updated>2022-07-27T10:40:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[APC进程注入]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How To Create A Timer With React]]></title>
        <id>https://dev.to/yuridevat/how-to-create-a-timer-with-react-7b9</id>
        <link href="https://dev.to/yuridevat/how-to-create-a-timer-with-react-7b9"/>
        <updated>2022-07-27T10:29:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #tutorial #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>𝕁𝕦𝕝𝕚𝕒 👩🏻‍💻</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Top 9 sites for staying up to date as a software developer]]></title>
        <id>https://dev.to/devtoolzz/top-9-sites-for-staying-up-to-date-as-a-software-developer-3c7o</id>
        <link href="https://dev.to/devtoolzz/top-9-sites-for-staying-up-to-date-as-a-software-developer-3c7o"/>
        <updated>2022-07-27T07:46:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#watercooler #productivity #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>DevToolz</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Am I an Idiot for Wanting a Dumber Phone?]]></title>
        <id>62dea5938ad26c5c0a000c89</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/am-i-an-idiot-for-wanting-a-dumber-phone/"/>
        <updated>2022-07-26T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED’s spiritual advice columnist offers counsel to a reader overwhelmed by apps, dings, and beeps.]]></summary>
        <author>
            <name>Meghan O'Gieblyn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一次授权非域环境下的大型内网横向渗透]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11579</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11579"/>
        <updated>2022-07-26T06:13:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一次授权非域环境下的大型内网横向渗透]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Ultimate List of CSS Code Generators For Web Development]]></title>
        <id>https://dev.to/juliafmorgado/the-ultimate-list-of-css-code-generators-for-web-development-4d1l</id>
        <link href="https://dev.to/juliafmorgado/the-ultimate-list-of-css-code-generators-for-web-development-4d1l"/>
        <updated>2022-07-25T22:57:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #webdev #programming #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Julia Furst Morgado</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[React.js Interview - technical submission and detailed feedback]]></title>
        <id>https://dev.to/rajeshroyal/reactjs-interview-technical-submission-and-detailed-feedback-2pk7</id>
        <link href="https://dev.to/rajeshroyal/reactjs-interview-technical-submission-and-detailed-feedback-2pk7"/>
        <updated>2022-07-25T17:50:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#help #javascript #react #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Rajesh Royal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tomcat WebSocket内存马原理浅析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11566</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11566"/>
        <updated>2022-07-25T13:50:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tomcat WebSocket内存马原理浅析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Do You Know a Cargo Ship Is Polluting? It Makes Clouds]]></title>
        <id>62d85f8d94f7f03fb5e0c45d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-do-you-know-a-cargo-ship-is-polluting-it-makes-clouds/"/>
        <updated>2022-07-25T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Big vessels spew sulfur, which brightens clouds to produce long “ship tracks.” These emissions cause environmental damage—but also help cool the planet.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Top 25 Tips for Building an EXTREMELY FAST Website!!!]]></title>
        <id>https://dev.to/dustinbrett/top-25-tips-for-building-an-extremely-fast-website-iaf</id>
        <link href="https://dev.to/dustinbrett/top-25-tips-for-building-an-extremely-fast-website-iaf"/>
        <updated>2022-07-25T05:39:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #performance #javascript #html]]></summary>
        <author>
            <name>Dustin Brett</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Clean Architecture: Applying with React]]></title>
        <id>https://dev.to/rubemfsv/clean-architecture-applying-with-react-40h6</id>
        <link href="https://dev.to/rubemfsv/clean-architecture-applying-with-react-40h6"/>
        <updated>2022-07-24T12:54:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #typescript #cleanarchitecture #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Rubem Vasconcelos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Let's build and deploy a full stack MERN web application]]></title>
        <id>https://dev.to/itsrakesh/lets-build-and-deploy-a-full-stack-mern-web-application-1p5</id>
        <link href="https://dev.to/itsrakesh/lets-build-and-deploy-a-full-stack-mern-web-application-1p5"/>
        <updated>2022-07-24T11:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #beginners #javascript #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Rakesh Potnuru</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JavaScript object destructuring tips]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/javascript-object-destructuring-tips-154c</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/javascript-object-destructuring-tips-154c"/>
        <updated>2022-07-24T06:17:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Grid vs Flex: Where to use which? 🤔]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/grid-vs-flex-where-to-use-which-3g0p</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/grid-vs-flex-where-to-use-which-3g0p"/>
        <updated>2022-07-24T06:11:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #webdev #html #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12 Rarely Used JavaScript Web APIs that Will Boost Your Website to THE MOON 🚀]]></title>
        <id>https://dev.to/eludadev/12-rarely-used-javascript-web-apis-that-will-take-your-website-to-the-next-level-4lf1</id>
        <link href="https://dev.to/eludadev/12-rarely-used-javascript-web-apis-that-will-take-your-website-to-the-next-level-4lf1"/>
        <updated>2022-07-23T07:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Eluda</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fantastic CSS border animation]]></title>
        <id>https://dev.to/chokcoco/fantastic-css-border-animation-5166</id>
        <link href="https://dev.to/chokcoco/fantastic-css-border-animation-5166"/>
        <updated>2022-07-22T03:34:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #javascript #html #web]]></summary>
        <author>
            <name>Coco</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[WebSocket 内存马，一种新型内存马技术]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11549</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11549"/>
        <updated>2022-07-21T15:56:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WebSocket 内存马，一种新型内存马技术]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从多个基础CMS中入坑代码审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11553</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11553"/>
        <updated>2022-07-21T15:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[从多个基础CMS中入坑代码审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20 Git Commands Every Developer Should Know]]></title>
        <id>https://dev.to/krishnaagarwal/20-git-commands-every-developer-should-know-27o7</id>
        <link href="https://dev.to/krishnaagarwal/20-git-commands-every-developer-should-know-27o7"/>
        <updated>2022-07-21T13:51:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #tutorial #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Krishna Agarwal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pandemic Death Counts Are Numbing. There’s Another Way to Process]]></title>
        <id>62d4f53407bc72ded076e64c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/covid19-data-visceralization-death-statistics/"/>
        <updated>2022-07-21T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Data visceralization goes beyond mortality statistics to help people grieve.]]></summary>
        <author>
            <name>Jacqueline Wernimont</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creating an app using Drag and Drop with React without libraries 👆!]]></title>
        <id>https://dev.to/franklin030601/creating-an-app-using-drag-and-drop-with-react-without-libraries--5cg9</id>
        <link href="https://dev.to/franklin030601/creating-an-app-using-drag-and-drop-with-react-without-libraries--5cg9"/>
        <updated>2022-07-20T13:32:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Franklin Martinez</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Lawsuit Against Meta Shows the Emptiness of Social Enterprises]]></title>
        <id>62d4ef9796c3152eeee90559</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/social-enterprise-technology-africa/"/>
        <updated>2022-07-20T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Foreign-owned organizations like Sama and Tala offer feel-good promises but take advantage of weak labor protections and poor accountability.]]></summary>
        <author>
            <name>Raksha Vasudevan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[25 Extremely Modern Layouts Using CSS Grid✨]]></title>
        <id>https://dev.to/preethi_dev/25-extremely-modern-layouts-using-css-grid-10ek</id>
        <link href="https://dev.to/preethi_dev/25-extremely-modern-layouts-using-css-grid-10ek"/>
        <updated>2022-07-20T11:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#showdev #css #github #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Preethi⚡</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-0540: Jira身份验证绕过分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11543</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11543"/>
        <updated>2022-07-20T10:30:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-0540: Jira身份验证绕过分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某次红蓝对抗之Solr-RCE实战绕过]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11546</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11546"/>
        <updated>2022-07-20T10:29:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某次红蓝对抗之Solr-RCE实战绕过]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Github Repos for Self-Taught]]></title>
        <id>https://dev.to/krishnaagarwal/the-best-github-repos-for-self-taught-114j</id>
        <link href="https://dev.to/krishnaagarwal/the-best-github-repos-for-self-taught-114j"/>
        <updated>2022-07-19T13:06:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #programming #git #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Krishna Agarwal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How China Threatens to Splinter the Metaverse]]></title>
        <id>62cf28f0df46358dfd937c04</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/china-threatens-splinter-metaverse/"/>
        <updated>2022-07-19T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the future, the metaverse could be split into two: China and the rest of the world.]]></summary>
        <author>
            <name>Lulu Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ThinkPHP6.0.12LTS反序列化（getshell的poc链挖掘）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11531</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11531"/>
        <updated>2022-07-19T07:55:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ThinkPHP6.0.12LTS反序列化（getshell的poc链挖掘）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[linux下进程隐藏的一些研究]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11536</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11536"/>
        <updated>2022-07-19T07:54:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[linux下进程隐藏的一些研究]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2019-13954 之MikroTik RouterOS memory exhaustion]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11541</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11541"/>
        <updated>2022-07-19T07:52:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2019-13954 之MikroTik RouterOS memory exhaustion]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[🎮 Learn JavaScript while playing games👾]]></title>
        <id>https://dev.to/monicafidalgo/learn-javascript-while-playing-games-4ong</id>
        <link href="https://dev.to/monicafidalgo/learn-javascript-while-playing-games-4ong"/>
        <updated>2022-07-19T00:01:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #gamedev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>The Coding Mermaid 🧜‍♀️</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Architecting React Apps Like it's 2030]]></title>
        <id>https://dev.to/itsrennyman/architecting-react-apps-like-its-2030-10mc</id>
        <link href="https://dev.to/itsrennyman/architecting-react-apps-like-its-2030-10mc"/>
        <updated>2022-07-18T20:37:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #react]]></summary>
        <author>
            <name>Renato Pozzi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The US Has a Historic Opportunity to Bridge the Digital Divide]]></title>
        <id>62d108c166daf23bc9031522</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/digital-divide-broadband-fcc/"/>
        <updated>2022-07-18T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Past initiatives didn’t focus enough on people of color. Here’s how to do better this time.]]></summary>
        <author>
            <name>Alisa Valentin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How To Make Personal Portfolio Using HTML CSS JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/codewithsadee/how-to-make-personal-portfolio-using-html-css-javascript-2760</id>
        <link href="https://dev.to/codewithsadee/how-to-make-personal-portfolio-using-html-css-javascript-2760"/>
        <updated>2022-07-18T11:18:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #javascript #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Sadee</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[简单的冰蝎流量魔改]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11530</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11530"/>
        <updated>2022-07-18T08:06:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[简单的冰蝎流量魔改]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[红队开发基础-基础免杀(三)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11532</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11532"/>
        <updated>2022-07-18T08:05:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[红队开发基础-基础免杀(三)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apache Commons Configuration 远程代码执行]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11527</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11527"/>
        <updated>2022-07-18T08:04:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apache Commons Configuration 远程代码执行]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Art Is Challenging the Boundaries of Curation]]></title>
        <id>62ce55a0477359e75adac436</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/dalle-art-curation-artificial-intelligence/"/>
        <updated>2022-07-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Artists working with programs like DALL-E do more than push a button—selecting outputs and engineering prompts are acts of aesthetic expression.]]></summary>
        <author>
            <name>Raphaël Millière</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Tips for Clean React TypeScript Code you Must Know 🧹✨]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/7-tips-for-clean-react-typescript-code-you-must-know-2da2</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/7-tips-for-clean-react-typescript-code-you-must-know-2da2"/>
        <updated>2022-07-17T06:22:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #typescript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[An Approach to Continuous Learning]]></title>
        <id>https://dev.to/abh1navv/an-approach-to-continuous-learning-30pk</id>
        <link href="https://dev.to/abh1navv/an-approach-to-continuous-learning-30pk"/>
        <updated>2022-07-17T05:27:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #productivity #beginners #career]]></summary>
        <author>
            <name>Abhinav Pandey</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I Used Python to Automate a Youtube Channel]]></title>
        <id>https://dev.to/joaomaranhao/how-i-used-python-to-automate-a-youtube-channel-ph0</id>
        <link href="https://dev.to/joaomaranhao/how-i-used-python-to-automate-a-youtube-channel-ph0"/>
        <updated>2022-07-16T18:58:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#python #programming]]></summary>
        <author>
            <name>João Maranhão</name>
        </author>
    </entry>
</feed>