<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>urn:2022-10-07T10:54:38.776Z</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-10-07T10:54:38.776Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="index.html"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New Windows 11 Insider build supports third-party widgets and a slick new Teams video feature]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/7/23392376/microsoft-windows-11-third-party-widgets-teams-chat-test-insider-beta</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/7/23392376/microsoft-windows-11-third-party-widgets-teams-chat-test-insider-beta"/>
        <updated>2022-10-07T10:32:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The new video calling experience for Chat from Microsoft Teams, which will open to your own video feed. | Image: Microsoft
    

  
Microsoft is rolling out support for third-party widget development and new video calling functions for Chat from Microsoft Teams in its latest developer build of Windows 11. The new features in Preview Build 25217 are available for folks enrolled in the Windows Insider program. 
Now, developers can create and test widgets that can be added to the Windows 11 widgets panel. New third-party widgets can only be tested locally on the latest Insider Preview build for now, but can later appear in the Microsoft Store for the shipping version of their apps once the build is formally released to the public. Microsoft says that Widgets can only be created for packaged Win32 apps at this time, but support for Progressive Web App (PWA) Widgets is...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon stops field tests of its delivery robot Scout]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/7/23392360/amazon-disbands-delivery-robot-scout-development</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/7/23392360/amazon-disbands-delivery-robot-scout-development"/>
        <updated>2022-10-07T09:33:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amazon’s is scaling back its plans to build a delivery robot, Scout, but insists that the project is not finished. 
Bloomberg first reported that the company has shut down tests of the machine, and that the Scout team, constituting around 400 employees globally, is being disbanded. However, a spokesperson for Amazon, Alisa Carroll, told The Verge that the company is “not abandoning the Scout program” entirely: “We are scaling the program back and still have a team dedicated to Scout.” 
“There were aspects of the program that weren’t meeting customers’ needs”
“During our Scout limited field test, we worked to create a unique delivery experience, but learned through feedback that there were aspects of the program that weren’t meeting...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[15 GitHub Repositories to Contribute for Hacktoberfest 2022]]></title>
        <id>https://dev.to/atapas/15-github-repositories-to-contribute-for-hacktoberfest-2022-215d</id>
        <link href="https://dev.to/atapas/15-github-repositories-to-contribute-for-hacktoberfest-2022-215d"/>
        <updated>2022-10-07T09:31:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What is HACKTOBERFEST?


Hacktoberfest is a yearly festival celebrating Open Source. It's done in October, and its primary goal is to encourage people worldwide to participate actively and contribute to Open Source Projects hosted across GitHub and GitLab.
To get started, you must register between September 26 and October 31 and find a project that suits your skill, labelled with the "hacktoberfest" label. 
Hacktoberfest is not only about the code. Non-code and low-code contributions are also accepted in the event. You can read more about these contributions here.
If you are new to Open Source, please start with this YouTube Video.
I've been contributing to and maintaining several open source projects for a few years. These projects fall into the category of education, productivity, tools,…]]></summary>
        <author>
            <name>Tapas Adhikary</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Robot makers including Boston Dynamics pledge not to weaponize their creations]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/7/23392342/boston-dynamics-robot-makers-pledge-not-to-weaponize</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/7/23392342/boston-dynamics-robot-makers-pledge-not-to-weaponize"/>
        <updated>2022-10-07T08:49:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A quadrupedal robot armed with a machine gun built by Ghost Robotics, which has not signed the pledge.  | Photo by Chris Jung/NurPhoto via Getty Images
    

  
A group of robotics companies including Boston Dynamics — makers of the well-known quadrupedal robot Spot — have pledged not to weaponize their most advanced robots. However, the pledge will likely do little to stop the wider weaponization of this technology. 
In an open letter addressed to the entire robotics industries (and first reported by Axios), the companies said they “believe that adding weapons to robots that are remotely or autonomously operated ... raises new risks of harm and serious ethical issues.” 
“We pledge that we will not weaponize our advanced-mobility general-purpose robots”
“We pledge that we will not weaponize our advanced-mobility general-purpose robots or the software we develop that enables advanced robotics and...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Django API Generator - Free Tool (Updated)]]></title>
        <id>https://dev.to/sm0ke/django-api-generator-free-tool-updated-5d99</id>
        <link href="https://dev.to/sm0ke/django-api-generator-free-tool-updated-5d99"/>
        <updated>2022-10-07T08:45:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hello coders!
This open-source tool has been updated to provide a sample API-View page that allows interaction with the generated (API) Service. Once Django API Generator starts, the generated API can be used in two ways: using 3rd party tools like POSTMAN and also in the application pages using JS code that implements all CRUD requests. Being released under MIT License, the source can be incorporated into other projects (open-source or commercial). 
Thanks for reading!
👉 Django API Generator - Source code

👉 Support page (just in case)
The fastest way to use the tool is to start it in Docker via a single command:
👉 Step 1 - Download the code from the GH repository (using GIT)
$ git clone https://github.com/app-generator/devtool-django-api-generator.git
$ cd devtool-django-api-generator

👉 Step 2 - Start the APP in Docker
$ docker-compose up --build

Visit http://localhost:5085 in your browser. By default, a simple Books Model is used as a sample.
The generated DRF API is live at http://localhost:5085/api/books

Registered users can interact with the API using the API-View page 

A video presentation that explains the product, the relevant parts of the source code, and how to define and generate a new API can be found on YouTube:








For more resources and support, please access:
👉 More Free Starters crafted by AppSeed
👉 Ask for support in case of any issues]]></summary>
        <author>
            <name>Sm0ke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Matrix WebCam – 黑客帝国式的虚拟摄像头]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43551</id>
        <link href="https://www.appinn.com/matrix-webcam/"/>
        <updated>2022-10-07T08:43:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix WebCam 是一款开源的虚拟摄像头工具，基于 Python，可以提供一个黑客帝国式的虚拟摄像头工具，让你在远程视频、视频会议中独具一格。@Appinn 注意，obs-studio 自]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creatorverse & Planet LinkedIn Report — The past, present and future of being knowledge entrepreneur]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/creatorverse-planet-linkedin-report</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/creatorverse-planet-linkedin-report"/>
        <updated>2022-10-07T08:28:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 business tech events worth to visit]]></title>
        <id>https://dev.to/superface/9-business-tech-events-worth-to-visit-4pi4</id>
        <link href="https://dev.to/superface/9-business-tech-events-worth-to-visit-4pi4"/>
        <updated>2022-10-07T08:13:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As an early-stage startup, we've had a good fortune to attend a number of tech, business, and dev events over the last few years. Today, I'll share my picks for the top 9 business & tech events to attend.
Slush is bringing the global startup ecosystem under one roof. In cold, dark November, a curated group of speakers from across the globe, showcases, and unique networking opportunities will all be in Helsinki. With hundreds of Side Events happening across the city throughout the Slush Week, the fun flows out of Messukeskus and into the streets.
4,200 startup founders and operators.
2,200 investors.
400 media representatives.
A gathering of 12,000 curious minds at the Helsinki Expo and Convention Center.
Web Summit brings together 70,000+ people, and the companies redefining the tech indus…]]></summary>
        <author>
            <name>Knarik</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 reasons why you should learn to code in the age of no-code tools & gain an unfair advantage.]]></title>
        <id>https://dev.to/swastikyadav/9-reasons-why-you-should-learn-to-code-in-the-age-of-no-code-tools-gain-an-unfair-advantage-32mb</id>
        <link href="https://dev.to/swastikyadav/9-reasons-why-you-should-learn-to-code-in-the-age-of-no-code-tools-gain-an-unfair-advantage-32mb"/>
        <updated>2022-10-07T08:04:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Every month a new no-code tool pops-ups in the market, just like a new JavaScript library or framework.
3 Years ago when I was learning to code (I'm still learning).
I use to wonder if no-code tools will ever replace web-developers. And today I do have an answer.
And the answer is "Never".
No-code tools are great and all, quick to launch and market. Lately many people started to think that no-code means no more coding and developers are obsolete now.
But the truth is exact opposite.
Here are the 9 reasons to learn programming & gain unfair advantage even in the age of no-code tools.
Here is the video on this topic
How do you create addons and plugins.
Programming knowledge is required to create addons and plugins which run these platforms. Be a creator of these addons not just a consumer.
…]]></summary>
        <author>
            <name>Swastik Yadav</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kojima confirms internet’s suspicions that Elle Fanning will star in upcoming project]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/7/23392339/hideo-kojima-who-am-i-teaser-elle-fanning-obviously</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/7/23392339/hideo-kojima-who-am-i-teaser-elle-fanning-obviously"/>
        <updated>2022-10-07T08:02:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[To coincide with last month’s Tokyo Games Show, Kojima Productions — the development studio from Metal Gear Solid and Death Stranding director Hideo Kojima — posted a cryptic teaser for a forthcoming project. “Who am I?” read the teaser, overlayed on the silhouette of an unidentified person.
“You’re Elle Fanning,” the internet immediately responded, “star of Super 8.”
Well guess what? A QR code erected at Australian gaming convention PAX Aus this week has confirmed exactly that. The code was found next to a poster of the same cryptic silhouette, but where the overlaid text reads “Where am I?” Scan it, and you end up on a webpage where the silhouette is revealed to be... *drumroll please* Elle Fanning! In case there was any doubt, the...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creating a Progressive Web App (PWA) with Flutter]]></title>
        <id>https://dev.to/codemagicio/creating-a-progressive-web-app-pwa-with-flutter-385c</id>
        <link href="https://dev.to/codemagicio/creating-a-progressive-web-app-pwa-with-flutter-385c"/>
        <updated>2022-10-07T07:27:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Written by Jahswill Essien and originally posted to Codemagic blog.
So, you just finished building that application that's going to change the world, you've submitted the Android apk to the Google Play Store and the iOS ipa to the Apple App Store, and you're awaiting review. But when you check your email, you discover that your iOS app has been rejected. Given the urgency of releasing the app, what do you do now?
Well, the good news is that your application was built with Flutter, which is a great tool for creating Progressive Web Apps (PWAs). But what is a PWA?
This tutorial discusses what PWAs are, how to create a Flutter PWA, what to consider while creating one, handling web navigation efficiently, building and publishing a Flutter web app with Codemagic, how to install a PWA, and the b…]]></summary>
        <author>
            <name>C💙demagic</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kinic — Discover what's being made on web3 with Kinic search]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/kinic</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/kinic"/>
        <updated>2022-10-07T07:22:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[EasySendy — Hybrid email marketing platform]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/easysendy-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/easysendy-3"/>
        <updated>2022-10-07T07:21:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vmaker for Windows — Train, educate, elevate]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/vmaker-for-windows</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/vmaker-for-windows"/>
        <updated>2022-10-07T07:20:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://app.vmaker.com/myplan/?t...
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[13 ways to scrape any public data from any website]]></title>
        <id>https://dev.to/serpapi/13-ways-to-scrape-any-public-data-from-any-website-1bn9</id>
        <link href="https://dev.to/serpapi/13-ways-to-scrape-any-public-data-from-any-website-1bn9"/>
        <updated>2022-10-07T07:10:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[📃Table of Contents
Intro


Browser Dev Tools


CSS Selectors or/and XPath
CSS Selectors
Type of Selectors
XPath
SelectorGadget Chrome Extension
Scraping From Meta Elements


Scraping From Tables


Scraping With Regular Rxpression


Python Web Scraping Tools
Python Parsing Libraries
Parsel
BeautifulSoup
Python Browser Automation
Playwright
Selenium
Python Web Scraping Frameworks
Scrapy
XHR Requests
How extract data from XHR request
Page Source
Inline JSON
Extract inline JSON data with Regex
Extract inline JSON data with Regex and convert usable JSON
Reverse engineering & Debugging
Sources tab
Application tab
Links



Intro
This ongoing blog post is about understanding ways of extracting data from any website, either if the website is static/fully JavaScript driven or if reverse engineering…]]></summary>
        <author>
            <name>Dmitriy Zub ☀️</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AltQuid — Invoices paid today, skip the delay, $500 -$10M in funding]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/altquid</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/altquid"/>
        <updated>2022-10-07T07:08:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Growth Booster OS — 400+ templates, tools and strategies to grow your startup]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/growth-booster-os</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/growth-booster-os"/>
        <updated>2022-10-07T07:01:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn programming at Open Jam 2022]]></title>
        <id>70214 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/open-jam-2022"/>
        <updated>2022-10-07T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Learn programming at Open Jam 2022
Seth Kenlon
Fri, 10/07/2022 - 03:00

            
Open Jam game jam is happening from October 28 to November 9 this year. Every year for the past several years, programmers from around the globe build open source video games, and then play and rate one another's games. Just for fun.
Open Jam is a "game jam," which is a casual way to inspire programmers of all skill levels to focus on a just-for-fun project for a concentrated period of time. It promotes open source games as well as open source game creation tools. While participants aren't required to use open source tools to create their game, the games themselves must bear an open license, and you literally get extra points during the scoring round for using open source tools.
Another important aspect of…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple’s billion dollar antitrust fine in France cut to $366 million]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/7/23391893/apple-billion-dollar-fine-france-reduced-antitrust-competition</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/7/23391893/apple-billion-dollar-fine-france-reduced-antitrust-competition"/>
        <updated>2022-10-07T06:30:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It’s a big discount. | Kristen Radtke / The Verge
    

  
An appeals court in France has slashed Apple’s antitrust fine from €1.1 billion to €372 million (about $366 million), calling the original penalty “disproportionate” and saying that the new amount was “sufficient” to dissuade the company from bad behavior, according to reports from Reuters and Bloomberg. The fine is originally from 2020, and was levied by the French competition authority Autorité de la Concurrence, which accused Apple of manipulating the retail market for its products.
According to the authority, which began its investigation in 2012, Apple had agreed to not compete with two of its wholesalers, and it restricted some retailers from lowering prices on its products. It also accused the company of limiting how many iPads it...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bun so far]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/bun-so-far-5de4</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/bun-so-far-5de4"/>
        <updated>2022-10-07T06:25:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I must say I'm impressed with Bun. However, as expected, they are still working on many things underwater.
This means I'll put Bun on a side track for now.
The speed is incredible, from the basic start to the Next and React image. It's just super fast!
I also appreciate their Discord community, where everyone seems super happy to help you.
I'm also pleasantly surprised by how easy it was to set up a basic React and Next application on Bun.
As mentioned, I think it's a bit early to adopt it fully. There seem to be some essential things missing for me, at least.
This includes a solid router (there are some out there, but I rather wait a bit for a stable one).
After asking around on Discord, this should be supported already, so I will keep trying to set it up and let you all know once I get it to work.
As for me, I will keep an eye out for upcoming Bun things and keep you posted via these articles as I try them out.
I'd love to hear if you were able to give Bun a test run and what you've built with it.
Thank you for reading my blog. Feel free to subscribe to my email newsletter and connect on Facebook or Twitter]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tribecrafters — Educating the next generation of community leaders]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/tribecrafters</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/tribecrafters"/>
        <updated>2022-10-07T04:42:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Super Snoopr — Check how much $ your favorite YouTuber makes in donations]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/super-snoopr</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/super-snoopr"/>
        <updated>2022-10-07T04:35:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Acer’s AMD-powered Swift Edge laptop is a gentle reminder of the Intel tax]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887624</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887624"/>
        <updated>2022-10-07T04:30:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The AMD-based Swift Edge is bigger and OLED-ier than the Intel-based Swift ultralight.]]></summary>
        <author>
            <name>Scharon Harding</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Acer’s Swift Edge could be the 16-inch OLED laptop we’ve all been waiting for]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/7/23390874/acer-swift-edge-oled-laptop-amd-ryzen-6000-price-release-date</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/7/23390874/acer-swift-edge-oled-laptop-amd-ryzen-6000-price-release-date"/>
        <updated>2022-10-07T04:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Is this the OLED future? | Image: Acer
    

  
The race to market a truly portable, affordable, and long-lasting OLED laptop is on. Asus is currently the major player. Not only has it made several attempts this year, but it’s come the closest so far with its AMD-powered Zenbook S 13. 
But Acer, today, is throwing its hat in the ring. The new Swift Edge is a 16-inch, 3840 x 2400 OLED device that weighs just 2.58 pounds — which would make it the lightest 16-inch laptop in the current market (though LG’s Gram 16 is very close).
And here’s the really good news: it’s got AMD Ryzen inside. Specifically, the model being sold in North America includes the Ryzen 7 6800U, the same eight-core processor that powers the Zenbook S 13.
Image: Acer
      That’s a screen, all right.
...
  
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Completed 500 Followers on Dev.to in 3 month with 33 Post and more then 60k views]]></title>
        <id>https://dev.to/devsimc/complete-500-followers-on-devto-in-3-month-with-33-post-and-more-then-60k-views-1g9o</id>
        <link href="https://dev.to/devsimc/complete-500-followers-on-devto-in-3-month-with-33-post-and-more-then-60k-views-1g9o"/>
        <updated>2022-10-07T04:29:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A post by simc dev CSM®]]></summary>
        <author>
            <name>simc dev CSM®</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Philotes — Donut bot for Discord]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/philotes</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/philotes"/>
        <updated>2022-10-07T04:17:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Zybo — Calculate how many supplies you'll need during the hurricane]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/zybo</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/zybo"/>
        <updated>2022-10-07T03:41:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LeetCode's Palindrome Number Solution - Java]]></title>
        <id>https://dev.to/verisimilitude11/leetcodes-palindrome-number-solution-java-597</id>
        <link href="https://dev.to/verisimilitude11/leetcodes-palindrome-number-solution-java-597"/>
        <updated>2022-10-07T02:31:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Intuition


I began by mentally walking through the given test cases and recording the steps I took to solve the problems. I used this to create some pseudocode that modeled my thinking. Following that, I translated my pseudocode into Java. I was confident that my program worked after some thorough testing in addition to the auto tests.
To allow for string indexing and length, I first converted the int to a string. Then I looped through the string until I reached the halfway point, comparing the numbers on the left and right sides. If they weren't the same, I exited the program immediately by returning false. At the end of the program, if the numbers on the left and right sides were the same, I returned true, indicating that the number entered by the user is a palindrome.
Time complexity:
O(n)
GitHub: https://github.com/Verisimilitude11/LeetCode-Problem-Solutions/blob/main/Palindrome%20Number.java
class Solution {
    public static boolean isPalindrome(int x) {
        String num = Integer.toString(x);
        for (int i = 0; i < num.length() / 2; i++) {
            char rightChar = num.charAt(num.length() - i - 1);
            char leftChar = (num.charAt(i));
            if (!(leftChar == rightChar)) {
                return false;
            }
        }

        return true;
    }
}]]></summary>
        <author>
            <name>Piyush Acharya</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一个适用于苹果芯片的原生 Linux GPU 驱动程序几乎就绪！]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15114-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15114-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-07T02:29:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[苹果 M1 上的原生 Linux GPU 驱动？它就快来了！




让 Linux 在 苹果芯片Apple Silicon 设备上工作是我们很多人的愿望!

感谢 Asahi Linux 项目，它现在对测试者来说已经成为现实。当然，它还没有准备好进入最佳时期，但如果你是一个资深 Linux 用户，你现在就可以在苹果 M1/M2 设备上尝试 Linux。

现在，Linux 开发者 Asahi Lina 的一个令人兴奋的进展引起了我们所有人的注意。

我们可能会比预期更早地拥有一个用 Rust 编写的原生 GPU 驱动程序。

所以，这意味着什么？

几个月前，Asahi Lina 加入了 Asahi Linux 项目，并开始 开发一个驱动程序原型 以在 Linux 上运行图形应用程序。

现在，通过更多的调整和一些来自 Asahi Lina 对 M1 GPU 硬件接口的逆向工程的惊人的贡献，她已经成功地在苹果 M1 芯片上运行了 GNOME、KDE 应用程序，做到了在 Firefox 上播放 YouTube 等事情！

以下是她 推特 的内容：


GNOME 运行了！！Firefox 浏览器可以运行！你可以看 YouTube，玩 Neverball，运行 KDE 应用程序，以及更多！! 没有崩溃！！！

在苹果 M1 的原生 Linux GPU 驱动上！!


需要注意的是，这还没有在苹果 M2 上测试过。

这里还有个视频，你可以看到它运行的情况：




她还解释说：


我使用了一个糟糕的黑科技来解决一个稳定性问题，这影响了性能，但它证明了这是唯一剩下的主要问题！一旦我把它修复好了，我们就会有完整的性能和稳定性！然后就只剩下 Mesa 驱动程序的修复了！！！


当然，这还只是处于早期的开发，我们甚至没有在 Linux 内核中拥有 Rust 实现。所以，当 Rust 开始进入主线版本时，也就是 Linux 内核 6.1 或更新版本时，你可能会看到它越来越接近现实。

尽管如此，这对 Asahi Linux 来说是一个不可思议的里程碑。随着一些发展，用户一定急于在苹果芯片设备上尝试 Linux。


via: https://news.itsfoss.com/linux-gpu-driver-apple/

作者：Ankush Das 选题：lkxed 译者：KevinZonda 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[哦，不！Fedora 正在放弃对流行的视频编解码器的支持]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15113-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15113-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-07T01:15:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fedora 37（和 36）可能不再允许你使用一些流行的编解码器来方便地使用视频的图形加速功能。




Fedora 是一个流行的 Linux 发行版，迎合了那些希望在他们的工作站（和服务器）上使用最先进技术的用户。

它没有搭载任何专有组件，默认情况下坚持使用完全开源的软件库。

虽然这对一些人来说已经很不方便了，但现在看来，另一个变化可能会困扰期待 Fedora 37 的用户。

最近在 Fedora 上的一个 Mesa 的提交 告诉我们，由于法律问题，H.264、H.265 和 VC-1 编解码器的视频加速 API（VAAPI）的支持已经被禁用。

这一变化可能也会被回传到 Fedora 36。


💡 H.264 是大多数视频行业使用的主流视频编解码器。

例如，苹果公司广泛使用 H.264 编解码器，用于 iPhone 手机拍摄的照片和视频。你可以阅读此 文档 来了解更多。


Fedora 项目论坛的一位成员 首先发现 了 Fedora 中的这一变化，他将其描述为 “F36 的一大退步”。

这对 Fedora 用户来说是坏消息吗？

是的，基本上是的。

主要是，它将影响使用开源驱动程序的 AMD GPU 用户，阻止他们使用 GPU 加速 来播放需要使用这些编解码器的视频内容。

此外，它还会影响到 任何使用开源图形驱动的用户，即使他们在英特尔芯片上运行 iGPU。Fedora 开发者还没有对此提供任何澄清，但你可以自己测试一下。

如果你在英伟达显卡上使用专有驱动程序，你就没有什么可担心的。

运行旧硬件的用户也可能有问题，他们的系统可能不支持这些编解码器。

这些编解码器最常用在你从 BT 或各种服务中下载的视频中，这些视频还没有转移到更新一代的编解码器（如 AV1 和 VP9）。

我相信，这是互联网上的大部分视频的情况。

一些流媒体平台也使用这些编解码器在其各自的平台上提供内容，这可能导致用户在试图通过其服务访问内容时面临问题。

这是否影响到每个人？

如果你是那些观看 YouTube 视频的人，不使用任何需要这些编解码器的视频的平台或下载它们，你就不会有任何问题。

Fedora 正在避免法律上的麻烦

还没有人起诉 Fedora 或强迫他们这样做。然而，正如 Phoronix 所指出的，Mesa 的一个变化最近允许开发者选择性地禁用编解码器，以帮助避免法律纠纷和软件专利冲突。

因此，为了避免法律上的混乱，Fedora 进行了这一改变。

H.264 和 H.265 的专利属于一家名为 MPEG LA 的公司，该公司专门用于持有视频编解码器和显示标准领域的专利。

而 VC-1 的专利属于 SMPTE，这是一个由媒体和娱乐机构的专业人士管理的团体。

考虑到用户在购买显卡时已经支付了使用这些编解码器的许可，我们仍然不确定为什么会这样。你可以在 Fedora 的法律列表会话 中阅读更多相关信息。

可能的解决方法是什么？

显然，你必须依赖基于 CPU 的解码了。当然，你也可以使用官方或第三方的 Mesa 构建版本。

Flatpak 应用程序可能允许你观看图形加速的视频内容而没有问题。但是，这要取决于软件的维护者。

但是，对于大多数用户来说，这可能是一个不方便的解决方案。

另一个解决方法可能是在旨在包含第三方应用程序的 RPM Fusion 仓库中单独包含支持 VAAPI 的编解码器。

然而，负责 Fedora RPM Fusion 仓库的开发者对维护 Fedora Mesa 3D 的复刻版本不感兴趣。该开发者提到：


rpmfusion 基本上没有兴趣去打包和维护它，而且保持仓库与 Fedora 同步对我来说也不是一个优先事项。




💬 你对 Fedora 的这一变化有什么看法？请在下面的评论中告诉我们你的想法。


via: https://news.itsfoss.com/fedora-drops-vaapi-codec/

作者：Sourav Rudra 选题：lkxed 译者：wxy 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta’s flagship metaverse app is too buggy and employees are barely using it, says exec in charge]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/6/23391895/meta-facebook-horizon-worlds-vr-social-network-too-buggy-leaked-memo</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/6/23391895/meta-facebook-horizon-worlds-vr-social-network-too-buggy-leaked-memo"/>
        <updated>2022-10-07T01:11:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mark Zuckerberg recently demonstrated the current quality of Meta’s Horizon Worlds avatars. | Mark Zuckerberg / Meta
    

  
Meta’s VR social network Horizon Worlds — the company’s flagship “metaverse” app — is suffering from too many quality issues and even the team building it isn’t using it very much, according to internal memos obtained by The Verge.
In one of the memos to employees dated September 15th, Meta’s VP of Metaverse, Vishal Shah, said the team would remain in a “quality lockdown” for the rest of the year to “ensure that we fix our quality gaps and performance issues before we open up Horizon to more users.” 
Horizon Worlds lets people build and interact in virtual worlds as legless avatars, sort of like Roblox meets Minecraft. It’s a key initiative following CEO Mark Zuckerberg rebranding of Facebook to Meta; the company is spending billions per...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Milalao — Social network for gamers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/milalao</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/milalao"/>
        <updated>2022-10-07T00:40:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Judge delays Musk/Twitter trial, gives them three weeks to complete merger [Updated]]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887793</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887793"/>
        <updated>2022-10-06T23:30:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Musk asked judge to cancel trial, claiming Twitter won't "take yes for an answer."]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Seven — Personalised videos with a human touch]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/seven-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/seven-2"/>
        <updated>2022-10-06T23:16:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[StackBlitz Monthly Update Post: September 2022]]></title>
        <id>https://dev.to/stackblitz/stackblitz-monthly-update-post-september-2022-3d6h</id>
        <link href="https://dev.to/stackblitz/stackblitz-monthly-update-post-september-2022-3d6h"/>
        <updated>2022-10-06T23:04:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hello everyone!
At StackBlitz, we have been working hard on the new tools that will premiere at ViteConf and that I believe will be truly game-changing for Open Source maintainers. 
The release will happen before a significant crowd: at this moment, 21,000 devs registered to attend ViteConf! If you haven’t yet, click here to get your free ticket. Here's mine:

Meanwhile, we have been pushing updates and cheering for our community!
Today we are bringing you:
StackBlitz in the wild: news from our community
DX & Compatibility improvements: the change log
New Teammates: our team has grown - do you wanna join, too?
Quick bites for the road
I hope you’ll have a wonderful month!
Does running WordPress in the browser without a PHP server sound like fun? Here’s a delightful writeup on spinning it o…]]></summary>
        <author>
            <name>Sylwia Vargas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is the diffence between var, let and const?]]></title>
        <id>https://dev.to/frantchessico/what-is-the-diffence-between-var-let-and-const-2a</id>
        <link href="https://dev.to/frantchessico/what-is-the-diffence-between-var-let-and-const-2a"/>
        <updated>2022-10-06T23:00:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In JavaScript, there are different ways to declare a variable. These include using the keywords var, let, and const. Each of these has slightly different implications for how the variable can be used in your code.
The keyword var is the traditional way to declare a variable in JavaScript. Variables declared with var are global variables, meaning they can be accessed from anywhere in your code. They are also function-scoped, meaning that they are only accessible within the scope of the function they were declared in. See the examples below:
Example 1 
Inside the function:
function displayName() {
    var fullName = "Francisco Inoque";
    console.log(fullName)
}

namePersonal()

// Result is: Francisco Inoque


Example 2 
Accessing the variable inside the if block from function scope:

func…]]></summary>
        <author>
            <name>Francisco  Inoque</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spectacles — Practice CBT with a new friend]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/spectacles-5</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/spectacles-5"/>
        <updated>2022-10-06T22:50:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Phalcon v5.0.3 Released]]></title>
        <id>https://dev.to/phalcon/phalcon-v503-released-57kh</id>
        <link href="https://dev.to/phalcon/phalcon-v503-released-57kh"/>
        <updated>2022-10-06T22:43:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[We are happy to announce that Phalcon v5.0.3 has been released!
This release contains a few bug fixes.
Thank you to our wonderful community for the help in identifying these issues.
Fixed Phalcon\Filter\Sanitize\StringVal to accept flags for htmlspecialchars() #16135




  
  
  Fixed



Fixed Phalcon\Html\Escaper::attributes() to honor the $flags set for htmlspecialchars() #16134]]></summary>
        <author>
            <name>Nikolaos Dimopoulos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2K warns users their info has been stolen following breach of its help desk]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887894</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887894"/>
        <updated>2022-10-06T22:06:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Stolen data includes names, email addresses, console IDs, and gamertags.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Valve’s Steam Deck and official dock are widely available for the first time]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887855</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887855"/>
        <updated>2022-10-06T21:42:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus, SteamOS 3.3.2 claims to improve the experience with third-party docks.]]></summary>
        <author>
            <name>Samuel Axon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Boston Dynamics *really* does not want you to add weapons to its robots]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887736</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887736"/>
        <updated>2022-10-06T21:28:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Open letter cites concerns about misuse of "widely available" commercial robots among the public.]]></summary>
        <author>
            <name>Benj Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Roblox sued for allegedly enabling young girl’s sexual, financial exploitation]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887790</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887790"/>
        <updated>2022-10-06T21:20:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Meta, Snap, and Discord are also defendants in the lawsuit.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Super Mario Bros. Movie trailer is out, and it looks pretty solid]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887779</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887779"/>
        <updated>2022-10-06T20:37:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illumination's changes to familiar Mushroom Kingdom characters are finally confirmed.]]></summary>
        <author>
            <name>Sam Machkovech</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Enjoyable Company — Guide to building companies where people truly enjoy working]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/the-enjoyable-company</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/the-enjoyable-company"/>
        <updated>2022-10-06T20:33:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.enjoyable-company.org

Let me know what you think about it. My colleagues and I will be happy to answer your questions and read about your own stories of work enjoyment!

Michal
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Biden pardons all federal simple marijuana possession offenses]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887777</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887777"/>
        <updated>2022-10-06T20:20:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The criminalization of marijuana is a "failed approach," Biden said.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gigagig — Hire across the globe for location-specific gigs]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/gigagig</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/gigagig"/>
        <updated>2022-10-06T20:15:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Python For Beginners Courses Ranked from Best to Worst – freeCodeCamp Edition]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/freecodecamp-python-courses-ranked-from-best-to-worst/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/freecodecamp-python-courses-ranked-from-best-to-worst/"/>
        <updated>2022-10-06T19:54:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Does freeCodeCamp really need yet another Python course?   Click for answer.  Between the curriculum and the YouTube channel, freeCodeCamp has quite a few Python programming courses. But which Python course should you take? In this article, I'll rank every singe freeCodeCamp beginner's Python course from best to]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[13 Best Target Deal Days Sales (2022): Dyson, Apple, and More]]></title>
        <id>633d992a5ec45110c69a14ab</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/target-deal-days-oct-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T19:47:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hoping for an Apple iPad Mini or Dyson for the holidays? Both Target and Amazon are hosting a second yearly sales event.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Storymkrs — Plan and evaluate your marketing without sheets]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/storymkrs</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/storymkrs"/>
        <updated>2022-10-06T19:02:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Storymkrs is a nice tool to help you organise your marketing
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use the Stack Data Structure to Solve Coding Challenges]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/stack-data-structure-solve-coding-challenges/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/stack-data-structure-solve-coding-challenges/"/>
        <updated>2022-10-06T18:48:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The stack data structure is used frequently in programming, sometimes behind-the-scenes. And questions involving the stack data structure are very common in coding interviews. We just published a course on the freeCodeCamp.org YouTube channel that will teach you how to use the stack data structure to solve the type of]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linux kernel 5.19.12 code could cause permanent damage to some laptop displays]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887605</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887605"/>
        <updated>2022-10-06T17:36:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Power sequence bugs cause damaging flickers on built-in displays. Update now.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sensy Guitar — AI-powered illuminated instrument to play at any skill level]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/sensy-guitar</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/sensy-guitar"/>
        <updated>2022-10-06T17:31:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Adafruit’s Cheekmate gets to the bottom (ahem) of chess cheating controversy]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887540</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887540"/>
        <updated>2022-10-06T17:09:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Adafruit tested its wireless haptic communication system with a juicy slab of pork butt.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[$250 Lego foosball table includes a whopping 22 minifigs, actually works]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887635</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887635"/>
        <updated>2022-10-06T16:41:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Table Football set includes a handy, if macabre, compartment for extra heads.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Cunningham</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Blizzard scales back Overwatch 2’s controversial phone number requirement]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887613</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887613"/>
        <updated>2022-10-06T16:28:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Those who have linked a Battle.net account can now avoid the "SMS Protect" system.]]></summary>
        <author>
            <name>Kyle Orland</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PHP Implode – Convert Array to String with Join]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/php-implode-convert-array-to-string-with-join/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/php-implode-convert-array-to-string-with-join/"/>
        <updated>2022-10-06T16:14:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In PHP, the implode() function is a built-in function that takes an array and converts it to a string. implode() doesn’t modify the original array. It doesn’t matter whether the array is an indexed or associative array. Once you pass in the array to implode(), it joins all the values]]></summary>
        <author>
            <name>Kolade Chris</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google shows off the Pixel Tablet dock—it doubles as a smart display]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887539</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887539"/>
        <updated>2022-10-06T16:13:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The hardware looks just like a smart display, but the software is different.]]></summary>
        <author>
            <name>Ron Amadeo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This car company set new track records to prove its 3D printing tech]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887530</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887530"/>
        <updated>2022-10-06T15:58:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Kevin and Lukas Czinger have a new way of making cars, and it's starting to catch on.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter seeks assurances that Musk won’t break merger agreement again]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887584</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887584"/>
        <updated>2022-10-06T15:38:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Debt financing a key sticking point in talks to end litigation and finish merger.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Collabwriting — Add structure and collaborate around stuff you find online]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/collabwriting</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/collabwriting"/>
        <updated>2022-10-06T15:38:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lifetime Deal available today and throughout the weekend. 

If you have any feedback, comments, or questions - we're all ears. 🐭
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NoCoder.Space — Why code when you can NoCode?]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/nocoder-space</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/nocoder-space"/>
        <updated>2022-10-06T15:35:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[NoCoder.Space is a community. Everyone can suggest a tool or showcase a project built in NoCode.

Finally and of course, NoCoder.Space itself was entirely built in NoCode using Sktch.io (and I built it in public in 7 days, under 12 hour of work)!

You can watch a live NoCoding sessions where I show how I built the platform here:

@ybouane, I post daily updates.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ex-Uber security chief convicted of hiding hack from federal regulators]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887551</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887551"/>
        <updated>2022-10-06T15:11:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Former security chief may be first exec found guilty of hiding a data breach.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn PyTorch for Deep Learning – Free 26-Hour Course]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/learn-pytorch-for-deep-learning-in-day/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/learn-pytorch-for-deep-learning-in-day/"/>
        <updated>2022-10-06T14:48:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[My comprehensive PyTorch course is now live on the freeCodeCamp.org YouTube channel.   * You can view the full 26 hour course here [https://youtu.be/V_xro1bcAuA].  * Read the course materials online for free at learnpytorch.io    [https://learnpytorch.io/].  * See all of the course materials on GitHub]]></summary>
        <author>
            <name>Daniel Bourke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Pixel Watch is official: $349, good looks, and a four-year-old SoC]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1886799</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1886799"/>
        <updated>2022-10-06T14:45:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google prices itself way above Apple and Samsung, with slower hardware.]]></summary>
        <author>
            <name>Ron Amadeo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google’s Pixel 7 is official, with wider 17-country rollout]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1886601</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1886601"/>
        <updated>2022-10-06T14:45:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[They get aluminum camera bars and a "gen 2" Tensor chip that hasn't changed much.]]></summary>
        <author>
            <name>Ron Amadeo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Pixel 7 and Pixel 7 Pro (2022): Features, Price, Release Date]]></title>
        <id>6335f4f0e0fe4cc825d3a4d7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-pixel-7-pixel-7-pro-features-price-release-date/"/>
        <updated>2022-10-06T14:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These new Android handsets don’t represent a giant leap from last year’s Pixel 6, but they do contain some smart updates.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Catches Up to Apple and Samsung in the Hardware Race]]></title>
        <id>633daf94669c7202654d7d38</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/gadget-lab-podcast-569/"/>
        <updated>2022-10-06T14:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This week, we talk about the latest Pixel hardware, and why Google’s new smartwatch puts it on even footing with its rivals.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Pixel Watch (2022): Features, Price, Release Date]]></title>
        <id>633b6d1ee7146c84f3a19cfd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-pixel-watch-features-release-date-price/"/>
        <updated>2022-10-06T14:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It costs $349 and only works with Android phones. Here’s everything else you need to know.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IoT harmony? What Matter and Thread really mean for your smart home]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887208</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887208"/>
        <updated>2022-10-06T14:37:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An explainer on how Matter and Thread work and how they might actually help.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 Best Early Amazon Prime Day Deals (2022): Echo Devices, Phones, and TVs]]></title>
        <id>633de512058264dd3ee92ffd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-early-amazon-prime-day-deals-access-sale-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T14:32:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Prime Early Access Sale runs on October 11 and 12, but the discounts have already started.]]></summary>
        <author>
            <name>Louryn Strampe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The robot takeout revolution is closer than you think]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887260</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887260"/>
        <updated>2022-10-06T14:00:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I learned a lot ordering a donut and a muffin from delivery robots.]]></summary>
        <author>
            <name>Timothy B. Lee</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gatorade Smart Gx Bottle — A new smart bottle to monitor hydration levels]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/gatorade-smart-gx-bottle</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/gatorade-smart-gx-bottle"/>
        <updated>2022-10-06T13:39:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Constructo - Dungeons Builder — 3D VTT that allows you to build maps and play on it]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/constructo-dungeons-builder</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/constructo-dungeons-builder"/>
        <updated>2022-10-06T13:33:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta Rethinks the Philosophy of the Facebook Feed]]></title>
        <id>633e13295ec45110c69a14b5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/meta-rethinks-facebook-news-feed/"/>
        <updated>2022-10-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED spoke with the head of Facebook about competition from TikTok and his theory that algorithms can enhance our personal relationships.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Are You Sure You Know What Revenge Porn Is?]]></title>
        <id>633ca4055a49457c993f5331</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/revenge-porn-platforms-grindr-queerness/"/>
        <updated>2022-10-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Forty-eight states have passed protections against revenge porn—but their narrow definition of such content leaves many people exposed.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Gilden</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8 Best Electric Toothbrushes (2022): Cheap, Smart, Kids, and More]]></title>
        <id>6006eb56bb2776344c2d9b90</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-electric-toothbrushes/"/>
        <updated>2022-10-06T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You'll have to recharge your toothbrush, but these electric models put better oral hygiene within easy reach.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why Can’t You Tickle Yourself? Neuroscientists Unravel the Mystery]]></title>
        <id>6332304b00704d14b5ffba02</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/neuroscientists-unravel-the-mystery-of-why-you-cant-tickle-yourself/"/>
        <updated>2022-10-06T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Playfulness and tickling aren’t always considered “serious” subjects, but a new study shows how they can address key questions about the brain.]]></summary>
        <author>
            <name>Max G. Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[These Are the 100 Hottest Startups in Europe in 2022]]></title>
        <id>633de90f669c7202654d7d43</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/100-hottest-startups-europe-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Entrepreneurs across the continent are embracing new ways of working—and there’s a perceptible shift in what startups choose to focus on.]]></summary>
        <author>
            <name>Greg Williams</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in London]]></title>
        <id>633de7e981222da12cb0d99e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-london-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fallout from Brexit isn’t in the rearview mirror just yet, but the UK capital is forging ahead regardless.]]></summary>
        <author>
            <name>Joao Medeiros</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Berlin]]></title>
        <id>633de7d7669c7202654d7d42</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-berlin-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Look out, London—Berlin is fast catching up in all areas, from sheer volume of funding by startups to its rapid transition into a center for deeptech.]]></summary>
        <author>
            <name>Megan Carnegie</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Paris]]></title>
        <id>633de92a1cda20e3228c79f3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-paris-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Business incubator Station F has supercharged the Paris tech scene, but it’s far from the only show in town.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Is Totally Wrong About Population Collapse]]></title>
        <id>633e0b514bb7933eb618318b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-population-crisis/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tesla’s outspoken CEO thinks the biggest threat facing the planet is people not having enough babies. Demographers disagree.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Reynolds</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Swatted: A Shooting Hoax Spree Is Terrorizing Schools Across the US]]></title>
        <id>633da05620105ba571069956</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/swatting-schools-us-september-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sixteen states collectively suffered more than 90 false reports of school shooters during three weeks in September—and many appear to be connected.]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FounderAlert — They have just raised > 1M$, connect before it's too late]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/founderalert</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/founderalert"/>
        <updated>2022-10-06T10:56:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Benefits — Reward anyone for anything, and get rewarded]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/benefits</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/benefits"/>
        <updated>2022-10-06T10:33:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://bnfts.app.link/SBqZNunfUtb

You can install our app (or use web) and try :)
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Developer's Home — The template that makes a developer's life easier]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/the-developer-s-home</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/the-developer-s-home"/>
        <updated>2022-10-06T10:28:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Blotion — Generate a minimalist blog with Notion]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/blotion</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/blotion"/>
        <updated>2022-10-06T10:08:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Election-Swinging, Facebook-Fueled, Get-Out-the-Vote Machine]]></title>
        <id>633c7c7b058264dd3ee92fe8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-election-swinging-facebook-fueled-get-out-the-vote-machine/"/>
        <updated>2022-10-06T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Former Democratic operative Tara McGowan is sinking millions into Meta’s ad network to build Courier Newsroom, a media powerhouse for the left.]]></summary>
        <author>
            <name>Nancy Scola</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #781 DeepMind 用游戏的方式打破了矩阵相乘 50 年来的记录]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15112-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15112-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-06T09:48:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[DeepMind 用游戏的方式打破了矩阵相乘 50 年来的记录

矩阵乘法问题是一种关键的计算类型，它是许多不同应用的核心，从屏幕上显示图像到模拟复杂的物理学。加快这种计算可能会对成千上万的日常计算机任务产生重大影响。但想优化矩阵相乘的步骤很难。DeepMind 将该问题变成一种三维棋盘游戏 TensorGame。训练了一个新版本的 AlphaZero，称为 AlphaTensor，来玩这个游戏，以尽可能少的动作赢得游戏。AlphaTensor 发现了一种将两个四乘四的矩阵相乘的方法，只需要 47 步，基本的高中数学方法需要 64 步，而之前的最佳方法是德国数学家在 1969 年发明的 49 步的方法。此外，“AlphaTensor 在超过 70 种不同大小的矩阵中击败了现有的最佳算法。”


消息来源：Technology Review



老王点评：没想到 AI 居然可以在数学上找到更好的算法，果然人力有时而穷。此外，对矩阵相乘的改进，应该会从底层提升很多你想不到的地方的性能。




英特尔推动 GPU 通用编程库 SYCL 的发展

如今在加速计算和 GPU 领域，CUDA 只能在英伟达的 GPU 上运行，AMD 的 CUDA 可以在 AMD 的 GPU 上运行，但你不能用 CUDA 为英特尔的 GPU 编程。因此，英特尔推动开源 SYCL 规范的发展，该规范旨在为 GPU 和加速计算做几十年前 Java 为应用开发所做的工作。SYCL 是一种用 C++ 语言进行数据并行编程的方法，它看起来很像 CUDA，可以在英特尔、AMD 和英伟达的 GPU 上运行，而无需改变你的代码。


消息来源：Venture Beat



老王点评：这就是一个英特尔的 CUDA，但是以开放的名义。




SELinux 继续废弃运行时禁用功能

SELinux 已经废弃了运行时禁用功能，即通过编辑配置文件或 sys 文件系统来即时禁用它。但相关的代码和功能尚未从内核中删除，Linux 6.1 仍然具有处理 SELinux 运行时禁用的废弃能力。在最新的 Linux 6.1 的合并请求中，SELinux 删除了对该能力的一个文档参考，向废弃该能力小小的迈了一步，其它的部分几乎没有什么大的变化。一种简单和非侵入性的正确禁用 SELINUX 的方法是，在启动 Linux 时可以将 selinux=0 作为一个内核参数传递进去。


消息来源：Phoronix



老王点评：抛开 SELinux 的 NSA 背景不谈，SELinux 其实安全但繁琐，所以运行时禁用 SELinux 往往成为了一种偷懒行为或安全缺陷。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Knowledged App — Knowledge management app for readers, writers, and thinkers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/knowledged-app</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/knowledged-app"/>
        <updated>2022-10-06T08:44:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Paradym 2.0 — Self therapy, improve your emotional wellbeing]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/paradym-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/paradym-2-0"/>
        <updated>2022-10-06T08:31:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://doi.org/10.1038/s41746-0...)

This is really important to me personally because I had a personal 20+ year journey to find the right kind of mental health support and when I finally found what worked, it changed my life. I didn’t want anyone to have to go through the same ridiculously long, and expensive journey so I partnered up with an awesome team of professionals and built something based on evidence that is high quality, but affordable and accessible.

The mental health industry has exploded since the pandemic, but ultimately the same problem remains: there aren’t enough human therapists to satisfy demand and we need to build a blended tech and human-enabled solution to drive outcomes for more people.

We see this app version as the first step in a pre-therapy, while you’re on a waitlist, or complementary with a face to face therapy experience.

When we compared our app results in recent peer reviewed research to research on face to face therapy, we found that after 2 weeks of usage, Paradym users saw 82% higher increase in wellbeing and 73% greater reductions in depression than those doing face to face therapy.

Paradym 2.0 takes us a step further and we’ve made improvements based on user feedback from thousands with a greater focus on a personalised programme to uncover negative emotional patterns and break them.

Paradym 2.0 is a growth programme personalised to you. 

➡️ Track and measure your progress with psychologically validated assessments
➡️ Learn evidence based psychological techniques to challenge yourself
➡️ Get questions that a therapist or coach would ask you, and go through them on your own
➡️ Get evidence-based exercises

Use CODE: producthunt2022 for 1 month free and let me know what you think!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Java 无服务器函数入门]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15111-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15111-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-06T07:47:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Quarkus 令你可以使用类似 Java 的技术开发无服务器的工作负载。


对 无服务器 Java 的研究始于函数 —— 就是按需求运行的一小段代码。这一阶段并没有持续很长时间。虽然在 1.0 阶段，基于虚拟机架构的函数使这种范式变得很流行，但它仍然有局限性，例如执行时间、协议和糟糕的本地开发体验，都不太理想，如下图所示。

开发者随后意识到，可以把同样的无服务器特性应用于微服务和 Linux 容器，带来的好处也是一样的。由此进入 1.5 阶段，在这个阶段，一些无服务器容器完全抽象化了 Kubernetes，通过 Knative 或其它位于它之上的抽象层来提供无服务器的体验。

在 2.0 阶段，无服务器开始处理更复杂的编排和集成模式，并结合某些层级的状态管理。更重要的是，开发者关注的是能否在旧的系统中使用熟悉的 Java 应用程序运行时来组合运行无服务器和非无服务器的工作负载。



Java 开发者开始进行无服务器函数开发之前，第一步是要选择一种新的云原生 Java 框架，从而能够以快于传统单体应用程序的速度和较小的内存占用运行 Java 函数。这在各种基础设施环境中，包括物理服务器、虚拟机、多云或混合云环境中的容器，都是适用的。

开发者也有可能固执地选择 Spring 框架中的 Spring 云函数 来进行命令式和反应式函数的开发。Spring 也支持将 Java 函数部署到可安装的无服务器平台，比如 Kubeless、Apache OpenWhisk、Fission 和 Project Riff。然而，人们担心 Spring 的启动慢、响应时间长以及内存占用大的问题。在诸如 Kubernetes 这种可扩展的容器环境中运行 Java 函数，这些问题可能会更严重。

Quarkus 是一个新推出的开源云原生 Java 框架，它有助于解决这些问题。…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[UI-licious for Teams — Test user journeys, not HTML, catch bugs before users do]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ui-licious-for-teams</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ui-licious-for-teams"/>
        <updated>2022-10-06T07:43:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://ui-licious.upvoty.com/

If you haven't already tried UIlicious, you can try our lite edition for free without signing up and run tests for your website on Chrome here: 
https://snippet.uilicious.com

Or you want to try the Professional edition, which offers testing across all major browsers, and great features like scheduling tests, sign up for a free trial on our website:
https://uilicious.com

To celebrate the launch of this new feature, we're offering 25% discount for your first year of subscription with this promo code until the end of the month: PHOCT22

Join us on Discord to discuss about software testing, and occasionally cats: https://discord.gg/DZCmSRFwq8
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Imageyeti  — AI powered image generation tool and API]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/imageyeti</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/imageyeti"/>
        <updated>2022-10-06T07:31:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dead Acquire — Sell your pre-revenue & dead side projects within 30 days]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/dead-acquire</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/dead-acquire"/>
        <updated>2022-10-06T07:03:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dead Acquire - a perfect place to sell your side project within 30 days

It’s 100% free for buyers and sellers. No sign-up, no paywall, no commission. 100% free.

Buy or sell your side-project now!


🚀 Acquisition Interviews: 
One thing I can’t stop recommending is Acquisition interviews. Here we interview makers who went from 0 to acquired. This isn't just an interview, it's lot more. Subscribers love it so much.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dynamically update TLS certificates in a Golang server without downtime]]></title>
        <id>70217 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/dynamically-update-tls-certificates-golang-server-no-downtime"/>
        <updated>2022-10-06T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dynamically update TLS certificates in a Golang server without downtime
Savita Ashture
Thu, 10/06/2022 - 03:00

            
Transport Layer Security (TLS) is a cryptographic protocol based on SSLv3 designed to encrypt and decrypt traffic between two sites. In other words, TLS ensures that you're visiting the site you meant to visit and prevents anyone between you and the website from seeing the data being passed back and forth. This is achieved through the mutual exchange of digital certificates: a private one that exists on the web server, and a public one typically distributed with web browsers.
In production environments, all servers run securely, but server certificates may expire after some period. It is then the server's responsibility to validate, regenerate, and reuse newly genera…]]></summary>
        <author>
            <name>Savita Ashture</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[glTF 3D Models — Explore, view & edit glTF 3D models]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/gltf-3d-models</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/gltf-3d-models"/>
        <updated>2022-10-06T06:46:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[新玩意 122｜少数派的作者们最近买了啥？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76045</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76045"/>
        <updated>2022-10-06T06:37:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[关于栏目
为了满足读者们对于《新玩意》栏目加更的需求，机器人特地邀请了 Matrix 作者们也来聊聊自己近期购买的新奇产品。喜欢本栏目的话，欢迎充电或评论文章来表达自己的喜爱，你的每一次真心夸赞或建议，都是作者前进的动力。
所有内容均遵循 原创、首发、非商务 原则，投稿细则可查看文末。

@甜食：神藤毛巾内毛圈浴巾

入手渠道：淘宝
入手价格：370 元

最近因为搬家，许多生活用品需要重新购买，其中自然也包括各类卫浴洗漱用品这种又占空间、单价又便宜，导致搬走不如买新的的物件。在物色新浴巾的时候，我发现了神藤毛巾这个品牌。神藤毛巾是日本大阪的毛巾品牌，有别于传统的毛圈表面的毛巾，他们的产品以棉纱材质的毛巾见长。
传统毛巾的毛圈材质表面积更大，用来清洁自然是效率更高的，不过生活在南方的读者应该多少都会有潮湿天气下毛巾连日难以风干，甚至产生异味的经验，神藤的毛巾采用了多层纱布的织法，既保证了良好的吸水性，疏松的质地也让毛巾更加速干，同时比较平滑的表面也提供了更清爽的触感。
我最终购买的这款产品叫作 Inner Pile，算是神藤毛巾比较创新的一款产品（和很多刻板印象中的日本作坊式品牌一样，他们总共只有三款产品 —— 另外两款是多层棉纱毛巾「2.5-PLY GAUZE」和传统的毛圈毛巾「YUKINE」，具体用途只通过尺寸来区分），由外层的两层纱布夹着中间的一层毛圈构成。由于中间的毛圈层，这款毛巾的吸水性比纯纱布的毛巾更胜一筹，整体也更蓬松，摸起来甚至有点冬天棉衣的蓬松感，但又非常轻。外层的纱布又保证了清爽的触感，格外适合作为浴巾使用。
毛巾的近距离状态，可以看到多层疏松透光的结构毛巾的标签，我到手之后直接把标签拆了，没有拍到新品缝在毛巾上的样子
我这些年的一个经验是，从所谓改善生活质量的角度出发，买更多更好更贵的大件（如电子产品）带来的幸福感往往远不如买一些高品质的小件生活用品。…]]></summary>
        <author>
            <name>Matrix机器人</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Digital Product Kit - Designer Edition — Turn your skills into digital product & earn passive income]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/digital-product-kit-designer-edition</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/digital-product-kit-designer-edition"/>
        <updated>2022-10-06T06:04:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Best iPhone (2022): Which Model Should You Actually Buy?]]></title>
        <id>5bda06187dcbf9541117c642</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/iphone-buying-guide/"/>
        <updated>2022-10-06T04:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple has several models in its lineup, from the iPhone SE to the iPhone 14 Plus. We break them all down.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DesignGapp: Showcases — Expertly showcase your designs]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/designgapp-showcases</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/designgapp-showcases"/>
        <updated>2022-10-06T03:47:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Payload — Covering the business & policy of space]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/payload-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/payload-2"/>
        <updated>2022-10-06T02:29:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ryan@payloadspace.com) with questions or feedback!

To the Moon, and Mars, and the rest of the solar system, 
Ryan
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tuxedo 已对所有用户开放基于 Ubuntu 的 TUXEDO OS]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15110-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15110-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-06T02:20:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[TUXEDO OS 是一个基于 Ubuntu 的 Linux 发行版，旨在将 TUXEDO 在 Linux 方面的专业知识也带给非 TUXEDO 用户。


又一个基于 Ubuntu 的 Linux 发行版？😕

不完全是！TUXEDO 计算机公司 是一家硬件制造商，以其专注于 Linux 的笔记本电脑和计算机而闻名。

TUXEDO OS 与 Ubuntu 之间存在着一些有趣的差异。

虽然他们已经在笔记本电脑/计算机上提供预装 TUXEDO OS 的选项，但是它并未对所有人开放。

终于，他们决定将其发行版的第一个版本作为 TUXEDO OS 1 开放，该版本现已可供下载。

这也意味着你可以在自己的非 TUXEDO 系统上试用它。

所以这个思路很像 System76 的 Pop!_OS，所以这并不算一件坏事 👌

搭配 KDE 的 TUXEDO OS 1



TUXEDO OS 1 是基于 Ubuntu 22.04 LTS 的; 所以它应该可以直接在大多数设备上运行。

与 System76 的 Pop!_OS 不同，TUXEDO OS 搭载了 KDE Plasma 5.24.6。因此，它应当提供了一个 Windows 用户也较为熟悉的用户界面。

但是，TUXEDO OS 还包括一些额外的功能，例如 TUXEDO 控制中心，用于微调你的硬件（CPU/风扇等），以及 TUXEDO Tomte，一个用于解决驱动程序/缺少包问题的配置服务，但是它或许能，或许不能在其他硬件配置上工作。

说到这里，让我们看看 TUXEDO OS 及其提供的功能。

TUXEDO OS，基于 KDE 的定制化 Ubuntu 体验

用户体验正如预期一样，与任何基于 KDE 的 Ubuntu 发行版相同。


📣 我将 TUXEDO OS（预览版）…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CNCF 接受开源 Hexa 项目作为沙盒项目]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15109-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15109-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-06T01:47:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[开源身份标准和策略协调软件巩固了对多云访问策略的管理。


根据多云身份协调公司 Strata Identity 的说法，Hexa 和 IDQL（身份查询语言Identity Query Language）开源项目使组织能够在多个云平台上的应用程序中采用一致的访问策略，已被云原生计算基金会（CNCF）接受为沙盒项目：https://www.cncf.io/projects/hexa/

“云身份Cloud Identity 是非常分散的，没有明确的路径来协调不同服务提供商平台的策略管理，” TechVision Research 首席咨询分析师兼首席执行官 Gary Rowe 说。“IDQL 代表了在为基于云的 IAM 治理提供基于标准的方法方面向前迈出的重要一步。”

Linux 基金会的 CNCF 是一个致力于监督开源云原生计划的非营利组织。Versa Networks、S& Global、Cummins、Kroger、MEF 和 Strata Identity 都是 IDQL 和 Hexa 的作者和工作组参与者。有关如何帮助该项目的更多详细信息，请访问 https://hexaorchestration.org。

目前，每个云平台（如 AWS、谷歌云、微软 Azure 等）都使用一个独特的身份系统，采用独特的策略语言，彼此完全不兼容。而每个应用程序都需要进行硬编码才能与特定的识别系统一起运行。根据 2022 年多云身份状况调查，只有 25% 的受访者表示他们了解多云访问限制，这对企业来说是一个重大障碍。

基于该公司创始人共同编写 SSO 联盟 SAML 标准的经验，Strata Identity 领导了 Hexa 和 IDQL 项目。这个新项目的目标是引入一个精心设计的开源策略编排框架，以增加组织、客户和软件提供商从转向现代、开放和无密码的身份验证方法中获利的可能性。

在不改变识别系统或应用程序的情况下，IDQL 和 Hexa 允许任意数量的身份系统作为单个集成系统运行。这些开源计划共同提供了以下优势：

发现策略：


对重要的应用程序、数据和策略进行分析和清点

发现可用的应用程序以及它们的位置

识别策略、用户和角色


管理策略：


在策略发现期间，将本机命令式策略转换为声明性 IDQL 策略

在策略编排期间，将声明性 IDQL 策略转换为目标系统的本机命令式策略


策略编排：


使用基于云的架构，无需代理、代理或本地代码；

分发的规则由身份提供者（IdP）、云、IaaS 和网络系统执行

采用可扩展的开源范例，允许定制的连接器集成



via: https://www.opensourceforu.com/2022/09/cncf-accepts-open-source-hexa-project-as-a-sandbox-project/

作者：Laveesh Kocher 选题：lkxed 译者：littlebirdnest 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[WalkLock — Walk to unlock apps]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/walklock</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/walklock"/>
        <updated>2022-10-06T00:11:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Timesets — Manage your time with Pomodoro-like timers and the stopwatch]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/timesets</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/timesets"/>
        <updated>2022-10-05T23:12:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The New NoCode.Tech — The Internet’s OG no-code education site, now for business]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/the-new-nocode-tech</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/the-new-nocode-tech"/>
        <updated>2022-10-05T20:50:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kanye Tweet Generator — Use AI to generate Kanye tweets]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/kanye-tweet-generator</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/kanye-tweet-generator"/>
        <updated>2022-10-05T20:15:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Founder Salary Report by Pilot.com — Salary data from founders across the globe]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/founder-salary-report-by-pilot-com</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/founder-salary-report-by-pilot-com"/>
        <updated>2022-10-05T19:58:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kids Birthday Invitation Bundle — Personalized digital birthday party invitation]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/kids-birthday-invitation-bundle</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/kids-birthday-invitation-bundle"/>
        <updated>2022-10-05T18:18:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ultimate Spiritual Journal — Organize your inner work & become the best person you can be]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ultimate-spiritual-journal</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ultimate-spiritual-journal"/>
        <updated>2022-10-05T17:40:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Ultimate Skill Extractor by Further — AI powered skill extraction tool]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/the-ultimate-skill-extractor-by-further</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/the-ultimate-skill-extractor-by-further"/>
        <updated>2022-10-05T17:28:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 Great Outdoor Deals on Tents, Jackets, and Snow Gear (2022)]]></title>
        <id>633cf00eb69dd43098b4d651</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/winter-clearance-outdoors-sale-2022/"/>
        <updated>2022-10-05T17:26:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Forget hiding indoors during the cold season. Enjoy the crisp autumn air with backyard grills, cozy camping gear, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Jancer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use React Helmet – With Example Use Case]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/react-helmet-examples/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/react-helmet-examples/"/>
        <updated>2022-10-05T16:36:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Because of the nature of single page applications (SPAs), modifying metadata in React apps can be tricky without using a helper library. Lucky for us, that library already exists – and it's called React Helmet. Leveraging Helmet for metadata inclusion can significantly simplify the process of making a React app SEO]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gary</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VLOOKUP in Excel – Formula and Example Function]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/vlookup-in-excel-formula-and-example-function/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/vlookup-in-excel-formula-and-example-function/"/>
        <updated>2022-10-05T16:26:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In Excel, VLOOKUP() means vertical lookup. It is a powerful built-in function you can use to quickly search for a value in a spreadsheet. VLOOKUP() searches for a value in a vertical manner across the sheet – unlike the HLOOKUP() function which does it horizontally. Before using VLOOKUP(), make sure]]></summary>
        <author>
            <name>Kolade Chris</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JavaScript Functions Tutorial – IIFE, Function Parameters, and Code Blocks Explained]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/javascript-function-iife-parameters-code-blocks-explained/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/javascript-function-iife-parameters-code-blocks-explained/"/>
        <updated>2022-10-05T16:06:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Functions are one of the most widely-used features in programming. So, it helps to have a solid understanding of how they work. This tutorial discusses everything you need to know to use JavaScript functions like a pro. Table of Contents  1.  What Is a Function?  2.]]></summary>
        <author>
            <name>Oluwatobi Sofela</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ortto AI Subject Line Writer — Predict open rate before you send an email]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ortto-ai-subject-line-writer</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ortto-ai-subject-line-writer"/>
        <updated>2022-10-05T15:58:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How A British Teen’s Death Changed Social Media]]></title>
        <id>633da5d2058264dd3ee92ff5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-a-british-teens-death-changed-social-media/"/>
        <updated>2022-10-05T15:45:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An inquest found content on Pinterest and Instagram contributed to the 2017 death of Molly Russell. The sites say they’ve changed—with opposing strategies.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Big O Cheat Sheet – Time Complexity Chart]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/big-o-cheat-sheet-time-complexity-chart/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/big-o-cheat-sheet-time-complexity-chart/"/>
        <updated>2022-10-05T15:00:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An algorithm is a set of well-defined instructions for solving a specific problem. You can solve these problems in various ways. This means that the method you use to arrive at the same solution may differ from mine, but we should both get the same result. Because there are various]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Olawanle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Validate your Machine Learning Models Using TensorFlow Model Analysis]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-validate-machine-learning-models-with-tensorflow-model-analysis/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-validate-machine-learning-models-with-tensorflow-model-analysis/"/>
        <updated>2022-10-05T14:37:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[My first deployed Machine Learning model was a failure. It was a simple Diabetes Diagnosis Model for potential diabetes mellitus patients – and quite frankly, I was beyond excited on deployment.  But the excitement soon disappeared when I received feedback from users. Simply put, the users felt the model]]></summary>
        <author>
            <name>Salim Oyinlola</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The US Needs to Recognize Intimate Privacy as a Civil Right]]></title>
        <id>6317a57979f10149f7bb9f4a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/privacy-intimacy-civil-rights-danielle-citron/"/>
        <updated>2022-10-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Digital privacy invasion isn’t just a consumer protection issue. It’s inextricably linked to equality, with urgent implications for women and minorities.]]></summary>
        <author>
            <name>Danielle Keats Citron</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The FCC's Rules on Space Junk Just Got Stricter]]></title>
        <id>633764fba546819a4885f46f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-fccs-rules-on-space-junk-just-got-stricter/"/>
        <updated>2022-10-05T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new and contentious five-year limit for getting rid of dead satellites could slow the growing orbital litter problem—if people actually abide by it.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Future Scenarios for Google Lens]]></title>
        <id>63289aceeecde8c117e7f4e2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/5-future-scenarios-google-lens-anniversary/"/>
        <updated>2022-10-05T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[On the visual search tool's anniversary, we consider its promise and how that could play out.]]></summary>
        <author>
            <name>Reece Rogers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Future Scenarios for Google Lens]]></title>
        <id>63289aceeecde8c117e7f4e2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/5-future-scenarios-google-lens-anniversary/"/>
        <updated>2022-10-05T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[On the visual search tool's anniversary, we consider its promise and how that could play out.]]></summary>
        <author>
            <name>Reece Rogers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Bold Effort to Cure HIV—Using Crispr]]></title>
        <id>63374d5faf6115289c0e5fec</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-bold-effort-to-cure-hiv-using-crispr/"/>
        <updated>2022-10-05T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An experiment tests whether the gene-editing technology can stop the virus from replicating, which would ultimately wipe out the infection.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #780 使用 AI 和激光炮塔击杀蟑螂的开源项目]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15108-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15108-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-05T07:55:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[使用 AI 和激光炮塔击杀蟑螂的开源项目

研究人员使用四核 ARM 处理器的 Jetson Nano 小型计算机来处理来自两个相机的数字信号，并使用神经网络来确定目标昆虫在三维空间中的位置。然后驱动来自中国的激光器来瞄准蟑螂。当激光功率较低时，可以驱赶蟑螂，功率更高时可以甚至可以直接杀死蟑螂。此项目已全部在 GitHub 上开源，作者此前还尝试用同样的手段消灭蚊子。


消息来源：VICE



老王点评：这算不算 AI “武器化”？




基于 Linux 的 Steam Deck 掌机出货量逾一百万部

Valve 的 Linux 掌机 Steam Deck 于今年 2 月 25 日上市，采用预售制，玩家需要先支付 5 美元预定一个版本。据 KDE 开发者在最近举行的 Akademy 2022 会议上透露的消息，Steam Deck 掌机出货量已逾一百万部。Steam Deck 包含了一个完整的 KDE Plasma 桌面模式。


消息来源：Gaming On Linux



老王点评：这相当于拉高了 Linux 的桌面终端占有率啊。




美国白宫提出围绕 AI 的自愿安全和透明规则

白宫周二提出了一项不具约束力的《人工智能权利法案》，称其将帮助父母、病人和工人避免因教育、医疗和就业领域越来越多地使用自动化而受到伤害。人工智能软件的开发者和使用者应该自愿遵守，以防止该技术不公平地对人们造成不利。但该法案对私营企业没有约束力，美国商会警告说，如果这些不具约束力的建议成为规则，可能会损害美国企业在全球舞台上的竞争能力。近些年屡屡出现算法失控的例子，如一些算法被发现具有歧视性，这是由于系统训练所依据的数据。


消息来源：路透社



老王点评：人工智能该不该约束？应该。但是以什么样的方式，约束到什么程度，恐怕上面美国商会的意见才是真的意图。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Use OCI containers to run WebAssembly workloads]]></title>
        <id>70224 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/wasm-containers"/>
        <updated>2022-10-05T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Use OCI containers to run WebAssembly workloads
Aditya R
Wed, 10/05/2022 - 03:00

            
WebAssembly (also referred to as Wasm) has gained popularity as a portable binary instruction format with an embeddable and isolated execution environment for client and server applications. Think of WebAssembly as a small, fast, efficient, and very secure stack-based virtual machine designed to execute portable bytecode that doesn't care what CPU or operating system it runs on. WebAssembly was initially designed for web browsers to be a lightweight, fast, safe, and polyglot container for functions, but it's no longer limited to the web.
On the web, WebAssembly uses the existing APIs provided by browsers. WebAssembly System Interface (WASI) was created to fill the void between WebAssembly and sys…]]></summary>
        <author>
            <name>Aditya R</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn this before React]]></title>
        <id>https://dev.to/jps27cse/learn-this-before-react-4hpl</id>
        <link href="https://dev.to/jps27cse/learn-this-before-react-4hpl"/>
        <updated>2022-10-05T04:47:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Jack Pritom Soren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[《代码英雄》第五季（2）：写代码的地方]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15107-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15107-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-05T03:52:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[代码英雄讲述了开发人员、程序员、黑客、极客和开源反叛者如何彻底改变技术前景的真实史诗。



什么是《代码英雄》

代码英雄Command Line Heroes是世界领先的企业开源软件解决方案供应商红帽（Red Hat）精心制作的原创音频播客，讲述开发人员、程序员、黑客、极客和开源反叛者如何彻底改变技术前景的真实史诗。该音频博客邀请到了谷歌、NASA 等重量级企业的众多技术大牛共同讲述开源、操作系统、容器、DevOps、混合云等发展过程中的动人故事。




本文是《代码英雄》系列播客《代码英雄》第五季（2）：程序员写代码的地方 的 音频 脚本。




导语：家庭办公室、企业园区、联合办公空间、有趣的校园。程序员们希望在工作场所方面有所选择。将普通的工作空间从办公室转移到家里，揭示了在家里工作的好处，但也突出了它的权衡。

Saron Yitbarek 和 Clive Thompson 通过考虑工作场所继续他们对编码职业的讨论。Mary Allen Wilkes 分享了她作为第一个在家工作的开发者的经验。David Heinemeier Hansson 认为远程工作使他的同事有时间进行深入思考。Dave West 解释了为什么他认为面对面的工作仍然能产生最好的结果。Maude Mensah Simpson 权衡了家庭办公室的自由与失去面对面交流的机会。


00:00:02 - Saron Yitbarek：

你们好，欢迎来到《代码英雄Command Line Heroes》，一档红帽Red Hat的原创播客节目。这是我们有关程序员，无论是开发人员到系统管理员，以及架构师、工程师、程序员，工作生活的迷你特别季的第 2 集。我是你们的主持人 Saron Yitbarek，和我一起参与到这一季的是 Clive Thompson，他是记者、技术向…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why Elon Musk Wouldn’t Face Twitter in Court]]></title>
        <id>633c844e20105ba571069909</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/why-elon-musk-wouldnt-face-twitter-in-court/"/>
        <updated>2022-10-05T00:45:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Legal experts say Musk faced an “uphill battle” to prove his claims of fraud over bots on the platform, and risked damaging revelations during trial.]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dewey — A better way to access research data]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/dewey-4</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/dewey-4"/>
        <updated>2022-10-04T23:00:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is Cross-Site Request Forgery (CSRF)? Laravel Web Security Tutorial]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/laravel-web-security-csrf/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/laravel-web-security-csrf/"/>
        <updated>2022-10-04T21:40:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this tutorial, you'll learn about Laravel web security and how to secure your web applications and protect them from Cross-Site Request Forgery, or CSRF attacks. CSRF is a malicious activity that involves an attacker performing actions on behalf of an authenticated user. Fortunately, Laravel provides out-of-the-box measures to prevent]]></summary>
        <author>
            <name>Sule-Balogun Olanrewaju Ganiu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Is Matter? We Explain the New Smart Home Standard (2022)]]></title>
        <id>6239a3a4c40f0a1eecf65a93</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-is-matter/"/>
        <updated>2022-10-04T17:38:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The open source protocol is finally here to ensure that your devices play nicely. Here's how it could change the smart home scene.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[16 Libraries You Should Know as a React Developer 💯🔥]]></title>
        <id>https://dev.to/madza/16-libraries-you-should-know-as-a-react-developer-4f1k</id>
        <link href="https://dev.to/madza/16-libraries-you-should-know-as-a-react-developer-4f1k"/>
        <updated>2022-10-04T15:20:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #coding #react #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Madza</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Onboarding love — 100+ user onboarding flows from top op SaaS like Airbnb]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/onboarding-love</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/onboarding-love"/>
        <updated>2022-10-04T15:03:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://us02web.zoom.us/j/896855...

❓Why I decided to do it?
✔️To learn more from best how to onboard users in different types of SaaS
✔️To share knowledge with others. I found different user onboarding which can be super relevant for different SaaS
✔️ MarbleFlows🌸is #nocode tool to create user onboarding flows, so this is definitely beneficial knowledge for our business.

❓Why user onboarding or first-time experience is so crucial? 
It is the first experience of the user with your website and then software that influences all further journeys. So the good designed and A/B tested onboarding can: 
✔️Increase conversion rate 
✔️Engage users more with your product and brand 
✔️Shorten the time to  value 
✔️Qualify and retain users 
✔️Segment and understand your visitors' users better

❓For whom it can be interesting?
✔️ Designers 
✔️ Product folks
✔️ Founders and entrepreneurs
✔️Marketers 
✔️ Onboarding Specialist 
✔️ Anyone interested in user onboarding and building better conversion from website


❓Why learn from these companies?
There are different types of SaaS with millions of users and their onboarding process is really often perfected. Why not learn from the best? 

❓What is in #100useronboarding flows?
✔️Screenshots of user sign-up, onboarding, and offboarding
✔️My comments  and teardown on how onboarding is created 
✔️Table with a comparison of 60+ user onboarding 
✔️Short Description of the company, amount of users, traffic and etc
✔️Templates to create the same onboarding flows for your business with No-Code
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在 sudo 运行的命令中防止使用参数]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15106-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15106-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-04T14:41:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[允许用户使用 sudo 运行命令，但不带命令行参数。


在之前的文章，我们学习了如何 通过 sudo 以 root 身份运行目录中的命令。在这篇指南中，我们将学习如何在 Linux 中 防止 sudo 运行的命令使用参数。即我们允许一个用户使用 sudo 运行特权级命令，但是 不带命令行参数。

背景介绍

你已经知道了，每个命令执行一个特定操作有不同的选项。让我们以 ls 命令为例。

ls 命令会罗列文件夹中的内容，对吗？没错。ls 命令附带了一些命令行选项和标志。例如，你可以用 ls 命令的 -a 标志罗列文件夹中的所有内容（包括隐藏文件）。

在这份简要指南中，我们将明白如何允许用户通过 sudo 运行 ls 命令，但是不能使用命令行选项或者标志。我讲清楚了吗？接下来让我来展示一下如何做到这点。

防止使用 sudo 参数

以 root 用户身份编辑 /etc/sudoers 文件：

[root@Almalinux8CT ~]# visudo


添加下面一行：

user1   ALL=(root)      /usr/bin/ls ""




要注意这里 ls 之后的 双引号。双引号会屏蔽用户在给定命令之后输入的参数（比如 ls 命令）。在上面的命令中，user1 能够以 root 身份运行 ls 命令，但是不能使用 ls 命令的选项以及标志。你可以选择其他的指令进行尝试。保存该文件并关闭。

现在，以 user1 的身份登录系统，并尝试以管理员身份运行 ls 命令，不要添加任何选项：

[user1@Almalinux8CT ~]$ sudo -u root ls -a


或许你会遇到下面的报错：

Sorry, user user1 is not allowed to execute '/bin/ls -a' as root on Almalinux8CT.


不过你可以不添加参数来运行 ls 命令：

[user1@Almalinux8CT ~]$ sudo -u root ls




防止所有用户使用命令参数

上述例子像你展示了如何阻止用户以管理员身份运行带有参数的命令。你是否想要对所有用户应用该规则呢？很简单！只需要在 /etc/sudoers 文件中添加一行：

ALL   ALL=(root)      /usr/bin/ls ""


现在，系统中的所有用户都可以运行不带参数的 ls 命令。

想要恢复默认设置，只需要删除最后的双引号，或者删除整行。

查看帮助手册，了解更多。

$ man sudoers


结论

在这份指南中，我们学习了如何允许用户以管理员身份运行命令，但是不能添加任何命令参数。这样可以限制用户误用一些命令行参数。


via: https://ostechnix.com/prevent-command-arguments-with-sudo/

作者：sk 选题：lkxed 译者：Donkey-Hao 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[使用谷歌文档在 Ubuntu 中对文本进行语音识别]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15105-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15105-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-04T14:24:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[这就是在包括 Ubuntu 在内的 Linux 系统中将语音转换为文本的方法。


Linux 系统中可用的语音识别软件不多，尤其是原生桌面应用。有一些可用的应用使用 IBM Watson 和其他 API 将语音转换为文本，但它们的用户交互不友好，需要一些复杂的用户交互，例如用相应的语言进行一些编程或脚本编写。

但是，没有多少用户知道 谷歌文档Google Docs 使用自己的 AI 技术提供了高级语音识别，它可以通过 Chrome 访问谷歌文档使用。

任何用户都可以使用此功能将语音转换为文本，而无需高级计算机知识。谷歌文档的这个功能最好的一点是你可以在任何 Ubuntu 衍生版或任何支持 Chrome 的 Linux 发行版中使用它。

让我们看看如何在 Ubuntu 中启用它。

如何将语音转换为文本

先决条件是你应该在系统中安装 Chrome 并拥有谷歌帐户。如果你没有安装 Chrome，你可以访问 此链接 并下载、安装 Chrome。

此外，如果你没有谷歌帐户，你可以使用 此链接 免费创建一个。

步骤 1

从 Chrome 打开 https://docs.google.com 并创建一个空白文档。



步骤 2

加载空白文档后，从菜单中单击“工具 > 语音输入”。



步骤 3

在左侧，你可以看到一个麦克风图标。单击麦克风图标，Chrome 会首次要求允许通过浏览器访问麦克风。单击允许。





默认情况下，它使用你的系统语言作为语音的检测语言，同时将其转换为文本；但是，你可以根据可用的语言列表将其更改为所需的任何语言。到目前为止，谷歌文档支持和识别超过 60 多种语言，同时将它们转换为文本。

步骤 4

单击允许后，麦克风图标将变为橙色，现在它已准备好接受或识别你的声音。开始说任何你想说的话，瞧！你将看到你的演讲被转换为文本并写入文档。



完成了。你已通过谷歌 Chrome 和谷歌文档在 Ubuntu 中成功地将语音转换为文本。

所有 Linux 用户都可以免费使用这个很棒的功能。如果你知道其他可以在 Linux 中将语音转换为文本的应用，请在下方的评论区发表评论。另外，让我知道你是否觉得这篇文章有用。

故障排除

如果上述功能在你的浏览器中不起作用，请务必查看以下内容。


打开设置窗口（在 Ubuntu 或其他发行版的 GNOME 桌面中）。

转到“隐私 > 麦克风”。

并确保它已启用。




总结

虽然，最近有一种基于云的解决方案可用，例如 Amazon Polly 等。但它们的价格很高。另外还需要一些有用的知识。

而谷歌 Chrome 的内置语音识别功能简单易用。虽然它有点慢，但它可以为普通用户完成工作。

也就是说，我希望本指南可以帮助你将语音转换为文本，如果你知道这样的免费应用，请在评论区告诉我。


via: https://www.debugpoint.com/speech-recognition-to-text-in-linux-ubuntu-using-google-docs/

作者：Arindam 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Nest Wifi Pro, Nest Doorbell, Google Home Redesign: Specs, Release Date, Price]]></title>
        <id>63373884e0fe4cc825d3a51d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-nest-wifi-pro-nest-doorbell-google-home-redesign-2022/"/>
        <updated>2022-10-04T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There’s a brand-new Nest Wifi Pro and a second-generation wired Nest Doorbell. But it’s a redesigned app that’ll catch your attention.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano, Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Streamers Use Playlists to Control the Music Industry]]></title>
        <id>6320aa3940fe1e8870aa3a85</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/spotify-streaming-playlists-music/"/>
        <updated>2022-10-04T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The recorded music market is regaining its former hourglass shape—this time with platforms like Spotify at the center.]]></summary>
        <author>
            <name>Rebecca Giblin, Cory Doctorow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bowers & Wilkins Px8 Headphones Review: Premium Sound and Materials]]></title>
        <id>633ae26e540f6bfca1e641da</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/bowers-and-wilkins-px8-headphones/"/>
        <updated>2022-10-04T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[B&W has taken its already excellent Px7 S2 cans and made a luxe version. Do the material and sonic gains justify the extra outlay? Oh yes.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Lucas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SteelSeries' Arena 7 Review: A Powerhouse for Gamers]]></title>
        <id>6307d432ba2a66af641b11dd</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/steelseries-arena-7/"/>
        <updated>2022-10-04T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The makers of some of our favorite gaming headsets have come up with equally impressive desktop speakers.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #779 功率大到让变电站跳闸的特斯拉 Dojo 超级计算机]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15104-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15104-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-04T11:46:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[功率大到让变电站跳闸的特斯拉 Dojo 超级计算机

Dojo 是特斯拉的定制超级计算机平台，是为人工智能机器学习而建立的，更具体地说，是利用其汽车的视频数据进行训练。Dojo 是特斯拉去年公布的，但当时还只有芯片，经过一年的努力，现在有了系统托盘和机柜。特斯拉声称它可以用一个 Dojo 贴片取代 6 个 GPU 盒子，且成本低于一块 GPU。每个托盘有 6 块这样的贴片，一个托盘相当于 3 到 4 个满载的超级计算机机架。几个柜子放在一起可以创建一个 “Dojo ExaPOD”，其主要规格为 1.1 EFLOP，1.3 TB SRAM，以及 13 TB 高带宽 DRAM。今年早些时候，特斯拉在测试基础设施时曾让当地电网的变电站跳闸。


消息来源：electrek



老王点评：特斯拉在超算领域的成就也不可小觑。




AWS 云端提供 Ubuntu 虚拟桌面

AWS 为使用亚马逊工作空间分配虚拟桌面的客户增加了一个 Ubuntu 选项。使用的是 Ubuntu 22.04 LTS 版本，价格从每月每桌面 23 美元开始（或每小时 19 美分），包括一个 CPU、2GB 内存和 80GB 的根卷和 10GB 用户卷。但是目前用户只能使用 Windows 或基于 Web 的工作空间客户端进行连接。AWS 计划很快启用 Linux 和 MacOS 客户端的连接。


消息来源：ZDNet



老王点评：为什么我不在本地安装一台 Ubuntu，而要用云端的呢？




Linux 内核 6.1 合并窗口开启

正如预期的，对 Rust 支持被合并到了 6.1 当中，提供了基本的基础设施和一些非常基本的集成，而未来的拉取请求将增加更多的子系统抽象。Linux 6.1 还有一个对 memcpy() 溢出提出警告的安全改进，可以捕获过去 3 年中所有此类问题。Linux 6.1 还将继续花费大量时间来清理 Linux 的随机数生成代码。


消息来源：Phoronix



老王点评：6.1 得到的关注要远比 6.0 要多，或许本来就该有个 5.20。说到底，我觉得 Linus 式版本号还是有悖常理。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Opendoor’s iBuyer Model Is a Canary in the Economic Coal Mine]]></title>
        <id>633b79b8b1070500c040c678</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/opendoor-ibuyers-housing-market/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company is losing huge sums of money on cookie-cutter homes—suggesting a fundamental weakness in the US housing market.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Biden's AI Bill of Rights Is Toothless Against Big Tech]]></title>
        <id>6335f8bac554667379f2da78</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bidens-ai-bill-of-rights-is-toothless-against-big-tech/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The draft's tenets include allowing citizens to opt out of algorithmic decisionmaking, which could reshape federal government—but not the private sector.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Opendoor’s iBuyer Model Is a Canary in the Economic Coal Mine]]></title>
        <id>633b79b8b1070500c040c678</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/opendoor-ibuyers-housing-market/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company is losing huge sums of money on cookie-cutter homes—suggesting a fundamental weakness in the US housing market.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Biden's AI Bill of Rights Is Toothless Against Big Tech]]></title>
        <id>6335f8bac554667379f2da78</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bidens-ai-bill-of-rights-is-toothless-against-big-tech/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The draft's tenets include allowing citizens to opt out of algorithmic decisionmaking, which could reshape federal government—but not the private sector.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Set Up an Apple Watch for Your Kids]]></title>
        <id>6337222ed90aafbd66b0c6c9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-use-family-setup-apple-watch/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Want to give your children an easy way to contact you—without giving them a smartphone? Family Setup on WatchOS can help.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Scientists Have Discovered a New Set of Blood Groups]]></title>
        <id>633b72b6dc2b0a44046db8a2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/new-blood-types/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The ‘Er’ grouping could help doctors identify and treat some rare cases of blood incompatibility, including between pregnant mothers and fetuses.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Baraniuk</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Mediterranean Sea Is So Hot, It’s Forming Carbonate Crystals]]></title>
        <id>6335f490c554667379f2da77</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-mediterranean-sea-is-so-hot-its-forming-carbonate-crystals/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the rapidly warming Eastern Mediterranean, water stratifies into layers, like a cake. That’s allowing carbon-spewing crystals to form.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn the OSI model in 5 minutes]]></title>
        <id>70227 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/osi-model-network-communications"/>
        <updated>2022-10-04T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Learn the OSI model in 5 minutes
Anamika
Tue, 10/04/2022 - 03:00

            
The Open Systems Interconnection (OSI) model is a standard for how computers, servers, and people communicate within a system. It was the first standard model for network communications and was adopted in the early 1980s by all major computer and telecommunications companies.
The OSI model provides a universal language for describing networks and thinking about them in discrete chunks, or layers.
Layers of the OSI model
The model describes the seven layers through which computer systems communicate over a network.
Application layer
Presentation layer
Session layer
Transport layer
Network layer
Data link layer
Physical layer
Each of these layers has its own way of working, with its own set of protocols that disti…]]></summary>
        <author>
            <name>Anamika</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 new improvements in Apache ShardingSphere]]></title>
        <id>70218 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/improvements-apache-shardingsphere"/>
        <updated>2022-10-04T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[5 new improvements in Apache ShardingSphere
Yacine Si Tayeb, PhD
Tue, 10/04/2022 - 03:00

            
Apache ShardingSphere, a powerful distributed database, recently released a major update to optimize and enhance its features, performance, testing, documentation, and examples. In short, the project continues to work hard at development to make it easier for you to manage your organization's data.
1. SQL audit for data sharding
The problem: When a user executes an SQL query without the sharding feature in large-scale data sharding scenarios, the SQL query is routed to the underlying database for execution. As a result, many database connections are occupied, and businesses are severely affected by a timeout or other issues. Worse still, should the user perform an UPDATE/DELETE operation,…]]></summary>
        <author>
            <name>Yacine Si Tayeb, PhD</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Designing a secure API]]></title>
        <id>https://dev.to/vaultree/designing-a-secure-api-4059</id>
        <link href="https://dev.to/vaultree/designing-a-secure-api-4059"/>
        <updated>2022-10-04T04:09:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #api #design #security]]></summary>
        <author>
            <name>Pedro Aravena, Vaultree</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Shelter – Work Profile 的简单实现，Android上的隔离软件]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43547</id>
        <link href="https://www.appinn.com/shelter-2022/"/>
        <updated>2022-10-04T02:31:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Shelter 是一个自由开源(FOSS)应用程序，它利用 Android 的“工作配置文件”功能，提供一个独立的空间，你可以安装或克隆应用程序。@appinn 来自发现频道，作者 @God-Asim]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s Half-Baked Robot Is a Clunky First Step]]></title>
        <id>633b0db69149b25103844a45</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musks-half-baked-robot-is-a-clunky-first-step/"/>
        <updated>2022-10-03T20:56:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tesla’s Optimus robot did not dazzle robotics experts and can’t yet walk. But if the project delivers, it could give the company an edge in manufacturing.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s Half-Baked Robot Is a Clunky First Step]]></title>
        <id>633b0db69149b25103844a45</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musks-half-baked-robot-is-a-clunky-first-step/"/>
        <updated>2022-10-03T20:56:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tesla’s Optimus robot did not dazzle robotics experts and can’t yet walk. But if the project delivers, it could give the company an edge in manufacturing.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Obscurity — A bespoke watchface handcrafted with a 'fuzzy' text readout]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/obscurity</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/obscurity"/>
        <updated>2022-10-03T20:54:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When Is Amazon Prime Day 2022? Tips to Shop Like a Pro]]></title>
        <id>62bdec10de25ce412a782668</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazon-prime-day-2022-tips-to-find-best-deals/"/>
        <updated>2022-10-03T18:16:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[We've got tips to help you cut through the clutter to find the real deals.]]></summary>
        <author>
            <name>Louryn Strampe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Best Security Cameras for Indoors (2022): For Homes, Apartments, and More]]></title>
        <id>5e6180ea7ae91d00080357ef</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-security-cameras/"/>
        <updated>2022-10-03T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cameras can offer peace of mind, but choose carefully when you’re inviting one into your home.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano, Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[11 Best Sound Machines and White-Noise Machines (2022): Cheap, Night Lights, Lullabies]]></title>
        <id>5cd0b22e007b1f46ba283d66</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-sound-machines/"/>
        <updated>2022-10-03T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Help the whole family catch more z’s with soothing background noise.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kia Sportage HEV and PHEV 2022 Review: Nice Tech, Great Cabin]]></title>
        <id>62d11faecb66423b42e4e792</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/kia-sportage-hev-and-phev/"/>
        <updated>2022-10-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[We tried the new hybrid and plug-in hybrid versions of Kia's most popular car and found the brand is still very much on a roll.]]></summary>
        <author>
            <name>Vicky Parrott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[US Cities Are Recycling Trees and Poop to Make Compost]]></title>
        <id>63376c44d90aafbd66b0c6d7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/crowdsourced-compost-tree-waste-poop/"/>
        <updated>2022-10-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Wood and biosolids from water treatment plants can be used to improve the soil—and keep remaining trees healthy.]]></summary>
        <author>
            <name>Bryn Nelson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Huge New Data Set Pushes the Limits of Neuroscience]]></title>
        <id>63334e06f1e5c40d2b1bc768</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-huge-new-data-set-pushes-the-limits-of-neuroscience/"/>
        <updated>2022-10-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Allen Institute’s release includes recordings from a whopping 300,000 mouse neurons. Now the challenge is figuring out what to do with all that data.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Huckins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The High Cost of Living Your Life Online]]></title>
        <id>6336feb9a546819a4885f45d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/privacy-psychology-social-media/"/>
        <updated>2022-10-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Constantly posting content on social media can erode your privacy—and sense of self.]]></summary>
        <author>
            <name>Thor Benson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Is your old computer 'obsolete', or is it a Linux opportunity?]]></title>
        <id>70223 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/obsolete-computer-linux-opportunity"/>
        <updated>2022-10-03T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Is your old computer 'obsolete', or is it a Linux opportunity?
Phil Shapiro
Mon, 10/03/2022 - 03:00

            
You may often hear someone claim a computer, tablet, or smartphone is "obsolete." When you hear such a statement, take a minute to ask yourself, "Is this person speaking an opinion or a fact?"
Many times, their statement is an opinion. Let me explain why.
When someone declares a computer "obsolete," they often speak from their own point of view. So, if you're a technology professional, a five-year-old computer might indeed be obsolete. But is that same five-year-old computer obsolete to a refugee family fleeing war or famine? Probably not. A computer that is obsolete for you might be a dream computer for someone else.
How I refurbish old computers with Linux
I have some experie…]]></summary>
        <author>
            <name>Phil Shapiro</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[大家好，我叫 Melody，你的音乐精灵：一键检索并批量下载音乐]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43537</id>
        <link href="https://www.appinn.com/melody/"/>
        <updated>2022-10-03T04:07:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Melody 是一款需要自托管的本地音乐管理器，它可以通过歌单在各大音乐与视频网站中检索歌曲，并统一下载至本地，或一键上传至网易云音乐云盘，让你能够更简单的听歌。@Appinn 当听歌也需要这样的时候]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Home Emergency Kit Gear (2022): Flashlights, Stoves, Chargers, and More]]></title>
        <id>601c2d73d18be3330afe51f9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-home-emergency-gear/"/>
        <updated>2022-10-02T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Channel your inner Mad Max and prepare for disaster and all-around bad weeks with these WIRED-approved essentials.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Jancer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Casio CT-S1000V Review: A Synth That Can Sing]]></title>
        <id>631f617c62435d269fdbdaed</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/casio-ct-s1000v/"/>
        <updated>2022-10-02T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This starter keyboard can sing your song lyrics back to you.]]></summary>
        <author>
            <name>Parker Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Slides Builder for Notion — Always up-to-date slides, 100% in Notion]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/slides-builder-for-notion</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/slides-builder-for-notion"/>
        <updated>2022-10-02T12:41:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[@someone & create reminders
📱 Works on your mobile too
🧑‍💻 Code Syntax Highlighter & LaTeX
↕️ Generated Diagrams with the Mermaid syntax
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Self-Taught AI May Have a Lot in Common With the Human Brain]]></title>
        <id>6331e992995b6da54b57f049</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/self-taught-ai-may-have-a-lot-in-common-with-the-human-brain/"/>
        <updated>2022-10-02T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Neural networks can use self-supervised learning to figure out what matters. This process might be what helps humans do the same.]]></summary>
        <author>
            <name>Anil Ananthaswamy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Self-Taught AI May Have a Lot in Common With the Human Brain]]></title>
        <id>6331e992995b6da54b57f049</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/self-taught-ai-may-have-a-lot-in-common-with-the-human-brain/"/>
        <updated>2022-10-02T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Neural networks can use self-supervised learning to figure out what matters. This process might be what helps humans do the same.]]></summary>
        <author>
            <name>Anil Ananthaswamy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[质感文件 – 开源、轻量、简洁的 Material Design 文件管理器[Android]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43531</id>
        <link href="https://www.appinn.com/material-design-file-manager-for-android/"/>
        <updated>2022-10-02T10:15:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[质感文件 是一款 Android 上开源、轻量、简洁的 Material Design 风格文件管理器，Root 支持、NAS 支持、Linux 友好。@appinn 来自发现频道，@God-Asim]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Do You Need A Meeting? — Don't waste time on unnecessary meetings]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/do-you-need-a-meeting</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/do-you-need-a-meeting"/>
        <updated>2022-10-02T07:56:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://upmeet.me to see what we can offer!

Any support is greatly appreciated and if you have any questions just let me know!
🚀🎥
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[趁着换季，给衣柜来一次断舍离]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75973</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75973"/>
        <updated>2022-10-02T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一阵秋雨过后，忽然就意识到气温的变化，于是给衣橱换季也不得不提上了日程。
从收拾夏日衣物并分批洗涤，到把冬衣填进衣柜、不再穿的衣服送去衣物回收，一共用了三四天的时间。其中大部分时间都用在洗涤和晾晒，专门用来收拾布局的只有不到一天的时间。
之前的每次换季都不可避免地会撞上搬家，所以正儿八经的衣橱换季还是第一次。以下就是我这次整理衣橱的心得，另有对消费和断舍离的反思，希望对你有所帮助。
第一步：辞旧
此处的「旧衣服」指的是夏季的衣物，还有一些不打算再穿的衣服。
夏季出汗多，为了防止汗渍沉积，因此需要在收纳前清洗干净。如果是年初的冬夏换季，需要注意的是不能烘干的毛衣等需要更长的时间手洗、晾干，可能需要提前预留更多时间。
第一步就是把所有冬天不准备再穿的衣服都拿出来，掏干净口袋后分门别类放进不同的洗衣袋里。我的分类依据主要是洗涤方式：只可机洗不能烘干的，以及可机洗可烘干，深浅分开，一共四筐。另外还有一个纸箱，专门用来放不准备再穿的衣物。
 
洗涤先从至少需要过夜晾干的娇贵衣服开始，然后是可烘干的那些。中间我留了足够的时间，以确保大部分的衣服都能在差不多的时间内足够干爽，可以安心放进储藏室而不用担心发霉。
接下来，就是把所有衣服，按照洗涤方式分类放入收纳箱。家里的教诲是「把娇贵的衣服放在最上层才不容易被压坏」，但以我对自己的了解，天气热起来的时候肯定直接从最上层拿衣服，所以在上层放好洗的普通衣物总没错；同理，冬装收纳的最上层也是轻薄的毛衣。
这个过程中，我没有把所有洗干净的衣服都放进收纳箱，而是专门留下了许多不打算再穿的衣服。关于我的「断舍离」，会在后面有一节详细讲述。
而收起来准备明年再穿的衣服，都和一小块檀香皂放进可密封的袋子里，明年拿出来再穿的时候，衣服上就自然染上好闻的香气了！除了檀香皂，还可以尝试樟木球、香挂，以及切成小段、放进纸袋里的线香，都是可以持续散发香气、且味道不会…]]></summary>
        <author>
            <name>鸿苓</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Paypersafe — Sell and share all your digital content in a few clicks]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/paypersafe</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/paypersafe"/>
        <updated>2022-10-02T06:43:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Cool HTML Elements Nobody Uses]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/7-cool-html-elements-nobody-uses-330c</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/7-cool-html-elements-nobody-uses-330c"/>
        <updated>2022-10-02T04:44:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #html #javascript #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6 个视频，3 万粉丝，少数派作者是怎么运营 B 站的？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75780</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75780"/>
        <updated>2022-10-02T03:28:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

前言
开始的时候我就决定了，未来哪天必定要写这样的一篇阶段性总结文章，只不过那时设想的时间点远在第十个视频之后，而这天的到来比我所预期的要早很多，因为很幸运地提前完成了一个年初定下的小目标，全网 5 万关注达成了。
也因为我的账号起源与少数派这个网站有莫大关系，所以选择将这篇长文首发于此，希望能帮到对运营 B 站有想法、以及对视频剪辑工具有需求的同学。
大家好，这里是 二一的笔记，一个硬核测评笔记软件和效率工具的 UP 主。

文章简介
本文非常长，有 1.5 万字。
前半部分讲的是我会做 B 站账号的契机、以及我对如何做 B 站视频的理解；视频制作工具的推荐在后半部分，各位可以根据右侧目录有选择性地观看。看完后也许就能大致明白，运营一个 B 站账号可能会需要哪些基础知识。
以下是文章的关键内容概述：

频道定位
我是谁，这是个什么样的频道，我是如何起步的，我取得了哪些成绩？
我为什么做这个频道，我看到了哪些问题，发现了什么痛点？
我打算怎么做好这个频道，我所坚持的理念是什么？
我现在的收入如何，我打算如何变现？

我的方法
我是怎么写脚本的，我用到了哪些技巧，例如要怎么「骗弹幕」？
我是怎么学习剪视频的，我看了什么教程，关注了哪些频道？
我是怎么剪视频的，我用到了哪些工具、软件、或者插件？

我的问题
我的能力都有哪些不足？
我的频道运营有哪些瓶颈？
我该如何面对、以及如何解决这些问题？


频道的诞生
频道定位
注：此处仅为账号运营前 1~2 年的短期规划。

账号定位：硬核测评笔记软件和效率工具，折腾与分享精进生产力的经验与…]]></summary>
        <author>
            <name>二一的笔记</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Evernote2Onenote – 将笔记从 Evenote 迁移至 OneNote[2022 年可用，第三方工具]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43527</id>
        <link href="https://www.appinn.com/evernote2onenote/"/>
        <updated>2022-10-02T03:08:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Evernote2Onenote 是一款 2016 年发布后就未更新的工具，它能够将笔记从 Evenote（旧版本）迁移至 OneNote，用来替代微软已经下架的官方工具。@Appinn 这两天有同学]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made an admin dashboard for React using Typescript! Use it for free!]]></title>
        <id>https://dev.to/fredy/i-made-an-admin-dashboard-for-react-using-typescript-use-it-for-free-49fh</id>
        <link href="https://dev.to/fredy/i-made-an-admin-dashboard-for-react-using-typescript-use-it-for-free-49fh"/>
        <updated>2022-10-01T13:59:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#showdev #typescript #webdev #react]]></summary>
        <author>
            <name>Fredy Andrei</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft Exchange Server Has a Zero-Day Problem]]></title>
        <id>63373e41d90aafbd66b0c6ca</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/microsoft-exchange-zero-day-cia-spies-security-roundup/"/>
        <updated>2022-10-01T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: CIA failures allegedly got US informants killed, a former NSA worker is charged under the Espionage Act, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman, Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Drying Up of Europe’s Great Rivers Could Be the New Normal]]></title>
        <id>6331e926f1e5c40d2b1bc764</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-drying-up-of-europes-great-rivers-could-be-the-new-normal/"/>
        <updated>2022-10-01T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From the Danube to the Loire, these lifelines for the continent’s economy are running low after five months of brutal drought and years of dry weather.]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Hockenos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Uncovered an Army of Fake Men on Hinge]]></title>
        <id>632c39b836c33c0247a2f0bf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/i-uncovered-an-army-of-fake-men-on-hinge/"/>
        <updated>2022-10-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[They had gleaming teeth, perfect hair, and selfies with baby animals. But could they pass the Turing test?]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Goode</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Problem With Mental Health Bots]]></title>
        <id>632e515220bc56769c4131ee</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/mental-health-chatbots/"/>
        <updated>2022-10-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[With human therapists in short supply, AI chatbots are trying to plug the gap—but it’s not clear how well they work.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Problem With Mental Health Bots]]></title>
        <id>632e515220bc56769c4131ee</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/mental-health-chatbots/"/>
        <updated>2022-10-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[With human therapists in short supply, AI chatbots are trying to plug the gap—but it’s not clear how well they work.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一日一技｜Obsidian Command 进阶用法三则]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75847</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75847"/>
        <updated>2022-10-01T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

数字文具盒征文活动 中看到许多将 Obsidian 纳入日常学习工作流的好文章，想必使用过程中或多或少都与命令（command）打过交道。所谓命令，其实就是在 Obsidian 执行的各种操作：新建文档、星标文档、打开大纲面板等常规操作，以及所有与插件的交互、使用快捷键执行的操作……这些都是命令。
和许多文本编辑器一样，Obsidian 内建了一个命令面板（Command Palette），用于快速搜索并执行命令。默认的快捷键 ⌘+P 唤起方便是方便，只不过这个内建的命令面板还是略显简陋了：只能搜索，顶多在设置中将常用命令置顶，就没了。它没办法记忆最近使用的项目，每次都要重新查找；并且文本编辑、核心插件、社区插件的命令一股脑儿混在一起，很多 几乎永远用不到的命令，由于首字母的关系，排名却很靠前。
尽管 Obsidian 一直在更新，也已经增加了许多呼声颇高的内容（比如 窗口多开），但还是没有往命令面板上做文章。你可能会说，常用的命令，用用快捷键就好了呀。不过我的系统全局快捷键已经很多了，所以除了极为常用的诸如加粗（⌘+B）这种命令，我还是倾向用快捷键以外的方式去执行命令。
那么本文将介绍三款优秀的社区插件，让 Obsidian 的命令更为好用。

写在前面：

本文若涉及快捷键，那么 modifier key 将会使用 Mac 标准的 ⌘、⌥、⇧ 等，Windows 系统请相应替换。
随着 Obsidian 的更新，许多插件已不再适配或是迁移、合并至新的版本。本文推荐的插件都是写作时点（2022-09-20）能够使用的。

你应该…]]></summary>
        <author>
            <name>bakamio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What's new with Awk?]]></title>
        <id>70210 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/whats-new-awk"/>
        <updated>2022-10-01T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What's new with Awk?
Jim Hall
Sat, 10/01/2022 - 03:00

            
Awk is a powerful scripting tool that makes it easy to process text. Awk scripts use a pattern-action syntax, where Awk performs an action for every line in a file that matches a pattern. This provides a flexible yet powerful scripting language to deal with text. For example, the one-line Awk script /error/ {print $1, $2, $3} will print the first three space-delimited fields for any line that contains the word error.
While we also have the GNU variant of Awk, called Gawk, the original Awk remains under development. Recently, Brian Kernighan started a project to add Unicode support to Awk. I met with Brian to ask about the origins of Awk and his recent development work on Awk.
Jim Hall: Awk is a great tool to parse and proc…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[城市漫步指南 | 四日三晚浅品江南的秋]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75929</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75929"/>
        <updated>2022-10-01T03:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
为了在上班前再抓紧时间享受一下旅行的快乐，我和女朋友一起去了一趟杭州和绍兴。十年前，我和父母曾经去过一次杭州和苏州，但那时正值盛夏，酷暑难耐，我的父亲出行时又是出了名的紧张和暴躁，导致少了不少游玩的乐趣，杭州在我心目中也并没有留下什么深刻的印象。在一位杭州「土著」同学的怂恿下，为了帮助杭州洗刷这个对她并不公平的心理评价，我决定再来一次杭州。
按照这位同学说，我们这一次来得正是时候，赶上了杭州为期两周的秋天，早来了太热，晚来了太冷。
她是没错的。九月底的杭州真的是——好舒服啊！
除了正午那几个小时，杭州的天气这几天一直稳定在很适宜的温度，在室内和室外几乎没有温差。哪怕是上午快十二点，大晴天走在大街上也只是有丝丝暖意，如果这时候有几阵微风从西湖吹来，送上岸边荷叶清新的香气和清凉，我就会情不自禁地把手臂张开，闭上眼睛，好好感受这让人舒服得跺脚的惬意。
因为我们这一次以休闲游为主，并没有安排很满的行程，这几天都是睡到自然醒，吃完饭中午才出门，所以行程上也安排得不是很有效率。作为一个旅行攻略太过勉强，但也确确实实享受到了放空身心的那种悠闲和惬意。
灵隐寺
食
很惭愧，这一次是摆烂的行程。因为不想时间太紧张，所以并没有专门搜一些当地人才会去的苍蝇馆子，吃的都是比较常见的连锁餐厅，外婆家、新白鹿、绿茶。我这个外地人尝不出地不地道，但坐着挺舒适，味道也挺好的。我特别喜欢西湖天地那家外婆家，旁边就是西湖，吃完饭去消消食也是一流的。
第一天晚上杭州的同学带我们去银泰附近吃了一家名为杭州酒家的餐厅。据说已经有一百年历史了。叫花鸡被一层壳包裹，需要客人颇具仪式感地亲自敲几下，而后师傅再帮忙敲开，鸡肉已经酥软无比，香味甚至渗进了骨头；熏鱼比我想象中的多汁，带着一种甜甜的味道；藕粉样子很好看，但感觉味道稍淡了些，响铃沾了不同的酱料味道很丰富。
叫化鸡响铃
住
这次我们选择了在湖滨步行街附近的一家…]]></summary>
        <author>
            <name>Hermanchannn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Challenge of Cracking Iran’s Internet Blockade]]></title>
        <id>633715a5010e2be68af5d47e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/subvert-iran-internet-blackout/"/>
        <updated>2022-09-30T21:16:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[People around the world are rallying to subvert Iran's internet shutdown, but actually pulling it off is proving difficult and risky.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bot Hunting Is All About the Vibes]]></title>
        <id>632c3710c4d3ebc9237bc686</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bot-hunting-is-all-about-the-vibes/"/>
        <updated>2022-09-30T17:38:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[At the heart of every bot-detection tool is a human's gut feeling—and all the messiness that comes with it.]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra, Andrew Couts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bot Hunting Is All About the Vibes]]></title>
        <id>632c3710c4d3ebc9237bc686</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bot-hunting-is-all-about-the-vibes/"/>
        <updated>2022-09-30T17:38:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[At the heart of every bot-detection tool is a human's gut feeling—and all the messiness that comes with it.]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra, Andrew Couts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Uneed — The best tools on the internet, curated by hand, daily]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/uneed</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/uneed"/>
        <updated>2022-09-30T14:14:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Facebook Freeloads Off Newspapers. This Plan Might Stop It]]></title>
        <id>6335acd51bad6147c3b3a80d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/facebook-freeloads-off-newspapers-this-plan-might-stop-it/"/>
        <updated>2022-09-30T13:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Journalism Competition and Protection Act would allow publishers to finally bargain with Meta and Google.]]></summary>
        <author>
            <name>Benjamin Wofford</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why Jann Wenner Let WIRED Start the 'Rolling Stone' of Tech]]></title>
        <id>6335ce1977d6e939e5938aab</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-why-jann-wenner-let-wired-start-the-rolling-stone-of-tech/"/>
        <updated>2022-09-30T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Hackers in paradise, Metaverse fashion victims, and street sharks.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[猫抓 Cat Catch – 抓取网页视频，M3U8 解析下载合并工具[Chrome/Firefox]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43518</id>
        <link href="https://www.appinn.com/cat-catch/"/>
        <updated>2022-09-30T11:06:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[猫抓 Cat Catch 是一款网页资源嗅探扩展，能够帮助你筛选列出当前页面的资源。支持 Chrome、Edge、Firefox，主要用来抓取网页中的视频，比如常见的 M3U8 视频解析下载与自动合并]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sofia, the Historic Airplane-Borne Telescope, Lands for the Last Time]]></title>
        <id>63334d0ed884b4dcc9416581</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/sofia-the-historic-airplane-borne-telescope-lands-for-the-last-time/"/>
        <updated>2022-09-30T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Astronomers mourn the end of an infrared observatory that flew aboard a jumbo jet. It was expensive, but it saw what Earth-based telescopes can’t.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Go Update iOS, Chrome, and HP Computers to Fix Serious Flaws]]></title>
        <id>63363df7af6115289c0e5f70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ios-chrome-hp-whatsapp-critical-update-september/"/>
        <updated>2022-09-30T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: WhatsApp plugs holes that could be used for remote execution attacks, Microsoft patches a zero-day vulnerability, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate O'Flaherty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[听完198讲《红楼梦》，我的生活发生了什么变化]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75999</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75999"/>
        <updated>2022-09-30T07:10:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[2021年9月，也许是某一个灵光乍现的瞬间，也许是受到学姐和其他老师重读红楼梦的触动，我开始对红楼梦感到好奇：到底是怎样的一本小说，能成为一代又一代人终身治学的根基。考虑到我浅薄的文化素养，直接阅读文本收益不大，于是曲线救国，从他人的解读开启红楼之旅，所以试听了被高频推荐的《欧丽娟讲红楼梦》。

一入坑就被深深抓住了，198讲，每讲1.5～2h，听之前觉得太多了这怎么可能听得完，听之后感觉时间过得飞快，书里的时间，视频里的时间，还有现实生活中的时间，三条时间线交织重叠，构筑成一个亦真亦幻的世界。
这篇文稿不是为了总结300多小时的视频内容，只是作为一个外行人，分享在窥探瑰丽文学世界时的一些发现，以及这段经历给我带来的改变，包括对红楼梦观感的变化，对学问的深入理解，以及对自身心智模型的重塑。
书中的道理--超越风花雪月，草木荣枯
听完198讲红楼梦，更新了我对红楼梦的认知。目前我对红楼梦的理解，从它是一部关于贵族爱情的小说，变成了它是一部关于人的小说。
金玉良缘与木石前盟，映射着青春期的少男少女对爱情的懵懂。在我还没有足够的耐心去咀嚼优美的文字和艺术的行为前，一连串的言辞已经给我大脑一种“我已知晓此书”的信号：忧郁柔弱的林妹妹和纯真无邪的富家贵公子，爱而不得和包办婚姻，隐忍的，圣洁的；凄清的，热闹的；荒凉的，繁盛的……，构成了红楼的初印象：首先，世界并不只围绕着我；其次，即便如此，我也会被人无条件地坚定地选择。这种印象也可以被概括为：才子佳人模式。
曾经关注发生在人身上的情感流转，视频将我的视角转移到人本身。描写人物关系和个体命运的小说有那么多，红楼梦的精妙之处，是超越了风花雪月，草木荣枯。
每一个人物专论，都很容易让人产生强烈两个阶段的情绪共鸣。第一阶段，太真实了，这不就是我嘛。他们身上有非常鲜明的人格特质，其行事逻辑也能在我们身上找到影子。于国于家无望的宝玉，虽柔弱不安也…]]></summary>
        <author>
            <name>鑫仔啊</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I dock my Linux laptop]]></title>
        <id>70219 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/docking-linux-laptop"/>
        <updated>2022-09-30T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How I dock my Linux laptop
Don Watkins
Fri, 09/30/2022 - 03:00

            
Not that long ago, docking a laptop was a new idea to me. Since then, I've set up two different laptops for docking, and I've been more than satisfied with how this configuration works. This article describes how I set up the laptop docking stations and gives tips and guidance for anyone considering the same.
How I discovered docking
I began 2020 with one laptop: a Darter Pro purchased from System76 the year before. It had been more than adequate, and I enjoyed the freedom of movement that toting a laptop gave me. Then, of course, everything changed.
Suddenly, I was at home all the time. Instead of an occasional video conference, remote meetings and get-togethers became the norm. I grew tired of the little square …]]></summary>
        <author>
            <name>Don Watkins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MaterialFox – 为 Firefox 启用 Chrome 样式]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43513</id>
        <link href="https://www.appinn.com/materialfox/"/>
        <updated>2022-09-30T04:26:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[MaterialFox 是一款为 Firefox 启用 Chrome 样式的主题文件，安装之后能让你在使用 Firefox 时，看起来就像使用 Chrome 一样。@Appinn 感谢 Appinn]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Future of Climate Activism Is Intergenerational—and on TikTok]]></title>
        <id>6335d288e0fe4cc825d3a4d2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rewired-2022-gideon-lichfield-sylvia-earle-sophia-kianni/"/>
        <updated>2022-09-30T00:36:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[At RE:WIRED Green, scientist Sylvia Earle and climate activist Sophia Kianni discussed ways younger and older generations can work together to face the crisis.]]></summary>
        <author>
            <name>Angela Watercutter</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Colette Pichon Battle’s Plea for Climate Justice From the US Gulf]]></title>
        <id>6335d07a010e2be68af5d43b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rewired-green-2022-colette-pichon-battle-climate-justice/"/>
        <updated>2022-09-30T00:25:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the closing session of Re:WIRED GREEN, the Louisiana lawyer urged the audience to join the front lines of climate activism.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate Knibbs</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[It's Time to Reframe the Story of Climate Inequity]]></title>
        <id>6335d09fc554667379f2da76</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rewired-2022-regina-hall-solutions-project/"/>
        <updated>2022-09-30T00:24:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[At RE:WIRED Green, actress Regina Hall and Sarah Shanley Hope of The Solutions Project spoke about the work being done by communities hardest hit by crisis.]]></summary>
        <author>
            <name>Jason Parham</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alan Ahn Says Nuclear Is Still the Carbon-Free Fuel of the Future]]></title>
        <id>63356848e9c6bcf59ec4c646</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rewired-2022-future-nuclear-energy/"/>
        <updated>2022-09-29T23:56:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The RE:WIRED Green speaker explains how smaller, more efficient reactors will be the bedrock of energy independence.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Patricia Hidalgo-Gonzalez Wants to Strengthen the Grid]]></title>
        <id>6335924339b9899e1205b18b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rewired-2022-patricia-hidalgo-gonzalez-fix-the-grid/"/>
        <updated>2022-09-29T23:55:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The UC San Diego researcher spoke at RE:WIRED Green about ways to use advanced control theory and machine learning to maximize sustainable energy sources.]]></summary>
        <author>
            <name>Max G. Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[One Solution to the Food Waste Problem: Eat Your Garbage]]></title>
        <id>6334dfaed90aafbd66b0c6bd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rewired-2022-food-waste-shuggies-trash-pie/"/>
        <updated>2022-09-29T23:51:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[At RE:WIRED Green, San Francisco restaurateur Kayla Abe explained how her kitchen makes enticing meals from ingredients that would otherwise get tossed.]]></summary>
        <author>
            <name>Caitlin Harrington</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stephen Palumbi Says ‘Super Reefs’ Can Help Save Dying Coral]]></title>
        <id>6335680dae9b082f81054143</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rewired-2022-super-reefs/"/>
        <updated>2022-09-29T23:49:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The marine biologist told RE:WIRED Green about his team’s work to breed heat-resistant coral that can continue to support vibrant aquatic ecosystems.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hurricane Ian Is a Warning From the Future]]></title>
        <id>6334a4f3c554667379f2d9f6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hurricane-ian/"/>
        <updated>2022-09-29T23:00:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tropical storms are increasingly likely to batter the US as oceans warm—and will continue to wreak havoc so long as climate change remains unaddressed.]]></summary>
        <author>
            <name>Meghan Herbst</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Era of Fast, Cheap Genome Sequencing Is Here]]></title>
        <id>6331ad62c9bb1af7ef2498ca</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-era-of-fast-cheap-genome-sequencing-is-here/"/>
        <updated>2022-09-29T17:05:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illumina just announced a machine that can crack genomes twice as fast as its current version—and drive the cost down to $200 a pop.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Matrix Update Patches Serious End-to-End Encryption Flaws]]></title>
        <id>63349aecc554667379f2d9f5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/matrix-patches-vulnerabilities-that-completely-subvert-e2ee-guarantees/"/>
        <updated>2022-09-29T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The messenger protocol had gained popularity for its robust security, but vulnerabilities allowed attackers to decrypt messages and impersonate users.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin, Ars Technica</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Bots Corrupted Advertising]]></title>
        <id>632e514400704d14b5ffb9be</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bots-online-advertising/"/>
        <updated>2022-09-29T15:17:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Botmasters have created a Kafkaesque system where companies are paying huge sums to show their ads to bots. And everyone is fine with this.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Bots Corrupted Advertising]]></title>
        <id>632e514400704d14b5ffb9be</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bots-online-advertising/"/>
        <updated>2022-09-29T15:17:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Botmasters have created a Kafkaesque system where companies are paying huge sums to show their ads to bots. And everyone is fine with this.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tech communities you should join! (online and in person)]]></title>
        <id>https://dev.to/juliafmorgado/tech-communities-you-should-join-online-and-in-person-4nba</id>
        <link href="https://dev.to/juliafmorgado/tech-communities-you-should-join-online-and-in-person-4nba"/>
        <updated>2022-09-29T14:50:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#techtalks #webdev #community #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Julia Furst Morgado</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Are You a Victim of Crypto Crime? Good Luck Getting Help]]></title>
        <id>632b64c600704d14b5ffb9a3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cryptocurrency-cybercrime-law-enforcement/"/>
        <updated>2022-09-29T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Local law enforcement isn’t ready to deal with this new type of fraud, even with shady scams on the rise.]]></summary>
        <author>
            <name>Jessica Rizzo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mystery Hackers Are ‘Hyperjacking’ Targets for Insidious Spying]]></title>
        <id>633458ef995b6da54b57f057</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hyperjacking-vmware-mandiant/"/>
        <updated>2022-09-29T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For decades, security researchers warned about techniques for hijacking virtualization software. Now one group has put them into practice.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How trigger browser to make a PDF from HTML using window.print()]]></title>
        <id>https://dev.to/climentea/simple-way-to-generate-pdf-from-html-21mh</id>
        <link href="https://dev.to/climentea/simple-way-to-generate-pdf-from-html-21mh"/>
        <updated>2022-09-29T11:41:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Alin Climente</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Climate Change Is Burying Archaeological Sites Under Tons of Sand]]></title>
        <id>6334d5f9f089af1e9dc44569</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/drought-destroying-ancient-ruins/"/>
        <updated>2022-09-29T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Desertification can wear down ancient ruins or hide them under dunes—leaving researchers scrambling to keep track of where they’re buried.]]></summary>
        <author>
            <name>Charlie Metcalfe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[简单打码 – 支持表情、涂鸦的自动打码工具[iPhone/Android]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43501</id>
        <link href="https://www.appinn.com/jiandan-dama/"/>
        <updated>2022-09-29T09:04:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[简单打码 是一款简单的智能图片打码应用，支持 iPhone 与 Android，除了喜闻乐见的 AI 自动识别打码，还支持在图片上涂鸦、添加表情、文字、水印。@Appinn 来自发现频道，开发者 @h]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[相信对谈的力量，一些播客小心得]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75945</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75945"/>
        <updated>2022-09-29T08:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

首先，非常开心少数派上婉莹和甜食大大的播客制作栏目《100 小时后请叫我播客主理人》终于上线了，两位都是我很尊敬的播客制作者，之前也和两位有过关于播客和其他领域（比如音乐收藏和泉州故事）的交流，相信这个栏目一定会给到各位对于播客有兴趣的朋友很多帮助。
关于如何制作播客的相关教程，互联网上已经不少了，我自己之前也和生产力维基的白宦成合作过一期简单教学版本《小白和大耳的播客入门指南》，私下里我也在深圳线下做过几次关于制作播客的心得分享。很多教程和指南往往会集中在技术，设备，内容策划和运营等等方面，是一种「法」或者「术」层面上的描述，对于大多数的个人播客制作者，尤其是以兴趣为出发点的制作者来说，往往看了一些指南以后，就「一时兴起」录制并上传了自己的第一期节目，然后经历了一段时间的「方兴未艾」后，在某个时间突然因为繁忙的工作打断了「周更」的节奏，于是「戛然而止」。我自己的节目《对讲鸡 RadioChicken》也经历过几次这样的过程，曾经我也对诸如断更和订阅数减少（即使现在小宇宙的订阅只有 300 多个，最近几十个还都是各种社交 app 认识的）感到失落甚至焦虑，但经历了一些列佛系的思考后，我发现制作播客对我自己的意义，完全不在于「向外展示性表达」，更多的喜悦和快乐，反而在于「向内探索性成长」。
所以今天我想就此分享一些关于「向内探索性成长」的心得，希望对于各位对于播客有兴趣，甚至已经开始制作播客的朋友有所启发。
降低期待
我给新人播客制作者的第一个建议，是做好「降低期待，甚至不要有期待」的心理建设。我相信可能会有部分朋友开始做播客的原因…]]></summary>
        <author>
            <name>大耳Gluebi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Podman packaging works on Linux]]></title>
        <id>70211 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/podman-packages-linux"/>
        <updated>2022-09-29T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How Podman packaging works on Linux
Lokesh Mandvekar
Thu, 09/29/2022 - 03:00

            
Over the past few months, the Podman project has been reworking its process for generating Debian and Ubuntu packages. This article outlines the past and present of the Debian packaging work done by the Podman project team. Please note that this article does not refer to the official Debian and Ubuntu packages that Reinhard Tartler and team created and maintain.
Debian build process
Long story short, the typical Debian build process involves "Debianizing" an upstream repository. First, a debian subdirectory containing packaging metadata and any necessary patches is added to the upstream repo. Then the dpkg-buildpackage command is run to generate the .deb packages.
Older Debian build process for Podma…]]></summary>
        <author>
            <name>Lokesh Mandvekar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Race to Find the Nord Stream Saboteurs]]></title>
        <id>6334a719dd4bc612fd8df151</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/nord-stream-pipeline-sabotage-explosion-russia-gas/"/>
        <updated>2022-09-28T20:00:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Damage to the pipeline that runs between Russia and Germany is being treated as deliberate. Finding out what happened may not be straightforward.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Borrows From TikTok to Keep Gen Z Searching]]></title>
        <id>6331df25977791160bfcd3a6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-borrows-from-tiktok-to-keep-gen-z-searching/"/>
        <updated>2022-09-28T17:23:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Younger people seek answers on TikTok and Instagram—Google hopes to lure them back with more visual, infinite scrolling search results.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Borrows From TikTok to Keep Gen Z Searching]]></title>
        <id>6331df25977791160bfcd3a6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-borrows-from-tiktok-to-keep-gen-z-searching/"/>
        <updated>2022-09-28T17:23:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Younger people seek answers on TikTok and Instagram—Google hopes to lure them back with more visual, infinite scrolling search results.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon Wants Its Home Robot, Astro, to Anticipate Your Every Need]]></title>
        <id>63332c6f40fe1e8870aa3bc3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazon-wants-its-home-robot-astro-to-anticipate-your-every-need/"/>
        <updated>2022-09-28T16:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The cutesy robot called Astro doesn’t do much now, but the company says it’s a step toward machines that understand your habits.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cloudflare Takes a Stab at a Captcha That Doesn’t Suck]]></title>
        <id>63332e18eecde8c117e7f622</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cloudflare-captcha-turnstile/"/>
        <updated>2022-09-28T13:05:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The internet infrastructure company has an alternative tool to check whether you’re human—and it doesn’t force you to pick out buses in tiny boxes.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Let me understand how JavaScript works under the hood]]></title>
        <id>https://dev.to/inancakduvan/let-me-understand-how-javascript-works-under-the-hood-3ibf</id>
        <link href="https://dev.to/inancakduvan/let-me-understand-how-javascript-works-under-the-hood-3ibf"/>
        <updated>2022-09-28T12:38:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>İnanç Akduvan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tech Companies Are Reconsidering an Old Enemy]]></title>
        <id>632db7bff2203b5586fac00d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/friction-social-media-moderation/"/>
        <updated>2022-09-28T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nobody likes being asked to wait, but recent political history has shown that a completely frictionless internet has its own dangers.]]></summary>
        <author>
            <name>Yasmin Green</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Love Twitter Bots and I Cannot Lie]]></title>
        <id>632aefbdc9bb1af7ef249866</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bots-twitter-art-social-media/"/>
        <updated>2022-09-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Don’t judge a bot by the troll farms—some make the internet a weirder and more wonderful place.]]></summary>
        <author>
            <name>Caroline Sinders</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Love Twitter Bots and I Cannot Lie]]></title>
        <id>632aefbdc9bb1af7ef249866</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bots-twitter-art-social-media/"/>
        <updated>2022-09-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Don’t judge a bot by the troll farms—some make the internet a weirder and more wonderful place.]]></summary>
        <author>
            <name>Caroline Sinders</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a Kanban board with Node.js, React and Websockets 📝 ✨]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-beautiful-kanban-board-with-nodejs-react-and-websockets-39dk</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-beautiful-kanban-board-with-nodejs-react-and-websockets-39dk"/>
        <updated>2022-09-28T10:41:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #javascript #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[求简单易用的「在线拼接多张图片」工具]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43484</id>
        <link href="https://www.appinn.com/photo-collage-online/"/>
        <updated>2022-09-28T07:56:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[青小蛙一直有一个需求，就是将几张图片、截图简单的拼接起来，完全不需要花里胡哨的边框、留白、变形、文字，就只是简单的把他们拼接在一起，在一起… 然后今天下午，就在微博提出了这个问题。@您的脸]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[更小众的 CYBERBLADE，何必去跟 AirPods Pro 比]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75968</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75968"/>
        <updated>2022-09-28T07:53:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我的 AirPods Pro 2 还没发货，我的 AirPods Pro 1 已经吃灰很久。AirPods Pro 的耳塞我越来越戴不稳，再加上比较「白开水」的调音，以及削弱后的主动降噪效果，让我觉得虽然 AirPods Pro 综合体验不错，但总是少了点意思，对我这个 PC 玩家来说使用场景也有些窄。
在 PC 上玩游戏，我始终不喜欢用头戴耳机，太大一坨挂头上，戴久了累，耳朵闷，还压头发。习惯各种无线 TWS 之后，我也无法再适应回去用有线耳机，有根线扯着，会极大降低我起身活动的频率。所以 TWS 真无线耳塞一直是我的心头好。
以我常玩的 PUBG 为例，PC 桌面端能用来打游戏的真无线耳塞，至少必须得延迟够低，才有可能听声辨位，这样的耳塞市面上少之又少。所以很自然地，踩中我的喜好和需求的怒喵 CYBERBLADE 在发售后，我第一时间就上手并主力用了一段时间。所以这篇文章，我想分享一些我的体验感受。内容比较主观，没有受任一方干涉。
先说结论：抛开前期我也不喜欢的营销方式不谈，上手后的 CYBERBLADE 本身没有让我失望。它主打的桌面端体验不错，实物的质感挺好，佩戴舒适度和音质也有超出我预期，虽然缺点短板都有，但它确实可以称得上是我用过的最好的 PC 桌面端 TWS，而且，没有之一。
我是不是说得太满？请注意定语——「PC 桌面端 TWS」。就像我刚说的，PC 桌面端、能低延迟打游戏的真无线耳塞，市面上的可选项就没两个，这个垂直细分品类太小众，愿意像怒喵这样认真做一个偏高端定位好产品的厂商，更是没有。
你可以说怒喵只是在讨巧，从成熟的音频市场，挑了个没什么竞争的品类来做，没啥了不起；但对我这种目标受众来说，有人做了我需要的东西，并且除了核心的桌面低延迟游戏体验 OK 之外，还做出了别家没有的特色，就很棒。

CYBERBLADE 到底是个怎样的 TWS 耳机？
它是一…]]></summary>
        <author>
            <name>NICEPING</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Build an open source project using this essential advice]]></title>
        <id>70216 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/build-open-source-project"/>
        <updated>2022-09-28T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Build an open source project using this essential advice
Bolaji Ayodeji
Wed, 09/28/2022 - 03:00

            
Open source is a flourishing and beneficial ecosystem that publicly solves problems in communities and industries using software developed through a decentralized model and community contributions. Over the years, this ecosystem has grown in number and strength among hobbyists and professionals alike. It's mainstream now—even proprietary companies use open source to build software.
With the ecosystem booming, many developers want to get in and build new open source projects. The question is: How do you achieve that successfully?
This article will demystify the lifecycle and structure of open source projects. I want to give you an overview of what goes on inside an open source proje…]]></summary>
        <author>
            <name>Bolaji Ayodeji</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Notion 的自动化改造之路：Notion x Zapier 初尝试]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75842</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75842"/>
        <updated>2022-09-28T06:27:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

这篇文章将介绍，我为什么以及如何将自动化数据处理应用到 Notion 当中。并通过我实际的案例，介绍自动化工具 Zapier 的用法，分享我的使用体验。
数据更新和维护的不智能，让 Notion 的使用体验变得糟糕
随着 Notion 功能的不断完善，越来越多的人会选择使用 Notion 作为自己的第二大脑。无论是构建个人的知识网络、保存整理数据信息、还是展示自己的数字世界的成就，这些场景中，Notion 提供的功能都显得游刃有余。此外，得益于 Notion 可以高度个人定制化以及提供在线编辑的特性，用 Notion 管理待办事项，规划日程，同步团队信息，乃至于记账、写博客这种更进阶的用法，使用 Notion 都可以让数据为用户服务，一切变得井井有条。
操作的不便
但是，所谓凡事有一利就有一弊。在 Notion 当中构建的精巧且复杂的数据库，不仅意味着数据在展示层面上的美观和应用层面上的便利，同时也意味着需要在数据的更新维护上花更多的时间和精力。
按照我自己的使用习惯，我在 Notion 当中搭建了任务管理的数据库和财务管理的数据库。这其中有着大量的数字格式的数据存储在其中。但是因为 Notion 当中并不支持直接将数据进行运算得出结果
例如，数字一栏记录的值是 100，并不能通过直接填写 「+10」得到 110，数字数据的更新是需要删除原有的数据，并把计算好的新结果填入原来的位置。
图 1 Notion 数据更改的痛点演示
在 PC 端或网页端，这样的操作还勉强可以接受，但是在手机的 App 上，这样的操作就显得过于麻烦。更…]]></summary>
        <author>
            <name>GiraffeB1ues</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Chatbot Aims to Steer People Away From Child Abuse Material]]></title>
        <id>63338f1d62435d269fdbdc3d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/pornhub-search-child-abuse-chatbot/"/>
        <updated>2022-09-28T06:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pornhub is trialing a new automated tool that pushes CSAM-searchers to seek help for their online behavior. Will it work?]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[城市漫步指南：武汉，属于大江大湖的浪漫]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75964</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75964"/>
        <updated>2022-09-28T05:58:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[提起武汉，你能想到什么呢？是崔颢心中「黄鹤一去不复返，白云千载空悠悠」的感怀，是毛主席笔下「烟雨莽苍苍，龟蛇锁大江」的壮阔，还是李白诗中「一忝青云客，三登黄鹤楼」的悲叹？武汉一直被称作为「江城」。它之所以有着如此的称呼，自然是因为它坐落在中国最大的河流长江之滨，中国四大河流「江淮河汉」中的江、汉两条大河将武汉这座城市分为三大块并融为一体。其实将武汉称做「湖城」也是不错的，那些大大小小的城中湖泊，如同明珠挂在武汉的身上，发出别样耀眼的光芒，下面请跟随我的脚步，一起去感受这属于大江大湖的浪漫吧。
武汉水系图
沿江而行
如果你来武汉的时间只有一天，那去江边走上一天，便可以心中有谱地说出：我去过武汉了。那些或声势显赫或寂寂无名的景色，许许多多便是散布在长江汉水之畔的。
汉口江滩
漫步路线：江汉路-江汉关-武汉科学技术馆-汉口江滩
江汉路
每个城市里都有一条名号最响的路，在北京是王府井大街，在上海是南京路，在广州是上下九，在武汉自然就是江汉路了，江汉路很长，它的一头伸到了江边，另一头连着解放大道，被誉为「天下第一步行街」。江汉路在清末时期叫做广利巷，是商人集资修建来往贸易之用的。1861 年，汉口开埠之后，洋人也是看中了这里的临江的交通便利之处，便在广利巷附近的地盘上相继建立租界，江汉路便逐渐形成。现今江汉路著名的建筑，即是当年各个租界遗留的场所。
江汉路沿路与江汉一、二、三路，黎黄陂路，保成路，水塔街等道路相连。弯弯绕绕，一转身，便可以看到不同风景。黎黄陂路是旧时汉口俄租界上的街道改造而成，作为一条拥有百年历史的老路，黎黄陂路见证着滚滚的历史车轮从此经过，漫步在这里，主要体会宁静，在老时光咖啡馆里享受一段悠然时光，在小物商行里欣赏别出心裁的饰件，或是在路上发发呆，看一看那些时不时提着婚纱走过的新人。保成路是承袭了几十年不断演变的夜市，短短几百米的道路上承载了近千家小商贩，漫步在这里…]]></summary>
        <author>
            <name>金聚</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我的笔记系统实践]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75940</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75940"/>
        <updated>2022-09-27T13:59:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

从这里开始
目前我在用的笔记系统，用一句很简单的话概括就是：本地 markdown 文件 + Dropbox 网盘同步，同时用 Vscode 项目把整个笔记目录管理起来。
大概几年前，我正在 Evernote 、有道云笔记、OneNote 之间反复横跳。当时还没有 Notion，也没有 Roam Research，甚至 PKM（个人知识管理）都很少有人提及。
最后还是选择了本地 markdown 这种「看似不便」的方式，毕竟原生的 markdown有种种缺点（图片管理、没有 Metadata、不支持复杂排版），本地文件的方式摆脱不了树状文件夹的笔记结构……甚至在当时缺少非常顺手的编辑器。但这些年修修补补也一直用下来了，上面提到的种种缺点也都改善或规避，期间也尝试过 Notion、RoamResearch、Logseq，但这种 「基于本地 markdown」的笔记一直都是我的笔记系统基本盘。

 
这种方案的好处是：

数据完全属于自己，Dropbox 网盘 + 自己写的定时脚本备份到 Git ，双重措施可以确保笔记不会丢失，也能通过 Git 的历史追溯修改历史、查看笔记系统的生长过程；
最好的同步体验（Dropbox） + 最好的现代编辑器（Vscode）：Dropbox 的多设备同步近乎实时，并且增量同步非常适合 markdown 这种轻量文本，如果上网不便可以用坚果等其他同步盘替代，如果你用 苹果全家桶且能忍受 iCloud Drive 的同步1，它也是可以的 。至于最好的编辑器……还是看个人习惯吧，现代的编辑器诸如 Su…]]></summary>
        <author>
            <name>Kernel_panic</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Unlikely Cure for Burnout? A Second Job]]></title>
        <id>63221a4d036b54662b5104d5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/overemployment-work/"/>
        <updated>2022-09-27T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[“Overemployment” sounds like more of the same old grind, but its underlying philosophy is critical of work.]]></summary>
        <author>
            <name>Fadeke Adegbuyi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Advocate for Data Privacy and Users' Rights]]></title>
        <id>6323876af1e5c40d2b1bc653</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-advocate-your-tech-privacy/"/>
        <updated>2022-09-27T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Want to speak up against Big Tech, unjust data collection, and surveillance? Here's how to be an activist in your community and beyond.]]></summary>
        <author>
            <name>Omar L. Gallaga</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Dire Warnings in the Lapsus$ Hacker Joyride]]></title>
        <id>632a09f320bc56769c4131aa</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/lapsusdollar-uber-rockstar-breach-multifactor-authentication-weaknesses/"/>
        <updated>2022-09-27T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fun-loving cybercriminals blamed for breaches of Uber and Rockstar are exposing weaknesses in ways others aren't.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Obsidian 修改annotator引用格式，外链图片转图床，根据字幕跳转视频]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75885</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75885"/>
        <updated>2022-09-27T10:34:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[使用 Obsidian 的过程中发现一些痛点：
1> 使用插件 annotator 时，引用的文本内不能添加链接

如果强行将关键字改成链接，就会出现格式错乱

我想要的效果如下：引用的文本能够给添加链接

2> 使用简悦剪藏文章时 ，文章内的图片是外链。如果图片是外链，那么如果外链链接失效了就找不回图片了

我想要的效果如下：将外链转为图床的链接

3> Media Extended 虽然能使用链接跳转到视频指定时间点，但是手写链接太麻烦了

我想要的效果：自动生成一个视频的全部字幕和引用，且每句字幕和一点时间点引用呈一一对应的关系

❗❗❗为了节省大家的时间，我在文末写了我常用的 Obsidian 插件的下载链接，这些插件中有部分插件的源码都是被我修改过的，有两个需要注意的事项：

被我修改过源码的插件不全是可以直接用的，比如发送图片到 Picgo 时的 url 要换成你在 Picgo 内设置的 url
修改过源码的插件不要升级，如果升级了会导致修改失效

❗❗❗再附加一个注意事项：

入门简悦的时候如果运气不好（比如我），会遇到很多问题，如果看了入门文章还是解决不了就到 https://github.com/Kenshin/simpread/issues 提交自己的问题，简悦的开发者回复消息还是挺快的（顺便夸夸开发者很积极，这很难得）

修改 annotator 引用格式
使用工具
Annotator：是一个用于给 pdf 做标注和跳转的开源插件
Linter：是一个用于格式化笔记的开源插件
配置 Linter
目标：修改其源代码，添加将 Annotator 样式修改为 📌
添加规则分类：

添加具体的规则处理：

代码如下：
new Rule('Reform Annotation', '修改 Annotation 链接的样式', RuleType.MINE, (t…]]></summary>
        <author>
            <name>Vacodwave</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our Dear Unicorn Friend is Going on Vacation]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/our-dear-unicorn-friend-is-going-on-vacation-idm</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/our-dear-unicorn-friend-is-going-on-vacation-idm"/>
        <updated>2022-09-26T19:25:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#meta #design #ux]]></summary>
        <author>
            <name>Ben Halpern, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Web workers cheatsheet & 4 other webdev tips you may want to know 🚀]]></title>
        <id>https://dev.to/mustapha/5-webdev-tips-you-may-want-to-know-2-41e</id>
        <link href="https://dev.to/mustapha/5-webdev-tips-you-may-want-to-know-2-41e"/>
        <updated>2022-09-26T13:30:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #css #html #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Mustapha Aouas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4 Best VPN Services (2022): For Routers, PC, iPhone, Android, and More]]></title>
        <id>5e456c576fd0760009425826</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-vpn/"/>
        <updated>2022-09-26T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It won’t solve all of your privacy problems, but a virtual private network can make you a less tempting target for hackers.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[即刻转‪换 – 功能全面的视频、音频格式转换软件[macOS]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43468</id>
        <link href="https://www.appinn.com/video-converter-x2/"/>
        <updated>2022-09-26T12:35:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[即刻转‪换是一款功能全面的视频格式、音频格式转换工具，能够非常简单的在几乎所有主流多媒体格式之间转换，支持音轨、字幕，内置多种设备模板，点几下就行了，完全不需要去研究播放格式、视频参数。@Appinn]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why Therapy Is Broken]]></title>
        <id>6328a9f4d884b4dcc941652d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/therapy-broken-mental-health-challenges/"/>
        <updated>2022-09-26T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Everyone is telling one another to “get help,” but few acknowledge that the practice is often flawed.]]></summary>
        <author>
            <name>Eleanor Cummins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[盘点那些具有特色的电子白板软件]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75934</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75934"/>
        <updated>2022-09-26T11:29:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[在以前的文章中，我对笔记软件和写作软件按照类别进行了梳理，参见《盘点那些具有特色的笔记软件》、《盘点那些具有特色的写作软件》。今天承接这一系列，介绍《盘点那些具有特色的电子白板软件》。
在思维导图、概念图之外，白板作为一种强大的思维辅助工具，正在日益流行。为什么很多人喜欢白板呢？
为什么需要白板？

自由。白板没有过多的束缚。就像在一张白纸一样。你可以在空白页面随心所欲地表达你的思想。
可视化。只需要使用画笔、文本框等模块以及模版，快速地将你地思维过程和想法以图文组合地方式加以表达。

事实上，白板也并非什么新鲜事务。很多公司一直在使用实体白板进行开会等活动。如今，随着工作方式的改变，人们在远程工作、远程教育等场景中迫切需要电子白板工具。
那么，如何选择适合自己的电子白板软件呢？我根据对于白板软件的使用需求，依次介绍本地离线的白板软件、免费/好用的在线白板软件、在线协作的白板软件，以满足对白板软件从轻量级到重量级等不同程度的需求。此外，还介绍两种与白板相关、特殊类型的工具：介于白板和笔记之间的可视化知识管理工具、内置白板模块的笔记软件。
本地离线的白板软件
Microsoft Whiteboard 微软出品的免费白板软件
官网：Microsoft Whiteboard 官网

介绍：协作式数字画布，可实现有效会议和互动学习。
优点：微软出品，免费、强大。并且，可以与微软 Office 软件生态进行整合。
Apple Freeform 苹果正在开发的白板应用
Freeform 提供了一个“灵活的画布”，参与者可以在其中将文本、照片、绘图、PDF 和其他内容添加到单个空间中。该应用程序与 Messages 和 FaceTime 密切相关。Freeform 可以在 FaceTime 通话期间启动，并且通过 Messages 反映协作内容。具体发布时间未知，预计首先登录 iPadO…]]></summary>
        <author>
            <name>Spike112</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The ITU's Secretary-General Election Could Shape the Internet's Future]]></title>
        <id>632e50ef40fe1e8870aa3bb0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/2022-itu-secretary-general-election/"/>
        <updated>2022-09-26T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[UN countries are preparing to pick a new head of the International Telecommunications Union. Who wins could shape the open web's future.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Ling</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[知识该怎么管理呢？我终于找到答案了]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75935</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75935"/>
        <updated>2022-09-26T10:49:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[2020年的时候，我开始对「知识管理」产生兴趣，一路寻找适合自己的工具和方法。经过近两年的探索，我终于找到了答案——通过 wolai 平台来实践L先生的「INK-P 管理法」，借此搭建属于自己的知识体系。（注：L先生，即公众号「L先生说」的作者 Lachel李睿秋，也是我的老师。下文统一称呼「L先生」）
先给大家展示我去年的一个成果——《御赐小仵作》资料整理。大家可以看看下面这几张动图：

页面详情可点击此链接查看：《御赐小仵作》资料整理
《御赐小仵作》是去年的一部古装悬疑连续剧，算得上是暑期档的最大黑马了。该剧的情节、设定和诸多细节都很讲究，所以我觉得有必要整理一番。一来是出于自己对这部作品的喜爱，二来是想让制作团队的用心能让更多人看到。
去年6月的时候我开始整理，本以为只需要一两个星期，实则大大低估了它的工作量。我那会每天大概抽出半个小时，磨了整整5个月才完成。不过虽然是挺累的，但整理完还是倍有成就感。这次的整理大致分为5个模块：

每集的剧情脉络
剧中重要人物的介绍
相关的历史背景和知识
唐代的官职制度
剧中所涉及的知识点

这几部分主要是通过 wolai 的「双向链接」和「嵌入引用」来实现联动。
比如第一集的剧情这里，红色的部分是双向链接，引用的有人物也有知识点。跳转到人物界面之后，可以看到 ta 的简介，以及相关的经历。人物经历下面通过「嵌入引用」，把剧情里的信息链接过来。因为这部剧的主旋律是验尸和破案，所以几个主角的经历还会分出「工作成果」这一部分。

00 wolai功能简介
wolai 是国内开发的一个云端协作平台，用来搭建知识体系也很适合。
2018年的时候我就开始搭建自己的数据库，从最初的印象笔记，到后来的 Onenote 和 Notion，一步步探索，最后在2020年选择了 wolai。
我之所以会选择它，一是因为它的界面清新简洁，颜值高，二是它采取了…]]></summary>
        <author>
            <name>1A君</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[备播集 01 ｜少数派作者最近读了什么]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75869</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75869"/>
        <updated>2022-09-26T09:46:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[关于备播集
掐指一算，试播集 已经暂别我们两个多月了，在没有南哥发车的这些日子里，我攒了不少读书笔记，决定自发的搞一期 “备播集”，大约等同于电视台里没节目可播的时候强行凑数的节目。
本期车长：@kokdemo
本期车员：@James_Tu
如果大家对这样的形式喜闻乐见，也欢迎在各种渠道找到我，大家一起攒读书笔记并发出来，希望能坚持到试播集回来的那一天。最后也感谢南哥对本文头图的大力支持。

@kokdemo 创业者们的自述
最近看到了巴塔哥尼亚创始人决定把公司“捐给地球1”的新闻，让我感到颇为震撼，在看完新闻之后，我立马去阅读了巴塔哥尼亚创始人伊冯·乔伊纳德所著的《冲浪板上的公司》这本书。
巴塔哥尼亚官网的公告-地球是我们唯一的股东
在读完这本书之后，我对这家公司的文化和理念十分敬佩，于是打算将这一段时间读过的一些公司创始人所写的书放在一起，和大家聊一聊。

《Salesforce传奇》：作者是 Salesforce 创始人马克·贝尼奥夫。Salesforce 是软件即服务行业（SaaS）的先驱和佼佼者，创办于1999年，主要产品是客户管理系统（CRM）；Salesforce 在纽约证券交易所上市，目前市值 1470.10 亿美元。
《发明》：作者是 dyson 创始人詹姆斯戴森。戴森是一家专注家用电器的公司，创办于1991年，其推出的吸尘器、风扇、吹风机等广受好评。戴森仍然是一家私人家族公司，没有上市。
《小米创业思考》：作者是小米集团创始人雷军。小米集团是一家以手机为核心的消费电子公司，创办于2010年。小米集团于港交所上市，目前市值 2366 亿港币。
《冲浪板上的公司》：作者是巴塔哥尼亚创始人伊冯·乔伊纳德。巴塔哥尼亚是一家主营户外服装、户外装备的公司，创办于1972年。巴塔哥尼亚仍然是一家私人家族公司，没有上市。
本文聊到的四家公司
（哦对了，在之前的试播集中，…]]></summary>
        <author>
            <name>kokdemo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何“打开心智”，应对“真实”世界？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75902</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75902"/>
        <updated>2022-09-26T09:44:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[你有没有想过一个问题：为什么心理学家都喜欢拿老鼠做实验？
一般来说会找一只涉世未深的小白鼠，然后把它放到一个箱子里，还会给它准备一些食物，但是食物会连上老鼠可操控的开关，并且加上电击、喂食等各种条件变量，然后通过设计不同的机制，来看老鼠最后的反应，最后老鼠会因此习得一些惯性的行为模式。
实验完成后，心理学家会把老鼠的这些行为反应总结成规律，然后应用和解释人类的行为和心理机制。
这些实验结论都有一个隐含的前提，那就是老鼠的心智模式在某种情况下，等同于人类的心智模式：都是通过先做一些行为，然后从现实世界获取「反馈」，然后建立对世界的「预测」机制，直到最后形成了一个「稳定」的行为模式。
为什么我们一定要经过反馈、预测、稳定的路径？因为不管是人类，还是老鼠，我们都会遵循一种固定的模式——心智模式。

心智模式是我们简化世界后的知识结构和认知表征，我们常用它来与世界进行互动。
——百度百科

人类如果要在现实世界中生存，就需要认识并且适应所处的不断变化的环境。我们能够通过五官觉察身边的环境，通过短时的记忆去存储一段时间已经发生的变化，然后通过思维去归纳和预测还未发生的变化，最后形成一套自己的心智模式。
可以说，我们只要想在这个世界上好好地活，就离不开我们的心智模式。
我们可以将现实世界投射在心智之中，但是尽管穷尽一生，我们的心智世界也只能涵盖真实世界的很小一部分。
很多时候，我们以为的真实世界其实并不真实。
心智以外的“真实”世界
楚门望着看起来一望无际的大海，不知道海的对面是一堵天蓝色的墙，墙上的楼梯能够通往现实世界。原来自己不过是一个被设定好的角色，眼前的一切都是人造的虚幻。如果周边的环境都是假的，那“我”还是真的吗？

作为观察楚门的看客，我们知道他身处的世界是假的，但我们怎么知道没有人在观察我们？也许是我们的灵魂？或者有某种更广泛的神秘的存在在操控我们的命运。
但我这里不想继…]]></summary>
        <author>
            <name>猴猴说话</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[国行系统三星手机同步 OneDrive 教程]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75931</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75931"/>
        <updated>2022-09-26T08:22:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[在正式开始教程之前首先说明一下目前国行系统的状态：最新版三星云（5.2.00.5）屏蔽了OneDrive备份的入口，直接删除了相关备份软件的服务。因此要在国行系统机器上继续使用OneDrive备份需要降级三星云。如果对Samsung Pay没有需求而对同步有比较大的需求，最简单的方法是刷港版系统。本教程基于One UI 4.1，国行S20。所有需要的安装包均可在教程链接或者apkmirror网站上找到。
在开始之前需要的准备：一个非大陆地区的三星账号，一个微软账号（需要是个人账号），一个非国行系统的三星手机（也可以是你的国行设备刷港版系统），以及一部国行系统的三星手机（操作对象）。
第一步，绑定三星账号和微软账户。
在非国行系统的手机上登录三星账号，然后在相册的设置里，找到云同步，点击按照提示登录微软账户。其中某些步骤容易因为网络原因卡住，不过由于我从来没遇到过，所以有需求的建议在酷安上搜索相关资料，或者全程科学网络。这一步很简单，因此不做过多阐述。
第二步，降级三星云。
一般来说，国行系统的三星云会被强制自动更新，因此要想使用备份需要先降级三星云。
目前在apkmirror上找到能安装也能备份的最新版是5.1.00.13，由于版本号相比国行最新版三星云5.1.05.9更低，需要重新安装。可以现在系统里卸载三星云，再安装此版本的三星云。如果不想重新同步之前的云数据，可以使用ADB直接降级安装。代码我放在下面（为了方便输入，包名我改成了123.apk）
adb install -r -d D:\123.apk
第三步，在国行设备上进行后续操作。
登录账号之后，下载一个OneDrive，登录之前和三星账户绑定的那个微软账户。登录成功之后就可以暂时忽略这个软件。然后按照链接里的方法在手机上安装lycan，这一步是关键，否则之后的操作都无法进行。
https://www.coolapk.com/feed/32708070?shareKey=YWUwNDI3ZTU5Y2FmNjMzMTVlN2M~&shareUid=964712&shareFrom=com.coolapk.app_5.0.2
下载「创建快捷方式」这个软件
【创建快捷方式】 ，打开之后右上角三个点勾选「也显示系统应用」，搜索三星云。点击进入三星云的活动列表，搜索「dashboard」，找到图中这个活动，然后创建一个快捷方式放在桌面。

如果此时打开这个快捷方式，会进入OneDrive同步的那个页面，但是会提示三星云需要更新才能同步，如果不更新就会强制退出。所以我们需要用到lycan屏蔽这个更新提示。
打开lycan，搜索三星云，在「服务」中将uploadtodrive两项设置成enable

在「接收器」中将下图三项禁用，三项名字均带有update

在「服务」中打开下图两项

此时重新打开刚刚那个快捷方式，就能够正常同步了。
成功效果如图

如果之后打开三星云又提示更新，可以按照之前的方法降级三星云。不排除之后的系统更新会屏蔽这个接口的可能，只能说且用且珍惜。]]></summary>
        <author>
            <name>GorgeousEdge</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Growing Old Online]]></title>
        <id>632a559feecde8c117e7f4f0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/growing-old-online/"/>
        <updated>2022-09-25T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Millennials, the first generation to be online as kids, are starting to feel like we’ve aged out. Is there a way to age gracefully on the internet?]]></summary>
        <author>
            <name>Helena Fitzgerald</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VPN Providers Flee India as a New Data Law Takes Hold]]></title>
        <id>632e4a7640fe1e8870aa3baf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/vpn-firms-flee-india-data-collection-law/"/>
        <updated>2022-09-25T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Many companies have pulled physical servers from the country as a mandate to collect customer data goes into effect.]]></summary>
        <author>
            <name>Varsha Bansal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MyerTidy 新版本上新：支持合成「延时切片」功能]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75909</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75909"/>
        <updated>2022-09-25T08:13:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[时间切片 Time Slice 是延时摄影的静态表现形式：你通过固定机位并在特定的时间间隔内拍摄一系列照片，得到一组静态照片，然后在后期的时候按照时间顺序，取每一张照片的局部，然后拼接起来，便得到一个名为时间切片的照片。
2022 年 7 月份在梧桐山顶拍摄了一组日落时分的延时照片，并在后期导入电脑并使用 DaVinci Resolve 合成延时视频的时候，我突然想起一个朋友在 2013 年输出的一个时间切片照片。于是也想给我这组照片制作一个时间切片。
后期制作时间切片是一道很复杂的工程（比如，可以参考这里），随着照片数目的增多，操作步骤会越多。在正式使用 Photoshop 尝试制作时间切片之前，我就直接有个想法，要不自己实现一把？
事实上，使用程序来实现一点都不难：给一组照片排好序后，在一个大的画布上，依次取该照片特定的区域，然后绘制到该画布的同样的区域就能实现这种效果。最开始我是在 Android 上进行这块的测试，后来很快就完成并验证了效果的可用性。后来想了下，MyerTidy 虽然目前的功能只有「整理文件」，但它实际上是可以定位为一个「批量处理」的 app。
最后便有了 MyerTidy v1.1.1 的更新（暂时只有 macOS 版本）。
此版本带来以下的变化：

重新设计的带响应式布局的首页，为未来支持更多批量操作进行前置的支持
新增各个模式的功能介绍以及效果图
支持「延时切片」功能，正如上文所说的，可以为你制作时间切片照片。在下文会做更详细的介绍
进行了小部分重构和性能优化

在首页选择了「延时切片」后，你便可以选择一个文件夹或者一组照片了，之后会自动进行预览渲染：

 
默认的效果是，根据你的文件名升序排序，从左到右，不对图片进行采样来进行绘制。
比如你有文件名为 TIMELAPSE_001.jpg 到 TIMELAPSE_100.jpg 的 100 张图片，会使用以下顺序从左到右来绘制：

绘制 TIMELAPSE_001.jpg
绘制 TIMELAPSE_002.jpg
…
绘制 TIMELAPSE_100.jpg

效果如上。
 
你可以点击「倒序处理」，来使用倒序的方式来从左到右绘制：

绘制 TIMELAPSE_100.jpg
绘制 TIMELAPSE_099.jpg
…
绘制 TIMELAPSE_001.jpg

效果如下：

 
如果你觉得你的图片太多了，想以固定的间隔来取一部分来绘制，那么可以在「跳过合成的数目」来输入你要跳过的数目 X。也就是，每隔 X 张，只会取一张来绘制。

跳过的数目为 5 的情况下，每 5 张会选择第一张来绘制。
对于上述图片，跳过数目设定为 50 的时候（原图片总数目为 654 张）效果如下：

 
最后，上述的布局方式都是「水平布局」：图片以水平方向来进行绘制。
你可以点击「垂直布局」，来开启从上到下的绘制模式，效果如下：

此外特别注意的一点是，MyerTidy 目前不支持图片自动对齐。因此如果你的图片组因为前期拍摄的原因有部分图片对不齐，那么需要你先使用 Photoshop 等工具来前期做对齐（当然，相比做时间切片来说，应该不算太困难）。如果需求强烈，那么可能会调研并加入这块的支持。
以上便是 MyerTidy v1.1.1 的更新。未来会专注 macOS 下对文件和图片的「批处理」的实现，目前期望会做的下一个大功能便是对文件按照特定的规则批量重命名（比如整理番剧之类的，会很有用），也在思考是否可以加入类似「星轨合成」这样的功能。
你可以通过 App Store 搜索 MyerTidy 来进行下载。如果你有什么想法和反馈，欢迎留言。]]></summary>
        <author>
            <name>JuniperPhoton</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 HTML Tags for SEO🔍]]></title>
        <id>https://dev.to/sampadsarker/10-html-tags-for-seo-9ib</id>
        <link href="https://dev.to/sampadsarker/10-html-tags-for-seo-9ib"/>
        <updated>2022-09-25T06:46:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#html #seo #searchengine #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Sampad Sarker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Continue Using .env Files As Usual.]]></title>
        <id>https://dev.to/wiseai/continue-using-env-files-as-usual-2am5</id>
        <link href="https://dev.to/wiseai/continue-using-env-files-as-usual-2am5"/>
        <updated>2022-09-24T13:46:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #node]]></summary>
        <author>
            <name>Mahmoud Harmouch</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Child Predators Mine Twitch to Prey on Kids]]></title>
        <id>632e4525c9bb1af7ef24988b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/child-predators-twitch-russia-internet-regulator-security-roundup/"/>
        <updated>2022-09-24T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: A leaked trove illuminates Russia’s internet regulator, a report finds Facebook and Instagram violated Palestinian rights, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman, Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JavaScript Local Storage Explained!]]></title>
        <id>https://dev.to/dboatengx/javascript-local-storage-explained-1di6</id>
        <link href="https://dev.to/dboatengx/javascript-local-storage-explained-1di6"/>
        <updated>2022-09-24T09:50:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Boateng Dickson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PKM 又一年，我的困惑与心得]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75897</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75897"/>
        <updated>2022-09-24T07:11:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[1. 两个让我困惑的迷思
在双链笔记兴起后，PKM 领域一直热衷于谈论知识与知识间的联系构建。于是我们经常听到一种流行的讲法：我们的思维方式是网状的，笔记也应如此，传统的文件夹与目录分类已是旧时代的产物。
这种讲法忽视了两个前提：
并不是所有人都有能力在知识间构建联系，尤其对于一个领域的初学者来说；
大脑神经元虽然以网状的形式呈现，但人类的思考方式本质上仍然是结构化的；
20 世纪 50 年代，芝加哥大学教授布鲁姆提出教育目标分类理论，该理论将人类对于知识的认知分为了六个层次：

记忆：对具体事实、概念、术语的回忆；
理解：能够对知识进行转换、解释和推断；
应用：在实际情景中运用知识；
分析：将所学材料分解，明白各部分间的联系；
评价：基于对知识的理解，对知识的价值进行有效判断；
创造：将组成知识的各部分要素重新加工，产生新的模式或结构；

按照布鲁姆的分类理论，知识间如果要产生关联，对于知识的认知必须要达到分析的层次。在实际应用中，我们也许可以跳过记忆和应用，将认知过程的前四步简化为理解->分析，然而这仍然要求我们对知识有充分的吸收和了解。
以语法为例，若我们想要厘清中、英文之间的差异，则必先以其中一种语言作为理解的锚点。对一方的语法有所了解后，才可借此反思与另一方语言的相同、区别。
如此，作为一个初学者，若对两种语言皆不通晓，自然很难有相互关联的能力。再者，一个领域本身有其自身的框架，初学者面对新知尚且招架不住，更遑论还要再负担额外的功夫去思考相关性。
更令人困惑的迷思在于，当我们谈论联系时，我们总是通过网的比喻来形容知识的关联性。

                                    you never know what is the meaning of this picture
发轫于 Roam Research 的页面图谱，如今成了一部分人…]]></summary>
        <author>
            <name>善宝橘</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Slack’s and Teams’ Lax App Security Raises Alarms]]></title>
        <id>632b349f00704d14b5ffb9a1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/slack-microsoft-teams-app-security/"/>
        <updated>2022-09-23T16:52:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New research shows how third-party apps could be exploited to infiltrate these sensitive workplace tools.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Iran’s Internet Shutdown Hides a Deadly Crackdown]]></title>
        <id>632dcedd20bc56769c4131d7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/iran-protests-2022-internet-shutdown-whatsapp/"/>
        <updated>2022-09-23T15:23:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amid protests against the killing of Mahsa Amini, authorities have cut off mobile internet, WhatsApp, and Instagram. The death toll continues to rise.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[探索自我是一条漫长的路]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75858</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75858"/>
        <updated>2022-09-23T02:15:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[在这个大众觉醒的时代，我们常常听到「我们需要探索自我，了解自己」。但是，假设我们很粗暴地把人分为三种：认为不需要寻找自我的人（或不知道「寻找自我」重要性的人）、正在寻找自我的人、以及找到了自我的人，第一类人是绝大多数，第二类是少数，第三类是少数中的少数。
这其实也对应了我们认识自我的三个阶段。
第一阶段是我们需要觉醒，意识到探索自我的重要性。
为什么探索自我对每个人都很重要？
人是需要意义驱动的动物，我们天生有实现自身价值的冲动。但每个人的价值、优势是不同的。我的性格是怎样的？我想做的事情是什么？对我来说，什么最重要？我未来的方向是什么？我想过上怎么样的生活？我的价值实现在哪？这些问题如果得不到解答，短短一生很容易忙忙碌碌、随着大流就这样过去了，实在可惜。
项飙在《把自己作为方法》中说：

（瓶颈的问题）是回到自己作为一个边缘者、回到我是谁的问题。想清楚究竟我能做什么，我跟世界的关系是什么。我认为世界上所有的人都有这个问题，都得搞清楚自己是谁，否则都会有这种危机，除非完全盲目地被主流裹挟进去。

当我们意识到探索自我的需求之后，我们还需要方法，这就来到了第二阶段——开始寻找自我。但我感觉，很多人对于探索自我的方法却没有什么头绪。
困难之处，在于「自我」是非常复杂的，我们之所以是今天这样，受到了童年经历、社交媒体、朋友亲人、国家文化等等各种因素的影响，这些影响之中大部分更是在日常不知不觉之中就成为了我们的一部分，所以无论是从横向（各种因素的复杂性）和纵向（性格和价值观形成过程的复杂性）看，自我都是极其复杂的。
但好在，这几年通过各种各样的渠道和自证，我积累了一些有用的、可执行的方法，想在这里分享给你。
再多读几本书
阅读有什么用呢？学习知识肯定是好处之一，可是看完可能就忘了；拓展眼界也是的，可是没去亲身经历还是差了一点。
那最大的用处是什么呢？我认为， 是读自己。
在《活下去…]]></summary>
        <author>
            <name>Theia在路上</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Ungodly Surveillance of Anti-Porn ‘Shameware’ Apps]]></title>
        <id>632a29ecc9bb1af7ef249865</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/covenant-eyes-anti-porn-accountability-monitoring-apps/"/>
        <updated>2022-09-22T17:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Churches are using invasive phone-monitoring tech to discourage “sinful” behavior. Some software is seeing more than congregants realize.]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A New Linux Tool Aims to Guard Against Supply Chain Attacks]]></title>
        <id>632b295b00704d14b5ffb9a0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/chainguard-wolfi-linux-distribution/"/>
        <updated>2022-09-22T14:46:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Security firm Chainguard has created a simple, open source way for organizations to defend the cloud against some of the most insidious attacks.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The ‘Surveillance Solutionism’ of Putting Cameras in NYC Subways]]></title>
        <id>632b3054d884b4dcc941655d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-surveillance-solutionism-of-putting-cameras-in-nyc-subways/"/>
        <updated>2022-09-22T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When “if you see something, say something” becomes “we see everything,” everyone loses.]]></summary>
        <author>
            <name>Albert Fox Cahn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Free Awesome Notion Templates for Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/free-awesome-notion-templates-for-developers-43mh</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/free-awesome-notion-templates-for-developers-43mh"/>
        <updated>2022-09-22T11:34:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #react]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Boost Your Productivity: Best Software For Dev Teams]]></title>
        <id>https://dev.to/jamieswift90/boost-your-productivity-best-software-for-dev-teams-476g</id>
        <link href="https://dev.to/jamieswift90/boost-your-productivity-best-software-for-dev-teams-476g"/>
        <updated>2022-09-22T08:24:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #productivity #devops]]></summary>
        <author>
            <name>Jamie Swift</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[System Design: Netflix]]></title>
        <id>https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-netflix-3d9g</id>
        <link href="https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-netflix-3d9g"/>
        <updated>2022-09-22T02:51:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#distributedsystems #architecture #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Karan Pratap Singh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[System Design: Twitter]]></title>
        <id>https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-twitter-865</id>
        <link href="https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-twitter-865"/>
        <updated>2022-09-22T02:50:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#distributedsystems #architecture #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Karan Pratap Singh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Dangerous Meme in US Politics Is Over a Century Old]]></title>
        <id>6328bee136c33c0247a2f0ab</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/america-first-meme-politics/"/>
        <updated>2022-09-21T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Many associate the “America First” movement with Trump, but its origins—and rebirth—are more complicated.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Ideas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[System Design: WhatsApp]]></title>
        <id>https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-whatsapp-fld</id>
        <link href="https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-whatsapp-fld"/>
        <updated>2022-09-21T05:44:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#distributedsystems #architecture #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Karan Pratap Singh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I'll teach you 7 Array methods. (with animations!)]]></title>
        <id>https://dev.to/fredysandoval/ill-teach-you-7-array-methods-with-animations-549c</id>
        <link href="https://dev.to/fredysandoval/ill-teach-you-7-array-methods-with-animations-549c"/>
        <updated>2022-09-20T21:22:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #array #beginners #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Fredy Sandoval</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Games, Mysteries, and the Lure of QAnon]]></title>
        <id>63288cb640fe1e8870aa3b0e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/qanon-games-alternate-reality-conspiracy-theories/"/>
        <updated>2022-09-20T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What do puzzles, video games, and conspiracy theories have in common?]]></summary>
        <author>
            <name>Adrian Hon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Every Blogger Should Save These 10 Insanely Useful Websites 👇]]></title>
        <id>https://dev.to/hr21don/every-blogger-should-save-these-10-insanely-useful-websites-44ad</id>
        <link href="https://dev.to/hr21don/every-blogger-should-save-these-10-insanely-useful-websites-44ad"/>
        <updated>2022-09-20T09:02:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#productivity #programming #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Helitha Rupasinghe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stop Using .env Files Now!]]></title>
        <id>https://dev.to/gregorygaines/stop-using-env-files-now-kp0</id>
        <link href="https://dev.to/gregorygaines/stop-using-env-files-now-kp0"/>
        <updated>2022-09-19T21:04:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #node #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Gaines</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Making a fast website is SUPER EASY 😏]]></title>
        <id>https://dev.to/enterspeed/making-a-fast-website-is-super-easy-9lb</id>
        <link href="https://dev.to/enterspeed/making-a-fast-website-is-super-easy-9lb"/>
        <updated>2022-09-19T07:26:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #performance #programming #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Kasper Andreassen, Enterspeed</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 Figma Alternatives For A Blazingly Fast Increase In Your Productivity.]]></title>
        <id>https://dev.to/wiseai/9-figma-alternatives-for-a-blazingly-fast-increase-in-your-productivity-3g40</id>
        <link href="https://dev.to/wiseai/9-figma-alternatives-for-a-blazingly-fast-increase-in-your-productivity-3g40"/>
        <updated>2022-09-18T07:35:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#design #uiweekly #productivity #ux]]></summary>
        <author>
            <name>Mahmoud Harmouch</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 Best UI Component Libraries/Frameworks in 2022 for Frontend Developers🔥]]></title>
        <id>https://dev.to/aviyel/top-9-best-ui-component-librariesframeworks-in-2022-for-frontend-developers-b48</id>
        <link href="https://dev.to/aviyel/top-9-best-ui-component-librariesframeworks-in-2022-for-frontend-developers-b48"/>
        <updated>2022-09-18T07:02:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #css #tailwindcss #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Pramit Marattha, Aviyel Inc</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stop writing API functions]]></title>
        <id>https://dev.to/saeedmosavat/stop-writing-api-functions-3693</id>
        <link href="https://dev.to/saeedmosavat/stop-writing-api-functions-3693"/>
        <updated>2022-09-17T23:22:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #codequality #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Saeed Mosavat</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[💁‍♂️ Built a Dev.to replica with The MERN stack and more]]></title>
        <id>https://dev.to/marodevv/built-a-devto-replica-with-the-mern-stack-and-more-fbd</id>
        <link href="https://dev.to/marodevv/built-a-devto-replica-with-the-mern-stack-and-more-fbd"/>
        <updated>2022-09-17T12:43:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#showdev #javascript #react #node]]></summary>
        <author>
            <name>Marwan mostafa</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Git Commands I Use Every Day]]></title>
        <id>https://dev.to/wadecodez/the-git-commands-i-use-every-day-5g17</id>
        <link href="https://dev.to/wadecodez/the-git-commands-i-use-every-day-5g17"/>
        <updated>2022-09-17T12:34:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #beginners #programming #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Wade Zimmerman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why our websites are slow — Importance of bundle size]]></title>
        <id>https://dev.to/shreyvijayvargiya/why-our-websites-are-slow-importance-of-bundle-size-1le4</id>
        <link href="https://dev.to/shreyvijayvargiya/why-our-websites-are-slow-importance-of-bundle-size-1le4"/>
        <updated>2022-09-17T11:31:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#programming #react #javascript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>shrey vijayvargiya</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How To Debug React Apps With VS Code - Boost Your Debugging Productivity]]></title>
        <id>https://dev.to/profydev/how-to-debug-react-apps-with-vs-code-boost-your-debugging-productivity-1k05</id>
        <link href="https://dev.to/profydev/how-to-debug-react-apps-with-vs-code-boost-your-debugging-productivity-1k05"/>
        <updated>2022-09-16T12:09:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #vscode]]></summary>
        <author>
            <name>Johannes Kettmann, Profy.dev</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19 Practical ES6 Snippets to Solve Common JS Problems 🚀💯]]></title>
        <id>https://dev.to/madza/19-practical-es6-snippets-to-solve-common-js-problems-31o9</id>
        <link href="https://dev.to/madza/19-practical-es6-snippets-to-solve-common-js-problems-31o9"/>
        <updated>2022-09-15T15:47:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #frontend #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Madza</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Modern Humans Can Learn From Ancient Software]]></title>
        <id>630fa634333af8e1504c49a1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/modern-humans-learn-ancient-software-retrocomputing/"/>
        <updated>2022-09-15T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Retrocomputing is about more than nostalgic nerdery. It’s also a way to keep your tech in perspective.]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Ford</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Must Know JavaScript Tips & Tricks 🎈]]></title>
        <id>https://dev.to/dcodeyt/7-must-know-javascript-tips-tricks-2m8f</id>
        <link href="https://dev.to/dcodeyt/7-must-know-javascript-tips-tricks-2m8f"/>
        <updated>2022-09-15T12:49:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Dom (dcode)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 Free GumRoad products for Web Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/10-free-gumroad-products-for-web-developers-1p6g</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/10-free-gumroad-products-for-web-developers-1p6g"/>
        <updated>2022-09-15T11:38:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #react #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The End of Roe Will Spark a Digital Civil War]]></title>
        <id>63208fea20bc56769c4130dc</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-end-of-roe-will-spark-a-digital-civil-war/"/>
        <updated>2022-09-14T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New privacy and expression laws that vary state to state will be a nightmare for platforms, and for users’ rights.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Perault</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Designing APIs for humans: Error messages]]></title>
        <id>https://dev.to/stripe/designing-apis-for-humans-error-messages-94p</id>
        <link href="https://dev.to/stripe/designing-apis-for-humans-error-messages-94p"/>
        <updated>2022-09-14T11:36:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#api #webdev #programming #stripe]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Asjes, Stripe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Vast Wasteland of Internet Television]]></title>
        <id>630fb1b9dbc9ebd1c95a7469</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/i-want-the-internet-tv-we-were-all-promised/"/>
        <updated>2022-09-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When TV came online in the aughts, it was exciting. Then Facebook took over.]]></summary>
        <author>
            <name>Virginia Heffernan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Fantastic Heroku Alternatives]]></title>
        <id>https://dev.to/jainilprajapati/7-fantastic-heroku-alternatives-4jf8</id>
        <link href="https://dev.to/jainilprajapati/7-fantastic-heroku-alternatives-4jf8"/>
        <updated>2022-09-12T18:26:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#heroku #javascript #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Jainil Prajapati</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building an interactive screen-sharing app with Puppeteer and React 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-an-interactive-screen-sharing-app-with-puppeteer-and-react-12h7</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-an-interactive-screen-sharing-app-with-puppeteer-and-react-12h7"/>
        <updated>2022-09-12T15:05:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #javascript #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best GitHub Repositories For Django Developers.]]></title>
        <id>https://dev.to/wiseai/the-best-github-repositories-for-django-developers-451l</id>
        <link href="https://dev.to/wiseai/the-best-github-repositories-for-django-developers-451l"/>
        <updated>2022-09-12T12:32:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#django]]></summary>
        <author>
            <name>Mahmoud Harmouch</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mini Portfolio: Bring Your GitHub Profile To The Next Level]]></title>
        <id>https://dev.to/adiatiayu/mini-portfolio-bring-your-github-profile-to-the-next-level-5c8n</id>
        <link href="https://dev.to/adiatiayu/mini-portfolio-bring-your-github-profile-to-the-next-level-5c8n"/>
        <updated>2022-09-12T10:42:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#github #tutorial #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Ayu Adiati</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Finding remote work in 2022]]></title>
        <id>https://dev.to/k_ivanow/finding-remote-work-in-2022-26j</id>
        <link href="https://dev.to/k_ivanow/finding-remote-work-in-2022-26j"/>
        <updated>2022-09-11T15:07:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#remote #interview #career #jobs]]></summary>
        <author>
            <name>Kristian Ivanov</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Making of A React Component Library]]></title>
        <id>https://dev.to/aviavinav/the-making-of-a-react-component-librabry-cep</id>
        <link href="https://dev.to/aviavinav/the-making-of-a-react-component-librabry-cep"/>
        <updated>2022-09-11T12:09:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Avi Avinav</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mastering these 7 Basics CSS Skills will make you a Frontend Wizard 🧙✨]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/mastering-these-7-basics-css-skills-will-make-you-a-frontend-wizard-2khn</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/mastering-these-7-basics-css-skills-will-make-you-a-frontend-wizard-2khn"/>
        <updated>2022-09-11T06:25:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #css #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building Full Stack Permanent Applications with Arweave, Smartweave, and Next.js]]></title>
        <id>https://dev.to/dabit3/building-full-stack-applications-with-arweave-and-nextjs-28hg</id>
        <link href="https://dev.to/dabit3/building-full-stack-applications-with-arweave-and-nextjs-28hg"/>
        <updated>2022-09-10T19:12:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #nextjs #web3]]></summary>
        <author>
            <name>Nader Dabit</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why are people developing inside containers?]]></title>
        <id>https://dev.to/github/why-are-people-developing-inside-containers-38o6</id>
        <link href="https://dev.to/github/why-are-people-developing-inside-containers-38o6"/>
        <updated>2022-09-09T20:49:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#github #beginners #cloud #docker]]></summary>
        <author>
            <name>Rizèl Scarlett, GitHub</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Am I Wrong to Judge People for Talking to Me in Emoji?]]></title>
        <id>630f9ec45d32e4cad34d6f24</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/am-i-wrong-to-judge-talking-in-emoji/"/>
        <updated>2022-09-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED’s spiritual advice columnist reassures a literary reader that it’s OK to communicate with images.]]></summary>
        <author>
            <name>Meghan O'Gieblyn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30 PyTricks I've Learned By Joining the Real Python Mailing List.]]></title>
        <id>https://dev.to/wiseai/30-pytricks-ive-learned-by-joining-the-real-python-mailing-list-227i</id>
        <link href="https://dev.to/wiseai/30-pytricks-ive-learned-by-joining-the-real-python-mailing-list-227i"/>
        <updated>2022-09-08T20:16:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#python #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Mahmoud Harmouch</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12 Modern UI Components to Inspire Your Future Designs 😍✨]]></title>
        <id>https://dev.to/madza/12-modern-ui-components-to-inspire-your-future-designs-4ni4</id>
        <link href="https://dev.to/madza/12-modern-ui-components-to-inspire-your-future-designs-4ni4"/>
        <updated>2022-09-08T16:08:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #design #ui #inspiration]]></summary>
        <author>
            <name>Madza</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Woman Who Became a Company Has Lessons for a Post-Roe World]]></title>
        <id>62fd1fe9b07577beee1be7f9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/art-data-property-roe/"/>
        <updated>2022-09-08T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Jennifer Lyn Morone became a corporation in hopes of protecting her data privacy. Her experience shows the downfalls of treating data like property.]]></summary>
        <author>
            <name>Charlotte Kent</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[50+ Awesome tools for Web Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/50-awesome-tools-for-web-developers-5gan</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/50-awesome-tools-for-web-developers-5gan"/>
        <updated>2022-09-08T11:31:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #react]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JavaScript Tips And Tricks Every Developer Should know 💯 🚀️]]></title>
        <id>https://dev.to/devsyedmohsin/javascript-tips-and-tricks-you-need-to-know-1g2k</id>
        <link href="https://dev.to/devsyedmohsin/javascript-tips-and-tricks-you-need-to-know-1g2k"/>
        <updated>2022-09-08T11:16:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #programming #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Syed Mohsin Raza</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Me & React: 5 years in 15 minutes]]></title>
        <id>https://dev.to/valeriavg/me-react-5-years-in-15-minutes-58od</id>
        <link href="https://dev.to/valeriavg/me-react-5-years-in-15-minutes-58od"/>
        <updated>2022-09-08T07:10:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #beginners #javascript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Valeria</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[👋How to convert ANY website into a desktop application(In 30 Seconds)]]></title>
        <id>https://dev.to/freebeliever/how-to-convert-any-website-into-a-desktop-applicationin-30-seconds-b0n</id>
        <link href="https://dev.to/freebeliever/how-to-convert-any-website-into-a-desktop-applicationin-30-seconds-b0n"/>
        <updated>2022-09-08T05:46:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #tutorial #opensource #codenewbie]]></summary>
        <author>
            <name>Blogger and Programmer</name>
        </author>
    </entry>
</feed>