<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>urn:2022-10-21T10:51:26.894Z</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-10-21T10:51:26.894Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="index.html"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Valve will soon tell you what components are in your Steam Deck]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/21/23416019/valve-steam-deck-components-beta-announcement</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/21/23416019/valve-steam-deck-components-beta-announcement"/>
        <updated>2022-10-21T10:35:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new beta client update will list the factory-installed components within Steam Deck handhelds. | Photo by Vjeran Pavic / The Verge
    

  
Valve is rolling out a fresh batch of beta updates for its Steam Deck, one of which could help with servicing and repairs for the handheld gaming PC by listing internal components and saving owners from cracking the device open themselves to find out.
The new component lookup view will display the model and manufacturer of each major hardware element within individual Steam Decks. However, the list is only a snapshot of factory-installed components, and so won’t recognize or update for any fresh hardware that users install themselves. Users who have enabled beta client updates can access the new component lookup via Settings > System > Model/Serial Numbers button.
The feature will list factory-installed componants, but not recognise new...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jordan Peele’s Nope is coming to Peacock next month]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/21/23416023/jordan-peele-nope-peacock-release-date-streaming</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/21/23416023/jordan-peele-nope-peacock-release-date-streaming"/>
        <updated>2022-10-21T10:28:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keke Palmer, Daniel Kaluuya, and Steven Yeun star in Nope. | Image: Universal Pictures
    

  
Nope, the part-horror, part-sci-fi, part neo-Western from Get Out director Jordan Peele, will be available to stream on Peacock from November 18th. The film, which we called “a breathtaking celebration of filmmaking as an art form” in our review, stars Daniel Kaluuya and Keke Palmer as they investigate the supernatural goings on in the skies above their ranch.
Although Nope was well-received by critics, I have to admit I personally bounced off it when I saw it on the big screen. But Alissa Wilkinson’s writeup over at Vox has me interested in giving it a second watch. “Nope is centrally about how our experiences of reality have been almost entirely colonized by screens and cameras and entertainment’s portrayals of what it calls reality,”...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #796 Ubuntu Linux 22.10 &amp; OpenBSD 7.2 发布]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15162-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15162-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-21T09:26:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ubuntu Linux 22.10 & OpenBSD 7.2 发布

今天想必是个好日子，Ubuntu Linux 22.10 & OpenBSD 7.2 都选在今天发布。我们先来看看 Ubuntu 22.10，这个版本不是 LTS 版本，其代号为 “Kinetic Kudu”，意思是 “充满活力的捻角羚”。不过，22.10 除了升级到 GNOME 43 之外，并没有什么特别值得关注的新特性。而对于 OpenBSD 7.2，最值得关注的是支持了 Ampere Altra 处理器，这个处理器在 Linux 上取得巨大成功后，BSD 也在加紧提供对它的支持。


消息来源：Phoronix 1 & 2



老王点评：没什么好说的，喜欢试用新版的尝个鲜吧。




LoongArch 成为第四个进入 UEFI 上游的 ISA

2022 年 9 月初，UEFI 官方在新发布的 UEFI v2.10 规范中，全面支持了龙芯处理器的 LoongArch64 架构，以及部分 LoongArch32 架构。近期，龙芯团队又完成了 LoongArch 基础代码与UEFI 上游 TianoCore EDK2 的合并，从而进入其主分支，成为继 x86、Arm、RISC-V 之后，第四个官方支持的芯片指令系统架构。合并后，开发者可以直接从上游获取 LoongArch 架构的基础代码，有助于 LoongArch 虚拟机开源。


消息来源：龙芯中科



老王点评：龙芯在上游的工作逐渐取得了不错的进展，虽然我更支持 RISC-V，但是也为龙芯点赞。




RIAA 将 AI 混音器列为新出现的版权威胁

美国唱片业协会（RIAA）在其最新的市场概述报告中，将几个 “基于 AI” 的混音器和提取器被添加为一个新出现的威胁。RIAA 称，“有一些在线服务，据称使用人工智能，从录音中提取，或者说，复制人声、乐器或乐器的某些部分，和/或生成、掌握或重新混合录音，使其与选定的知名录音艺术家的参考曲目非常相似或几乎一样好。” RIAA 将这种破坏原始的受版权保护的曲目创造衍生作品的做法视作侵权。它提及的 Songmastr 可以根据知名音乐艺术家的风格 “掌握” 任何歌曲，该网站的底层技术基于开源的 Matchering 2.0。


消息来源：TorrentFreak



老王点评：AI 会逐渐侵蚀各种原有的版权边界，我觉得版权相关法规需要正视 AI 的出现带来的变化，而一昧的封堵是没意义的。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Arlo Safe — Personal safety for life on the go.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/arlo-safe</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/arlo-safe"/>
        <updated>2022-10-21T09:09:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dolt - SQL database for Git]]></title>
        <id>https://dev.to/shreyvijayvargiya/dolt-sql-database-for-git-114m</id>
        <link href="https://dev.to/shreyvijayvargiya/dolt-sql-database-for-git-114m"/>
        <updated>2022-10-21T09:06:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Have you thought of writing git commands on SQL databases?
Create branches, merge, push, pull and version controls functionalities on SQL tables or databases. 
We can do it using a new SQL database for git called Dolt.
Here is the youtube shorts of one minute introduction to dolt.
Introduction to Dolt
Let me know what you think of it?
Keep developing
iHateReading]]></summary>
        <author>
            <name>shrey vijayvargiya</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bayonetta 3 developer reiterates support for replacement voice actor after controversy]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/21/23415993/bayonetta-3-voice-actor-jennifer-hale-statement-hellena-taylor</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/21/23415993/bayonetta-3-voice-actor-jennifer-hale-statement-hellena-taylor"/>
        <updated>2022-10-21T09:04:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bayonetta 3 is scheduled for release on October 28th. | Image: PlatinumGames / Nintendo
    

  
Bayonetta 3 developer PlatinumGames has responded to the controversy that’s embroiled its upcoming game after it replaced longtime protagonist voice actor Hellena Taylor with Jennifer Hale. The studio published a statement saying, “We give our full support to Jennifer Hale as the new Bayonetta,” and asking people to “please refrain from any further comments that would disrespect Jennifer or any of the other contributors to the series.” 
The studio also says that it agrees with a statement recently posted by Hale herself. The actor, who is best known for voicing the female version of Commander Shepard from the Mass Effect series, recently posted a tweet emphasizing her support for the right of actors to be properly paid. She asked for...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Eyes Guard – 开源定时提醒休息、护眼工具[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43693</id>
        <link href="https://www.appinn.com/eyes-guard-explorerol/"/>
        <updated>2022-10-21T08:24:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Eyes Guard 是一个 Windows 应用程序，在你使用电脑时，根据设置的时间提醒你休息、保护眼睛。@Appinn Eyes Guard 开源护眼程序 无意中看到这款程序，被翻译萌到了R]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon DynamoDB NoSQL WorkBench]]></title>
        <id>https://dev.to/aws-builders/amazon-dynamodb-nosql-workbench-fg6</id>
        <link href="https://dev.to/aws-builders/amazon-dynamodb-nosql-workbench-fg6"/>
        <updated>2022-10-21T07:56:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I was working with DynamoDB for over 3 years. During that period I used AWS console, API and CLI to interact with it. AWS also provides a tool called NoSQL Workbench for DynamoDB, which I also used too. I feel it is underappreciated by many or are not even aware that it even exists.
I'm hoping that this post will help increase awareness about NoSQL Workbench. 
It can be downloaded from the following link.
So what exactly is NoSQL workbench for Amazon DynamoDB?
It is a single visual IDE tool that includes capabilities for data modelling, data visualization, and query creation to assist you in designing, creating, querying, and managing DynamoDB tables.
The Amazon DynamoDB NoSQL Workbench is a very powerful GUI tool that you should have in your toolbox, in my opinion. 
When you launch it, yo…]]></summary>
        <author>
            <name>Harinder Seera 🇭🇲</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Set up Facebook Pixel on Shopify]]></title>
        <id>https://dev.to/gloriamaldonado/how-to-set-up-facebook-pixel-on-shopify-5aaf</id>
        <link href="https://dev.to/gloriamaldonado/how-to-set-up-facebook-pixel-on-shopify-5aaf"/>
        <updated>2022-10-21T07:39:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What is Facebook Pixel?


Facebook Pixel can be instrumental for you to better understand your target audience and grow your business as a Shopify store owner. 
It offers valuable insights you can capitalize on to create much more effective Facebook ads targeting the right audience. Once you allow the pixel to track the user actions & behavior on your Shopify store coming through a Facebook ad, you can ramp up your conversions by: 
Monitoring when a customer takes action following your Facebook ad
Focusing on retargeting particular customers thanks to the Customer Audience feature
Advertising for people who are more likely to take action and convert
Seeing which products attract more interest by analyzing every action on your website 
Measuring cross-device conversions
Read on, and get you…]]></summary>
        <author>
            <name>Gloria W. Maldonado</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI learns how to land on the moon]]></title>
        <id>https://dev.to/ashwinscode/teaching-an-ai-to-land-on-the-moon-5138</id>
        <link href="https://dev.to/ashwinscode/teaching-an-ai-to-land-on-the-moon-5138"/>
        <updated>2022-10-21T07:26:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Welcome everyone to this post where I teach an AI how to land on the moon.
Of course I am not talking about the actual moon (although I wish I was), however I am talking about a simulated environment instead (OpenAI's Lunar Lander Gym environment)
I recently came across an article about DeepMind's AlphaTensor.
You can read about it here
AlphaTensor learnt how to multiply two matrices together in an extremely efficient way, managing to complete multiplications in fewer steps than Strassen's algorithm (the previous-best algorithm).
Reading this article inspired me to read into an area of machine learning I did not know much about - reinforcement learning. DeepMind has built several other very impressive AIs, which were all trained using reinforcement learning algorithms.
Reinforcement learni…]]></summary>
        <author>
            <name>ashwins-code</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Killer Portfolio — Portfolio website inspiration]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/killer-portfolio</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/killer-portfolio"/>
        <updated>2022-10-21T07:16:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lounge for Slack — Fun games, watch parties, escape rooms for teams that Slack]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/lounge-for-slack</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/lounge-for-slack"/>
        <updated>2022-10-21T07:01:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CDK Pipeline manual approval step with SNS notification]]></title>
        <id>https://dev.to/aws-builders/cdk-pipeline-manual-approval-step-with-sns-notification-2lcf</id>
        <link href="https://dev.to/aws-builders/cdk-pipeline-manual-approval-step-with-sns-notification-2lcf"/>
        <updated>2022-10-21T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Background


At the enterprise where I work as a Cloud Consultant at the moment, we have implemented extra security on our pipelines. Our code changes are following the DTAP model. Basically the code is first deployed to DevTest, then to UAT and then to Production. CDK Pipelines is the orchestrator here. Between our UAT and Production accounts, a manual approval is implemented, so all code changes need to be approved before going in to production. 
With CDK Pipelines this is a simple step to add to your Production stage. You can use the pre within StageDeployment functionality to add a manual approval.
# retrieve accounts with variables from cdk.json
accounts= self.node.try_get_context("accounts")

for account in accounts:
    pipeline.add_stage(
        Application(
            self,
    …]]></summary>
        <author>
            <name>Yvo van Zee</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Observability-driven development with OpenTelemetry]]></title>
        <id>70253 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/observability-driven-development-opentelemetry"/>
        <updated>2022-10-21T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Observability-driven development with OpenTelemetry
Ken Hamric
Fri, 10/21/2022 - 03:00

            
Observability-driven development (ODD) is being recognized as "necessary" for complex, microservice-based architectures. Charity Majors coined the term and has written about it in several articles, including Observability: A Manifesto. She explains the term in this quote:
Do you bake observability right into your code as you're writing it? The best engineers do a form of "observability-driven-development" — they understand their software as they write it, include instrumentation when they ship it, then check it regularly to make sure it looks as expected. You can't just tack this on after the fact, "when it's done".
OpenTelemetry provides the plumbing
The OpenTelemetry project has the indus…]]></summary>
        <author>
            <name>Ken Hamric</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一种尝试：文件管理的「中心化」原则]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76349</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76349"/>
        <updated>2022-10-21T06:33:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[近几年区块链逐渐火热以后，「去中心化」的概念逐渐受到关注。
去中心化指的是：在一个分布有众多节点的系统中，每个节点都具有高度自治的特征。
回想一下，你的各种私有资料都储存在哪里？
文档都在 WPS 的云盘，或者散落在各种文件夹中；
音频文件可能分散在网易云音乐、QQ 音乐、酷狗等等音频平台，如果你喜欢音乐的本地化，也许会下载到某个文件夹中；
至于相片这种更为私人的东西，则有可能在手机本地相册或者选择百度网盘、iCloud 等等网络云盘中。
我们经常会把同类的文件分散在各处，当我们想去寻找的时候却往往难以在一个确定的地方查询；又或者遭遇到了平台倒闭，难以取回储存在云空间中的珍贵资料。
所以对于文件的「中心化」储存和管理，是一个值得尝试的文件管理形式。
我认为其中有三个核心：集中管理、本地优先、在线引用
将「中心化」概念运用到相册管理中
比如图片的管理，拿我的个人相册举例。
我们的手机每天都会有很多图片产生：屏幕截图、自拍、风景等等照片，但并非所有的照片都值得长期保存，所以要定期清理无关照片，备份重要的相片。

我从大学时期就开始使用谷歌相册管理我的手机相片，这个堪称当下功能最强大的在线相册，会智能地自动备份相机拍下的所有照片、屏幕截图，甚至还有其他 APP 中保存的图片。同时也可以一键清理本地已备份的图片，节省手机空间。
五年多过去了，我的谷歌相册中积攒了无数张相片，其中超过一半以上的图片都是无关的废片，混杂在各种较为重要的照片中，我花了很长时间都难以删除这些图片。
于是我国庆期间我批量下载了所有的相片，大约 5w 张，其中绝大部分图片都是各种被自动备份的无关照片，经过大约三天的筛选，最终保留下了差不多 7000 多张照片。
那么问题来了，如何让我的相册不再受到污染，能够自动备份到谷歌相册中，而且我希望能够保留一份相册在本地，在我删除本地照片的时候自动在云端也删除。
我采取的…]]></summary>
        <author>
            <name>日知录Rizl</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[11 Ultra 镜头下的桂林龙脊梯田]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76297</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76297"/>
        <updated>2022-10-21T06:32:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[2022国庆七天，秋高气爽良辰美景怎可辜负？驾驶着 Model 3，带上小米 11 Ultra，一路向西北从惠州到桂林。

Model 3 标续版提车于2021 年 12 月，表显续航 423 公里，1.6 万公里后表显降为 418 公里。
去程全长 627 公里，途径佛山百利达广场特斯拉超充站充电一次约 15 分钟，在贺州境内高速上充电一次约 25 分钟。
佛山百利达广场特斯拉超充站选址非常好，就在高速出入口附近，上下高速很方便。贺州境内高速上的快充表现不错，功率一度飙到充电 800 km/h 以上。

提车至今对 Model 3 的续航表现基本满意，天气凉爽的情况下表显多少就能跑出多少，甚至有时候实际续航还会超出表显，不同天气状况下的真实续航表现可以看我的 B 站自驾游视频。
晚霞迎接我们一路向西
到达桂林市临桂区已是晚上 10 点 15 分左右，办好入住第一件事就是去吃一碗桂林米粉。可能因为去的是商业步行街，美食比较商业化，即使当时比较饿了，这碗粉也没有给我带来美味的感觉。

重头戏在第二天的龙脊梯田之旅。龙脊梯田位于桂林龙胜县东南部和平乡境内的龙脊山。龙脊梯田距龙胜县城27公里，距桂林市80公里，景区面积共66平方公里，梯田分布在海拔300至1100米之间，坡度大多在26至35度之间，最大坡度达50度。
从临桂区去龙脊梯田景区大门口要一个半小时左右，桂林真大啊，查了下比北京还要大 1 万多平方公里
根据疫情防控要求，散客只能在景区收费处外面的广场购票，票价 80 元/成年人，和售票处价格一致。
工作人员告知我们，双向单车道的蜿蜒的山路加上堵车，从景区售票处到龙脊梯田里的几个寨子还要差不多 1 个小时的车程。国庆期间人特别多，如果按常规路线开车去名气最大的大寨，开车到坐缆车的地方要 1 个多小时，排队花钱坐缆车还要1个多小时，工作人员收费给我们指明了一条别的路去千层天梯，美景不打折，还可以开车到达。

工作人员收费指明的这条路应该是尚未完全开发的新路，路上看到了多处没有做固化工程的山坡，不少路段有落石和滑坡泥土，还有一个地方路面塌方，行驶起来要格外小心。
使用长焦拍下这张照片，脑海里突然响起《断背山》的配乐，给人一种氛围宁静的感觉
一个多小时后终于达到千层天梯，话不多说欣赏美景吧，看看小米 11 Ultra 记录的龙脊梯田，先来一张全景图。

这张全景图是在千层天梯处拍的，当天天空中飘着淡青蓝色的烟雾，有一种烟雨朦胧的感觉，阳光洒在稻田上勾勒出明暗的分界线，小米 11 Ultra 非常好地还原了真实的色彩和光影。
当时在梯田附近一家民宿停车吃饭，两荤一素一共三个菜（牛蛙+鱼+青菜+米饭）加免费停车 120 元左右，坐在民宿楼下的台阶上吃饭吹风欣赏美景十分惬意，可以说物超所值。

使用小米 11 Ultra 以来最满意的就是它的长焦表现，镜头压缩空间集中表达内容可以拍出非常有故事感的照片。以下照片应该都是 5x-30x 范围内拍摄的（具体记不清了），画质表现超出预期，当天的良好光线也功不可没。
 后期调色套了滤镜
11 Ultra 的主摄表现不错，成片有光影层次，色彩过渡自然，数码味和锐化较少，和肉眼所见十分接近。

当然，小米 11 Ultra 拍照也不是十全十美的，成像慢、多颗摄像头切换动画生硬、逆光自拍效果一般、超级夜景容易糊等等。不过考虑到 3699 元的价格，这些问题也都可以忽略了。
最后附上一些桂林游玩期间的美图（部分有后期），推荐大家去桂林玩，一座现代和古典，先锋流行和土著闲适相结合的奇妙城市，当地人比较友善，这次去也没遇到宰客行为，花费物超所值，值得一去。]]></summary>
        <author>
            <name>浪浪浪的海</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[fReddit — Collection of more than 300+ subreddits one can join]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/freddit</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/freddit"/>
        <updated>2022-10-21T06:20:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Iffy — Leave and check website reviews without switching pages]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/iffy-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/iffy-2"/>
        <updated>2022-10-21T06:07:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How React works behind the scenes]]></title>
        <id>https://dev.to/amrtcrypto/how-react-works-behind-the-scenes-5e4k</id>
        <link href="https://dev.to/amrtcrypto/how-react-works-behind-the-scenes-5e4k"/>
        <updated>2022-10-21T05:57:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[React is a popular JavaScript library for building user interfaces. It's declarative, efficient, and flexible.
But have you ever wondered how React actually works behind the scenes? Let's take a look at how React operates on a fundamental level.
React is a JavaScript library that creates and maintains an in-memory representation of a UI. When a user interacts with a React application, React updates the in-memory representation and the changes are reflected in the UI.
React uses a virtual DOM, which is a JavaScript representation of the actual DOM. The virtual DOM is a lightweight tree that contains only the necessary information to render a UI.
When a user interacts with a React application, React updates the virtual DOM. React then compares the virtual DOM with the actual DOM. React makes…]]></summary>
        <author>
            <name>Amr Tawfik</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creating a generic posts function - part 14]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/creating-a-generic-posts-function-part-14-3gfj</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/creating-a-generic-posts-function-part-14-3gfj"/>
        <updated>2022-10-21T05:38:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For this article, I want to add the latest two blog posts to our homepage. However, it quickly made me realize we are reusing the same code repeatedly.
So let's start this article by re-doing some of the code so we can reuse it in existing components.
Before we start, we'll identify the different calls we currently have:
A function that retrieves all posts
A function that retrieves a single post by slug
And for the homepage, we want to retrieve all posts sorted by date and render two of them.
Create a new folder called lib inside your root directory.
api.js which will serve as our API.
We can start by adding the call for all posts.
import fs from 'fs';
import matter from 'gray-matter';

export function getAllPosts() {
  const files = fs.readdirSync('./posts');
  const posts = files
    .ma…]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Maccy – macOS 剪贴板历史记录的管理与使用]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43683</id>
        <link href="https://www.appinn.com/maccy-for-macos/"/>
        <updated>2022-10-21T05:30:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Maccy 是一款轻量级的开源 macOS 剪贴板管理工具，它能帮你记录剪贴板历史，并可以快速找到之前的剪贴板内容，快捷键操作，简单快捷。@Appinn Maccy -轻量级剪贴板管理器 Maccy]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Python Concurrent Image Downloader]]></title>
        <id>https://dev.to/mavensingh/python-concurrent-image-downloader-5bej</id>
        <link href="https://dev.to/mavensingh/python-concurrent-image-downloader-5bej"/>
        <updated>2022-10-21T05:19:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[One excellent example of the benefits of multithreading is, without a doubt, the use of multiple threads to download multiple images or files. This is, actually, one of the best use cases for multithreading due to the blocking nature of I/O.
We are going to retrieve 10 different images from https://picsum.photos/200/300, which is a free API that delivers a different image every time you hit that link. We’ll then store these 10 different images within a temp folder.
It’s time to write a quick program that will concurrently download all the images that we require. We’ll be going over creating and starting threads. The key point of this is to realize the potential performance gains to be had by writing programs concurrently:
import threading
import urllib.request
import time

def downloadImag…]]></summary>
        <author>
            <name>kuldeep_singh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[An experience with an emergency visa and a friend's travel to the US for last rites]]></title>
        <id>https://dev.to/aws-heroes/an-experience-with-an-emergency-visa-and-a-friends-travel-to-the-us-for-last-rites-32gc</id>
        <link href="https://dev.to/aws-heroes/an-experience-with-an-emergency-visa-and-a-friends-travel-to-the-us-for-last-rites-32gc"/>
        <updated>2022-10-21T04:48:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Table of Contents



Scope
Background
Emergency Visa
Documents Submitted - funeral home 
Documents Submitted - hospital 
GoFund
Travel
Cremation
News Links
What happened Athish and Dhinesh belongings in US?
Thank you



Well, I never thought I would sit down to write such a blog even in my wildest dreams but let this go as a tribute to our lovely boys. But all through this journey, it reminded me several times that 
Humanity prevails beyond all barriers
Its all about the tragedy that hit my close friend Vijaya Nirmala's family and the toughest journey ever which should never happen in anyone's life. 
It's all about the process and documentation they had to follow, tough conversations to have, looking to the world with a ray of hope.
I am capturing this experience in blog for two reasons. 
…]]></summary>
        <author>
            <name>Bhuvaneswari Subramani</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OneWidget 来帮你探索灵动岛的新玩法]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76343</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76343"/>
        <updated>2022-10-21T03:59:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[灵动岛是今年iPhone的热点更新。我们在早期的时候，看到了很多针对灵动岛的玩法，比如在岛的周围养宠物、用灵动岛打游戏、适配灵动岛的挖孔壁纸等。
但是，这些玩法从系统和功能层面，并没有用到真正的“灵动岛接口”。在苹果开发者文档中，灵动岛实际上是一种“实时活动”。在某些用户需要实时关注状态变化的场景下，为用户展示信息。比如实时更新比赛数据、实时更新外卖进度、实时更新计时器、实时更新地图导航指引等等。
如果iPhone安装了iOS 16.1系统，在iPhone 14 Pro机型上，实时活动可以在灵动岛和锁屏界面展示；而在非iPhone 14 Pro机型，则只在锁屏界面展示。

OneWidget如何定位灵动岛？
仔细阅读苹果开发者文档之后，我们发现实时活动的实现方式和小组件有非常多重叠的地方。同时，不管在锁屏界面还是“展开的”灵动岛位置，它的尺寸都很像中尺寸的桌面小组件。再者，实时活动不能够交互、也不能有动画、不能随时刷新，这些和小组件都太像了。所以，我们最终把实时活动定位成“一种特殊的小组件”。
当我们把“灵动岛”定义为“实时展示的小组件”，那么一切就更简单了，原则上小组件能够实现的它都可以实现。只是我们需要额外思考，在锁屏和灵动岛这两个特殊的位置，用户凭什么要展开来用它。
OneWidget怎么做灵动岛功能？
在迭代产品的2年多时间里，OneWidget的各种类型的小组件从用户那里得到了很多不错的回馈。当我们复盘这些小组件，用户最关心的是三个关键词：实用、美观、趣味。所以，设计灵动岛这个特殊的小组件，我们应该做的也是实用、美观、趣味。另外补充一点，对于很多用户来说，美观、趣味也是一种实用价值，美观带来个性化的装饰、趣味带来功能的尝鲜探索。
从实用和便捷角度，我们设计了“启动之岛”和“健康之岛”。
从美观和趣味角度，我们设计了“宠物之岛”和“摆烂之岛”。

如何开启灵动岛？
如果iPhone更新到iOS 16.1以上，下载OneWidget 的3.6.0以上的版本之后，可以进入个人中心找到主入口。在灵动岛配置页面，选择需要开启的“岛屿”，当App进入后台或者切换到其他App，实时活动就已经开启在了锁屏界面和灵动岛区域。
配置入口我们还单独设计了一些细节：会动的海平面、开启后的彩色提示框、预览效果等。

宠物之岛
用户可以在“宠物之岛”领养一个自己的电子宠物，它每天陪你玩、会饿、会困、会渴，在不同的状态下用户需要点击不同的操作。我们给宠物取了一个名字叫做“岛岛”，领养之后，在App内还会显示领养的天数。岛岛除了不同的状态，也有可能会出去玩耍，只有等他回来才能再次跟他互动。为了满足个性化，宠物“岛岛”还允许自定义颜色，现在我们支持了7种颜色的切换。

启动之岛
“启动之岛”可以允许用户添加快速启动App或者小程序的入口，常驻在锁屏界面和灵动岛里，展开之后即可点击一键直达的App。用户可以添加1~6的常用启动入口，根据添加的数量变化，图标和间距会自动调整来适应合适的布局。和锁屏小组件、桌面小组件一行，这里的启动器入口支持添加常用的App、微信支付宝的二级路径、微信和支付宝的小程序入口。

摆烂之岛
“摆烂之岛”将随机展示一些“反鸡汤”的插画和文案。这个功能为了满足“趣味性”，该卷的时候卷，该躺的时候也要好好躺。偶尔摆烂无可厚非，休息是人之常情。

健康之岛
“健康之岛”实时展示用户当天的健康数据，比如步数、运动时间、消耗能量、身高、体重等。尤其是对于每日会更新变动的数据，是可以查看更新数据的（不过目前系统刷新问题，会有较多延迟）。

 
以上就是OneWidget关于灵动岛功能的思考和功能的介绍。希望帮助大家了解灵动岛，也能够帮助大家通过这些小功能体验到灵动岛（实时活动）的用法。我们将继续做好一个“装修产品”，带来更多实用、美观、有趣的功能。
回见。]]></summary>
        <author>
            <name>好个科技</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Best Implement setState on useEffect]]></title>
        <id>https://dev.to/catur/best-implement-setstate-on-useeffect-3je9</id>
        <link href="https://dev.to/catur/best-implement-setstate-on-useeffect-3je9"/>
        <updated>2022-10-21T03:32:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This time we will discuss the best implementation in using setState in useState in useEffect in React. React developers will often be faced with situations where they have to setState on useEffect, such as when we want to load data from the database and want it to be stored in a state, then we have to retrieve the data in the database and save the query results to the state using useEffect. However, this implementation often creates problems that are sometimes not realized and can have fatal impacts.
On this occasion, we will discuss states with primitive data values (integers, strings, booleans, etc.) and states with data values in the form of objects.
In a state that is implemented using primitive data, it's actually not that complicated and has been widely exemplified in various forums …]]></summary>
        <author>
            <name>Catur Wicaksono</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[开源笔记软件 Joplin 背后的故事]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15161-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15161-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-21T03:29:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Laurent Cozic 与我坐下来，讨论了 Joplin 是如何开始的，以及这个开源笔记软件的下一步计划。


在这次采访中，我见到了笔记软件 Joplin 的创建者 Laurent Cozic。Joplin 是 20i 奖励的赢家，所以我想了解是什么让它如此成功，以及他如何实现的。

你能概述一下什么是 Joplin 吗？

Joplin 是一个开源的笔记软件。它可以让你捕获你的想法并从任何设备安全地访问它们。

显然，还有很多其他的笔记应用，那么除了免费使用之外，它还有什么不同呢？

对我们的许多用户来说，它是开源的这一事实是一个非常重要的方面，因为这意味着没有供应商对数据的封锁，而且数据可以很容易地被导出并以各种方式访问。

我们还关注用户的安全和数据隐私，特别是端到端加密同步功能，以及通过对应用的任何连接保持透明。我们还与安全研究人员合作，以保证软件更加安全。

最后，Joplin 可以通过几种不同的方式进行定制 —— 通过插件（可以添加新的功能）和主题来定制应用程序的外观。我们还公开了一个数据 API，它允许第三方应用程序访问 Joplin 的数据。


相关阅读：5 款 Linux 上的笔记应用


这是一个竞争非常激烈的市场，那么是什么激发了你创建它的想法？

这是有原因的的。我从 2016 年开始研究它，因为我不喜欢现有的商业记事应用程序：笔记、附件或标签不能轻易被其他工具导出或操作。

这主要是由于供应商的封锁，另外还有供应商缺乏动力，因为他们没有动力帮助用户将他们的数据转移到其他应用程序。还有一个问题是，这些公司通常会以纯文本形式保存笔记，而这有可能造成数据隐私和安全方面的问题。

因此，我决定开始创建一个简单且具有同步功能的移动和终端应用程序，使我的笔记能够轻松地在我的设备上访问。之后又创建了桌面应用程序，项目从此开始…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Notion Pet Grooming Appointment — Easy manage your booking, clients, revenue, pets and more.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/notion-pet-grooming-appointment</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/notion-pet-grooming-appointment"/>
        <updated>2022-10-21T03:09:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DevRev Support — In-app support for PLG companies]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/devrev-support</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/devrev-support"/>
        <updated>2022-10-21T03:08:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Detect vulnerable libraries within your GitHub environments for free]]></title>
        <id>https://dev.to/codesec/detect-vulnerable-libraries-within-your-github-environments-for-free-2mg0</id>
        <link href="https://dev.to/codesec/detect-vulnerable-libraries-within-your-github-environments-for-free-2mg0"/>
        <updated>2022-10-21T03:08:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Combine the power of GitHub Actions for automated Continuous Integration/Continuous Deployment (CI/CD) pipelines with Contrast Security’s powerful free developer tool, CodeSec, to identify vulnerable dependencies in your Java, .NET, NodeJS, Ruby, Python, Go or PHP projects.
The first step is to install CodeSec locally. CodeSec is at the free tier of Contrast Security’s product suite. It is very easy to install with either Homebrew, npm or straight from binary. You can find CodeSec at Contrast’s Developer Central online portal.
Once CodeSec is installed on your machine, you will need to run the command contrast config. This will give you the CodeSec account keys that you can use in your project’s GitHub Actions configuration file.

CodeSec config keys
Second, you need to set those keys as s…]]></summary>
        <author>
            <name>Orlandov14</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[WHICH TECH CAREER PATH IS RIGHT FOR ME?]]></title>
        <id>https://dev.to/maame_afia/which-tech-career-path-is-right-for-me-3bg4</id>
        <link href="https://dev.to/maame_afia/which-tech-career-path-is-right-for-me-3bg4"/>
        <updated>2022-10-21T03:06:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You're weighing your alternatives as you pursue a career in tech. Should you train as a data scientist or a web developer? Maybe UI or UX design would be more appropriate? How about the rapidly expanding industry of digital marketing?
You are attempting to determine which of these very lucrative job options is best for you. They are all in recession-proof industries. You're in the correct place, then!
In this post, we will be focusing on these tech disciplines;
UX/UI design


Web development (Frontend and Backend)


Software Development


Data Science



WHAT DOES A UI DESIGNER DO?

Pinterest 
The process of creating the appearance, feel, and interactivity of a digital product is known as user interface (UI) design.
You navigate through multiple screens and engage with different aspects wh…]]></summary>
        <author>
            <name>Maame Afia Fordjour</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Image Projects OS 2.0 by MidJourney — All-in-one hub to manage your AI image generation business]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ai-image-projects-os-2-0-by-midjourney</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ai-image-projects-os-2-0-by-midjourney"/>
        <updated>2022-10-21T03:06:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[No More Very — 'Very good english' is not very good english, lose the very]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/no-more-very</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/no-more-very"/>
        <updated>2022-10-21T02:09:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在 Arch Linux 中启用 Snap 支持]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15160-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15160-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-21T02:01:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Snap 是由 Ubuntu 的母公司 Canonical 设计的通用包格式。有些人不喜欢 Snap，但它有一些优势。

通常，某些应用仅以 Snap 格式提供。这为你提供了在 Arch Linux 中启用 Snap 的充分理由。

我知道 AUR 拥有大量应用，但 Snap 应用通常直接来自开发人员。

如果你希望能够在 Arch Linux 中安装 Snap 应用，你需要先启用 Snap 支持。

有两种方法可以做到：


使用 AUR 助手启用 Snap 支持（更简单）

通过从 AUR 获取包，手动启用 Snap 支持


让我们看看怎么做。

方法 1、使用 AUR 助手启用 Snap

Snap 支持在 Arch 用户仓库中以 snapd 包的形式提供。你可以使用 AUR 助手轻松安装它。

有 许多 AUR 助手，但 yay 是我更喜欢的，因为它的语法类似于 pacman 命令。

如果你还没有安装 AUR，请使用以下命令安装 Yay（需要事先安装 git）：

git clone https://aur.archlinux.org/yay

cd yay

makepkg -si




现在 yay 已安装，你可以通过以下方式安装 snapd：

yay -Sy snapd




每当你 更新 Arch Linux 系统时，yay 都会启用 snapd 的自动更新。

验证 Snap 支持是否有效

要测试 Snap 支持是否正常工作，请安装并运行 hello-world Snap 包。

sudo snap install hello-world

hello-world
（或者）
sudo snap run hello-world




如果它运行良好，那么你可以轻松安装其他 Snap 包。

方法 2、从 AUR 手动构建 snapd 包

如果你不想使用 AUR 助手，你仍然可以从 AUR 获取 snapd。让我展示详细的过程。

你需要先安装一些构建工具。

sudo pacman -Sy git go go-tools python-docutils




完成依赖项安装后，现在可以克隆 snapd 的 AUR 目录，如下所示：

git clone https://aur.archlinux.org/snapd

cd snapd




然后构建 snapd 包：

makepkg -si


当它要求安装其他依赖包时输入 yes。



你已安装 snapd 守护程序。但是，需要启用它以在启动时自动启动。

sudo systemctl enable snapd --now

sudo systemctl enable snapd.apparmor --now #start snap applications

sudo ln -s /var/lib/snapd/snap /snap #optional: classic snap support




手动构建包的主要缺点是每次新更新启动时你都必须手动构建。使用 AUR 助手为我们解决了这个问题。

总结

我更喜欢 Arch Linux 中的 pacman 和 AUR。很少能看到不在 AUR 中但以其他格式提供的应用。尽管如此，在某些你希望直接从源获取它的情况下，使用 Snap 可能是有利的，例如 在 Arch 上安装 Spotify。

希望本教程对你有所帮助。如果你有任何问题，请告诉我。


via: https://itsfoss.com/install-snap-arch-linux/

作者：Pranav Krishna 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bethesda’s letting people rescue their Elder Scrolls Online games from Stadia]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/20/23415558/bethesda-elder-scrolls-online-stadia-save-progress-transfer-pc</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/20/23415558/bethesda-elder-scrolls-online-stadia-save-progress-transfer-pc"/>
        <updated>2022-10-21T01:35:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Image: Bethesda
    

  
If you played The Elder Scrolls Online using Google’s now-doomed Stadia cloud gaming service, I have some good news. Bethesda is making good on its promise to let people port their ESO accounts over to Windows and Mac, including all their progress, characters, purchased content, achievements, and inventory items. 
According to several members of the Stadia subreddit, the company has been sending out emails to players with instructions on how to get the game up and running on their computers, which basically just involves logging into the Elder Scrolls Online site and downloading the game. The company has also posted the information on its website. The one downside is that you won’t be able to transfer your account to the PlayStation or...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok fires back at Forbes, denies report of a plan to track specific US citizens using its app]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/20/23415598/tiktok-forbes-denial-app-location-tracking-china-us-privacy-security</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/20/23415598/tiktok-forbes-denial-app-location-tracking-china-us-privacy-security"/>
        <updated>2022-10-21T01:23:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nick Barclay / The Verge
    

  
TikTok is strongly pushing back against a Forbes report alleging that its parent company wanted to use the video app to “monitor the personal location of some specific American citizens.” In a series of tweets, TikTok accused Forbes of leaving off a vital part of its statement, which says that “TikTok does not collect precise GPS location information from US users,” despite the article’s claims that its parent company ByteDance considered obtaining “location data from U.S. users’ devices.”
The article, posted earlier on Thursday, said that ByteDance’s Internal Audit team — usually tasked with keeping an eye on those who currently work for the company or who have worked for the company in the past — planned on surveilling at least two...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crunchy Bridge Hobby Tier — Hosted Postgres, affordably priced, built for developers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/crunchy-bridge-hobby-tier</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/crunchy-bridge-hobby-tier"/>
        <updated>2022-10-21T00:39:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Play apps with >20M downloads depleted batteries and network bandwidth]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891835</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891835"/>
        <updated>2022-10-20T23:28:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google removes 16 apps after receiving a report the apps were committing ad fraud]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Everything we know about the White House’s IoT security labeling effort]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891741</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891741"/>
        <updated>2022-10-20T22:59:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Featuring the Solarium Commission, Carnegie Mellon, and a Singapore conference.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Thangs Mobile — Largest 3D model search]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/thangs-mobile</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/thangs-mobile"/>
        <updated>2022-10-20T22:39:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Part of lost star catalog of Hipparchus found lurking under medieval codex]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891498</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891498"/>
        <updated>2022-10-20T22:38:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Multispectral imaging revealed hidden original text on Codex Climaci Rescriptus.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Object Oriented Programming in Python – Full Crash Course]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/crash-course-object-oriented-programming-in-python/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/crash-course-object-oriented-programming-in-python/"/>
        <updated>2022-10-20T22:24:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Object Oriented programming, or "OOP" for short, is a way of writing code that relies on the concepts of classes and objects.  The main benefit of writing your code in an object-oriented way is to structure your program into simple, reusable pieces of code. Stick with me through this]]></summary>
        <author>
            <name>Lane Wagner</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rare tropical fungus randomly blooms in the palm of a US teen’s hand]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891801</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891801"/>
        <updated>2022-10-20T22:11:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The alarming fungal growth looks a lot like cancer, but is harmless and easy to treat.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CRUD Operations – Crud Definition in Programming]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/crud-operations-crud-definition-in-programming/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/crud-operations-crud-definition-in-programming/"/>
        <updated>2022-10-20T21:54:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When interacting with a database or working with an API, you'll often encounter the term CRUD. It is a popular acronym for the four basic operations or functions that a model (in the case of an API) or a database management system uses. This is an acronym everyone learning computer]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Olawanle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ultimate Sales Email Library — 20+ great email templates and how you can apply them today]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ultimate-sales-email-library</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ultimate-sales-email-library"/>
        <updated>2022-10-20T21:50:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[hannah@growclass.co - we have a special something for product hunters!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[US court rules, once again, that AI software can’t be listed as inventor on a patent]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891654</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891654"/>
        <updated>2022-10-20T21:22:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Stephen Thaler's quest for legal recognition of AI authorship hits another roadblock.]]></summary>
        <author>
            <name>Benj Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GMC unveils its first electric truck, the Sierra EV, due in early 2024]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891701</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891701"/>
        <updated>2022-10-20T21:00:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It starts at a serious $107K, but GMC says a $50K version will arrive in time.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ThinkOut Puzzle — Think outside the box with ThinkOut Puzzle game]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/thinkout-puzzle</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/thinkout-puzzle"/>
        <updated>2022-10-20T20:20:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[thinkoutpuzzle@gmail.com😊
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Texas compares Google to “Eye of Sauron,” sues over biometric data collection]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891708</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891708"/>
        <updated>2022-10-20T20:12:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[TX: Google records "faces and voices of both non-consenting users and non-users."]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft leaked 2.4TB of data belonging to sensitive customer. Critics are furious]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891715</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891715"/>
        <updated>2022-10-20T20:03:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Data includes signed contracts and projects related to critical infrastructure.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Shinify  — Get a Shiny R server for your ML model with one line of code]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/shinify</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/shinify"/>
        <updated>2022-10-20T19:54:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[After heatwaves, utilities disconnect more people due to nonpayment]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891690</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891690"/>
        <updated>2022-10-20T19:42:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Each individual hot day has a small effect, but they can add up—and it will get worse.]]></summary>
        <author>
            <name>John Timmer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Computer Programmer Salary – How Much Do Coders Make?]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/computer-programmer-salary-how-much-do-coders-make/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/computer-programmer-salary-how-much-do-coders-make/"/>
        <updated>2022-10-20T19:34:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Coding is one of the most popular and in-demand careers. There are many reasons why people choose a career in coding and computer science. The technology field offers promising and diverse job prospects in several industries, job security, a generally comfortable starting salary, and increased high-earning potential as developers gain]]></summary>
        <author>
            <name>Dionysia Lemonaki</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Anti-vaccine groups avoid Facebook bans by using emojis]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891666</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891666"/>
        <updated>2022-10-20T19:31:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pizza slices, cupcakes, and peaches among emojis hijacked.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[neptunes. — We help both listeners and musicians to find each other]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/neptunes-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/neptunes-3"/>
        <updated>2022-10-20T19:11:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tordess — Crypto's first prop-trade + social trading platform]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/tordess</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/tordess"/>
        <updated>2022-10-20T19:02:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://tordess.com/. 

We are crypto's first prop-trade platform (following business model of ftmo.com and topstep.com, originally for forex & stocks). Our vision is to become a leading crypto social trading platform that offers both prop-trade challenge and copy-trade (twisting Etoro's business model by combining prop-trade + copy-trade to fit the volatility of crypto markets).

The problem?
There is a huge demand for social trading (similar to Etoro) from crypto traders. However, due to the volatile nature of crypto markets, crypto social trading platforms that blindly follow Etoro model do not work. Most copiers there do not gain sustainable profit by copying the top traders but are exposed to significant drawdown risk. 

Why Tordess?
Combining prop-trade challenges and copy-trade functions can solve the above problem. Being the first prop-trade + copy-trade platform for crypto, we are combining 2 proven business models in stock & forex trading, apply into crypto trading with the aim to disrupt the status quo in its social trading segment. 

Our progress?
We launched our MVP (open-beta) on October 15th, acquired close to 200 beta users/testers as of today and secured affiliate partnership with 2 major Vietnamese crypto trading & prop-trade (Facebook) groups that have more than 200 thousands members.

What we are asking for?
Feedback, advice, thoughts, comments, anything that helps us serve crypto traders better.
Join our free monthly competition to try it out. A good number of skilled crypto day-traders are fighting for the top 3 spots in the leaderboard.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cherry’s new mechanical switch is based off an 11-year-old forum post]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891511</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891511"/>
        <updated>2022-10-20T18:41:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cherry's MX Ergo Clear switches are like tactile Browns, but lighter.]]></summary>
        <author>
            <name>Scharon Harding</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tableau VS Power BI – What's the Difference?]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/tableau-vs-power-bi-whats-the-difference/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/tableau-vs-power-bi-whats-the-difference/"/>
        <updated>2022-10-20T17:48:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tableau and Power BI are both data visualization and business intelligence tools. You can extract data with both tools, visualize the data, analyze it, and turn it into a piece of actionable information. In this article, you will learn what both Power BI and Tableau are in detail. I will]]></summary>
        <author>
            <name>Kolade Chris</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Thangs Sync — Secure, 3D-native revision control in the cloud]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/thangs-sync</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/thangs-sync"/>
        <updated>2022-10-20T17:28:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Starry Internet cuts 500 jobs—half its workforce—and cancels big expansion]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891559</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891559"/>
        <updated>2022-10-20T17:21:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Starry once planned to cover 40 million homes, currently has just 91,000 users.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Adobe plays catch-up with Project Blink, an AI-powered video editor]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891473</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891473"/>
        <updated>2022-10-20T16:55:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AI video editor can recognize objects, people, and sounds, allowing editing via text.]]></summary>
        <author>
            <name>Benj Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LogoCereal Job Board — Find opportunities and roles within the design industry]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/logocereal-job-board</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/logocereal-job-board"/>
        <updated>2022-10-20T16:44:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Smugglers are using TikTok, Instagram to dupe Americans into smuggling migrants]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891515</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891515"/>
        <updated>2022-10-20T16:28:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Border Patrol agent says 90% of drivers arrested were recruited on social media.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[minimalist — To-do app that helps you focus on what matters]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/minimalist-4</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/minimalist-4"/>
        <updated>2022-10-20T16:07:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vampire Survivors—a cheap, minimalistic indie game—is my game of the year]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891279</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891279"/>
        <updated>2022-10-20T15:37:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The popular indie darling is out of Early Access—and it’s a no-brainer pickup.]]></summary>
        <author>
            <name>Aaron Zimmerman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Radiant — The first Web3 segmentation tool to discover & share wallets]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/radiant-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/radiant-2"/>
        <updated>2022-10-20T15:22:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[74% say connected cars and EV chargers need cybersecurity ratings]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891490</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891490"/>
        <updated>2022-10-20T15:22:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There's a new EnergyStar-like label program for connected devices—but not cars.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Loka, India's 1st Metaverse — A metaverse multiplayer gaming app]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/loka-india-s-1st-metaverse</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/loka-india-s-1st-metaverse"/>
        <updated>2022-10-20T15:09:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Prompt Locker — Get & give feedback on your AI-gen art, easily save faves]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/prompt-locker</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/prompt-locker"/>
        <updated>2022-10-20T14:42:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Code Google Docs with Flutter]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/code-google-docs-with-flutter/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/code-google-docs-with-flutter/"/>
        <updated>2022-10-20T14:15:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Creating a Google Docs clone will help you learn a lot of new concepts. We just published a full course on the freeCodeCamp.org YouTube channel that will teach you how to use Flutter to create a Google Docs clone. Rivaan Ranawat created this course. Rivaan has created many popular technical]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why are racing cars driving up and down an abandoned railway tunnel?]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891452</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891452"/>
        <updated>2022-10-20T13:24:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Built in 1897, the 1.7-mile Catesby Tunnel is now an alternative to a wind tunnel.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel i9-13900K and i5-13600K review: Beating AMD at its own game]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1884415</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1884415"/>
        <updated>2022-10-20T13:00:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AMD's tech is ahead of the curve, but Raptor Lake swamps Ryzen with E-cores.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Cunningham</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12 Best Portable Battery Chargers (2022): For Phones, iPads, Laptops, and More]]></title>
        <id>60084ece15db9ef1886a34f6</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-portable-chargers-power-banks/"/>
        <updated>2022-10-20T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keep your phone, tablet, laptop, and other electronics running with these handheld power banks.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson, Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ukraine Could Never Afford to Bet on Starlink]]></title>
        <id>635026f3f1f6a083059bc054</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-starlink-ukraine/"/>
        <updated>2022-10-20T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The internet service tool was essential in the early days of the war with Russia. But the caprices of SpaceX CEO Elon Musk have exposed dangerous flaws.]]></summary>
        <author>
            <name>Katherine Cross</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Friendship Awards - Mobile Group Game :) — Know your anonymously friends' thought, about others and you]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/friendship-awards-mobile-group-game</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/friendship-awards-mobile-group-game"/>
        <updated>2022-10-20T12:43:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[High-Tech Cars Are Killing the Auto Repair Shop]]></title>
        <id>63489043acf5cc5989c35185</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/high-tech-cars-killing-the-traditional-auto-repair-shop/"/>
        <updated>2022-10-20T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Many independent auto shops can’t afford the equipment needed to fix today’s complex vehicles. Prepare to wait longer for repairs.]]></summary>
        <author>
            <name>Aarian Marshall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Celestron StarSense Dobsonian Telescope: Navigate the Stars]]></title>
        <id>6329f38f40fe1e8870aa3b52</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/celestron-starsense-dobsonian-telescope/"/>
        <updated>2022-10-20T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This smart telescope lets even amateur astronomers navigate the stars like a pro.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cars Are Just Software Now]]></title>
        <id>6350277721fedebd16545c3b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/gadget-lab-podcast-571/"/>
        <updated>2022-10-20T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This week, we discuss how the increased use of sensors, chips, and software in cars is changing how we buy, drive, and maintain our vehicles.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A New 3,200-Megapixel Camera Has Astronomers Salivating]]></title>
        <id>634dad426c255af47dbd5ed2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-new-3200-megapixel-camera-has-astronomers-salivating/"/>
        <updated>2022-10-20T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Vera C. Rubin Observatory’s key instrument is almost ready to be installed on the telescope, where it will image tens of billions of cosmic objects.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Eyes Guard — Windows Application for protecting your eyes]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/eyes-guard</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/eyes-guard"/>
        <updated>2022-10-20T11:25:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #795 首个可以翻译无文字语言的口语翻译 AI]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15159-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15159-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-20T11:20:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[首个可以翻译无文字语言的口语翻译 AI

世界上大约 7000 种已知的语言中，40% 没有文字。这给现代机器学习翻译系统带来了问题，因为它们通常需要在翻译到新语言之前将口头语言转换为书面文字，并将文字还原为语音，但 Meta 公司已经通过其最新的 AI 进展解决了这个问题。这个通用语音翻译器（UST）正致力于开发实时的语音到语音的翻译。目前，该系统已经支持讲闽南话的人与讲英语的人交谈。





消息来源：Venture Beat



老王点评：Meta 要是不瞎搞，其实还是很厉害的，能做出很多很不错的技术的。不过，这个功能应该是为其元宇宙准备的。




GitHub Copilot 将微软引向版权风暴

上周，美国德克萨斯 A&M 大学教授 Tim Davis 发现，Copilot 在建议代码时会复制他拥有版权的稀疏矩阵转置代码。有律师宣布调查对 GitHub 提出版权索赔的可能性。以确定 GitHub 是否在开源代码上对 Copilot 进行了不当的训练，以及该工具是否在向用户推荐代码片段时不适当地发出了其他人的版权作品。Copilot 文档警告说，输出可能包含 “不良模式”，并将侵犯知识产权的责任放在 Copilot 的用户身上。


消息来源：The Register



老王点评：不知道微软会不会使用合规的代码重新训练它的 Copilot。




新的 USB-C 规范传输速率最高可达 120Gbps

USB-C 可以支持各种数据传输速率，从 USB 2.0 的 0.48Gbps 到 USB4、Thunderbolt 3/4 的40Gbps。USB-IF 发布了 USB4 2.0 规范，它增加了双向 80Gbps 带宽的支持，以及 120Gbps/40Gbps 的非对称速率的支持。


消息来源：ARS Technica



老王点评：USB 规范的名字已经晕菜了，只需要关注速率提升了。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple Is an Ad Company Now]]></title>
        <id>63509e2ae87d0914ff59903d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apple-is-an-ad-company-now/"/>
        <updated>2022-10-20T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pushing more ads at users would compensate for slowing smartphone sales but risks annoying Apple fans—and antitrust regulators.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Clever Way to Map the Moon’s Surface—Using Shadows]]></title>
        <id>63508f422721236bcb15848e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/mapping-moon-shadows/"/>
        <updated>2022-10-20T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How shade is cast reveals details of the rugged lunar landscape, allowing NASA to create 3D models for astronauts and rovers.]]></summary>
        <author>
            <name>Theo Nicitopoulos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Vice Society Got Away With a Global Ransomware Spree]]></title>
        <id>633c99855ec45110c69a14a8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/vice-society-ransomware-gang/"/>
        <updated>2022-10-20T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Vice Society has a superpower that’s allowed it to quietly carry out attacks on schools and hospitals around the world: mediocrity.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Realest — Just another social network]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/realest</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/realest"/>
        <updated>2022-10-20T09:49:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.tiktok.com/@albingra...
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ReBirth — Keep your loved ones alive]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/rebirth-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/rebirth-2"/>
        <updated>2022-10-20T08:42:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Memos 一个开源且免费的自托管知识库]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76247</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76247"/>
        <updated>2022-10-20T08:32:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hi 大家好呀！我叫 Ask Term 。这是我来少数派写的教程系列文章的第一篇，给大家带来一个开源知识库 Memos 的部署教程，小伙伴们也许会问 Memos 什么？那么我就把官方对 Memos 的定义引用一下：

An open source, self-hosted knowledge base that works with a SQLite db file.

如何还是不太清楚这个是干嘛用的，那么体验一下官方的 Demo，体验过的小伙伴一定会觉得这不就是 Flomo 吗？确实，这算是非官方 Flomo 的开源替代品，鉴于 Memos 的开源特性你可以随意的部署在自己的服务器上去使用。
Memos 的部署也很简单，一条 Docker 命令就能启动，但是对于不熟悉 Docker 的小伙伴或许还是有些难度的，为此我写了这篇入门级的教程，让小伙伴能够轻松完成 Memos 的部署。
Flomo 和 Memos 的功能对比


对比FlomoMemos
收费方式免费有限制开源自托管
API 接口Pro 版免费使用免费开放
每日回顾Pro 版支持支持
微信输入支持不支持


通过对比我认为 Memos 除了在微信输入上欠缺了一点，在其它方面是胜过 Flomo 的，虽然不能够原生的支持微信输入，但是 Memos 官方开放了 API 接口，通过这个接口去连接个人的微信服务号或许可以实现微信输入的功能，网上也有类似通过 Telegram 进行输入的教程。
 
🔞注意：本次的部署环境为： Ubuntu 22.04.1 LTS
Docker 的安装
附上 Docker 官方部署文档（如果需要更详细的安装流程，请参考官方文档）
如果已经存在旧版本的 Docker并且想要卸载请执行卸载命令（非必要）
sudo apt-get remove docker docker-engine dock…]]></summary>
        <author>
            <name>AskTerm</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cookbook — Find, deploy, manage any smart contract on Cookbook]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/cookbook-5</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/cookbook-5"/>
        <updated>2022-10-20T08:24:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.cookbook.dev/
We would love to know what can we do to make your life easier or how can we make our platform better, you can share your feedback with us in comments or reach out to us here -  https://discord.gg/7CnCGsPZuP
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在 Linux 中如何从命令行查找默认网关的 IP 地址]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15158-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15158-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-20T08:16:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Linux 下查找网关或路由器 IP 地址的 5 种方法。


网关 是一个节点或一个路由器，当连接到同一路由器时，它允许两个或多个 IP 地址不同的主机相互通信。如果没有网关，它们将无法相互通信。换句话说，网关充当接入点，将网络数据从本地网络传输到远程网络。在本指南中，我们将看到在 Linux 和 Unix 中从命令行找到默认网关的所有可能方法。

在 Linux 中查找默认网关

Linux 中有各种各样的命令行工具可用于查看网关 IP 地址。最常用的工具是：ip、ss 和 netcat。我们将通过示例了解如何使用每种工具查看默认网关。

1、使用 ip 命令查找默认网关

ip 命令用于显示和操作 Linux 中的路由、网络设备、接口和隧道。

要查找默认网关或路由器 IP 地址，只需运行：

$ ip route


或者：

$ ip r


或者：

$ ip route show


示例输出：

default via 192.168.1.101 dev eth0 proto static metric 100 
172.17.0.0/16 dev docker0 proto kernel scope link src 172.17.0.1 linkdown 
192.168.1.0/24 dev eth0 proto kernel scope link src 192.168.1.20 metric 100


你从输出中看到了 default via 192.168.1.101 这一行吗？它就是默认网关。我的默认网关是 192.168.1.101。

你可以使用 -4 参数只显示 IPv4 网关：

$ ip -4 route


或者，使用 -6 参数只显示 IPv6 网关：

$ ip -6 rou…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Desktop Pets – 那只羊，桌面宠物 macOS 版本]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43679</id>
        <link href="https://www.appinn.com/desktop-pets-for-macos/"/>
        <updated>2022-10-20T08:10:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Desktop Pets for macOS 是今天介绍的《eSheep 64bit – 来自 Windows 95 桌面宠物 STRAY SHEEP 流浪绵羊复刻版》的 macOS 版本，不是同一个]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Olos — Olos is a online card game that you can play in the browser]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/olos</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/olos"/>
        <updated>2022-10-20T08:08:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dynamic Notch — Customize the iPhone Dynamic Island and Notch]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/dynamic-notch</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/dynamic-notch"/>
        <updated>2022-10-20T07:46:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4 open source editors I use for my writing]]></title>
        <id>70260 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/open-source-editors"/>
        <updated>2022-10-20T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[4 open source editors I use for my writing
Alan Formy-Duval
Thu, 10/20/2022 - 03:00

            
I've done a lot of writing throughout my career, mostly as an IT consultant creating product documentation as client deliverables. These documents generally provide instructions on installing various operating systems and software products.
Since 2018, I've contributed to opensource.com with articles about open source software. Of course, I use open source editors to write my pieces. Here are the four open source editors that I have used.
1. Vi
Vi, also referred to as Vim, is the first open source editor that I learned. This was the editor taught by my computer science classes and that I used for all of my C programming. I have used it as my de facto command line editor since the mid-1990s. Th…]]></summary>
        <author>
            <name>Alan Formy-Duval</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Test your IoT platform with open source tools]]></title>
        <id>70257 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/iot-test-jmeter"/>
        <updated>2022-10-20T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Test your IoT platform with open source tools
Chongyuan Yin
Thu, 10/20/2022 - 03:00

            
The Internet of Things (IoT) and edge computing industries are developing quickly, and with it so does the scale of endpoints and the complexity of business logic. The more the IoT ecosystem grows, the more important it becomes to verify the availability and reliability of your platform. If you're delivering services, then testing your IoT system can help you find bottlenecks in performance, and help you plan ahead for scalability.
IoT can consist of any number of different devices using diverse protocols, strung together with complex integration architecture. This can make it challenging to design effective and meaningful tests for it. In this article, I demonstrate how to test an IoT platfor…]]></summary>
        <author>
            <name>Chongyuan Yin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[eSheep 64bit – 来自 Windows 95 桌面宠物 STRAY SHEEP 流浪绵羊复刻版]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43673</id>
        <link href="https://www.appinn.com/desktop-pet-esheep-64bit/"/>
        <updated>2022-10-20T06:33:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[eSheep 64bit 是一款复刻了 Windows 95 时代 16/32 位程序 STRAY SHEEP 的开源软件，功能完全相同，一只漂亮的绵羊会在你的屏幕上走来走去，偶尔还会摔下去，就没有然]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Clerk — More than authentication, complete user management]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/clerk-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/clerk-3"/>
        <updated>2022-10-20T05:47:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://clerk.dev/support, where we actively answer as many questions as possible.  We look forward to meeting you, are are excited to see what you will build!

---

Cheers everyone!

Braden,
CTO & Co-founder at Clerk
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[来自开源爱好者的 7 本读物推荐]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15157-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15157-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-20T03:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[社区的成员们推荐这些书籍，涵盖了从有趣的悬疑小说到发人深省的非小说作品的各种类型，你一定能从中找到一本你想看的书！




很高兴能为大家介绍 Opensource.com 的 2022 年暑期阅读清单。今年的榜单包含来自 Opensource.com 社区成员的 7 本精彩的读物推荐。你可以发现各种各样的书籍，涵盖从有趣舒适的谜团到探索发人深省主题的非小说类作品。我希望你能在这个榜单中找到感兴趣的书本。

希望你喜欢！

《每个 Java 程序员都应该知道的 97 件事：专家的集体智慧》




《每个 Java 程序员都应该知道的 97 件事：专家的集体智慧97 Things Every Java Programmer Should Know: Collective Wisdom from the Experts》


编辑：Kevlin Henney 和 Trisha Gee

由 Seth Kenlon 推荐

这本书是由 73 位在软件行业工作的不同作者共同撰写。它的优秀之处在于它不仅仅适用于 Java 编程。当然，有些章节会涉及 Java，但是也还有一些其他话题，例如了解你的容器环境、如何更快更好地交付软件、以及不要隐藏你的开发工具，这些适用于任何语言的开发。

更好的是，有些章节同样适用于生活中的问题。将问题和任务分成小的部分是解决任何问题的好建议；建立多样化的团队对所有合作者都很重要；由从散乱的一块块拼图到拼好的完成品，看起来像是拼图玩家的思路，也适用于不同的工作角色。

每章只有几页，总共有 97 个章节，你可以轻松跳过不适用于你自己的章节。无论你是一直在写 Java 代码、或者只是学过一点 Java，亦或是尚未开始学习 Java，对于对代码和软件开发过程感兴趣的极客来说，这都会是一本好书。

《城市不是计算机：其他的城市智能…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Plaid Wallet Onboard — Connect to 300+ crypto wallets with one integration]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/plaid-wallet-onboard</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/plaid-wallet-onboard"/>
        <updated>2022-10-20T01:56:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[@clayallsopp on Twitter (or @clayallsopp on Farcaster!). Sign up and give this a try: https://plaid.com/wallet-onboard/
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sleek Calendar 2.0 — The clearest, cleanest and the simplest calendar & planner]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/sleek-calendar-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/sleek-calendar-2-0"/>
        <updated>2022-10-20T01:40:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GPS interference caused the FAA to reroute Texas air traffic. Experts stumped]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891367</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891367"/>
        <updated>2022-10-19T23:30:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Episode lasting almost 2 days prompted the closure of a runway at Dallas airport.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stunning new Webb Telescope image showcases the “Pillars of Creation”]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1891200</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1891200"/>
        <updated>2022-10-19T22:56:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Protostars steal the show in this new image from the telescope's Near Infrared Camera.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Git Reverting to Previous Commit – How to Revert to Last Commit]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/git-reverting-to-previous-commit-how-to-revert-to-last-commit/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/git-reverting-to-previous-commit-how-to-revert-to-last-commit/"/>
        <updated>2022-10-19T22:55:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Git [/news/git-and-github-for-beginners/] is a great tool for version control. It also makes collaborating with others more efficient. In this article, you'll learn how to revert to previous commits when tracking your project with Git. The two commands we'll discuss in this article are git reset and git revert. These commands]]></summary>
        <author>
            <name>Ihechikara Vincent Abba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Arctic Wallet — Multi-chain non-custodial crypto wallet]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/arctic-wallet</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/arctic-wallet"/>
        <updated>2022-10-19T22:00:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Best Midweek Deals on Cameras, Lenses, and Bags (2022)]]></title>
        <id>634eedc9acf5cc5989c35191</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/midweek-deals-october-19-2022/"/>
        <updated>2022-10-19T19:20:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Some of our favorite camera gear is on sale, just in time to capture the dazzling colors of autumn.]]></summary>
        <author>
            <name>Jaina Grey</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linkchimp — Check for broken links in Mailchimp emails]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/linkchimp</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/linkchimp"/>
        <updated>2022-10-19T15:56:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Daftpage Notion Integration — Build a website with Notion in Daftpage]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/daftpage-notion-integration</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/daftpage-notion-integration"/>
        <updated>2022-10-19T15:00:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.linkedin.com/company...

Twitter
https://twitter.com/DaftpageHQ

or Discord
https://discord.gg/zr44QvEkrn
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New Public — Building better digital public spaces]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/new-public</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/new-public"/>
        <updated>2022-10-19T14:51:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Harvard CS50 – Free Computer Science University Course]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/harvard-cs50/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/harvard-cs50/"/>
        <updated>2022-10-19T14:07:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Harvard University's CS50 is one of the most popular beginner computer science courses in the world.  We just released the entire CS50 course–all 25 hours–on the freeCodeCamp.org YouTube channel. David J. Malan is widely considered to be one of the best computer science instructors. He teaches this course. This]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Upspace — A social platform for all things wellness]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/upspace-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/upspace-2"/>
        <updated>2022-10-19T13:22:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Iran's Internet Blackouts Are Part of a Global Menace]]></title>
        <id>634db7f67e817d200a6cc6ba</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/iran-mahsa-amini-internet-shutdown/"/>
        <updated>2022-10-19T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Repressive regimes are teaching each other how to control protesters' web access with increasingly surgical precision.]]></summary>
        <author>
            <name>Yasmin Green</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Digital Resources for When Your Pet Runs Away]]></title>
        <id>633c98b55ec45110c69a14a7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-best-tools-tips-lost-pet-runs-away/"/>
        <updated>2022-10-19T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From microchips to trackers, these tools can save you some heartache and help bring your fur babies back home.]]></summary>
        <author>
            <name>Mark Jason Williams</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[War Is an Ecological Disaster—but Ukraine Can Build Back Greener]]></title>
        <id>634ef97908a267a4aad8c076</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/war-is-an-ecological-disaster-but-ukraine-can-build-back-greener/"/>
        <updated>2022-10-19T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Russia’s invasion is reversing years of environmental progress. But the world can help Ukraine reconstruct its damaged landscape and energy systems.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon, Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A New Tool for Eruption Forecasting: Carbon-Catching Drones]]></title>
        <id>6349aee973d8e1a1ebea929d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-new-tool-for-eruption-forecasting-carbon-catching-drones/"/>
        <updated>2022-10-19T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the future, remote-controlled quadcopters might mean that researchers won’t have to crawl inside volcanoes to collect carbon dioxide anymore.]]></summary>
        <author>
            <name>Katrina Miller</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Gig Law Causing Chaos in California Strip Clubs]]></title>
        <id>634f1e30e81217c42cd9fb0e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/gig-economy-strip-clubs/"/>
        <updated>2022-10-19T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dancers say a law to protect people working at ride-hailing and food delivery apps has been used to undercut their livelihoods.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #794 倪光南院士称中国自研芯片应押注 RISC-V]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15156-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15156-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-19T09:55:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[倪光南院士称中国自研芯片应押注 RISC-V

近日，中国工程院院士倪光南在《数字世界专刊》撰文指出，目前国内多种国产 CPU 架构并存，未来可能会造成资源分散，低水平重复。如果不能及时改变这种状况，若干年后，中国将缺乏能在全球市场上与 x86 和 ARM 两家竞争的 CPU 架构，从而在“主流 CPU”方面仍将受制于人。倪光南建议，大力发展壮大 RISC-V 产业生态，加大对 RISC-V 开源社区的贡献以增大社区话语权，形成 x86、ARM 和 RISC-V 三分天下的格局。


消息来源：《通信世界》



老王点评：👍 倪院士真是不怕得罪人，铁骨铮铮的老人。




Windows 终端已成为 Windows 11 默认终端

一直以来，命令提示符一直是 Windows 的默认终端。微软宣布，从 Windows 11 22H2 开始所有命令行应用将默认用 “Windows 终端”打开。Windows 终端是微软在 2019 年宣布的开源命令行终端，源代码发布在 GitHub 上。它支持多标签、Unicode 和 UTF-8 字符、GPU 加速文本渲染引擎，定制主题、样式和配置。


消息来源：微软



老王点评：👏 微软的这个终端真不错，可以和 Linux 上最好的终端相媲美。微软是不做开源软件则以，一做动辄就是精品啊。




开源相机库 libcamera 发布首个正式版本

libcamera 是“一个用于 Linux、安卓和 ChromeOS 的复杂的相机支持库”，已经开发了好几年了。相机是复杂的设备，需要大量的硬件图像处理操作，其处理控制算法是在相机中的专用 MCU 或主机的 CPU 中处理。相机设备和 Linux 之间的界限模糊，常常使用户除了使用供应商特定的闭源解决方案外没有其他选择。libcamera 在媒体社区与业界的合作中诞生的，以解决这种问题。


消息来源：Phoronix



老王点评：🎉 第一个正式版本号非常遵循开源传统，0.0.1。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Washbaidu – 一个很努力提升百度搜索体验的插件[Chrome/Edge]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43667</id>
        <link href="https://www.appinn.com/washbaidu/"/>
        <updated>2022-10-19T08:56:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Washbaidu 是一款适用于 Chrome、Edge 浏览器的扩展，用来「努力提升百度搜索体验」，让获取信息更高效。@Appinn 来自发现频道，开发者 @pangzi 自荐：https://me]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Xubuntu 22.10：热门新功能]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15155-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15155-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-19T08:55:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[这是 Xubuntu 22.10 Kinetic Kudu 及其新功能的快速总结。




质量需要时间来建立。它适用于生活的各个方面，包括软件。

自 Xfce 4.16 发布以来，Xfce 4.17（开发版）已经被添加了许多新功能。这包括核心 Xfce、原生应用，GNOME 43、MATE 1.26 和 libadwaita。由于 Xfce 也是 GNOME 和 MATE 的组合，正确地合并和测试这些更改需要时间。

在 Xubuntu 22.10 Kinetic Kudu 版本中，你将体验到自 2020 年 12 月以来所做的所有改进：将近两年的错误修复和增强。

让我们快速查看一下时间表。目前，Xubuntu 22.10 beta 已经发布，并正在测试中（本问末尾提供了 ISO 链接）。最终版本预计于 2022 年 10 月 20 日发布。

Xubuntu 22.10 新功能

核心更新和 GNOME 框架

在其核心，Xubuntu 22.10 同其基于的 Ubuntu 22.10 一样，采用 Linux 内核 5.19。另外，Xfce 桌面版本是 Xfce 4.17。

4.17 版本是一个开发版，因为它是下一个大版本 Xfce 4.18 的基础，该版本 计划在今年圣诞节发布。

让我们谈谈 GNOME 和相关应用。 Xubuntu 22.10 中的 Xfce 4.17 首次获得了带有 GNOME 43 更新的 libadwaita。这意味着默认的 GNOME 应用程序可以在 Xfce 桌面下正确呈现。

这就是说，GNOME 软件应用Software 43 在 Xubuntu 22.10 的 Xfce 桌面下看起来很棒。如果你将其与 Xfce 原生外观和带有 CSD/SSD（例如 “磁盘应用Disk”）的 GNOME 应用进行比较，它…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our open source startup journey]]></title>
        <id>70252 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/tooljet-open-source-journey"/>
        <updated>2022-10-19T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Our open source startup journey
Navaneeth PK
Wed, 10/19/2022 - 03:00

            
ToolJet is an open source, low-code framework for rapidly building and deploying internal tools. Our codebase is 100% JavaScript and TypeScript.
A lone developer in April 2021 started ToolJet. The public beta launched in June 2021 and was an instant hit. With this traction, ToolJet raised funding, and currently, we have a team of 20 members.
Why open source?
Before working on ToolJet, I worked with a few enterprise clients as a consultant. Many of these clients were large enough to build and maintain dozens of internal tools. Despite the constant requests from sales, support, and operations teams to add more features and fix the bugs in their internal tools, engineering teams struggled to find the bandwidth …]]></summary>
        <author>
            <name>Navaneeth PK</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to contribute to Hacktoberfest 2022]]></title>
        <id>70244 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/how-to-contribute-hacktoberfest"/>
        <updated>2022-10-19T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How to contribute to Hacktoberfest 2022
Benny Ifeanyi …
Wed, 10/19/2022 - 03:00

            
Hacktoberfest is a month-long celebration run by DigitalOcean to celebrate and give back to open source projects and software. The initiative is open to everyone, and the goal is to encourage everyone in our global community to contribute to open source. In this article, I'll answer frequently asked questions about how to participate. I'll also discuss how to contribute to both code and non-code issues.
Why should I participate in Hacktoberfest?
How do I sign up for Hacktoberfest?
How can I contribute to Hacktoberfest?
How do I get started in Hacktoberfest?
Find open source projects participating in Hacktoberfest
Find non-code issues at Hacktoberfest
Hacktoberfest started in 2013 with 700 particip…]]></summary>
        <author>
            <name>Benny Ifeanyi Iheagwara</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spirit – 一只放在窗口右上角的猪[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43663</id>
        <link href="https://www.appinn.com/spirit-pigpig/"/>
        <updated>2022-10-19T06:10:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Spirit 是一款纯粹装饰性的 Windows 小工具，运行后会在当前活跃窗口右上角显示一只猪，就没有然后了，嗯，做到了鼠标在哪猪在哪。@appinn 来自发现频道，开发中自荐： 放一只猪在鼠标当前]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[城市收藏夹 | 法兰克福：在欧洲门户吃喝玩乐]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76261</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76261"/>
        <updated>2022-10-19T05:44:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[法兰克福是欧洲的金融中心之一，地理位置也在中部，有着非常繁忙的机场。无论是金融还是空港，都扮演着欧洲门户的角色。九月底，时隔多年再次来到这座城市，终于弥补了之前匆匆而过的遗憾。
住宿&交通🚌
市区住宿：Best Western Plus Welcome Hotel Frankfurt

📍 Leonardo-da-Vinci-Allee 2, 60486 Frankfurt am Main, Germany
⏳ 入住：下午3点，退房：上午11点
🔗 https://www.bestwestern.de/

这家宾馆距离机场十几分钟的车程，和市中心罗马广场也是差不多的距离。宾馆的旁边有超市，可以购买水果和零食。宾馆的马路对面就是轻轨车站，可以乘坐17路去往市区，换乘地铁可以到达罗马广场，交通还算便利。如果是在入住时间前到达的宾馆，可以先把行李寄存在一楼。运气好的话，有房间空出来的时候，也可以在早晨就办理入住。
和宾馆相隔一个街区，就是一个公园。公园的入口处有几家小餐馆。公园里有篮球场，能看到很多青少年在玩儿街头篮球，也有不少推着婴儿的家庭来这里活动。
从房间往外看，能看到金融区的高楼大厦
小镇住宿：PK Parkhotel Kurhaus

📍 Kurhausstraße 28, 55543 Bad Kreuznach, Germany
⏳ 入住：下午3点，退房：上午11点
🔗 http://www.parkhotelkurhaus.com/

Bad Kreuznach是距离法兰克福约一小时车程的一个温泉镇，也是很多人们来度假的地方，所以宾馆不少。PK Parkhotel Kurhaus是一家四星级宾馆，但不巧的是入住的时候宾馆正在翻新，遇到了暖气不热等问题。这家宾馆毗邻一条河，附近有一座建于中世纪的桥，是个散步的好去处。
德语里有些词汇和英语拼写一样，但意思不同…]]></summary>
        <author>
            <name>Sholmes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 年软粉，为何重新用回 MacBook Pro]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76201</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76201"/>
        <updated>2022-10-19T05:31:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[十一长假结束后，我打算使用 Surface Laptop 3  剪辑旅途中拍摄的视频素材。由于素材不多，分辨率也不高，我想它应该能够胜任简单的剪辑任务，结果不遂我愿。剪辑过程中这台电脑多次出现视频预览卡顿、Pr 莫名闪退等问题。在忍受了 7 年 Surface 系列笔记本的大小毛病后，我在苹果官网下单了一台 14 英寸 MacBook Pro。
这篇文章阐述了我认为以 Surface 为代表的 Windows 平台笔记本的通病，提供了一些不成功的解决方案，并展示更换到 MacBook 后的使用体验。

如果你和我一样是一名研究生，日常工作内容主要是阅读文献、写论文（撰写 Latex 代码）、写代码以及做 PPT。读完这篇文章，也许你想试试使用 MacBook Pro 继续你的工作
如果你被近期新发布的 Surface 系列笔记本吸引，正在持币观望，不妨读完这篇文章再决定是否入手最新的 Surface 系列

为什么倒戈来得这么晚
我的软粉生涯开始于 2015 年，彼时 Surface Pro 4 发布。全新的二合一形态笔记本让我觉得手里的 MacBook Air 瞬间不香了。2016 年，拿到大学录取通知书的那天晚上，我下单了一台 Surface Pro 4，从此开始了我的 7 年 Surface 使用生涯。在这期间有无数理由让我不再使用 Surface 系列， 而让我留下的理由只有一个——迷人的外观。
最开始购买了一台丐版 Surface Pro 4，在我大二转入计算机专业后，这台 Surface Pro 4 的性能就捉襟见肘了。 于是我将它换成了一台顶配的 Surface Book 1。这台 Surface Book 1 伴随了我 5 年多的时间，更换过一次屏幕，两次底座（均为内部电池发生鼓包）。在日常使用时，这台电脑经常发热（有时候合上盖子风扇也不停），时不时还会出现…]]></summary>
        <author>
            <name>Jiaozi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在 Kubernetes 上使用 Flask 搭建 Python 微服务]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15154-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15154-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-19T04:44:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[微服务遵循领域驱动设计（DDD），与开发平台无关。Python 微服务也不例外。Python3 的面向对象特性使得按照 DDD 对服务进行建模变得更加容易。本系列的第 10 部分演示了如何将用户管理系统的查找服务作为 Python 微服务部署在 Kubernetes 上。

微服务架构的强大之处在于它的多语言性。企业将其功能分解为一组微服务，每个团队自由选择一个平台。

我们的用户管理系统已经分解为四个微服务，分别是添加、查找、搜索和日志服务。添加服务在 Java 平台上开发并部署在 Kubernetes 集群上，以实现弹性和可扩展性。这并不意味着其余的服务也要使用 Java 开发，我们可以自由选择适合个人服务的平台。

让我们选择 Python 作为开发查找服务的平台。查找服务的模型已经设计好了（参考 2022 年 3 月份的文章），我们只需要将这个模型转换为代码和配置。

Pythonic 方法

Python 是一种通用编程语言，已经存在了大约 30 年。早期，它是自动化脚本的首选。然而，随着 Django 和 Flask 等框架的出现，它的受欢迎程度越来越高，现在各种领域中都在应用它，如企业应用程序开发。数据科学和机器学习进一步推动了它的发展，Python 现在是三大编程语言之一。

许多人将 Python 的成功归功于它容易编码。这只是一部分原因。只要你的目标是开发小型脚本，Python 就像一个玩具，你会非常喜欢它。然而，当你进入严肃的大规模应用程序开发领域时，你将不得不处理大量的 if 和 else，Python 变得与任何其他平台一样好或一样坏。例如，采用一种面向对象的方法！许多 Python 开发人员甚至可能没意识到 Python 支持类、继承等功能。Python 确实支持成熟的面向对象开发，但是有它自己的方式 -- Pythonic！让我们探…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Les Pas – Nextcloud 私有云第三方相册应用[Android]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43657</id>
        <link href="https://www.appinn.com/les-pas-for-nextcloud/"/>
        <updated>2022-10-19T03:55:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Les Pas 是一款开源的专门针对 Nextcloud 私有云的第三方相册应用，可以用来在 Android 设备与 Nextcloud 之间双向同步照片，还能整合 Snapseed 软件联动修图。@]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Acho — Turn business data into apps]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/acho-f55ce191-f5e3-4598-85c3-65c92d7ed619</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/acho-f55ce191-f5e3-4598-85c3-65c92d7ed619"/>
        <updated>2022-10-19T00:00:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://calendly.com/contact_ach...) to start a free trial. I'm really looking forward to hearing what type of data application you're planning to build!

I’d love to answer any questions you may have here on PH!

Vincent
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[goodtime — A no-frills way to schedule casual plans]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/goodtime</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/goodtime"/>
        <updated>2022-10-18T23:33:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[www.goodtime.to.

I wanted something lightweight to make scheduling meet-ups frictionless, and I’m hoping it helps the friends of other planning-deficient people as well. The website is 100% free, as this is mostly just a side project that got to a usable state.

I’d love it if you gave it a try and let me know what you think - thanks!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linux Command Line Tutorial – How to Use Common Terminal Commands]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/linux-command-line-tutorial/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/linux-command-line-tutorial/"/>
        <updated>2022-10-18T23:33:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An operating system is a set of software layers between you and your computer's hardware.  The operating system (or OS) is a piece of software that controls all other application programs and helps you manage the hardware and software of your computer. Examples of popular operating systems are Windows,]]></summary>
        <author>
            <name>Destiny Erhabor</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Wi-Fi Hacking 101 – How to Hack WPA2 and Defend Against These Attacks]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/wi-fi-hacking-101/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/wi-fi-hacking-101/"/>
        <updated>2022-10-18T20:37:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Welcome to the world of Wi-Fi hacking, everybody. 💻. In my previous article [/news/linux-basics/], we talked about some basic Linux skills and tricks. In this article you are going to learn a basic Wi-Fi hacking procedure using those skills. You'll learn things such as how to:  1. Monitor Wi-Fi]]></summary>
        <author>
            <name>Daniel Iwugo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Append a String in Python – STR Appending]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/append-a-string-in-python-str-appending/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/append-a-string-in-python-str-appending/"/>
        <updated>2022-10-18T19:33:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this article, you'll learn the different methods of appending strings in Python.  Another term commonly used when talking about appending strings is concatenation. So you'll often see these terms — append and concatenate — used interchangeably.  Either way, to append or concatenate strings means to add or]]></summary>
        <author>
            <name>Ihechikara Vincent Abba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple iPad and iPad Pro (2022): Specs, Price, Release Date]]></title>
        <id>634ed3dc2b6d41b8a6c24ffd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apple-ipad-pro-2022-apple-tv-4k/"/>
        <updated>2022-10-18T19:06:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There's also finally an iPad with USB-C, two new 4K Apple TVs, and a new trick with the Apple Pencil.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon Workers Lose Another Union Vote as Management Digs In]]></title>
        <id>634dece77fa81ffa8c2b0122</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazon-workers-lose-another-union-vote-management-digs-in/"/>
        <updated>2022-10-18T18:16:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Three warehouses have voted on joining the Amazon Labor Union, but organizers prevailed in only one—and the retail giant’s heavily funded opposition continues.]]></summary>
        <author>
            <name>Caitlin Harrington</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[eniston Knowledge Bases — Simple yet powerful knowledge base software]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/eniston-knowledge-bases-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/eniston-knowledge-bases-2"/>
        <updated>2022-10-18T17:39:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[html.to.design — Convert any website into fully editable Figma designs]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/html-to-design</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/html-to-design"/>
        <updated>2022-10-18T15:33:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[html.to.design converts any website into fully editable Figma designs.
It’s like magic! 

Powered by the same technology that we developed for story.to.design, 
this free plugin imports any website's html into Figma in a click,
so you have fully editable layers to kick-start your designs.

There are so many reasons we can think of to use html.to.design, but here are just a few:
- Use another website as inspiration for your own designs
- Redesign an old website, without building everything from scratch
- Compare a developed site to your original designs, without tedious screen capturing
- Check a site’s visual accessibility in Figma
- Join an existing project with missing designs and easily import them
- Show copy changes to existing sites in a visual way
- Experiment with different copy and see exactly how it’ll appear on the site
- Create UI inventories without taking a single screenshot ever again
- Quickly modify parts of your site for A/B testing
- Create competitor benchmarks in Figma in a few clicks
- Speed-up your workflow: clone your website in Figma, make design changes, then push back to production with your favorite design-to-code tool

Ready to give it a try? 
➡️ https://www.figma.com/community/... 
Tell us what you think.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[租房也努力精致一点：房屋小改小造计划]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76216</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76216"/>
        <updated>2022-10-18T15:22:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[作为在大城市工作的年轻人，租房是一个永远都绕不开的“时髦”话题。能够拥有一个舒适的小窝，让自己在忙碌一天之后彻底放松和沉静下来，对我来说应该是每天最触手可及的快乐。但是，租来的房子总有各种不尽如人意的地方，而且受限于房东的要求、时间、财力等问题，也不可能像小红书家居博主的租房视频一样进行大改，所以，我将我的小屋改造计划关键词定为：小改小造。当然，所谓的修补也不可能是一步到位的，经过了小半年的边住边搞，到现在才基本完成了一开始的大部分设想。如果你和我一样也有想要小改小造的想法，那么我希望这篇文章可以对你有一些帮助。
（本文有可能巨长，请耐心地看这篇流水账~）
租来的基本状况
本着不在路上花过多时间，并且要最大化个人生活空间的原则，我选择租公司附近两公里范围内的一室户，这不可避免地限制了我的很多租房想法。除去价格不菲的商用公寓和城中村，几乎就已经没有其他的选项，所以选来选去，只能做出妥协，定了一个小区里的公寓楼。
户型状况
我租到的是一室一厅的户型，但这栋公寓都有一个致命的缺点——客厅不见光。没有办法，租房不可能样样完美，考虑到白天几乎都在工作，周末和假期也尽可能逼迫自己出门浪而不是在家里发霉，所以也就勉强接受了这个缺陷。总的来说，这个户型面积相对可观，除了一些无法改动的分区（例如卫生间和厨房），其余还是有很多空间可以利用。
我家的简单户型图
室内状况
这栋公寓大多数房源，都归属于几个来深圳避寒的东北大姐，难得我这间的房东是一个系那个对年轻的国企深二代。但房东自己并不是一个乐于布置的人，房间里大多数的设施都是为了方便他做铲屎官，所以除了还算认真地定制了柜子、装了电视以及摆了一个还能用的沙发。
总的来说，租来的状况仅仅是个凑活，对我而言还远远不能达到拎包入住的状态。好在我个人也有一些从上一个家带来的“资产”，和一些软装的小计划，因此这个水平也刚好给了我一些发挥的空间。于是，漫漫“…]]></summary>
        <author>
            <name>EricYoung</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Typejust — An alternative for Ghost and Substack]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/typejust</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/typejust"/>
        <updated>2022-10-18T13:26:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Best Password Managers (2022): Features, Pricing, and Tips]]></title>
        <id>5ce3031cfd8c3451c5008275</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-password-managers/"/>
        <updated>2022-10-18T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keep your logins locked down with our favorite apps for PC, Mac, Android, iPhone, and web browsers.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Section 230’s Fate Belongs With Congress—Not the US Supreme Court]]></title>
        <id>634d5fefd8c7bf0344fc40bf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/section-230-scotus-gonzalez-google/"/>
        <updated>2022-10-18T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A case heading to SCOTUS claims platforms should be held responsible for their algorithmic recommendations. A history of the statute suggests otherwise.]]></summary>
        <author>
            <name>Jeff Kosseff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Best Password Managers (2022): Features, Pricing, and Tips]]></title>
        <id>5ce3031cfd8c3451c5008275</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-password-managers/"/>
        <updated>2022-10-18T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keep your logins locked down with our favorite apps for PC, Mac, Android, iPhone, and web browsers.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[China's WeChat Is a Hot New Venue for US Election Misinformation]]></title>
        <id>633b13c1c81a2bcfbbb7731c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/chinese-american-misinformation-midterm-elections-wechat/"/>
        <updated>2022-10-18T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ahead of US midterms, activists are fighting falsehoods circulating in Chinese-language communities that they fear will distort the vote or suppress turnout.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Conrad</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Transfer Your iPhone Photos to a Windows PC]]></title>
        <id>6349bdcb7e817d200a6cc673</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/transfer-iphone-photos-to-pc/"/>
        <updated>2022-10-18T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This new iCloud feature makes it super easy to access smartphone pics and videos on your computer—no cords necessary.]]></summary>
        <author>
            <name>Reece Rogers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[17 Best iPhone 12 Cases and Accessories (2022): Chargers, Screen Protectors, and More]]></title>
        <id>5f9346632cc0d6153d3f9626</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-iphone-12-cases-and-accessories/"/>
        <updated>2022-10-18T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The 2020 Apple smartphone is still a great pick. Kit it out with MagSafe-tested protection, chargers, and other extras.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The US Is Finally Considering Protections Against Salmonella]]></title>
        <id>63489547c54652e29defa0a8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-us-is-finally-considering-protections-against-salmonella/"/>
        <updated>2022-10-18T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The bacteria, which contaminate poultry meat, sicken 1.35 million Americans every year. But there’s very little the federal government can do to stop it.]]></summary>
        <author>
            <name>Maryn McKenna</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[aCheck — Smart Verification, QR codes for rapid data verification]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/acheck</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/acheck"/>
        <updated>2022-10-18T11:09:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[@mrmarcfletcher and @zensiblesolutions building without code and creating real applications the past couple years. 

Blows me away how it has enabled folks to ship software. And I think it's amazing how it's come full circle their journey to ship this product. 

Well done dudes!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Unnatural Future of Physics]]></title>
        <id>6346eaba136a8fc35853e3f8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/unnatural-future-physics/"/>
        <updated>2022-10-18T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[To get a sense of how physicists might solve the “naturalness problem,” I contacted one who calls himself “a deviant by default.”]]></summary>
        <author>
            <name>KC Cole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ebola Is Back—and Vaccines Don’t Work Against It]]></title>
        <id>634dcaa6d540a0d4bba0cce6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/uganda-ebola-outbreak-vaccine/"/>
        <updated>2022-10-18T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Public health officials are racing to contain an outbreak in Uganda. It’s an urgent warning to the rest of the world.]]></summary>
        <author>
            <name>Esther Nakkazi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How the World Will Know If Russia Is Preparing to Launch a Nuclear Attack]]></title>
        <id>63485a876c255af47dbd5eb1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-ukraine-nuclear-attack-surveillance/"/>
        <updated>2022-10-18T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[While tensions over a possible nuclear attack on Ukraine remain high, experts say surveillance will likely catch Russia if it plans to do the unthinkable.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is CORS?]]></title>
        <id>https://dev.to/jpomykala/what-is-cors-11kf</id>
        <link href="https://dev.to/jpomykala/what-is-cors-11kf"/>
        <updated>2022-10-18T09:36:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #webdev #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Jakub Pomykała</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【键微知著】当我们使用Alice配列时我们在追求什么？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76233</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76233"/>
        <updated>2022-10-18T07:14:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文仅代表个人观点。
欢迎评论区友好讨论。虽然都是些浅短的认识，但是分享出来也算是一种体验，非常感谢大家的观看和意见。

大家好我是车不能快，一个有点闲的键盘爱好者，很高兴和大家再次见面。这次开启了一个新栏目《键微知著》，这个栏目主要是分享一些我自己对于跟键盘有关的想法和看法，比较主观，所以观看的时候还望大家海涵 ，不过这个栏目的更新频率不会太高，因为确实比较需要时间去沉淀，也算是我玩键盘留下的一些痕迹。
切入正题，今天就来讲讲前段时间异军突起的小众配列——Alice。

FOFO拍摄
想必这把键盘大家都不会陌生，Spring这把键盘在今年可谓是「声名远扬」，凭借优秀的手感表现成功突围，同时也带动了Alice这个小众配列再次火了一把，连量产环境都受到了一定的影响，出现了许多量产的Alice键盘以供玩家选择。
例如：akko Alice、 Keychron Alice、FEKER Alice等

SnVittarius 拍摄 akkoAlice

feker Alice
第一眼看到Alice键盘的感觉是「怪异」，对于变形的抗拒、对于传统的坚守，是的，说来惭愧，作为一个客制化的玩家，很多时候我还是秉持着传统的观念去看待这些新奇的产品，不过我觉得这也是客制化对我最大的意义所在，有机会去尝试这些新鲜事物，思想上也能从传统保守的观念束缚中得以抽身。都什么年代，还在玩传统键盘？
然而在经过将近一年的使用之后，我对于Alice配列的疑惑不减反增。这个配列好在哪？为什么会有这么多的玩家能接受和使用它？
回头看，那些曾经贴在它身上的标签「人体工学键盘」、"裂开的键盘"、「独具美感的键盘」，究竟哪些词汇形容这把键盘最为贴切？
为了寻找答案，我开始了漫长的搜寻之旅，敲击着手上的Alice配列，答案仿佛就在指尖。

当我们介绍Alice配列时，印象最为深刻的点是什么？
人体工学键盘
在讨论如今的A…]]></summary>
        <author>
            <name>车不能快</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在小宇宙听了 1000 小时后，我做了这个小工具]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76248</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76248"/>
        <updated>2022-10-18T07:06:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前段时间突然收到小宇宙的系统通知：小宇宙陪伴你 1000 小时啦。在听博客这段期间，遇到有趣的嘉宾，总想听听与他相关的其他节目，于是尝试开发了一个小工具：中文播客通讯录，采用类似通讯录的方式，基于主播姓名来查看播客内容。
主播模式

目前只录入了部分内容，逐步添加中；部分 shownotes 主播信息不是特别清楚
 
节目模式
 
其他

iOS 支持跳转小宇宙（安卓没有测试过）
主播界面支持单期节目图
主播支持添加到桌面，桌面图标会自动选择最新一期的封面图
节目支持添加到桌面，桌面图标会选择界面 logo

使用
地址：https://xyz.bln.cn
二维码访问

 
未来计划

目前都是个人手工录入，所以数量还比较少（一派目前已经全部录入），未来会开放录入能力，大家一起来迭代

有任何建议，欢迎评论~]]></summary>
        <author>
            <name>desenmeng</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Exploring innovative Open Organization charts]]></title>
        <id>70246 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/innovative-open-organization-chart"/>
        <updated>2022-10-18T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Exploring innovative Open Organization charts
Ron McFarland
Tue, 10/18/2022 - 03:00

            
The ability to react quickly and adapt to changing situations is critical in today's business and work environment. In the past, offering efficient, standardized systems was the way to reduce costs and provide more to the public. In today's rapidly changing world, that's not enough. Collaborating, deciding, and executing quickly on a project requires that the traditional organization chart change to strengthen adaptability, transparency, collaboration, inclusivity, and project community—all five Open Organization Principles. Today, there are too many interdependencies to stick to the traditional top-down organization chart.
I just read the book Team of Teams, by Stanley McChrystal, which discu…]]></summary>
        <author>
            <name>Ron McFarland</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Douban Book+ – 为豆瓣读书页面添加微信读书、Kindle、多看、蜗牛等在线资源链接]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43653</id>
        <link href="https://www.appinn.com/douban-book-plus/"/>
        <updated>2022-10-18T04:40:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Douban Book+ 是一款浏览器扩展，支持 Chrome、Edge、Firefox，它能为豆瓣读书页面添加微信读书、Kindle、多看、蜗牛等在线资源链接，最新版本添加了 Zlibrary 链接]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[老 Android 设备，如何长按 Home 键熄屏？]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43649</id>
        <link href="https://www.appinn.com/lockoo-home-close-screen/"/>
        <updated>2022-10-18T03:03:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[来自问题频道 @fengwhen 同学的自问自答： Android 设备上，有什么应用可以长按 Home 键熄屏的？ 如题。手机有一个实体 Home 键，希望能长按 Home 键熄屏，这样就不用去按电]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Bruce Willis Deepfake Is Everyone’s Problem]]></title>
        <id>634d9b9173d8e1a1ebea929e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bruce-willis-deepfake-rights-law/"/>
        <updated>2022-10-17T18:19:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There’s a fight brewing over how Hollywood stars can protect their identities. But it’s not just actors who should be paying attention.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Bedingfield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Launchcaster — Product Hunt for Web3, built on Farcaster]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/launchcaster</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/launchcaster"/>
        <updated>2022-10-17T18:14:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Negy — Next generation anonymous internet]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/negy</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/negy"/>
        <updated>2022-10-17T16:31:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://negy.io/docs/quick-start...

🐠 Features
Negy uses a very popular method called proxy to completely hide routing. Simply put in the settings and the server you are accessing has no way of knowing who is accessing it. (At network level.) It is based on the Tor protocol, the most well-known method of routing cloaking, and further improves ease of use and portability.  Portability is the ease with which the execution environment can be moved from one to another, in other words, the ease of execution. In Negy, all components are containerised, so basically one command is all that is needed to launch all components. For example, it is even possible to reproduce Negy's full network in your local pc using the command docker-compose. Portability is very important in the long term, as it contributes to the ease of joining the network and ease of development. In addition, Negy is written in Rust, a memory-safe programming language, so unexpected runtime errors and memory vulnerabilities are essentially non-existent.

🐞 Conclusion
We have a roadmap that we create a world where nobody has to worry about routing. Thanks for supporting us!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Discord Launches a $3 per Month 'Nitro Basic' Subscription]]></title>
        <id>634999d6d8c7bf0344fc40bc</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/discord-nitro-basic-activities-apps/"/>
        <updated>2022-10-17T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The social app with a reputation for being somewhat oblique has dropped several new features that make it easier for newbies to have a good experience.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Veterinary Telemedicine Services for Your Pet (2022)]]></title>
        <id>5ed7ec6e9323ce8600ac125d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-veterinary-telemedicine-services/"/>
        <updated>2022-10-17T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Your best friend can receive timely medical help without ever leaving home, and this guide to our favorite televets can help.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Roborock Q5+ Review: Reliable Robot Vacuum]]></title>
        <id>633db8c920105ba571069957</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/roborock-q5-review/"/>
        <updated>2022-10-17T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For six months, this robot vacuum has been the easiest and most reliable tool in my house.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Iodine Pills Can—and Can’t—Help Against Radiation]]></title>
        <id>634470e22c2c7a7522a985fc</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/iodine-pills-nuclear-radiation/"/>
        <updated>2022-10-17T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[East European governments are starting to distribute the tablets as a precaution, but there are limits to the protection they offer, and who might need them.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a chat app with Socket.io and React Native 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-chat-app-with-socketio-and-react-native-k1b</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-chat-app-with-socketio-and-react-native-k1b"/>
        <updated>2022-10-17T11:00:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming #reactnative]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Crypto Alchemist Made Me an Accidental Billionaire]]></title>
        <id>6349a52b6c255af47dbd5ecd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/valentin-broeksmit-incognito-cryptocurrency/"/>
        <updated>2022-10-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Valentin Broeksmit tried to exploit crypto vulnerabilities to squeeze money out of thin air. The catch is, he couldn’t cash out.]]></summary>
        <author>
            <name>Gian M. Volpicelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Get Your Google Stadia Refund—and What’s Included (2022)]]></title>
        <id>6335dc7af089af1e9dc445ae</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-get-your-google-stadia-refund/"/>
        <updated>2022-10-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google is taking the unprecedented step of paying users back for all the games they bought on its streaming platform.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Keep Photos and Videos From Taking Up Space on Your Phone]]></title>
        <id>632dff23eecde8c117e7f5d6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-keep-photos-videos-taking-up-space/"/>
        <updated>2022-10-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Don’t use up precious storage space when you don’t have to.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[If You Don’t Already Live in a Sponge City, You Will Soon]]></title>
        <id>6344609067bdca87bfc36100</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/if-you-dont-already-live-in-a-sponge-city-you-will-soon/"/>
        <updated>2022-10-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Less pavement and more green spaces help absorb water instead of funneling it all away—a win-win for people and urban ecosystems.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[能不能好好说话？- 划词翻译「社交平台」的拼音首字母缩写[油猴脚本]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43643</id>
        <link href="https://www.appinn.com/nbnhhsh-greasyfork/"/>
        <updated>2022-10-17T08:21:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[能不能好好说话？是一款油猴脚本，它通过划词翻译的方式，在微博、B站、百度、豆瓣等「社交平台」显示拼音首字母缩写的原文。@Appinn 其实有一段时间里，青小蛙会因为看不懂拼音缩写而烦恼。看不懂英文可以]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hunt for Wikipedia's Disinformation Moles]]></title>
        <id>634587f52c2c7a7522a9860e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/wikipedia-state-sponsored-disinformation/"/>
        <updated>2022-10-17T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Custodians of the crowdsourced encyclopedia are charged with protecting it from state-sponsored manipulators. A new study reveals how.]]></summary>
        <author>
            <name>Masha Borak</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[忍不了了，做了个插件让 OneNote 支持 markdown]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76228</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76228"/>
        <updated>2022-10-17T07:22:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[1年多前，由于工作原因，主力开发机换成了 Windows，还入了 Office 365 全家桶。于是在时隔多年后，再次用起了 OneNote。不得不说，都2022年了，OneNote 的码字体验还停留在十多年前，一堆大大小小的遗留问题。但我实在懒得折腾什么 Notion、 Obsidian（没有复杂的知识管理需求），只想找个本地/靠谱/大厂出品/开箱即用的笔记软件，简单记录下工作相关内容。 毕竟人一旦习惯了 markdown 的符号 # 和 -，就真的回不去了。于是研究了下 OneNote 的 api，决定自己动手，丰衣足食。OneMark 由此诞生。
实时渲染
废话不多说，直接上动图。

简单来说，OneMark 实现了基于行的实时渲染，每次按回车时会触发渲染当前行。当然，这个实时 跟新世代编辑器字符级别的没法比，但已经足够好用了。
不仅如此，终于在 OneNote 上实现了可用级别的代码高亮，输入```创建代码块后，每敲一行自动着色。用过 OneNote 的都懂，之前插入代码需要诸多操作，繁琐到想摔键盘。

以及 LaTex 转换到 OneNote 原生的数学公式（不是图片）。

除此之外，还支持TOC / todo / 水平线 / 脚注 等常见的语法，直接拿已有的 markdown 内容粘贴到 OneNote 中， 然后按 F5 渲染，大概率是可以完美还原的。

 
没有美美的样式主题，怎么能算一个合格的笔记软件呢？众所周知，OneNote 本身的样式功能十分鸡肋，用户很难自定义主题，只能默默忍受一成不变的素面朝天。于是我花了好大力气，实现了解析 css 样式的功能，从此 OneNote 的笔记颜值终于能打了。

双向编辑
你可能会问：这种转换是单向的吗？我如果有一天想导出 markdown 纯文本怎么办？在我看来，原始 markdown 丢失是绝对不能接受的，所以我花了很大力气来解决这个问题：笔记中每个段落的 markdown 原文都以某种格式隐藏存储在自身之中，可以随时读取，不依赖外部文件，任意编辑也不会破坏。而且这种格式是公开透明的，只需要用 OneNote api 拿到 XML 格式的笔记内容，所有秘密一览无余。
更重要的是，渲染后的内容可以原地随意增删修改，不必再重新切换回 markdown 形态编辑； 而且在导出 markdown 时，内容也会相应更新——是的，实现了双向更新。当然，如果由于某些原因，你想切换回 markdown 形态编辑，也是支持的。按 ctrl + , ，即可在编辑和预览之间切换。

结语
OneMark 目前只支持 OneNote Windows 桌面版，不支持 UWP 版本以及 Mac 版本（好消息是微软正着手将 UWP 版本的功能迁移到桌面版，以后会只保留桌面版，最近的更新频率也让广大 OneNote 使用者倍感惊喜）。官网 https://onemark.neuxlab.cn/， 欢迎大家试用反馈。
后记：我为什么选择 OneNote
有人会问：不是有很多专业的 markdown 笔记软件吗，为什么还要用 OneNote？
我个人的感悟是：我首先需要的是一个自由轻松的笔记软件，其次是 markdown。我是一个懒人，无论是日常生活，还是工作学习，都没有那么 organized，十分不擅长把东西整理并保持得井井有条。我的笔记中，有一些认真记录和思考产出的内容，但更多时候，是很随意、很碎片、很当下的信息记录。我试过，当面对一个专业的 markdown 笔记软件时，我会变得十分紧张不自在，不知道该把这些零碎、混乱的信息放到哪里。一旦产生了这种情绪，想要记录的念头也随即不了了之。
而 OneNote 简单直接的界面、清晰的笔记结构、自由的无限画布，让我使用起来没有任何心理压力。唯一的缺点就是当需要认真输出内容时，没有 markdown 这件趁手的兵器，确实有点力不从心。补齐了这点之后，对于我个人而言就别无他求了。
其实十多年前，OneNote 刚推出的时候也曾惊艳四座， 那时的设计理念和体验还是很超前的，有了现在流行的 block level 编辑器的雏形，无论是列表、段落、表格，书写和调整起来都非常得心应手。也多亏了这些设计，结合 markdown 之后居然毫不违和，整体体验下来有点现代编辑器的味道了。个中玄妙，就待各位亲自上手把玩了。]]></summary>
        <author>
            <name>siyu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Open source DevOps tools in a platform future]]></title>
        <id>70243 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/open-source-devops-tools"/>
        <updated>2022-10-17T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Open source DevOps tools in a platform future
Will Kelly
Mon, 10/17/2022 - 03:00

            
The open source roots of DevOps tools are undeniable, even with a prediction that the global DevOps market will reach $17.8 billion by 2026. The changing world of work, security, and compliance concerns, along with venture capital firms, are pushing the market to DevOps platforms where development teams can access a complete end-to-end DevOps toolchain in the cloud.
The current state of open source DevOps tools
Let's get one thing straight: There's no way open source tools will disappear from the DevOps world. Right now, there's a balance between open source and vendor DevOps tools, with developers using what works for them. Indeed, there are plenty of cases when a development team chooses an ope…]]></summary>
        <author>
            <name>Will Kelly</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why you should consider Rexx for scripting]]></title>
        <id>70240 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/rexx-scripting-language"/>
        <updated>2022-10-17T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Why you should consider Rexx for scripting
Howard Fosdick
Mon, 10/17/2022 - 03:00

            
How do you design a programming language to be powerful yet still easy to use? Rexx offers one example. This article describes how Rexx reconciles these two seemingly contradictory goals. 
History of Rexx programming language
Several decades ago, computers were shifting from batch to interactive processing. Developers required a scripting or "glue" language to tie systems together. The tool needed to do everything from supporting application development to issuing operating system commands to functioning as a macro language.
Mike Cowlishaw, IBM Fellow, created a solution in a language he named Rexx. It is widely considered the first general-purpose scripting language.
Rexx was so easy to use and…]]></summary>
        <author>
            <name>Howard Fosdick</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【键多识广】国风好设计——GLOVE × DOMIKEY繁文生肖键帽评测]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76193</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76193"/>
        <updated>2022-10-17T06:42:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本专栏所使用资料来源于网络以及群友和个人的一些看法，欢迎友好讨论。虽然都是些浅短的认识，但是分享出来也算是一种体验，非常感谢大家的观看和意见。（该专栏写于2022.6，最新的dmk热升华水平请参考wob评测）

切入正题，本篇专栏来讲讲我最近自己入手的一套的键帽——
《繁文生肖》

来自IC
说实话这套键帽一开始并没有引起我的注意，因为热升华的PBT键帽在色彩表现力上是远不如二色成型工艺的键帽。但在我往下翻阅的时候，渲染图直接抓住了我的心。

IC
毫无疑问，这是第一套有繁体中文字根设计的键帽，并且确实是超出常规的设计，可以说手套哥的设计水准确实不是盖的。

打样
但随之而来的就是几个问题在我心头萦绕。

1·工艺问题
本次代工是高端键帽大厂DOMIKEY。对于dmk的实力和做工，我是非常认可的，但问题在于，这是dmk的第一套pbt热升华键帽，此前他们从未有生产过热升华键帽，虽然在我的前一篇科普关于热升华工艺键帽我个人的一些理解 - 哔哩哔哩 (bilibili.com)已经简略介绍了一些有关于PBT热升华的知识，但是这些只是纸上谈兵罢了，高端热升华键帽之所以是高端热升华，是因为随着价格的提升，消费者的要求也随之提升——遮光性、字符清晰度、手感、键帽弯曲等等瑕疵不能出现。如果价格来到了这个价位，那么这些要求我认为也是合情合理的。
2·价格问题
厂虎的价格是499小全套，个性纹样129。这个价格，真心不算低了，即便是目前所谓的顶级热升华键帽CRP,价格也是600目前涨价之后。DOMIKEY第一次做热升华键帽，便开出如此顶级的价格，虽然是比二色要便宜一些，但热升华的成本并不算高，这么看来dmk应该是对于自己工艺非常有信心，并且有着对这套键帽设计极高的预期。事实证明，他的确押对宝了。
这套限时不限量的键帽在三天的开车预售时间内卖出了800+的惊人成绩。同时再一次证明了我的观点，买…]]></summary>
        <author>
            <name>车不能快</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[不算成功的探索，寻找 macOS 本地音乐播放管理软件]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76158</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76158"/>
        <updated>2022-10-17T06:17:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

作为 macOS 用户，本地音乐管理一直是我感到头疼的问题。虽然大部分时间都在 macOS 系统下，但我目前的音乐资料库，是在 Windows 系统上使用 Musicbee 整理而成，文件夹结构是：歌手/专辑/单曲，并且自定义了各类的播放列表（m3u 格式），这些内容都通过群晖 NAS 在各个设备上同步。
资料库中大部分是从 CD 导入，这样做的好处是可以很容易的抓取正确歌曲名，轨道信息及专辑封面等内容。网上下载的音乐信息会相对混乱，但在导入时我也会手动进行整理，因此资料库 90% 以上的音乐经过整理、拥有专辑封面。
macOS 中不管是曾经的 iTunes 或现在的 Apple Music 都不支持直接导入 Flac 格式文件，需要转换成 ALAC 或者 WAV 格式才能使用，非常繁琐。给我心中埋下了需要寻找全新应用的种子。
而在没有寻找本地音乐软件前，我使用 Audio Station ——群晖官方提供的音乐套件。在 iOS 上也有对应的 app 可以访问资料库在线播放。但 Audio Station 并没有桌面软件，只能通过浏览器访问，不是很方便，同时远程访问音乐难免会遇到网络问题，总没有直接存储在本地来的方便。
Audio Station 网站截图
于是我希望找到一个好用的音乐软件来解决这些问题，总结来说，我对它有这几点畅想：

可以导入指定位置音乐文件，并无需复制至其他位置，或打乱原有文件顺序；
兼容大部分常见的音乐格式；
可以导入 m3u 格式的播放列表，并且正确关联音乐文件；
优美的界面展示，可以显示专辑封面；
合理…]]></summary>
        <author>
            <name>johnbens</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Norby — Stop using dozens of tools to market and grow your brand]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/norby-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/norby-3"/>
        <updated>2022-10-16T23:47:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[@sam_safer_valentine, @steven_layne and I helped build an online community called Mainstream. When the site took off, we found ourselves scrambling to keep up – stitching together dozens of marketing, messaging, and analytics tools and writing code as fast as we could to make it all work together. We started collaborating with other creator businesses and community-driven brands and quickly realized we were all dealing with the same problems:
- Good tools are expensive
- Workflows are fragmented
- It’s hard to get started and even harder to grow

We met incredible founders, makers, and creative entrepreneurs with skills and vision, but who didn’t have the toolkit or know-how to grow a modern, multi-channel brand. So we built Norby to help fill that gap with:
- Easy-to-use SMS and email marketing tools
- Customizable landing pages for signups, events, and your link in bio
- Plug-and-play segmentation and cross-platform analytics
- Resources and community to help you at every stage of your journey

Our goal is to help you grow — whether you’re just getting started or building on your success. Launching a Shopify shop? Grow your lists by organizing community events. Releasing an album? Build hype with SMS drops. Scaling your coaching business? Streamline your signups and workshop management.

We’ve built Norby from the ground up to help you find sustainable success, and that includes our business model. We don’t charge by the contact or follower, we don’t make money from ads, and we don’t sell your data – ever. Our Growth plan is $19/mo and you can try it for free, no credit card required, by clicking the link above. (And if you sign up now, you'll lock in 50% off your first month as a special thank you from our team 🙂)

Check it out and drop a comment below. We’d love to hear your feedback, thoughts on features we should add next, or how you’re thinking about community-driven growth!

Nick
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why We're Breaking Up with CSS-in-JS]]></title>
        <id>https://dev.to/srmagura/why-were-breaking-up-wiht-css-in-js-4g9b</id>
        <link href="https://dev.to/srmagura/why-were-breaking-up-wiht-css-in-js-4g9b"/>
        <updated>2022-10-16T19:52:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #css #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Sam Magura</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GoPro Hero 11 Black Review: Vertical Video]]></title>
        <id>6334714a00704d14b5ffba18</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/gopro-hero-11-black/"/>
        <updated>2022-10-16T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The biggest name in action cams is back with a taller sensor optimized for a world of vertical video.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[16 Best Gaming Mice and Mousepads (2022): Wireless, Wired, and Under $50]]></title>
        <id>5d4b6daf6e37da0008c9e948</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-gaming-mouse/"/>
        <updated>2022-10-16T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Whether you’re into esports or casual fragging, these are the greatest gaming mice we’ve tested.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft, Jaina Grey</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kolsquare Chrome Extension — Analyze the performance of influencers on Instagram & TikTok]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/kolsquare-chrome-extension</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/kolsquare-chrome-extension"/>
        <updated>2022-10-16T12:19:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Drives Galaxies? The Milky Way’s Black Hole May Be the Key]]></title>
        <id>633b18c891ba135542e3d5b6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-milky-ways-black-hole-may-be-the-key-to-what-drives-galaxies/"/>
        <updated>2022-10-16T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Supermassive black holes are engines of galactic evolution, but new observations of our galaxy and its central hole don’t quite match expectations.]]></summary>
        <author>
            <name>Thomas Lewton</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[海外兴起微创业交易平台]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76211</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76211"/>
        <updated>2022-10-16T11:17:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[每个创业者的目标都是成功退出，而传统的退出路径包括IPO上市，或者被并购。
TechCrunch的一项调查显示，创业公司从成立到成功退出的平均时长接近6年。
各地区从创业到退出年限的平均数、中位数
这无疑增加了创业门槛，意味着一旦选择创业，需要6年时间才能收获结果。这尤其对奉行精益创业理念的小微创业企业（Micro Startup）或者超级个体不友好，导致这些创业者要么继续做大直到退出，要么慢慢变成一个“副业”。
你可能会问，做大有什么不好？有的创业者适合指挥千军万马，而有的创业者更擅长抓住每一个灵感闪现。例如，以色列号称Startup Nation，大批创业者完成产品0-1搭建后就把公司卖给大企业，然后继续投入新的创业中，反而坚持做大到IPO的比较少，这与以色列的市场规模和地理位置有关。
所以，不断降低创业者成功退出的门槛，让专注创新的创业者持续创新，让擅长增长的创业者不断增长，对激活创业生态至关重要。
为小微创业者提供便捷、低门槛的推出服务，已成为海外SaaS创业中一个重要的细分方向。海外正在兴起一批相关的平台，但国内却还没有对应的趋势，值得国内创业者们分析和借鉴。
Flippa：最大的数字资产交易平台
Flippa成立于2009年，现在已经是全球第一大的数字资产交易平台，有超过300万注册用户，可以交易的资产包括网站、app、域名、网店、自媒体账号、甚至是SaaS应用等等——这也正是广大微创业或超级个体们最活跃的领域。
Flippa在售的个人网站
与传统的二手商品相比，数字资产交易最大的挑战一是如何估值，二是如何保障信息的真实性。
Flippa平台为卖家提供了一个估值机器人工具，它的算法参考多个因素，包括卖家所售业务模式、运营时间、绩效表现、增长率、类别等。卖家在上传商品时，也需要提供近12个月的运营数据。
Flippa也提供尽职调查的服务，卖家可以选择授权买家查看他…]]></summary>
        <author>
            <name>创业斯基</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LiveWire S2 Del Mar Review: Fun, Fast, Limited Range]]></title>
        <id>63493e5eb39f0f5de4157aa8</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/review-livewire-s2-del-mar/"/>
        <updated>2022-10-16T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Harley-Davidson’s second all-electric motorcycle seduced WIRED’s editor in chief—but sadly can’t go the distance.]]></summary>
        <author>
            <name>Gideon Lichfield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use Passkeys in Google Chrome and Android]]></title>
        <id>63499d7b04d20e5d7c550aad</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-use-passkeys-google-chrome-android/"/>
        <updated>2022-10-16T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google wants to make your digital life—in its ecosystem, anyway—passwordless and more secure.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6 Cool Things Boring Old HTML Can Do 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/6-cool-things-boring-old-html-can-do-3160</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/6-cool-things-boring-old-html-can-do-3160"/>
        <updated>2022-10-16T07:17:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #html #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What’s new in GNOME 43?]]></title>
        <id>70230 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/whats-new-gnome-43-linux"/>
        <updated>2022-10-16T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What’s new in GNOME 43? 
Jim Hall
Sun, 10/16/2022 - 03:00

            
I love the GNOME desktop, and I use it as my daily Linux desktop environment. I find with GNOME, I can focus on the stuff I need to get done, but I still have flexibility to make the desktop look and act the way I want.
The GNOME Project recently released GNOME 43, the latest version of the GNOME desktop. I met with GNOME developer Emmanuele Bassi to ask a few questions about this latest release:
Jim Hall (Jim): GNOME has lots of great desktop features. What are some of the new features in GNOME 43?
Emmanuele Bassi (Emmanuele): GNOME 43 has a complete redesign of the system status menu in the Shell. The new design is meant to give quick and easy access to various settings: network connections and VPNs; audio input and …]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[React Just Got Even More Awesome]]></title>
        <id>https://dev.to/dayvster/react-just-got-even-more-awesome-f15</id>
        <link href="https://dev.to/dayvster/react-just-got-even-more-awesome-f15"/>
        <updated>2022-10-15T15:11:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #javascript #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Dayvster 🌊</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google’s Next-Gen Video Chat Tech Is Ready for the Real World]]></title>
        <id>634982058e4a6cd698dd9fdd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-project-starline-iphone-roller-coasters/"/>
        <updated>2022-10-15T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: iPhones are calling the cops from roller coasters, Polestar has a new electric SUV, and Meta makes another big bet on VR.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23 Best STEM Toys for Kids (2022): Make Learning Fun]]></title>
        <id>5bea0c51798a4365ec16fdca</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-stem-toys-for-kids/"/>
        <updated>2022-10-15T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[We found lots of math-filled and science-rich toys for tiny nerds to disassemble, set on fire, and then rebuild.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s SpaceX Bails on Starlink Funding for Ukraine]]></title>
        <id>63499d6c7e817d200a6cc672</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-starlink-funding-ukraine/"/>
        <updated>2022-10-15T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Hackers hit the Mormon Church, Signal plans to ditch SMS for Android, and a Fat Bear election erupts in scandal.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Couts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Best Google Pixel Phone (2022): Which Model to Buy, Cases and Accessories, Feature Drops]]></title>
        <id>5f7b6765126693e1dc256c36</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-google-pixel-phone/"/>
        <updated>2022-10-15T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Here’s a guide to all the models—plus case recommendations and hidden software tricks to try.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why Delhi Is Teeming With Mosquitoes]]></title>
        <id>63445ca42c2c7a7522a985fb</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/why-delhi-is-teeming-with-mosquitoes/"/>
        <updated>2022-10-15T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[City residents have long resorted to low-cost, do-it-yourself remedies that may be harmful to human health.]]></summary>
        <author>
            <name>Monika Mondal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Owledge — Learn from experts, become a successful freelancer]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/owledge</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/owledge"/>
        <updated>2022-10-15T11:10:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[mirrord — Run your local process in the context of your cloud cluster]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/mirrord</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/mirrord"/>
        <updated>2022-10-15T07:03:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[mirrord. mirrord lets you run your local process in the context of your Kubernetes cluster, unlocking a new development workflow: rather than waiting for long deployments and CI iterations, your code can now meet the cloud just as soon as it’s written.

To use it, you can download the CLI tool (we also have IDE extensions) and run this:

mirrord exec -–target pod/app-pod-12345 node app.js

Your local process ("node app.js" in this example) is now connected to the pod app-pod-12345 in your Kubernetes cluster. Here’s what this means:

- Incoming traffic to the pod is mirrored to your local process
- Outgoing traffic from your local process is tunnelled through the pod, using the remote pod’s DNS
- Environment variables from the pod are imported to your local process
- File access from your local process is proxied to the pod

In other words, all input and output is now proxied to the cloud, and your process “thinks” it’s running in your Kubernetes cluster. 

mirrord is free and self-serve, and we'd love for you to give it a try and hear what you think! You can get started here or on GitHub


Aviram
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[拒绝 All-in-one，应用也许应该各司其职]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76192</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76192"/>
        <updated>2022-10-14T16:31:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我是如何选择应用的
我的工作流与其他少数派作者相比起来，简直是小巫见大巫了。我并没有独特的电脑技巧，也没有什么私藏的应用。我所得知的应用都基本上是通过少数派的派评系列文章。不过，当我尝试了一些app之后，有好有坏，也花了不少冤枉钱。所以，有时候我都想开一个叫“持续追踪”的栏目以专门反馈后续各个应用的使用情况和想法。
在我苦哈哈地写完小米那篇文章之后，我非常反感那些不稳定且复杂的系统，而且也花了不少冤枉钱，尝到了很多功能繁复且声称能达到很多种效果的应用。我不知道 all-in-one 是什么时候开始的，又是什么时候流行的。
在一些工具群或者相关话题的评论区，提到效率工具，大部分网友都会all in one变成使自己“效率”标签存在的信仰，而对那些没有 all-in-one 的工具嗤之以鼻。这正是令我一直感到奇怪的事情。All-in-one 是否不仅仅只限于工具？如果仅限于工具，这是否未免有些太过工具理性了？我认为，工具的 all-in-one 反倒是弱化了使用者的存在，而为这些工具服役。手机就是一个典型的例子。
另外，从行为学的角度来说，一个东西仅对我产生一个刺激，是最有效的学习方案。在这里，我不想深入探讨行为学背后的各种复杂和千丝万缕的概念，而只是利用两个最基本的概念：一个是桑代克的刺激-反应理论（S-R theory), 即学习是刺激和反应相关联的结果。简单来说，就是培养习惯。
另一个是斯金纳的 Discriminative stimuli，即一种能产生特定反应的刺激，且这种反应更加迅速，不会被轻易替换和消退。这也是我为什么讨厌all in one应用的原因，因为他们的刺激无法令我快速的形成或者产生相对应的刺激。所以，他们大大地降低了我的效率。
所以，为了让自己以后不再花冤枉钱，我为生产力或者效率软件做出了三个规则：

简洁：不简单，美观
易用：用起来不是很复杂，上手简单…]]></summary>
        <author>
            <name>南山居氪</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What If the Metaverse Is Better Without Virtual Reality?]]></title>
        <id>6348464408a267a4aad8c051</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-metaverse-better-without-virtual-reality/"/>
        <updated>2022-10-14T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: How Mark Zuckerberg fell in love with VR, the fake future of documentaries, and Armageddon.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When Algorithms Promote Self-Harm, Who Is Held Responsible?]]></title>
        <id>63481a7c8e4a6cd698dd9f5c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/molly-russell-suicide-platforms-mental-health/"/>
        <updated>2022-10-14T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A British court ruled that teenager Molly Russell died in part because of online content—but holding platforms accountable is complicated.]]></summary>
        <author>
            <name>Eleanor Cummins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Reboot of the Maxwell’s Demon Thought Experiment—in Real Life]]></title>
        <id>6348a9bbd8c7bf0344fc40b7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/maxwells-demon-thought-experiment-reboot/"/>
        <updated>2022-10-14T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Physicists just reconstructed a 19th-century paradox that seems to violate the second law of thermodynamics (but really doesn’t).]]></summary>
        <author>
            <name>Sophia Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Can Kubernetes help solve automation challenges?]]></title>
        <id>70236 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/kubernetes-solve-automation-challenges"/>
        <updated>2022-10-14T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Can Kubernetes help solve automation challenges?
Rom Adams
Fri, 10/14/2022 - 03:00

            
I started my automation journey when I adopted Gentoo Linux as my primary operating system in 2002. Twenty years later, automation is not yet a done deal. When I meet with customers and partners, they share automation wins within teams, but they also describe the challenges to achieving similar success at an organizational level.
Most IT organizations have the ability to provision a virtual machine end to end, reducing what used to be a four-week lead time to just five minutes. That level of automation is itself a complex workflow, requiring networking (IP address management, DNS, proxy, networking zones, and so on), identity access management, hypervisor, storage, backup, updating the operatin…]]></summary>
        <author>
            <name>Rom Adams</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iPhone 14 系列相机操作指南]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76181</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76181"/>
        <updated>2022-10-14T06:59:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

从 iPhone X 开始，每年我都会为新的 iPhone 写一篇操作指南，一晃已经到了 iPhone 14 系列。在过去的几年里，智能机的影像理念无论是大方向还是品牌的个性化都在发生着翻天覆地的变化，iPhone 自然也是如此。不过 iPhone 更为难得的是一种在变化和不变中的把控。
是的，不变。
在我看来，「不变」比「变化」更能考验一款产品对于影像技术发展的思考与判断。不过，这个问题我想留在最后再讨论。
使用 iPhone 14 Pro 系列拍摄
相比评测，这篇操作指南我会更多分享我使用 iPhone 14 系列的创作经验。过去的一段时间里，我们使用 iPhone 14 系列拍摄了大量不同主题、不同风格的作品，其间也围绕今年的重要更新——4800 万像素——做了大量探索和尝试。
使用 iPhone 14 Pro Max 拍摄
许多惊喜，当然也有一点问题。我们就先从 4800 万像素带来的第一个改变，50mm 开始。
（注：受平台上传图片大小限制，文章照片均经过压缩。）
延续的系统，新增的焦距
一个重要的逻辑是，当我们谈论手机摄影时，本质上应该把手机作为「相机」在讨论。换言之，无论是相机还是手机，当我们在拍摄时，指导我们的再也不是所谓的参数，而是摄影理念本身。
iPhone 14 Pro 系列 1× 镜头拍摄iPhone 14 Pro 系列 3× 镜头拍摄
对于焦距的认知就是一个最好的例子。
本质上任何的相机都是由机身和镜头两部分组成，其中镜头直接影响着你的取景范围。而取景范围意味着「拍摄题材的选择」。从 iPhone 11 …]]></summary>
        <author>
            <name>果核Group</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[写给所有 Mac 用户的摸鱼指北]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75805</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75805"/>
        <updated>2022-10-14T06:41:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

这篇文章真的在试图提高你使用 Mac 的效率，让你能节省出时间好好摸鱼。
本文分为三大部分，共计一万余字，下方导读部分在尽最大可能帮你找到感兴趣的内容：

上篇：基础铺垫。介绍一些桌面端操作系统的基础概念，以及一些 macOS 特有的功能和修饰键。例如「程序坞」、「菜单栏」、「Option」、「Command」等。
中篇：使用场景。从打开或切换软件，浏览信息或操控电脑等具体的使用场景展开，级级提高，层层深入地介绍各种提高操作效率的技巧或软件。
下篇：软件推荐。聚焦于分享不同类型的软件，覆盖了同类别下的付费及免费软件。

如果你刚接触 Mac，那么我真诚地建议从「基础铺垫」开始阅读，这会帮助你在后续的进阶阅读中如鱼得水，能够明白文章中的专有名词是什么意思。
如果你看过很多类似的文章，适当跳读「基础铺垫」，从「使用场景」开始阅读会更加节省时间且不减少收获。
如果你和我一样苦于找不到一篇成体系地介绍 Mac 高效技巧和实用软件的文章，那么恭喜你，建议全文朗读并背诵。
又或者你对以上所有概念解析和技巧分享都不太感冒，只对好用的软件感兴趣，那么「软件推荐」部分和这一份 macOS 精选软件集 或许是你的菜。
上篇：基础铺垫
macOS 概念解析

macOS 中的一些基础概念，适当了解能够在众多的技巧中不迷失方向，始终知道这个技巧对应的那种类型。

桌面、窗口和标签页之间的关系
呈现在「桌面」上的 Safari App 的一个「窗口」，在窗口中打开了两个「标签页」
首先是桌面（Desktop）
现实生活中的桌面是一个实体，一般用来摆放工作的…]]></summary>
        <author>
            <name>毕大业</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Recycled Battery Materials Can Work as Well as New Ones]]></title>
        <id>6346fdfe136a8fc35853e3f9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/recycled-battery-materials-can-work-as-well-as-new-ones/"/>
        <updated>2022-10-13T18:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In an independent test, cathode components Redwood Materials made from reused metals matched the performance of those made from raw ones.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The $1 Billion Alex Jones Effect]]></title>
        <id>63483cd27e817d200a6cc669</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/alex-jones-1-billion-damages-free-speech-moderation/"/>
        <updated>2022-10-13T16:33:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Infowars host now knows the cost of “free speech”—but does the landmark judgment signal a crackdown on disinformation?]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The $1 Billion Alex Jones Effect]]></title>
        <id>63483cd27e817d200a6cc669</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/alex-jones-1-billion-damages-free-speech-moderation/"/>
        <updated>2022-10-13T16:33:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Infowars host now knows the cost of “free speech”—but does the landmark judgment signal a crackdown on disinformation?]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[From Zero to DevOps Engineer - DevOps Roadmap for YOUR specific background 🔥]]></title>
        <id>https://dev.to/techworld_with_nana/from-zero-to-devops-engineer-devops-roadmap-for-your-specific-background-4h8n</id>
        <link href="https://dev.to/techworld_with_nana/from-zero-to-devops-engineer-devops-roadmap-for-your-specific-background-4h8n"/>
        <updated>2022-10-13T13:35:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#devops #career #cloud #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>TechWorld with Nana</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Shouldn’t Compete With Workers—It Should Supercharge Them]]></title>
        <id>633f467992468d5a8855add9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ai-shouldnt-compete-with-workers-it-should-supercharge-them-turing-trap/"/>
        <updated>2022-10-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The economy could get a boost if machine learning engineers switched from copying human abilities to augmenting them.]]></summary>
        <author>
            <name>Clive Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Shouldn’t Compete With Workers—It Should Supercharge Them]]></title>
        <id>633f467992468d5a8855add9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ai-shouldnt-compete-with-workers-it-should-supercharge-them-turing-trap/"/>
        <updated>2022-10-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The economy could get a boost if machine learning engineers switched from copying human abilities to augmenting them.]]></summary>
        <author>
            <name>Clive Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome tools for Coding Practice]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/awesome-tools-for-coding-practice-4l49</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/awesome-tools-for-coding-practice-4l49"/>
        <updated>2022-10-13T11:30:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #react #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta’s VR Headset Harvests Personal Data Right Off Your Face]]></title>
        <id>6345d480d01ed05afa60f977</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/metas-vr-headset-quest-pro-personal-data-face/"/>
        <updated>2022-10-13T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cameras inside the device that track eye and face movements can make an avatar’s expressions more realistic, but they raise new privacy questions.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Big Pharma Says Drug Prices Reflect R&D Cost. Researchers Call BS]]></title>
        <id>634777aa7fa81ffa8c2b0106</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/drug-research-pricing/"/>
        <updated>2022-10-13T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new study finds no correlation between research and development spending and outlandish drug prices.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Celsius Exchange Data Dump Is a Gift to Crypto Sleuths—and Thieves]]></title>
        <id>6345b95754f8c6faa9d67d3c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/celsius-user-data-dump-crypto-tracing-scammers/"/>
        <updated>2022-10-13T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[By releasing half a million users’ transactions in a bankruptcy court filing, the company has opened a vast breach in its users’ financial privacy.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Search for a Pill That Can Help Dogs—and Humans—Live Longer]]></title>
        <id>633de7e0fe6027f6ad16e5bd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-search-for-a-pill-for-dog-and-human-longevity/"/>
        <updated>2022-10-13T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[People have been searching for a fountain of youth for thousands of years. Celine Halioua thinks she’s found one—for canines. Be patient, we’re next.]]></summary>
        <author>
            <name>Tom Simonite</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I Made My Portfolio with Next.js]]></title>
        <id>https://dev.to/j471n/how-i-made-my-portfolio-with-nextjs-2mn3</id>
        <link href="https://dev.to/j471n/how-i-made-my-portfolio-with-nextjs-2mn3"/>
        <updated>2022-10-13T09:24:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Jatin Sharma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中国AI绘画行业调查报告——技术，用户，争议与未来]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76141</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76141"/>
        <updated>2022-10-13T08:19:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
多家机构在近期都发布了 AIGC 报告，这个尚在萌芽的赛道获得了巨大的关注，但在更早一些的时候，其中一些更细，更窄的领域，就已经发生了惊天动地的变化，我们将专注其中一个赛道，即 AIGC 中的「生成式文生图」领域，从技术发展，用户调研，商业模式和争议，以及对未来的一些展望，为大家呈现这份报告。
报告的数据及来源包括公开新闻媒体文章，第三方统计数据，6pen 自身数据，以及我们收回的 2398 份问卷调查和对部分行业资深人士的深度访谈。我们的问卷通过 6pen 自有渠道，即刻，微博，以及行业 KOL 分发，最终有效收到 2398 个提交，它们可能是这个行业首次的大批量对用户的直接调查，并聚焦在国内市场，我们认为其具有相当的参考性。
利益相关：本报告由 6pen 调查发布，作为行业从业者，本报告将更多从技术，用户及行业整体视角出发。
 
AI绘画技术发展的简要脉络
GAN时代
在 diffusion 被广泛运用于AI绘画之前，这种艺术形式的主要实现方式 GAN （Generative Adversarial Nets ），以NVlabs的SPADE为例：用户提供草图，由GAN模型将其转化为真实的风景图像。这听起来有点像AI绘画里的img2img，但在这类模型里，用户无法通过文本影响生成结果。

直到类似 CLIP 这种跨模态的图文模型出现，才让用户有办法用文字实现AI作画。后来者如VQGAN+CLIP 或StyleCLIP，均是因为CLIP打通文本和图形域(domain)，用户输入的文本与GAN生成的结果真正有了「可比较性」，这使得计算二者误差并迭代效果成为了可能。

GAN在模拟分布方面有着天然的优势，因此它在人脸属性编辑、风格模仿等领域大放异彩，例如给人戴上墨镜、加上胡子、生成动漫脸、模仿小说风格。也正因如此，它也很容易陷入模型坍缩(Model Collapse)，即…]]></summary>
        <author>
            <name>调皮的王登科</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[自由与角色：如何应对「身不由己」的窘境？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76151</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76151"/>
        <updated>2022-10-13T08:02:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我们大部分人总会身处在一种「身不由己」的状态里，然后内心有一些向往的生活状态，但是现实很残酷，导致自己现在无法去达到目标，于是陷入到了焦虑和无奈的情绪中。
在国庆的节假日里，我见了一个很久未见的朋友。他的孩子已经两岁了，在聊天时，我能感觉到他因为有了孩子后，产生了很大的压力和焦虑。他说，因为有了孩子以后，以往的时间都不由自己来做主了，然后未来所有的计划都变了，已经买好的不错的房子，会因为学区房做改变的计划，然后自己也舍不得消费，想把挣到的钱给孩子准备上。他是一个很负责的人，也希望能多陪孩子，努力工作把孩子养大。但是他觉得自己牺牲了自己看电影、健身，以及和爱人出门旅游的机会，如果要恢复这些，要等孩子长到18岁的成年以后，也就是说，还要等16年。说到这里，他的眼神里露出了一丝无奈。
听到这里，我总觉得哪里不太对，于是产生了一些疑问，面临这样的不由己状态，我们只能无奈或者焦虑？我希望通过这篇文章，呈现出我对这个问题的完整思考，希望你看完后，能够从新的视角去看待自己的问题。
我们不妨先问一个问题：我们为什么讨厌「不由己」的感觉？
答案是：每个人的内心都在追寻某种「自由」。人为什么要追寻自由？其实不仅是人，只要是生物，就会追求自由，追求一种随性地、自然地、丰富地生长。任何人都不希望自己的眼睛永远只盯着一个地方，耳朵只能听见一成不变的音色和音调；不希望身体被禁锢在一个狭小幽闭的空间里不能动弹，不希望思想停止运行，因为当思考停止，就意味着自己不再存在。
自由是人的天性，也可以说，自由是我们不得不接受的权利。
说了那么多自由的不可或缺，那什么才算自由？
一、什么才算自由？
提到自由，我最先想到的是时间和地点的自由。比如做一个旅行 up 主，可以随时出去旅游，想去哪儿就去哪儿，这叫自由。而每天在格子间上班，按照准确的时间上下班打卡，一天里重要的时间都交付给公司和老板，这叫不自由。
这个定义准…]]></summary>
        <author>
            <name>猴猴说话</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一日一技 | 怎样将 iPhone 备份保存到 Mac 的外部存储设备]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76016</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76016"/>
        <updated>2022-10-13T06:14:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

一、问题描述
前段时间碰到一个问题，我 iPhone 背板碎了，需要走 AppleCare 交给苹果返厂维修，而我的 iPhone 是 512GB 的，在备份数据时候麻烦了，我笔记本本身就是 512GB 空间的，肯定不够用呀。
而备份 iPhone 默认的存储位置是在本机的硬盘上，我有个 14T 的硬盘，那么如何将默认的备份位置改到外部存储设备上呢。

二、如何设置备份位置到外部存储器
默认的备份位置在下面这个目录
~/Library/Application Support/MobileSync/Backup
其目录是这样的，Backup 里面就是你的每个设备每次的备份记录

我们要做的就是将这个位置映射到你的移动硬盘上去。
1. 确定你的移动硬盘位置
你需要知道自己硬盘的完整文件路径：

打开终端，
输入 cd 然后将你的硬盘图标拖到终端中，就会看到它的路径了
回车进入到移动硬盘目录下，指令 ls -al 能看到硬盘中的所有文件（图片中的 ll 是我自定义的一个指令）
我的就是 /Volumes/Kyle 14TB/ （在终端的路径需要转义空格，所以能看到终端中名字空格前面有个 \）

2. 移动硬盘中新建一个备份文件夹
在你的移动硬盘中新建一个备份文件夹，用于存储接下来的手机备份文件。
mkdir Backup
此时能看到目录中多出一个名为 Backup 的文件夹
 

进入这个文件夹并展示它的绝对路径
cd Backup
pwd
能看到我的这个文件夹的绝对路径是 /Volumes/Kyle 14TB/Backup，这个会在下…]]></summary>
        <author>
            <name>青枫</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Should we hire junior developer advocates?]]></title>
        <id>https://dev.to/blackgirlbytes/should-we-hire-junior-developer-advocates-13m2</id>
        <link href="https://dev.to/blackgirlbytes/should-we-hire-junior-developer-advocates-13m2"/>
        <updated>2022-10-13T01:08:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #devrel #career #management]]></summary>
        <author>
            <name>Rizèl Scarlett</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lab-Grown Human Brain Tissue Works in Rats]]></title>
        <id>63446d8054f8c6faa9d67d25</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/lab-grown-human-brain-tissue-works-in-rats/"/>
        <updated>2022-10-12T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tiny cell clusters called organoids integrated with the animals’ own tissue, a step toward developing sophisticated mini-models of the brain.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dasheet — Data visualization dashboards that anybody can create]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/dasheet</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/dasheet"/>
        <updated>2022-10-12T13:55:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What It Means to ‘Feel Normal’ Online]]></title>
        <id>632ae3b036c33c0247a2f0b3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/psychology-data-surveillance-normality-personality/"/>
        <updated>2022-10-12T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A personalized, authentic experience is an unquestioned building block of digital infrastructure. But what does that really involve?]]></summary>
        <author>
            <name>Tung-Hui Hu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一二三四，打开心智]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76149</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76149"/>
        <updated>2022-10-12T11:30:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[现今社会高速发展，充满了不确定性。我们置身于时代的洪流中，被裹挟着不知冲向何处。诚然，时代给了我们更多的选择，同时也让我们更加迷茫，仿佛处在一个有无数岔路的迷宫里，不知道自己将走向何方。
「如何在不确定的风浪里，实现确定性的成长？」这应该是现今大多人所关注的问题吧。
关于成长，市面上有很多方法论，但它往往都不讲背后的原理。不知道大家是否也和我一样，看到一些方法或者教程，经常会收藏起来，跟练一段时间，但大多都是半途而废，坚持一阵子后又打回原形了。
为什么会这样呢？因为每个人的情况不同，适用的方法也不同。如果只是知其然不知其所以然，那只有不断地尝试各种方法，不断地去磨合，才能找到适合自身的。这个尝试的过程，其实就是通过外界的方法，来获得自身的反馈，从而更了解自己。
但如果我们换个角度，一开始就从了解自己出发，再剖析方法背后的原理，那是不是更容易找到适合自己的方法呢？所以我认为，知其然又知其所以然，反倒是一条捷径。
要了解自己，就得先知道我们的心智是怎么运作的。所谓「心智」，就像是大脑里一个可以不断升级的系统，包含了我们对外部世界的所有认知，也包括因此所造就的思维方式。我们的认知和感觉，其实也只是心智对外部世界的投射而已。
前不久出版的一本新书——《打开心智》，正是围绕「心智」这个概念展开的。兵书有云，「知己知彼，百战不殆」。书中先是阐述了大脑的四个基本原理，帮助我们了解心智是怎么运作的，此为「知己」；然后又围绕情绪、习惯、动力、学习、思考和创造等方面，剖析背后的原理，此为「知彼」。不仅如此，它还提供一套行之有效的方法，让我们能更好地实现自己的目标。所以，这是一本帮助我们认识自我、突破自我的书籍，知己知彼，我们才能更有效实现自我成长，去应对时代的不确定性。
书籍作者是李睿秋（Lachel），一名深度思考践行者，常年专注于心理学、认知科学与心智研究，同时也是虎嗅年度十大作者、36氪…]]></summary>
        <author>
            <name>1A君</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[US Chip Sanctions ‘Kneecap’ China’s Tech Industry]]></title>
        <id>63444b96136a8fc35853e3e7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/us-chip-sanctions-kneecap-chinas-tech-industry/"/>
        <updated>2022-10-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The toughest export restrictions yet cut off AI hardware and chipmaking tools crucial to China’s commercial and military ambitions.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[US Chip Sanctions ‘Kneecap’ China’s Tech Industry]]></title>
        <id>63444b96136a8fc35853e3e7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/us-chip-sanctions-kneecap-chinas-tech-industry/"/>
        <updated>2022-10-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The toughest export restrictions yet cut off AI hardware and chipmaking tools crucial to China’s commercial and military ambitions.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gas Drilling Is Disrupting Animal Migration]]></title>
        <id>6344484d7b75d692a43c0054</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/gas-drilling-is-disrupting-animal-migration/"/>
        <updated>2022-10-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scientists are investigating why large animals like the mule deer of Wyoming go where they go—and how humans can get out of their way.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google’s Pixel 7 and Pixel 7 Pro Pack New Android VPN and Tensor G2, Titan M2 Chips]]></title>
        <id>634592230b299b05896f7c1c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-pixel-7-pixel-7-pro-tensor-g2-android-vpn/"/>
        <updated>2022-10-11T19:26:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company says it hardened the security of its new flagship phones—and plans to release a built-in Android VPN.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Success! NASA Says DART Really Clocked That Asteroid]]></title>
        <id>6340a75cf93a1584dc57f351</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/success-nasa-dart-dimorphos-asteroid/"/>
        <updated>2022-10-11T18:52:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Two weeks after the spacecraft collided with Dimorphos, researchers determined that it knocked the space rock 32 minutes off its old orbit.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Signal for Help I Created Went Viral. Now It Could Be Misused]]></title>
        <id>633ada06e0fe4cc825d3a56c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/domestic-violence-artificial-intelligence-privacy/"/>
        <updated>2022-10-11T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Well-meaning efforts to integrate the hand signal with digital technology could expose vulnerable people to detection and escalated violence.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrea Gunraj</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Signal for Help I Created Went Viral. Now It Could Be Misused]]></title>
        <id>633ada06e0fe4cc825d3a56c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/domestic-violence-artificial-intelligence-privacy/"/>
        <updated>2022-10-11T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Well-meaning efforts to integrate the hand signal with digital technology could expose vulnerable people to detection and escalated violence.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrea Gunraj</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Robots Are Helping Immunocompromised Kids 'Go to School']]></title>
        <id>633dca06669c7202654d7d3d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/robots-education-sick-kids/"/>
        <updated>2022-10-11T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sure, my telepresence robot had some issues—but for students like me who can’t make it to campus because of disability or illness, these tools open new doors.]]></summary>
        <author>
            <name>Gillian Okimoto</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Advice for Junior Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/jeroendedauw/advice-for-junior-developers-30am</id>
        <link href="https://dev.to/jeroendedauw/advice-for-junior-developers-30am"/>
        <updated>2022-10-11T12:11:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #productivity #codenewbie #learning]]></summary>
        <author>
            <name>Jeroen De Dauw</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[These Sci-Fi Visions for Interstellar Travel Just Might Work]]></title>
        <id>633f4ebe058264dd3ee9304c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/travelers-guide-to-the-stars-interstellar-travel/"/>
        <updated>2022-10-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Les Johnson, author of the new book A Traveler’s Guide to the Stars, talked to WIRED about solar sails and more ways to get farther into the final frontier.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building THE MOST practical Todolist with React and Websockets 🪄✨]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-the-most-practical-todolist-with-react-and-websockets-18hd</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-the-most-practical-todolist-with-react-and-websockets-18hd"/>
        <updated>2022-10-11T10:07:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to eliminate if-else chain, for long life software]]></title>
        <id>https://dev.to/smuhammed/how-to-eliminate-if-else-chain-for-long-life-software-3ea3</id>
        <link href="https://dev.to/smuhammed/how-to-eliminate-if-else-chain-for-long-life-software-3ea3"/>
        <updated>2022-10-10T23:37:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#cleancode #programming #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Sameh Muhammed</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Physics of Smashing a Spacecraft Into an Asteroid]]></title>
        <id>633db9013099da4d4e0dd650</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-physics-of-smashing-a-spacecraft-into-an-asteroid/"/>
        <updated>2022-10-10T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[NASA will soon release the results of its DART mission to find out whether crashing a probe into a space rock can deflect it. Here’s how they'll do the math.]]></summary>
        <author>
            <name>Rhett Allain</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Windows 11 Now Offers Automatic Phishing Protection]]></title>
        <id>63374abad90aafbd66b0c6cb</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/windows-11-automatic-phishing-protection/"/>
        <updated>2022-10-10T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You’re safer than ever—here’s how.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What are the best platforms to write technical articles?]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/what-are-the-best-platforms-to-write-technical-articles-37fn</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/what-are-the-best-platforms-to-write-technical-articles-37fn"/>
        <updated>2022-10-10T11:52:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #javascript #react #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[These Remote Tech Workers Secretly Juggle Multiple Jobs]]></title>
        <id>6340bd5b7683076f6363ecac</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/remote-tech-workers-secret-multiple-jobs/"/>
        <updated>2022-10-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Working from home makes it easier to take on several full-time posts. The extra cash is nice—but simultaneous Zoom meetings can be tricky.]]></summary>
        <author>
            <name>Megan Carnegie</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Protect Yourself If Your School Uses Surveillance Tech]]></title>
        <id>633c99e6f9498791684f713b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-protect-yourself-school-surveillance-tech-privacy/"/>
        <updated>2022-10-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Colleges and K-12 campuses increasingly monitor student emails, social media, and more. Here’s how to secure your (or your child’s) privacy.]]></summary>
        <author>
            <name>Pia Ceres</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hurricane Ian Destroyed Their Homes. Algorithms Sent Them Money]]></title>
        <id>6340bf58eb69b9d725e55ae2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hurricane-ian-destroyed-homes-google-algorithms-sent-money/"/>
        <updated>2022-10-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google's AI scanned satellite imagery to identify the worst-hit neighborhoods—helping direct aid to residents' phones.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Protect Yourself If Your School Uses Surveillance Tech]]></title>
        <id>633c99e6f9498791684f713b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-protect-yourself-school-surveillance-tech-privacy/"/>
        <updated>2022-10-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Colleges and K-12 campuses increasingly monitor student emails, social media, and more. Here’s how to secure your (or your child’s) privacy.]]></summary>
        <author>
            <name>Pia Ceres</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hurricane Ian Destroyed Their Homes. Algorithms Sent Them Money]]></title>
        <id>6340bf58eb69b9d725e55ae2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hurricane-ian-destroyed-homes-google-algorithms-sent-money/"/>
        <updated>2022-10-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google's AI scanned satellite imagery to identify the worst-hit neighborhoods—helping direct aid to residents' phones.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Protect Yourself If Your School Uses Surveillance Tech]]></title>
        <id>633c99e6f9498791684f713b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-protect-yourself-school-surveillance-tech-privacy/"/>
        <updated>2022-10-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Colleges and K-12 campuses increasingly monitor student emails, social media, and more. Here’s how to secure your (or your child’s) privacy.]]></summary>
        <author>
            <name>Pia Ceres</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[:where :is CSS?]]></title>
        <id>https://dev.to/mustapha/where-is-css-20nk</id>
        <link href="https://dev.to/mustapha/where-is-css-20nk"/>
        <updated>2022-10-10T08:45:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #webdev #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Mustapha Aouas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Turn around your Git mistakes in 17 ways]]></title>
        <id>https://dev.to/smitterhane/turn-around-your-git-mistakes-in-17-ways-2mn1</id>
        <link href="https://dev.to/smitterhane/turn-around-your-git-mistakes-in-17-ways-2mn1"/>
        <updated>2022-10-09T12:30:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #productivity #github #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Smitter hane</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why It’s the Age of the Investor-Entrepreneur]]></title>
        <id>633f414181222da12cb0d9f1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/investor-entrepreneur/"/>
        <updated>2022-10-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plural's Taavet Hinrikus says early-stage VC funds need to set a founder to catch a founder.]]></summary>
        <author>
            <name>Stephen Armstrong</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europe’s Plan to Beat Silicon Valley at Its Own Game]]></title>
        <id>633f415585e7a4cc2f80227b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/europe-beat-silicon-valley-startups/"/>
        <updated>2022-10-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED spoke with Skype cofounder Niklas Zennström about why the burgeoning European startup scene is poised to lead the technological revolution.]]></summary>
        <author>
            <name>Stephen Armstrong</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made 1,000x faster TypeScript Validator Library]]></title>
        <id>https://dev.to/samchon/typescript-json-is-10-1000x-times-faster-than-zod-and-io-ts-8n6</id>
        <link href="https://dev.to/samchon/typescript-json-is-10-1000x-times-faster-than-zod-and-io-ts-8n6"/>
        <updated>2022-10-08T16:37:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #typescript #opensource #benchmark]]></summary>
        <author>
            <name>Jeongho Nam</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Paranoia Threatens to Upend Professional Chess]]></title>
        <id>633f2a90058264dd3ee9304a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/magnus-carlsen-hans-niemann-cheating-chess-fide/"/>
        <updated>2022-10-08T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Magnus Carlsen–Hans Niemann cheating scandal points to abuses and suspicion at the highest levels.]]></summary>
        <author>
            <name>Greg Keener</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Binance Hackers Minted $569M in Crypto—Then It Got Complicated]]></title>
        <id>634019df81222da12cb0da05</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/binance-hackers-minted-569-million/"/>
        <updated>2022-10-08T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The US warns of a mysterious military contractor breach, a "poisoned" version of the Tor Browser is tracking Chinese users, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman, Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Tel Aviv]]></title>
        <id>633dee8185e7a4cc2f802274</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-tel-aviv-2022/"/>
        <updated>2022-10-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Home to Silicon Wadi and a long-running streak of mega-money exits, the Tel Aviv tech scene leads with innovative applications of robotics, AI and medtech.]]></summary>
        <author>
            <name>Stephen Armstrong</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Amsterdam]]></title>
        <id>633def4820105ba57106995f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-amsterdam-2022/"/>
        <updated>2022-10-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amsterdam continues to punch well above its weight, combining tech powerhouse status with being one of the most livable cities on the continent.]]></summary>
        <author>
            <name>Gian M. Volpicelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Helsinki]]></title>
        <id>633ded7447233f8cddd753e7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-helsinki-2022/"/>
        <updated>2022-10-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It’s a small city, but investment in its startups is growing apace, thanks to an international mindset and a sturdy support system for local founders.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Dublin]]></title>
        <id>633debe681222da12cb0d9a1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-dublin-2022/"/>
        <updated>2022-10-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The city is celebrating more local talent than ever, as being the only English-speaking country in Europe tempts new founders and drives outside investment.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Makes a Champagne Vintage Great? Ask a Deep Learning Model]]></title>
        <id>6340b2c1d01ed05afa60f88b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-makes-a-champagne-vintage-great-ask-a-deep-learning-model/"/>
        <updated>2022-10-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bollinger is data mining its meticulous records to predict vintage years and weather the challenges of climate change.]]></summary>
        <author>
            <name>Tim Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Uber Data Breach Conviction Shows Security Execs What Not to Do]]></title>
        <id>633ee35881222da12cb0d9a4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/uber-joe-sullivan-conviction/"/>
        <updated>2022-10-07T19:20:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Former Uber security chief Joe Sullivan’s conviction is a rare criminal consequence for an executive’s handling of a hack.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Biden’s Privacy Order Slaps a Band-Aid on the EU-US Data Crisis]]></title>
        <id>634078763099da4d4e0dd65d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/biden-eu-us-data-privacy-executive-order/"/>
        <updated>2022-10-07T19:07:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new executive order tries to reassure Europeans that their data is safe on US soil, despite government surveillance.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Turned My Startup Into Open-Source]]></title>
        <id>https://dev.to/nevodavid/i-turned-my-startup-into-open-source-4efh</id>
        <link href="https://dev.to/nevodavid/i-turned-my-startup-into-open-source-4efh"/>
        <updated>2022-10-07T18:03:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #programming #webdev #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What’s Deepfake Bruce Willis Doing in My Metaverse?]]></title>
        <id>633f03e57e8d589e28665ae3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-bruce-willis-deepfake-metaverse/"/>
        <updated>2022-10-07T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The future as seen from 1991, Google fights Apple for your wrist, and nuclear war.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What’s Deepfake Bruce Willis Doing in My Metaverse?]]></title>
        <id>633f03e57e8d589e28665ae3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-bruce-willis-deepfake-metaverse/"/>
        <updated>2022-10-07T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The future as seen from 1991, Google fights Apple for your wrist, and nuclear war.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Understanding Async & Await]]></title>
        <id>https://dev.to/maximization/understanding-async-await-22o6</id>
        <link href="https://dev.to/maximization/understanding-async-await-22o6"/>
        <updated>2022-10-07T12:28:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Maxim Orlov</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta Says It Has Busted More Than 400 Login-Stealing Apps This Year]]></title>
        <id>633dce494bb7933eb618317d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/meta-facebook-login-stealing-android-ios-apps/"/>
        <updated>2022-10-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company plans to alert 1 million Facebook users that their account credentials may have been compromised by malicious software.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Fight to Cut Off the Crypto Fueling Russia's Ukraine Invasion]]></title>
        <id>633d947e4bb7933eb6183179</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-ukraine-cryptocurrency-funding/"/>
        <updated>2022-10-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Blockchain investigators have uncovered at least $4 million—and counting—in cryptocurrency donations to Russia’s violent militia groups.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[15 GitHub Repositories to Contribute for Hacktoberfest 2022]]></title>
        <id>https://dev.to/atapas/15-github-repositories-to-contribute-for-hacktoberfest-2022-215d</id>
        <link href="https://dev.to/atapas/15-github-repositories-to-contribute-for-hacktoberfest-2022-215d"/>
        <updated>2022-10-07T09:31:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#opensource #hacktoberfest #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Tapas Adhikary</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Are You Sure You Know What Revenge Porn Is?]]></title>
        <id>633ca4055a49457c993f5331</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/revenge-porn-platforms-grindr-queerness/"/>
        <updated>2022-10-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Forty-eight states have passed protections against revenge porn—but their narrow definition of such content leaves many people exposed.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Gilden</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome tools for Open Source Contribution]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/awesome-tools-for-open-source-contribution-36cm</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/awesome-tools-for-open-source-contribution-36cm"/>
        <updated>2022-10-06T11:30:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#opensource #beginners #javascript #react]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Swatted: A Shooting Hoax Spree Is Terrorizing Schools Across the US]]></title>
        <id>633da05620105ba571069956</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/swatting-schools-us-september-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sixteen states collectively suffered more than 90 false reports of school shooters during three weeks in September—and many appear to be connected.]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The US Needs to Recognize Intimate Privacy as a Civil Right]]></title>
        <id>6317a57979f10149f7bb9f4a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/privacy-intimacy-civil-rights-danielle-citron/"/>
        <updated>2022-10-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Digital privacy invasion isn’t just a consumer protection issue. It’s inextricably linked to equality, with urgent implications for women and minorities.]]></summary>
        <author>
            <name>Danielle Keats Citron</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Change your old methods for writing a JavaScript Code - Shorthand's for JavaScript Code]]></title>
        <id>https://dev.to/devsimc/change-your-old-methods-for-writing-a-javascript-code-shorthands-for-javascript-code-54hp</id>
        <link href="https://dev.to/devsimc/change-your-old-methods-for-writing-a-javascript-code-shorthands-for-javascript-code-54hp"/>
        <updated>2022-10-05T12:51:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #programming]]></summary>
        <author>
            <name>simc dev CSM®</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn this before React]]></title>
        <id>https://dev.to/jps27cse/learn-this-before-react-4hpl</id>
        <link href="https://dev.to/jps27cse/learn-this-before-react-4hpl"/>
        <updated>2022-10-05T04:47:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Jack Pritom Soren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I Created a File Sharing Website using Simple JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/varshithvhegde/how-i-created-a-file-sharing-website-using-simple-javascript-355g</id>
        <link href="https://dev.to/varshithvhegde/how-i-created-a-file-sharing-website-using-simple-javascript-355g"/>
        <updated>2022-10-05T04:11:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#html #javascript #css #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Varshith V Hegde</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[16 Libraries You Should Know as a React Developer 💯🔥]]></title>
        <id>https://dev.to/madza/16-libraries-you-should-know-as-a-react-developer-4f1k</id>
        <link href="https://dev.to/madza/16-libraries-you-should-know-as-a-react-developer-4f1k"/>
        <updated>2022-10-04T15:20:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #coding #react #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Madza</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Streamers Use Playlists to Control the Music Industry]]></title>
        <id>6320aa3940fe1e8870aa3a85</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/spotify-streaming-playlists-music/"/>
        <updated>2022-10-04T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The recorded music market is regaining its former hourglass shape—this time with platforms like Spotify at the center.]]></summary>
        <author>
            <name>Rebecca Giblin, Cory Doctorow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Opendoor’s iBuyer Model Is a Canary in the Economic Coal Mine]]></title>
        <id>633b79b8b1070500c040c678</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/opendoor-ibuyers-housing-market/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company is losing huge sums of money on cookie-cutter homes—suggesting a fundamental weakness in the US housing market.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Biden's AI Bill of Rights Is Toothless Against Big Tech]]></title>
        <id>6335f8bac554667379f2da78</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bidens-ai-bill-of-rights-is-toothless-against-big-tech/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The draft's tenets include allowing citizens to opt out of algorithmic decisionmaking, which could reshape federal government—but not the private sector.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Designing a secure API]]></title>
        <id>https://dev.to/vaultree/designing-a-secure-api-4059</id>
        <link href="https://dev.to/vaultree/designing-a-secure-api-4059"/>
        <updated>2022-10-04T04:09:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #api #design #security]]></summary>
        <author>
            <name>Pedro Aravena, Vaultree</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The High Cost of Living Your Life Online]]></title>
        <id>6336feb9a546819a4885f45d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/privacy-psychology-social-media/"/>
        <updated>2022-10-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Constantly posting content on social media can erode your privacy—and sense of self.]]></summary>
        <author>
            <name>Thor Benson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Focus within & 4 other webdev tips you may want to know 🚀]]></title>
        <id>https://dev.to/mustapha/5-webdev-tips-you-may-want-to-know-3-1fi7</id>
        <link href="https://dev.to/mustapha/5-webdev-tips-you-may-want-to-know-3-1fi7"/>
        <updated>2022-10-03T07:39:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #css #html]]></summary>
        <author>
            <name>Mustapha Aouas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tremor - Free React Library for Dashboards]]></title>
        <id>https://dev.to/sm0ke/tremor-free-react-library-for-dashboards-3gm9</id>
        <link href="https://dev.to/sm0ke/tremor-free-react-library-for-dashboards-3gm9"/>
        <updated>2022-10-02T17:42:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #opensource #dashboards]]></summary>
        <author>
            <name>Sm0ke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Cool HTML Elements Nobody Uses]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/7-cool-html-elements-nobody-uses-330c</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/7-cool-html-elements-nobody-uses-330c"/>
        <updated>2022-10-02T04:44:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #html #javascript #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hacktoberfest is here — and this is the lowdown]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/hacktoberfest-is-here-and-this-is-the-lowdown-3d76</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/hacktoberfest-is-here-and-this-is-the-lowdown-3d76"/>
        <updated>2022-10-01T15:15:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#hacktoberfest #meta #opensource #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Ben Halpern, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made an admin dashboard for React using Typescript! Use it for free!]]></title>
        <id>https://dev.to/fredy/i-made-an-admin-dashboard-for-react-using-typescript-use-it-for-free-49fh</id>
        <link href="https://dev.to/fredy/i-made-an-admin-dashboard-for-react-using-typescript-use-it-for-free-49fh"/>
        <updated>2022-10-01T13:59:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#showdev #typescript #webdev #react]]></summary>
        <author>
            <name>Fredy Andrei</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft Exchange Server Has a Zero-Day Problem]]></title>
        <id>63373e41d90aafbd66b0c6ca</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/microsoft-exchange-zero-day-cia-spies-security-roundup/"/>
        <updated>2022-10-01T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: CIA failures allegedly got US informants killed, a former NSA worker is charged under the Espionage Act, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman, Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[My AWS Solution Architect Professional study guide]]></title>
        <id>https://dev.to/aws-builders/my-aws-solution-architect-professional-study-guide-2i05</id>
        <link href="https://dev.to/aws-builders/my-aws-solution-architect-professional-study-guide-2i05"/>
        <updated>2022-10-01T02:41:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[My AWS Solution Architect Professional study guide]]></summary>
        <author>
            <name>Sri, AWS Community Builders</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Challenge of Cracking Iran’s Internet Blockade]]></title>
        <id>633715a5010e2be68af5d47e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/subvert-iran-internet-blackout/"/>
        <updated>2022-09-30T21:16:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[People around the world are rallying to subvert Iran's internet shutdown, but actually pulling it off is proving difficult and risky.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tech communities you should join! (online and in person)]]></title>
        <id>https://dev.to/juliafmorgado/tech-communities-you-should-join-online-and-in-person-4nba</id>
        <link href="https://dev.to/juliafmorgado/tech-communities-you-should-join-online-and-in-person-4nba"/>
        <updated>2022-09-29T14:50:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#techtalks #webdev #community #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Julia Furst Morgado</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Are You a Victim of Crypto Crime? Good Luck Getting Help]]></title>
        <id>632b64c600704d14b5ffb9a3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cryptocurrency-cybercrime-law-enforcement/"/>
        <updated>2022-09-29T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Local law enforcement isn’t ready to deal with this new type of fraud, even with shady scams on the rise.]]></summary>
        <author>
            <name>Jessica Rizzo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How trigger browser to make a PDF from HTML using window.print()]]></title>
        <id>https://dev.to/climentea/simple-way-to-generate-pdf-from-html-21mh</id>
        <link href="https://dev.to/climentea/simple-way-to-generate-pdf-from-html-21mh"/>
        <updated>2022-09-29T11:41:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Alin Climente</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What are your git aliases?]]></title>
        <id>https://dev.to/imjoseangel/what-are-your-git-aliases-43om</id>
        <link href="https://dev.to/imjoseangel/what-are-your-git-aliases-43om"/>
        <updated>2022-09-28T20:55:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #beginners #tutorial #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Jose Angel Munoz</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Let me understand how JavaScript works under the hood]]></title>
        <id>https://dev.to/inancakduvan/let-me-understand-how-javascript-works-under-the-hood-3ibf</id>
        <link href="https://dev.to/inancakduvan/let-me-understand-how-javascript-works-under-the-hood-3ibf"/>
        <updated>2022-09-28T12:38:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>İnanç Akduvan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tech Companies Are Reconsidering an Old Enemy]]></title>
        <id>632db7bff2203b5586fac00d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/friction-social-media-moderation/"/>
        <updated>2022-09-28T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nobody likes being asked to wait, but recent political history has shown that a completely frictionless internet has its own dangers.]]></summary>
        <author>
            <name>Yasmin Green</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Love Twitter Bots and I Cannot Lie]]></title>
        <id>632aefbdc9bb1af7ef249866</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bots-twitter-art-social-media/"/>
        <updated>2022-09-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Don’t judge a bot by the troll farms—some make the internet a weirder and more wonderful place.]]></summary>
        <author>
            <name>Caroline Sinders</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a Kanban board with Node.js, React and Websockets 📝 ✨]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-beautiful-kanban-board-with-nodejs-react-and-websockets-39dk</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-beautiful-kanban-board-with-nodejs-react-and-websockets-39dk"/>
        <updated>2022-09-28T10:41:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #javascript #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Become a Faster Programmer]]></title>
        <id>https://dev.to/marcinwosinek/how-to-become-a-faster-programmer-hp9</id>
        <link href="https://dev.to/marcinwosinek/how-to-become-a-faster-programmer-hp9"/>
        <updated>2022-09-28T05:46:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Marcin Wosinek</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Unlikely Cure for Burnout? A Second Job]]></title>
        <id>63221a4d036b54662b5104d5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/overemployment-work/"/>
        <updated>2022-09-27T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[“Overemployment” sounds like more of the same old grind, but its underlying philosophy is critical of work.]]></summary>
        <author>
            <name>Fadeke Adegbuyi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Things to Consider When Working On a Personal Project]]></title>
        <id>https://dev.to/maxr96/7-things-to-consider-when-working-on-a-personal-project-78d</id>
        <link href="https://dev.to/maxr96/7-things-to-consider-when-working-on-a-personal-project-78d"/>
        <updated>2022-09-26T22:00:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #programming #career #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Max Dev</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our Dear Unicorn Friend is Going on Vacation]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/our-dear-unicorn-friend-is-going-on-vacation-idm</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/our-dear-unicorn-friend-is-going-on-vacation-idm"/>
        <updated>2022-09-26T19:25:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#meta #design #ux]]></summary>
        <author>
            <name>Ben Halpern, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Web workers cheatsheet & 4 other webdev tips you may want to know 🚀]]></title>
        <id>https://dev.to/mustapha/5-webdev-tips-you-may-want-to-know-2-41e</id>
        <link href="https://dev.to/mustapha/5-webdev-tips-you-may-want-to-know-2-41e"/>
        <updated>2022-09-26T13:30:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #css #html #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Mustapha Aouas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why Therapy Is Broken]]></title>
        <id>6328a9f4d884b4dcc941652d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/therapy-broken-mental-health-challenges/"/>
        <updated>2022-09-26T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Everyone is telling one another to “get help,” but few acknowledge that the practice is often flawed.]]></summary>
        <author>
            <name>Eleanor Cummins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Growing Old Online]]></title>
        <id>632a559feecde8c117e7f4f0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/growing-old-online/"/>
        <updated>2022-09-25T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Millennials, the first generation to be online as kids, are starting to feel like we’ve aged out. Is there a way to age gracefully on the internet?]]></summary>
        <author>
            <name>Helena Fitzgerald</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 HTML Tags for SEO🔍]]></title>
        <id>https://dev.to/sampadsarker/10-html-tags-for-seo-9ib</id>
        <link href="https://dev.to/sampadsarker/10-html-tags-for-seo-9ib"/>
        <updated>2022-09-25T06:46:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#html #seo #searchengine #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Sampad Sarker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Continue Using .env Files As Usual.]]></title>
        <id>https://dev.to/wiseai/continue-using-env-files-as-usual-2am5</id>
        <link href="https://dev.to/wiseai/continue-using-env-files-as-usual-2am5"/>
        <updated>2022-09-24T13:46:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #node]]></summary>
        <author>
            <name>Mahmoud Harmouch</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JavaScript Local Storage Explained!]]></title>
        <id>https://dev.to/dboatengx/javascript-local-storage-explained-1di6</id>
        <link href="https://dev.to/dboatengx/javascript-local-storage-explained-1di6"/>
        <updated>2022-09-24T09:50:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Boateng Dickson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Quiet Quitting is About Loyalty]]></title>
        <id>https://dev.to/codenameone/quiet-quitting-is-about-loyalty-1d6m</id>
        <link href="https://dev.to/codenameone/quiet-quitting-is-about-loyalty-1d6m"/>
        <updated>2022-09-24T09:23:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#watercooler #culture #career]]></summary>
        <author>
            <name>Shai Almog</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Understand call, apply, and bind functions in JavaScript like never before.]]></title>
        <id>https://dev.to/swastikyadav/understand-call-apply-and-bind-functions-in-javascript-like-never-before-575e</id>
        <link href="https://dev.to/swastikyadav/understand-call-apply-and-bind-functions-in-javascript-like-never-before-575e"/>
        <updated>2022-09-23T10:18:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Understand call, apply, and bind functions in JavaScript like never before.]]></summary>
        <author>
            <name>Swastik Yadav</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The ‘Surveillance Solutionism’ of Putting Cameras in NYC Subways]]></title>
        <id>632b3054d884b4dcc941655d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-surveillance-solutionism-of-putting-cameras-in-nyc-subways/"/>
        <updated>2022-09-22T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When “if you see something, say something” becomes “we see everything,” everyone loses.]]></summary>
        <author>
            <name>Albert Fox Cahn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Free Awesome Notion Templates for Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/free-awesome-notion-templates-for-developers-43mh</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/free-awesome-notion-templates-for-developers-43mh"/>
        <updated>2022-09-22T11:34:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #react]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Database GUIs in JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/janproch/database-guis-in-javascript-2dpb</id>
        <link href="https://dev.to/janproch/database-guis-in-javascript-2dpb"/>
        <updated>2022-09-22T10:27:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#database #sql #node #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Jan Prochazka</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Boost Your Productivity: Best Software For Dev Teams]]></title>
        <id>https://dev.to/jamieswift90/boost-your-productivity-best-software-for-dev-teams-476g</id>
        <link href="https://dev.to/jamieswift90/boost-your-productivity-best-software-for-dev-teams-476g"/>
        <updated>2022-09-22T08:24:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #productivity #devops]]></summary>
        <author>
            <name>Jamie Swift</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[System Design: Netflix]]></title>
        <id>https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-netflix-3d9g</id>
        <link href="https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-netflix-3d9g"/>
        <updated>2022-09-22T02:51:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#distributedsystems #architecture #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Karan Pratap Singh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[System Design: Twitter]]></title>
        <id>https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-twitter-865</id>
        <link href="https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-twitter-865"/>
        <updated>2022-09-22T02:50:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#distributedsystems #architecture #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Karan Pratap Singh</name>
        </author>
    </entry>
</feed>