<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>urn:2022-11-06T10:41:32.449Z</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-11-06T10:41:32.449Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="index.html"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[In One Minute : WordPress]]></title>
        <id>https://dev.to/rakeshkr2/in-one-minute-wordpress-4e22</id>
        <link href="https://dev.to/rakeshkr2/in-one-minute-wordpress-4e22"/>
        <updated>2022-11-06T10:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WordPress is a PHP-based, open source content management system (cms) for creating websites and blogs. Through its dynamic presentation of content, webmasters have the flexibility to create beautiful and useful websites easily. Through its system of filters and hooks, WordPress allows developers to extend functionality through pieces of code called functions, which can be grouped into separate executables called "plugins". It is also possible to customize a WordPress installation via the creation of custom themes.
b2 was the precursor of WordPress and developed in 2001. It used PHP and MySQL but was not so successful (only 3000 blogs until 2003). WordPress appeared the first time in 2003 as a fork of b2, version 1.0 was in development until January 2004. WordPress has since been improved m…]]></summary>
        <author>
            <name>Rakesh KR</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Telegram 新增群组话题功能 Topics in Groups]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43824</id>
        <link href="https://www.appinn.com/tg-topics-in-groups/"/>
        <updated>2022-11-06T10:07:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Telegram 今日更新了一个新功能：Topics in Groups（群组话题），可以为超过 200 人的群组设置不同的话题，有点类似 Discord 的感觉。@Appinn 对于超过数万用户的庞]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Matplotlib - Visualization with Python]]></title>
        <id>https://dev.to/debjotyms/matplotlib-visualization-with-python-3iel</id>
        <link href="https://dev.to/debjotyms/matplotlib-visualization-with-python-3iel"/>
        <updated>2022-11-06T09:53:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Introduction


Matplotlib is the “grandfather” library of data visualization with Python. John Hunter created it. He created it to try to replicate MatLab’s (another programming language) plotting capabilities in Python. So if you are familiar with MatLab, matplotlib will feel natural to you. It is an excellent 2D and 3D graphics library for generating scientific figures.

Matplotlib allows you to create reproducible figures programmatically. Let’s learn how to use it! Before continuing this lecture, I encourage you just to explore the official Matplotlib web page: http://matplotlib.org/ 
To install matplotlib on your system, you have to run this code on your command line:
>> pip install matplotlib

To use matplotlib in our code, first, we have to import it. We will Import the matplotlib.p…]]></summary>
        <author>
            <name>Debjoty Mitra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Reorder Data in Log Files]]></title>
        <id>https://dev.to/salahelhossiny/reorder-data-in-log-files-17k8</id>
        <link href="https://dev.to/salahelhossiny/reorder-data-in-log-files-17k8"/>
        <updated>2022-11-06T09:09:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You are given an array of logs. Each log is a space-delimited string of words, where the first word is the identifier.
There are two types of logs:
Letter-logs: All words (except the identifier) consist of lowercase English letters.
The letter-logs come before all digit-logs.

class Solution:
    def reorderLogFiles(self, logs: List[str]) -> List[str]:

        def get_key(log):
            _id, rest = log.split(" ", maxsplit=1)
            return (0, rest, _id) if rest[0].isalpha() else (1, )

        return sorted(logs, key=get_key)]]></summary>
        <author>
            <name>SalahElhossiny</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mount Bromo Indonesia]]></title>
        <id>https://dev.to/bromotourpackage/mount-bromo-indonesia-3jo</id>
        <link href="https://dev.to/bromotourpackage/mount-bromo-indonesia-3jo"/>
        <updated>2022-11-06T08:49:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[1. Teletubbies Hill
You can also enjoy a very extraordinary natural state. Also this tourist spot is very suitable to be used as an object for pre-wedding photos.
2. Mentigen Hill
3. Madakaripura Waterfall
4. Bromo Milky Way
5. Penanjakan Point 1
The height of this climb 1 is at 2770m above sea level. So at this altitude it is very suitable to see the sunrise plus the background of three very beautiful mountains.
6. Whispering Sand
7. Savannah
8. Pura Luhur Poten
Rainbow Coban Waterfall
Finally, there is an interesting destination when there is a beam of sunlight that refracts because of the water, namely the Coban Pelangi waterfall.
From the name, we certainly already know how beautiful this tour is, with the refraction of light in a luxurious and attractive waterfall, a small rainbow is born that is very pleasing to the eye.
The natural state of this tour is still fairly natural because of the many wild plants that still grow around the beautiful waterfall.
You are suitable to come here during the day when the eye of the heart is above your head, because it will emit light and refract optimally, in the afternoon the refraction of the light will begin to fade.
That's an interesting tourist spot and is in a very beautiful location of Mount Bromo.
Try all these tourist destinations and feel the sensation that you will feel.
Refering blog :
https://surabayabromotour.com/
https://tripwisatabromo.com/tours/bromo-tour-package/
https://bromopackagetour.com/]]></summary>
        <author>
            <name>Bromo Tour Package</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building Immersive Communities in public - What do you want to see next?]]></title>
        <id>https://dev.to/mariostopfer/building-immersivecommunities-in-public-whatdo-you-want-to-see-next-kcf</id>
        <link href="https://dev.to/mariostopfer/building-immersivecommunities-in-public-whatdo-you-want-to-see-next-kcf"/>
        <updated>2022-11-06T07:57:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I've taken into account some of the feedback I got recently and gave Immersive Communities a facelift. From now on, I'll start adding new features based on what the public wants to see next. :)
Feel free to let me know what would you like to see next and what feature would convince you to start using Immersive Communities to build your own community?
Things I've done last week on https://immersive.community
You can now access the articles from the homepage.


Increased the font size of the article title, so its easier to read.


Added a preview of the article text under the title so the readers will get a gist of what the article is about without needing to click on it.


Community banner replaced with a small logo and a title.]]></summary>
        <author>
            <name>Mario Stopfer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Journey of a web page - A mind map !]]></title>
        <id>https://dev.to/abhighyaa/the-journey-of-a-web-request-a-mind-map-4g5g</id>
        <link href="https://dev.to/abhighyaa/the-journey-of-a-web-request-a-mind-map-4g5g"/>
        <updated>2022-11-06T07:33:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ever wondered what happens when you hit enter after typing a url in the browser’s address bar? 🤔

Oh, I wish!😨 

Let's understand these one by one - 
You enter some input 


Browser parses the input to check if its a url or a search query. 


For URL, it - 

TTFB benefit. More details here.


Once the response is fetched, it - 



Once renderer process receives the IPC and data stream, it -
Starts parsing the HTML received. HTML received is in bytes format.



DOM (the data structure browsers use to process html into web pages) - it contains all the nodes of HTML and their relationships. 
When parser comes across downloading resources(like css, js, assets like fonts, image, video), it sends requests to the network thread in the browser process. 
Preload scanner is a browser optimisation …]]></summary>
        <author>
            <name>Abhighyaa Jain</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Most Common Word]]></title>
        <id>https://dev.to/salahelhossiny/most-common-word-26k</id>
        <link href="https://dev.to/salahelhossiny/most-common-word-26k"/>
        <updated>2022-11-06T07:32:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Given a string paragraph and a string array of the banned words banned, return the most frequent word that is not banned. It is guaranteed there is at least one word that is not banned, and that the answer is unique.
The words in paragraph are case-insensitive and the answer should be returned in lowercase.

import re

class Solution:
    def mostCommonWord(self, paragraph: str, banned: List[str]) -> str:
        #List words in paragraph, replacing punctuation with ' ' and all lower case
        paragraph = re.subn("[.,!?;']", ' ', paragraph.lower())[0].split(' ')

        #Remove any '' or words in banned from paragraph list
        paragraph = list(filter(lambda x: x not in banned + [''], paragraph))

        #Return most common word in filtered list
        return Counter(paragraph).most_common(1)[0][0]]]></summary>
        <author>
            <name>SalahElhossiny</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Twitter Shows Those Link Cards]]></title>
        <id>https://dev.to/shreyvijayvargiya/how-twitter-shows-those-link-cards-40kg</id>
        <link href="https://dev.to/shreyvijayvargiya/how-twitter-shows-those-link-cards-40kg"/>
        <updated>2022-11-06T07:27:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How does the story begin?
Why and what is metadata?
Google crawler iterates over the web pages and fetches the website information such as title, description, images, and tags to give accurate search results to the user.
Understand the logic in the simplest way, if google can easily read all the pages on your website and their corresponding data easily better it can recommend and give it to the users.
How Twitter created the validation cards
Metadata consists of website basic information such as title, banner image, description, tags, and so on. Using this information Twitter generates those cool cards in a fraction of seconds.
Although twitter uses its own meta tags so if not provided twitter will be able to show the cards of your website. This single concept consumes a lot of my time, so…]]></summary>
        <author>
            <name>shrey vijayvargiya</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cobode — Make organizing a co-living home easy]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/cobode</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/cobode"/>
        <updated>2022-11-06T07:09:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Golden Hook Templates — 250+ viral Twitter thread hook templates listed on ClickUp]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/golden-hook-templates</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/golden-hook-templates"/>
        <updated>2022-11-06T07:01:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hoopoex — Starting a company is hard, managing equity shouldn’t be]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hoopoex</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hoopoex"/>
        <updated>2022-11-06T06:57:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Complete Guide to NFTs]]></title>
        <id>https://dev.to/iadityasingh/a-complete-guide-to-nfts-28lj</id>
        <link href="https://dev.to/iadityasingh/a-complete-guide-to-nfts-28lj"/>
        <updated>2022-11-06T06:55:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What are NFTs?


Non-fungible tokens (NFTs) are cryptographic assets on a blockchain that can be distinguished from one another by their distinctive identifying codes and metadata. A digital asset known as an NFT is a representation of a real-world item, such as artwork, music, in-game items, or films. They are regularly purchased and traded online in exchange for other cryptocurrencies, and they are typically encoded using the same software as many other cryptocurrencies.
The same kind of programming that is used to develop cryptocurrencies is typically used to create NFTs. These cryptographic assets are built on blockchain technology, to put it simply. They cannot be traded or exchanged in the same manner as other cryptographic assets.
NFT stands for a non-fungible token, which means tha…]]></summary>
        <author>
            <name>Aditya Singh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Migrate from render to Supabase]]></title>
        <id>https://dev.to/devkazuki/migrate-from-render-to-supabase-2en</id>
        <link href="https://dev.to/devkazuki/migrate-from-render-to-supabase-2en"/>
        <updated>2022-11-06T05:35:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I used PostgreSQL from render.com and I paid $7 per month for Starter plan.
So, I migrate from render to Supabase.
Execute pg_dump in redner's DB
pg_dump --clean --if-exists --quote-all-identifiers \

Import dump files into Supabase's DB
psql -h $SUPABASE_HOST -U postgres -f redner_dump.sql


Change the Web Application's DB URI to that of Supabase]]></summary>
        <author>
            <name>Kazuki 🇯🇵</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1st day]]></title>
        <id>https://dev.to/guymorganb_/1st-day-4epg</id>
        <link href="https://dev.to/guymorganb_/1st-day-4epg"/>
        <updated>2022-11-06T05:23:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Today I found dev for the 1st time, I'm happy I made it here.]]></summary>
        <author>
            <name>Guy Beals</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ZenGile — The task tracker that you were looking for]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/zengile</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/zengile"/>
        <updated>2022-11-06T05:21:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Make Weather App in React]]></title>
        <id>https://dev.to/reactjsguru/how-to-make-weather-app-in-react-d3f</id>
        <link href="https://dev.to/reactjsguru/how-to-make-weather-app-in-react-d3f"/>
        <updated>2022-11-06T04:46:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this article, we are going to make a weather app in react. In this project, we will use openweather  API which provides us free API to get weather details. Here we will add an input field where user will add any city name and as soon city name gets entered an API call will occur and details will be fetched to the screen. This App will be completely depends on API.
So basically this is going to be a beginner-friendly project, so let's make this project step-by-step.
Basic knowledge of ReactJS.
Basic knowledge of React hooks.
Good knowledge of React Components.
Now before jumping into the code, let's get the API and Key which we will use for this project. For that, we have to move to openweather.org site and just login to get API key. After that, in our App.js component, we have added a c…]]></summary>
        <author>
            <name>ReactJS Guru</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TheirCircle — Private social networking for groups, uni's & corporations]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/theircircle</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/theircircle"/>
        <updated>2022-11-06T04:21:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.theircircleapp.com.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Riot teamed Lil Nas X up with a holographic mech for 2022’s Worlds opening ceremony]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/6/23440640/worlds-2022-opening-ceremony-league-of-legends-lil-nas-x</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/6/23440640/worlds-2022-opening-ceremony-league-of-legends-lil-nas-x"/>
        <updated>2022-11-06T04:03:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Image: Riot Games
    


  		 
This year’s edition of the League of Legends World Championship featured Lil Nas X, Jackson Wang, and some impressive technology.
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #812 GitHub Copilot 被诉“规模空前的软件盗版”]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15222-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15222-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-06T01:52:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[GitHub Copilot 被诉“规模空前的软件盗版”

周四，有程序员在旧金山提起诉讼，称其代表数百万可能受每月 10 美元的 Copilot 服务影响的 GitHub 用户。该诉讼旨在挑战 GitHub Copilot 的合法性。诉讼对象包括 GitHub 其所有者微软，以及为该工具提供支持的 OpenAI。该诉讼认为“被告已经侵犯了大量创作者的合法权利，这些创作者在 GitHub 上根据某些开源许可证发布代码或其他作品。”包括 MIT 许可证、GPL 许可证和 Apache 许可证等 11 个流行的开源许可证，都要求注明作者姓名和版权。Copilot 违反并删除这些许可证，“因此，它正在实施规模空前的软件盗版行为。”


消息来源：IT Pro



老王点评：虽然可能是旷日持久的诉讼，但是目前的 AI 没有理会开源许可证就直接拿过来用代码的方式，肯定是有问题的。




经过六年等待，Rust 终于支持通用关联类型了

最新的 Rust 稳定版 1.65.0 支持了通用关联类型（GAT），可以在关联类型上声明生命期、类型和常量泛型。Rust 官方称，“很难用几个字来形容这些东西有多有用。”为了支持 GAT，必须对编译器进行大量的修改，而这项功能的 RFC 是 2016 年提出的。总的来说，GAT 为大量的模式和 API 提供了基础性的依据。大量项目因为 GAT 的稳定而受阻。即使你不需要直接使用 GAT，你所使用的库也很有可能在内部或公开场合使用它，很多时候，GAT 是唯一实现方式。


消息来源：Slashdot



老王点评：Rust 越来越发展完善，真的可以预期成为主要的底层语言。




谷歌计划建立支持世界上 1000 种最常用的语言的 AI 模型

该公司公布了一个经过 400 多种语言训练的 AI 模型，它将其描述为 “目前在语音模型中看到的最大的语言覆盖范围”，并宣布建立一个支持 1000 种语言的模型。谷歌认为，创建一个如此规模的模型将使其更容易将各种人工智能功能带入在线空间和人工智能训练数据集中表现不佳的语言（也被称为 “低资源语言”）。谷歌称，建立单一模型，而不是建立 1000 种不同的模型，有助于 AI 将从高资源语言获得的能力转化为低资源语言的能力。


消息来源：The Verge



老王点评：这样的进展，或许过几年，不需要专门学习外语了。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[安卓开源项目（AOSP）现在兼容 RISC-V 了]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15221-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15221-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-06T01:11:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[安卓的一个重要进展是将安卓开源项目Android Open Source Project（AOSP）移植到 RISC-V 处理器架构。




AOSP 已经开始在上游启用 RISC-V，这将促进 RISC-V CPU 在可穿戴设备、物联网，以及最终在智能手机和笔记本电脑中的使用。

为了开放生态系统，中国科学院 PLCT 实验室的工程师和软件开发人员在 2020 年开始将 Android 10 移植到 RISC-V 架构上。阿里巴巴的云计算部门和平头哥芯片子公司一起努力保持开发与最新的安卓版本同步。

“我们很高兴看到谷歌对构建针对 RISC-V 的 AOSP 的更多支持！阿里云一直致力于通过一系列的创新来支持 RISC-V 社区的发展，比如将安卓的基本功能移植到 RISC-V 上，这证明了在从多媒体到信号处理、设备互联和人工智能等场景中使用基于 RISC-V 的设备的可行性。”阿里云生态系统总监、RISC-V 国际组织的应用与工具水平委员会副主席 David Chen 博士说：“我们期待着与安卓团队合作，为繁荣的 RISC-V 社区做出贡献。”

通过增强 RISC-V 上的安卓系统的基本功能，在 2021 年，阿里云的专家们付出了巨大的努力，积极推动了软件生态系统的发展。 RISC-V on Android 的工作集中在 RISC-V Android 工作组和软件库中进行。


via: https://www.opensourceforu.com/2022/11/the-android-open-source-project-is-now-risc-v-compatible/

作者：Laveesh Kocher 选题：lkxed 译者：wxy 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[用 git log 命令显示在特定日期的提交记录]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15220-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15220-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-06T00:54:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[git log 命令是 Git 中一个很重要的查看提交记录的工具，它也是人们喜欢使用 Git 的原因之一。


git log 命令能够让你了解到更多关于贡献者 提交commit 的记录。使用 git log 的一种方式是按日期查看提交记录 。要查看在指定日期或日期范围内创建的 Git 存储库中的提交记录，请使用带有选项 --since 或 --until 或者同时使用以上两个选项的 git log 命令。

首先，进入你要查看的分支（例如，main 分支）：

$ git checkout main


接下来，你可以使用以下命令，来显示当前日期（即今天）的提交记录：

$ git log --oneline --since="yesterday"


仅显示某一特定用户（例如，用户 Agil）在今天的提交记录：

$ git log --oneline --since="yesterday" --author="Agil"


还可以显示在某一日期范围内的提交记录。使用以下命令，显示在任意两个日期之间（例如，2022 年 4 月 22 日至 2022 年 4 月 24 日）的提交记录：

$ git log --oneline --since="2022-04-22" --until="2022-04-24"


在上面这个例子中，会输出 2022 年 4 月 22 日至 2022 年 4 月 24 日期间，不包括 2022 年 4 月 22 日的所有提交记录。如果你想要包括 2022 年 4 月 22 日的提交记录，请将命令中的 2022-04-22 替换为 2022-04-21。

运行以下命令，能够显示某一特定用户（例如，用户 Agil）在两个指定的日期之间的提交记录：

$ git log --oneline --since="2022-04-22" --until="2022-04-24" --author="Agil"


总结

Git 有很多优点，其中一个优点就是 Git 让你能够收集你项目的相关数据。git log 命令是一个重要的查看提交记录的工具，也是人们喜欢使用 Git 的原因之一！


via: https://opensource.com/article/22/10/git-log-command

作者：Agil Antony 选题：lkxed 译者：chai001125 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何清理 Snap 版本以释放磁盘空间]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15219-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15219-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-06T00:29:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[这个带有脚本的快速指南有助于清理旧的 Snap 版本并释放 Ubuntu 系统中的一些磁盘空间。


我正在使用的 Ubuntu 测试系统中的磁盘空间不足。因此，我通过 GNOME 的磁盘使用分析器进行调查，以找出哪个包正在消耗宝贵的 SSD 空间。除了通常的缓存和主目录，令我惊讶的是，我发现 Snap 和 Flatpak 消耗了大量的存储空间。



尽管如此，我始终坚持一个规则：除非必要，否则不要使用 Snap 或 Flatpak。这主要是因为它们的安装尺寸和其他问题。我更喜欢原生 deb 和 rpm 包。多年来，我在这个测试系统中安装和移除了一定数量的 Snap 包。

但卸载后还有问题。Snap 在系统中保留了一些残留文件，一般用户不知道。

所以我打开了 Snap 文件夹 /var/lib/snapd/snaps，发现 Snap 保留了以前安装/卸载的软件包的旧版本。

例如，在下图中，你可以看到 GNOME 3.28、3.34 和 Wine 都被删除了。但它们还在那里。发生这种情况是因为 Snap 的设计，它在正确卸载后保留已卸载软件包的版本。



或者，你可以在终端中使用：

snap list --all




对于保留的版本，默认值为 3。这意味着 Snap 会保留每个软件包的三个旧版本，包括活动版本。如果你对磁盘空间没有限制，这是可以的。

但是对于服务器和其他情况，这很容易遇到成本问题，它会消耗你的磁盘空间。

但是，你可以使用以下命令轻松修改计数。该值可以在 2 到 20 之间。

sudo snap set system refresh.retain=2


清理 Snap 版本

在 SuperUser 的一篇文章中，Canonical 的前工程经理 Popey 提供了一个简单的脚本，它可以清理旧版本的 Snaps 并保留最新版本。

这是我们将用来清理 Snap 的脚本。

#!/bin/bash
#Removes old revisions of snaps
#CLOSE ALL SNAPS BEFORE RUNNING THIS
set -eu
LANG=en_US.UTF-8 snap list --all | awk '/disabled/{print $1, $3}' |
while read snapname revision; do
    snap remove "$snapname" --revision="$revision"
done


将上面的脚本以 .sh 扩展名保存在一个目录中（例如 clean_snap.sh），赋予它可执行权限并运行。

chmod +x clean_snap.sh


当我运行脚本后，它减少了很多磁盘空间。该脚本还将显示要删除的包的名称。





结束语

对于 Snap 的设计效率如何，人们总是争论不休。许多人说，它的设计是坏的，是臃肿的，是消耗系统资源的。这种说法的某些部分是真实的，我不会否认它。如果实施和加强得当，整个沙盒应用的概念是很好的。但我相信，与 Snap 相比，Flatpak 工作做得更好。

也就是说，我希望这可以帮助你清理一些磁盘空间。尽管它只在 Ubuntu 中进行了测试，但它应该适用于所有支持 Snap 的 Linux 发行版。

此外，请查看我们关于 如何清理 Ubuntu 的指南以及其他步骤。

最后，如果你要清理 Flatpak 应用，请参阅 这篇指南。


via: https://www.debugpoint.com/clean-up-snap/

作者：Arindam 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tinykiwi — Simple yet powerful image editor, tailor-made for makers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/tinykiwi</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/tinykiwi"/>
        <updated>2022-11-05T23:29:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BMW i7 2022 Review: High Life, High-Tech]]></title>
        <id>6364f82c2d1ae5e4d44cf0db</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/review-bmw-i7-2022/"/>
        <updated>2022-11-05T23:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Yes, we enjoyed the built-in 31-inch 8K TV, but this electric sedan also offers impeccable interior design and handling (if you can afford it).]]></summary>
        <author>
            <name>Jason Barlow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jack Dorsey takes responsibility for Elon Musk’s mass layoffs at Twitter]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/5/23442086/jack-dorsey-responsibility-twitter-mass-layoffs-elon-musk-apology-former-ceo</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/5/23442086/jack-dorsey-responsibility-twitter-mass-layoffs-elon-musk-apology-former-ceo"/>
        <updated>2022-11-05T22:59:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Laura Normand / The Verge
    

  
Jack Dorsey, Twitter’s co-founder and former CEO, responded to the mass layoffs under Elon Musk’s ownership by saying he owns “the responsibility for why everyone is in this situation” and that he grew the company “too quickly.” On Friday, Musk laid off about half of Twitter’s workforce, affecting employees across all departments.
“Folks at Twitter past and present are strong and resilient. They will always find a way no matter how difficult the moment,” Dorsey writes. “I realize many are angry with me. I own the responsibility for why everyone is in this situation: I grew the company size too quickly. I apologize for that.”


I am grateful for, and love, everyone who has ever worked on Twitter. I don't expect that to be mutual in this...

  
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Structure Pie — Email marketing platform]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/structure-pie</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/structure-pie"/>
        <updated>2022-11-05T22:56:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 2023 BMW i7 proves a luxury car doesn’t need internal combustion]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1894874</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1894874"/>
        <updated>2022-11-05T22:01:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fully electric version of the new 7 Series is the best of the bunch.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How The Wire helped me understand the 2023 BMW 760i xDrive]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895247</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895247"/>
        <updated>2022-11-05T22:01:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A long drive to nowhere remains a good use for an outmoded powertrain.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[instatab — Split expenses effortlessly]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/instatab-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/instatab-2"/>
        <updated>2022-11-05T21:38:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s $7.99 Twitter Blue with verification is ‘coming soon’ on iOS]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/5/23442149/twitter-blue-checkmark-ios-update-elon-musk</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/5/23442149/twitter-blue-checkmark-ios-update-elon-musk"/>
        <updated>2022-11-05T20:34:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Kristen Radtke / The Verge; Getty Images
    

  
Twitter’s app on iOS has been updated to support Elon Musk’s $7.99 per month Twitter Blue. The app’s latest update on the Apple App Store says you have to pay for Blue to get verified on the platform “just like the celebrities, companies, and politicians you already follow.”
The new Twitter Blue subscription isn’t available just yet, though. Esther Crawford, a product manager at Twitter confirmed it’s not live right now but says some users “may see us making updates because we are testing and pushing changes in real-time.”


Twitter shipped its new Blue subscription for verification ahead of Musk’s Monday deadline given to employees. I updated and verified accounts are now the first tab of notifications. pic.twitter.com/xfTl3b3GYk
— Alex...

  
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Webullar — Generate a website in 30 seconds using our AI generator]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/webullar-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/webullar-2"/>
        <updated>2022-11-05T18:15:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[An animated guide for Node.js event loop]]></title>
        <id>https://dev.to/nodedoctors/an-animated-guide-to-nodejs-event-loop-3g62</id>
        <link href="https://dev.to/nodedoctors/an-animated-guide-to-nodejs-event-loop-3g62"/>
        <updated>2022-11-05T18:15:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #node #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Hu, Node Doctors</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Holistic Living — Holistic lifestyle, preventive care & remedies]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/holistic-living</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/holistic-living"/>
        <updated>2022-11-05T16:26:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple’s reportedly building an advertising network around its Major League Soccer deal]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/5/23441872/apple-advertisements-mls-major-league-soccer-games-2023</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/5/23441872/apple-advertisements-mls-major-league-soccer-games-2023"/>
        <updated>2022-11-05T16:08:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Image: Apple
    

  
Apple’s building an advertising network as part of its deal to start streaming Major League Soccer (MLS) games next year, according to a report from Bloomberg. Sources familiar with the situation told the outlet that Apple’s in talks with advertisers and MLS sponsors to display ads during soccer games and “related shows.”
Apple struck a 10-year deal with the MLS in June and will start streaming soccer games through its Apple TV app in February 2023. While the company plans on introducing a separate, Sunday Ticket-like subscription dedicated to streaming every MLS game, it says it’ll make a “broad selection” of MLS and Leagues Cup matches available to Apple TV Plus subscribers, with a “limited number” available for free. 
There still...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Memause — Learn any language with the power of flashcards]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/memause</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/memause"/>
        <updated>2022-11-05T16:03:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Subtitld — Software to create, transcribe and edit subtitles]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/subtitld</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/subtitld"/>
        <updated>2022-11-05T14:42:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cookie — Track your income and expenses]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/cookie-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/cookie-2"/>
        <updated>2022-11-05T14:27:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[werbhelius@gmail.com
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The weekend’s best deals: A bunch of Apple devices, Sony headphones, 4K TVs, and more]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895592</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895592"/>
        <updated>2022-11-05T14:00:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dealmaster also includes PC and console storage, gaming keyboards, and much more]]></summary>
        <author>
            <name>Corey Gaskin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sony’s all-around excellent WF-1000XM4 earbuds are on sale for $100 off]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/5/23441039/sony-wf-1000xm4-earbuds-apple-ipad-pro-m1-m2-segway-scooter-xbox-playstation-gift-card-deal-sale</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/5/23441039/sony-wf-1000xm4-earbuds-apple-ipad-pro-m1-m2-segway-scooter-xbox-playstation-gift-card-deal-sale"/>
        <updated>2022-11-05T13:39:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The best deal on the best earbuds is a hard combo to beat. | Photo by Chris Welch / The Verge
    

  
There’s no telling what another day might bring — especially if you too are glued to our coverage of a certain social media hellscape — but you can rest assured that The Verge’s deals team is always on the lookout for ways to help you save, both in the form of early Black Friday deals or whatever we can scrounge up for you on a random Saturday.
And we’ve got some bangers for you this week because Sony’s WF-1000XM4 earbuds are on sale for an all-time low of around $178 at Amazon and Target until tomorrow. That’s around $100 off their regular price of $278, and much better than the typical $30 discount we see.
The WF-1000XM4 frequently come up when we’re talking earbuds, namely because they’re just that good. The excellent all-rounders...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[利用Selenium绕过前端js加密及验证码爆破]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11806</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11806"/>
        <updated>2022-11-05T13:35:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[利用Selenium绕过前端js加密及验证码爆破]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Breeze — Project management tool that your whole team will love using]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/breeze-14</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/breeze-14"/>
        <updated>2022-11-05T13:31:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（八）CSP篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11805</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11805"/>
        <updated>2022-11-05T13:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（八）CSP篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 years of FTL: The making of an enduring spaceship simulator]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895421</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895421"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Developers Justin Ma and Matthew Davis look back at the game's creation and legacy.]]></summary>
        <author>
            <name>Ars Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Expands Flood and Wildfire Tracking to More Countries]]></title>
        <id>636458f56e26e2941c119d11</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-ai-wildfire-flood-tracking/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Sony announces a release date and price for its next PlayStation VR headset, Google kills a couple more apps, and everything’s gone explosive at Twitter.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23 Best Nintendo Switch Accessories (2022): Docks, Cases, Headsets, and More]]></title>
        <id>5a946e7d3ff74b54f27babf2</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-nintendo-switch-accessories/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Here are some screen protectors, chargers, and other extras for your new best friend.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Expands Flood and Wildfire Tracking to More Countries]]></title>
        <id>636458f56e26e2941c119d11</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-ai-wildfire-flood-tracking/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Sony announces a release date and price for its next PlayStation VR headset, Google kills a couple more apps, and everything’s gone explosive at Twitter.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok Admits Staff in China Can Access Europeans’ Data]]></title>
        <id>636523a6dc213ea1c21ed12b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-eu-privacy-policy-security-roundup/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Liz Truss’ phone-hacking trouble, Cash App’s sex-trafficking problem, and the rising cost of ransomware.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman, Andrew Couts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Acalytica Social Proof — Skyrocket conversions & increase growth]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/acalytica-social-proof</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/acalytica-social-proof"/>
        <updated>2022-11-05T12:25:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19 Best Gifts for PC Gamers (2022): Headsets, Desks, Monitors]]></title>
        <id>5dc9ad0a182de80009f7ff25</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/gift-ideas-for-pc-gamers/"/>
        <updated>2022-11-05T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It's dangerous to go alone! Take these headsets, keyboards, and mice.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft, Jaina Grey</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MSR Freelite Backpacking Tent Review: Ultralight and Comfortable]]></title>
        <id>633210d340fe1e8870aa3bb3</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/msr-freelite-2-person-backpacking-tent/"/>
        <updated>2022-11-05T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This featherweight tent cuts down the weight so you have room for what really matters in the backcountry: great food.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[All the Free Resources You Can Find at Your Library]]></title>
        <id>6349d06db39f0f5de4157aad</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/free-movies-music-ebooks-local-library/"/>
        <updated>2022-11-05T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From magazines to music and movies, your local library is a haven for information.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Pot</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Find Your Twitter Friends on Mastodon]]></title>
        <id>6362a482d58ae0592b0f00d6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-find-twitter-friends-on-mastodon/"/>
        <updated>2022-11-05T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you're pondering a move to the decentralized social network, here's how to find the people you know and want to talk to.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Pot</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22 Early Black Friday Deals: Electric Scooters, Binoculars, and Camera Bags]]></title>
        <id>6363cc1400e08e244b10a532</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/weekend-deals-november-5-2022/"/>
        <updated>2022-11-05T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Black Friday has taken over the month of November. You can stock up on gifts for your family now (or gadgets for yourself).]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Age of Empires is 25 years old and fans are shaping the franchise]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895192</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895192"/>
        <updated>2022-11-05T10:31:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A chat with Xbox CEO Phil Spencer and Worlds’s Edge Studio chief Michael Mann.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #811 用“古代”计算机建造可演奏的手风琴]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15218-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15218-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-05T08:52:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[用“古代”计算机建造可演奏的手风琴

一位工程师用两台不带显示器的 Commodore 64 “古代”电脑作为键盘，用五寸软盘粘在一起作为风箱，制作了一台可以演奏的手风琴。这个项目采用了大量定制的软件和硬件黑科技。通过测量风箱挤压时通过的空气噪音并转换为信号。Commodore 电脑本身没有音频设备，音频信号是通过插孔输出发声的。Commodore 64 是有史以来最畅销的电脑，于 1982 年开始生产。


消息来源：Ars Technica



老王点评：有钱有闲的人才能做出来这些“无聊”项目。而为生活，甚至是为基本的生存需求而努力的人是不配谈这些的。有感而发，唉。




Web 之父说 Web3 根本不是互联网

发明 Web 的蒂姆·伯纳斯-李在里斯本周五举行的 Web 峰会上表示，“真正的 Web3 的名字被以太坊的人拿去做区块链的东西，这真是一个耻辱。事实上，Web3 根本就不是 Web。”Web3 是科技界的一个模糊的术语，用来描述一个假设的未来版本的互联网，它比今天更去中心化，而不被各大巨头所支配。他认为需要澄清 Web 3 和 Web 3.0，并开发了自己的 Web 3.0 项目 Solid。


消息来源：CNBC



老王点评：名词并不重要，重要的真正有用，依我看，Solid 也是空中楼阁，未必比以太坊等 Web 3 项目有希望。




OpenAI 将为 10 家 AI 初创企业各提供 100 万美元支持

开发了 GPT-3 和 DALL-E 2 等人工智能系统的 OpenAI，推出了一个新项目，为早期人工智能初创企业提供资金和访问 OpenAI 技术和资源。OpenAI 去年宣布了 1 亿美元的创业资金，得到了微软和其他合作伙伴的支持。OpenAI 表示，申请“不要求事先有人工智能系统的工作经验。”


消息来源：Tech Crunch



老王点评： AI 行业现在是投资热点，这一波 AI 热看来还不会过期。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在 Ubuntu 上安装 WoeUSB 来创建一个可启动 Windows USB]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15217-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15217-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-05T07:10:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[想在 Linux 上创建一个可启动 Windows USB ？Ventoy 是一个很好的选择。


但是，在 Ventoy 出道之前，WoeUSB 是用于创建可启动 Windows USB 的首选工具。原版 WoeUSB 工程在 2014 年左右香消玉损。

鉴于其流行程度，一位新的开发者接过了将其起死回生的任务。因此，WoeUSB-ng 诞生了。在这里，“ng” 是 新生代new generation 的缩写。换句话说，WoeUSB-ng 是新生代的 WoeUSB 。但是，因为原版的工具已经不存在了，我将 WoeUSB-ng 描述为 WoeUSB 。

在这篇教程中，我将向你展示如何在 Ubuntu Linux 上安装 WoeUSB 。我也将分享使用 WoeUSB 来创建可启动 Windows USB 的步骤。

但是，在此之前，让我们快速查看这个令人惊叹的工具的特色。

WoeUSB



WoeUSB 是一个简单的工具，其唯一的目的是 在 Linux 上创建可启动 Windows USB 。

原版 WoeUSB 是一个 shell 脚本。这个原版 WoeUSB 被使用 Python 重写为 WoeUSB-ng ，它可以安装在你的系统上，并且通过命令行或 GUI 界面。

特色：


支持老式 PC 启动或 UEFI 启动

支持 FAT32 和 NTFS 文件系统

支持使用物理安装盘或磁盘镜像作为源

它可以用于 Windows Vista 及其更高版本的任意语言或变体版本

老式的 MBR/IBM PC 兼容启动模式

本机 UEFI 启动支持 Windows 7 及其更高版本的镜像（仅限于将 FAT 文件系统作为目标的情况）


在 Ubuntu 和其它的 Linux 发行版上安装 WoeUSB

Arch Linux …]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Web3 Yearbook & Almanac - Mempool Studio — LTD edition hardback books and digital collectibles]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/web3-yearbook-almanac-mempool-studio</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/web3-yearbook-almanac-mempool-studio"/>
        <updated>2022-11-05T07:03:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fix scanned images with ImageMagick]]></title>
        <id>70235 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/fixing-scanned-images-imagemagick"/>
        <updated>2022-11-05T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fix scanned images with ImageMagick
Seth Kenlon
Sat, 11/05/2022 - 03:00

            
Years ago while rummaging through the contents of a shelf in a used bookstore, I happened upon a booklet titled "UNIX System Command Summary for Berkeley 4.2 & 4.3 BSD," published by Specialized Systems Consultants. I bought it as a curiosity item because it was nearly 20 years old yet still largely applicable to modern Linux and BSD.
That amused me then and now. A booklet written in 1986 was still largely relevant in 2016, while books on the same shelf about a proprietary OS weren't worth the paper they were printed on. (Think about it: What technology do you think is going to survive a zombie apocalypse?) I've had the booklet on my own bookshelf for several years now, but it occurred to me that it's pro…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YoiLog — Visualize your drinking]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/yoilog</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/yoilog"/>
        <updated>2022-11-05T06:19:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://twitter.com/432daiki/sta...
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OpenRASP浅析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11803</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11803"/>
        <updated>2022-11-05T05:27:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OpenRASP浅析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Website OS — Create and host your personal website inside Notion]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/website-os</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/website-os"/>
        <updated>2022-11-05T05:02:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[365+ Automation Templates — A year's worth of automations at the tip of you fingers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/365-automation-templates</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/365-automation-templates"/>
        <updated>2022-11-05T05:02:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DIRIGERA — IKEA's new matter ready hub for smart products]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/dirigera</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/dirigera"/>
        <updated>2022-11-05T04:51:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Great review in The Verge — IKEA is going to be dominant in the home automation space. Wild!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在线LaTeX公式编辑器 – 来自「妈咪说MommyTalk」的在线工具]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43821</id>
        <link href="https://www.appinn.com/latexlive/"/>
        <updated>2022-11-05T04:26:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[在线LaTeX公式编辑器 是一款简单易用，可视化的 LaTeX 公式编辑器，拥有实时预览，可导出图片、代码，或在线分享地址。拥有公式模板、图片识别，9个扩展，非常专业的公式编辑器。@Appinn 感谢]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ally — Master your craft with 1:1 sessions from expert mentors]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ally-c41b4da8-fb44-4fd7-a5fc-563bbddf7add</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ally-c41b4da8-fb44-4fd7-a5fc-563bbddf7add"/>
        <updated>2022-11-05T03:59:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Schboltz — Cutting your legal clutter]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/schboltz</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/schboltz"/>
        <updated>2022-11-05T03:47:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Landings — Great looking landing pages are here]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/landings</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/landings"/>
        <updated>2022-11-05T03:32:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iMailer — Email for busy professionals]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/imailer</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/imailer"/>
        <updated>2022-11-05T02:39:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何检查： 是 Xorg 还是 Wayland 显示服务器？]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15216-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15216-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-05T02:29:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[以下是快速检查在运行 Xorg 还是 Wayland 显示服务器的方法。


随着时间的推移，现代 Wayland 显示服务器正在进入所有 Linux 发行版。尽管老旧的 Xorg 仍然能用并且会继续存在，但 Wayland 无疑在安全性和其他性能方面更好。

但是，Xorg 不会很快完全淘汰。可能永远不会。

如果你在运行任何 Linux 发行版，如何检查运行的是 Xorg 还是 Wayland？下面是方法。

Wayland 或 Xorg：你在运行哪一个？

在你的 Linux 发行版（例如 Ubuntu、Fedora、Arch 等）中打开一个终端窗口（CTRL+ALT+T）。

然后输入以下命令并回车：

echo $XDG_SESSION_TYPE


命令输出会告诉你当前会话是 Wayland 还是 Xorg（X11）。

[debugpoint@fedora ~]$ echo $XDG_SESSION_TYPEwayland




这很简单。但是，还有其他方法。

其他方法

使用设置

如果你需要图形方法，请打开你的 Linux 发行版的设置应用。在关于部分，你应该看到某个标签下中的 Wayland/X11。

例如，在 GNOME 设置中，你可以在 “窗口子系统Windowing system” 下找到它，如下图所示：



使用会话值

你还可以使用 systemd 登录管理器 loginctl 找到它。请记住，它仅适用于基于 systemd 的系统。

打开终端并运行以下命令。你可以看到会话 id 值。在此示例中为 c2：

loginctl


现在，将会话 ID 传递给以下命令以获取显示服务器类型。确保将 c2 更改为你的系统规格。

loginctl show-session c2 -p Type




总结

这些是你可以确定在 Linux 系统中运行的是 Systemd 还是 Xorg 的一些方法。你还可以在 shell 脚本中使用上述命令来实现进一步的流程自动化。

祝好。


via: https://www.debugpoint.com/check-wayland-or-xorg/

作者：Arindam 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12 个对新手最重要的 Linux 命令]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15215-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15215-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-05T01:23:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我向所有的 Linux 初学者推荐以下这些命令。




在使用 Linux 命令行时，很容易就会迷失方向，这可能会导致灾难性的后果：我有一次使用删除命令 rm 删除文件，然而删除之后我才意识到我刚刚是删除了计算机的引导目录。后来，我学会了使用 pwd 命令，来知道当前在文件系统的哪个目录下；并且我使用了 trashy 和 trash-cli 这一命令行回收站工具（LCTT 译注：在删除文件时 trash-cli 会充当中间人，将文件先“删除”到桌面上的垃圾箱中，能够通过垃圾箱或通过终端的 trash 命令，来恢复垃圾箱中已删除的文件。）

当我刚开始使用 Linux 时，我有一个放在桌子上的“速查表”，它就是《101 条你应该知道的 Linux 命令》，我在管理 Linux 服务器时能参考速查表上面的这些命令。随着我越来越熟悉这些命令，我越来越精通服务器管理了。

以下是我认为最有用的 12 个 Linux 命令。

1、打印工作目录（pwd）

pwd 命令会打印出你的工作目录。换句话来说，它输出你当前所在目录的路径。pwd 命令有两种选项：-L 或 --logical（即逻辑路径）用来打印当前的目录路径（不解析符号链接），-P 或 --physial（即物理路径）会打印出解析符号链接后的物理目录。（LCTT 译注：你可以进一步阅读我们翻译的 另一篇文章。）

2、创建目录（mkdir）

使用 mkdir 命令来创建一个新目录，是非常容易的。以下命令，创建了一个名为 example 目录（若 example 已存在，则无法创建）：

$ mkdir example


你也可以在嵌套地创建目录及其子目录：

$ mkdir -p example/one/two


如果目录 example 和目录 one 都已存在，则仅会创建目录 two…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IceCube neutrino analysis pegs possible galactic source for cosmic rays]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1894039</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1894039"/>
        <updated>2022-11-04T23:18:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Physicists re-analyzed 10 years of data and found a tantalizing excess of 79 neutrinos.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TypeError: module object is not callable [Python Error Solved]]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/typeerror-module-object-is-not-callable-python-error-solved/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/typeerror-module-object-is-not-callable-python-error-solved/"/>
        <updated>2022-11-04T22:17:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this article, we'll talk about the "TypeError: 'module' object is not callable" error in Python.  We'll start by defining some of the keywords found in the error message — module  and callable.  You'll then see some examples that raise the error, and how to fix it.]]></summary>
        <author>
            <name>Ihechikara Vincent Abba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Herzog and Žižek become uncanny AI bots trapped in endless conversation]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895474</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895474"/>
        <updated>2022-11-04T22:02:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New site provides all the finest points of nonsense philosophy, verbalized forever.]]></summary>
        <author>
            <name>Benj Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tailwind CSS Landing Page Themes for Busy Developers]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/tailwind-css-landing-pages-and-themes-for-busy-developers/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/tailwind-css-landing-pages-and-themes-for-busy-developers/"/>
        <updated>2022-11-04T21:44:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Developers across all levels of experience spend hours hunched over their computers, trying to translate the UI designer's ideas into a functional website or application. Considering that you're reading this, chances are that this is a pretty relatable scenario for you. And you know all too well just how tedious]]></summary>
        <author>
            <name>Edan Ben-Atar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HBO cancels Westworld before what was to be its final season]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895497</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895497"/>
        <updated>2022-11-04T21:41:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Reasons given include high production costs and declining viewership.]]></summary>
        <author>
            <name>Samuel Axon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bivalent booster is 4x better against BA.5 in older adults, Pfizer says]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895502</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895502"/>
        <updated>2022-11-04T21:26:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[But the shots are only effective if people actually get them.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cognito Forms — Easily build powerful forms & automate your workflows]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/cognito-forms-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/cognito-forms-2"/>
        <updated>2022-11-04T21:23:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel says that both Intel and AMD CPUs can update Arc GPU firmware [Updated]]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895391</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895391"/>
        <updated>2022-11-04T19:47:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Firmware updates are rare, but if ever a GPU was going to need one, it's Arc.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Cunningham</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Musk floats several gimmicks to make Twitter profitable]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895335</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895335"/>
        <updated>2022-11-04T19:12:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pivot to paid features starts with Twitter Blue, reportedly launching next week.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cherry’s new mechanical switch hails from ’80s terminal keyboards]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895257</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895257"/>
        <updated>2022-11-04T18:50:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nicknamed Nixies, they're like MX Blacks, but stiffer and, purportedly, smoother.]]></summary>
        <author>
            <name>Scharon Harding</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kuiq — Ship your API in 10 seconds]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/kuiq</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/kuiq"/>
        <updated>2022-11-04T18:29:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Kuiq - the way you ship your API in 10 sec ⚡

Why did I make Kuiq?
I am looking to complete the product as quickly as possible, especially for MVP stuff. And I'm sure you all have the same opinion 😗

When deploying APIs, whether Firebase or AWS, I think you need to create a project and configure it in advance. When you are making an MVP for a product, this kind of hassle is very disturbing :/

Kuiq eliminates all of this hassle and allows you to deploy your API as soon as you log in to Kuiq 😁

Is this the same as Deno Deploy?
Almost same. But different pricing model.

Future of Kuiq
✍️ Create a VSCode extension so code can be sent directly from VSCode to Kuiq

🤖 API with Database concept (not sure yet)
When we do backend processing with API, we often want to manipulate the database.
For example, storing customer email data.
So I thought that having a database connected to an API that can be easily deployed might speed up the development of the product :)

Looking forward to your thought! 
Try it out over here 👉 https://kuiq.io/
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Illustration Builder for Figma — 300+ components, unlimited combinations]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/illustration-builder-for-figma</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/illustration-builder-for-figma"/>
        <updated>2022-11-04T18:28:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Karma team from New Zealand.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Swedish engineer creates playable accordion from 2 Commodore 64 computers]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1894944</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1894944"/>
        <updated>2022-11-04T18:26:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Linus Åkesson's instrument sports custom software and a bellows made of floppy disks.]]></summary>
        <author>
            <name>Benj Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SurveyAnalytica — A free, gamified survey solution]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/surveyanalytica</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/surveyanalytica"/>
        <updated>2022-11-04T18:16:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[hubkn — A sales performance hub to boost your revenue]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hubkn</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hubkn"/>
        <updated>2022-11-04T18:07:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[hangfive - meet untold stories — Let your stories discover you]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hangfive-meet-untold-stories</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hangfive-meet-untold-stories"/>
        <updated>2022-11-04T17:33:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vetro: Visual Metronome — Visual metronome with Ableton Link support]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/vetro-visual-metronome</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/vetro-visual-metronome"/>
        <updated>2022-11-04T17:30:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Proceipt — Receipt in your pocket but paperless]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/proceipt</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/proceipt"/>
        <updated>2022-11-04T17:29:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Netflix’s ad-supported plan doesn’t work on Apple TV, “older” Chromecasts, PS3]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895159</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895159"/>
        <updated>2022-11-04T16:22:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Some brand-new and months-old devices don't currently work with ads.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Has Fired Twitter’s ‘Ethical AI’ Team]]></title>
        <id>63651386d481f3fd793dde70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-ethical-ai-team/"/>
        <updated>2022-11-04T16:20:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As part of a wave of layoffs, the new CEO disbanded a group working to make Twitter’s algorithms more transparent and fair.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Has Fired Twitter’s ‘Ethical AI’ Team]]></title>
        <id>63651386d481f3fd793dde70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-ethical-ai-team/"/>
        <updated>2022-11-04T16:20:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As part of a wave of layoffs, the new CEO disbanded a group working to make Twitter’s algorithms more transparent and fair.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Musk to gut Twitter infrastructure, cut costs by $1B annually]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895227</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895227"/>
        <updated>2022-11-04T15:56:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Reducing servers and cloud services risks outages during peak traffic times.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bungie to PS5 owners: Stop playing the old PS4 version of Destiny 2 already]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895218</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895218"/>
        <updated>2022-11-04T15:30:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A "notable" number of players haven't downloaded the free upgrade, Bungie says.]]></summary>
        <author>
            <name>Kyle Orland</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter shuts offices for day as it cuts 50% of workforce; staff already suing]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895181</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895181"/>
        <updated>2022-11-04T14:47:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Twitter staff plans to fight layoffs in a San Francisco court.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use the SQL CASE Statement – with Example Challenge]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/sql-case-statement/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/sql-case-statement/"/>
        <updated>2022-11-04T14:28:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Writing SQL with multiple conditions can be an arduous task, especially if you need to make numerous checks.  For example, an if () else if () else {} check case expression handles all SQL conditionals. If the first condition is satisfied, the query stops executing with a return value.]]></summary>
        <author>
            <name>Sule-Balogun Olanrewaju Ganiu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Is Apple One? A Breakdown of Plans, Pricing, and Included Services]]></title>
        <id>6221c6e04c3ecf8a19eb6d20</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-is-apple-one/"/>
        <updated>2022-11-04T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Going all-in with the services bundle could be a smart move, especially for families. We break down what’s included and how much it costs.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Virgin Galactic delays development of ship capable of higher flight rate]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895146</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895146"/>
        <updated>2022-11-04T13:59:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["The economic momentum of the company is around the Delta ships."]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Berger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Corpus Christi sold its water to Exxon and is losing its big bet on desalination]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895162</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895162"/>
        <updated>2022-11-04T13:50:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Concerns over ecological destruction have delayed desalination plans for years.]]></summary>
        <author>
            <name>Inside Climate News</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s Need for Speed Puts Twitter in Peril]]></title>
        <id>636405181359162ab61a5b28</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-elon-musks-need-for-speed-puts-twitter-in-peril/"/>
        <updated>2022-11-04T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Steve Jobs' Apple reboot, tech’s infinite scroll, and nuclear neuroticism.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Build a PC (2022): Hardware Suggestions, Instructions, and More]]></title>
        <id>5ac3ce1aecb0130b0e7261e7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-build-a-pc/"/>
        <updated>2022-11-04T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Assembling a computer yourself is a good way to learn how they work.]]></summary>
        <author>
            <name>Jaina Grey, Louryn Strampe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SellYourTesla — Easily & securely sell your Tesla]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/sellyourtesla</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/sellyourtesla"/>
        <updated>2022-11-04T12:52:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://twinzok.com/whatistwinzo...
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Cache — Understand what's happening in tech with one weekly email]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/the-cache-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/the-cache-2"/>
        <updated>2022-11-04T12:35:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cryptware Notes — A simple and minimalistic notepad app]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/cryptware-notes</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/cryptware-notes"/>
        <updated>2022-11-04T12:10:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Tiangong Space Station Makes China a Major Space Power]]></title>
        <id>636149741341ae5cc2594c3e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/china-is-now-a-major-space-power-tiangong-space-station/"/>
        <updated>2022-11-04T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[With the station's completion, the country now has a long-term platform in orbit.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Idea Clarity — Get clarity on your ideas before you start building]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/idea-clarity</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/idea-clarity"/>
        <updated>2022-11-04T11:32:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rocket Report: SLS boosters may expire in December; Blue Origin delivers the BE-4s]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1894795</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1894795"/>
        <updated>2022-11-04T11:00:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["We’re eager to get the helicopter back out there and advance our rocket reusability."]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Berger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Russia Is Ramping Up Nuclear War Propaganda]]></title>
        <id>6364583783fe12d97101a107</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-propaganda-ukraine-dirty-bomb/"/>
        <updated>2022-11-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Kremlin-backed media is spreading rumors of a Ukrainian “dirty bomb” attack to rouse support for extreme retaliation.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Ling</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Set Up Smart Home Devices With 2.4-GHz Wi-Fi (2022)]]></title>
        <id>634524bb6f81dc98cfa7d015</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-set-up-smart-home-on-wi-fi-band/"/>
        <updated>2022-11-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you have a mesh router, setting up internet-connected switches, bulbs, and home devices can be a pain. We have tips to help.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The UN Climate Talks Are About to Face Maddening Uncertainties]]></title>
        <id>6361670a44675727a4dc55e1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cop27-un-climate-talks-maddening-uncertainties/"/>
        <updated>2022-11-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[At next week’s COP27 conference, negotiators need to get serious about massively reducing emissions—and fast.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber, Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cloudflare R2 — Zero data transfer fees object storage]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/cloudflare-r2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/cloudflare-r2"/>
        <updated>2022-11-04T10:22:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Unicorn Platform. Since I work on a website builder, bandwidth may be a pain in the ass for us. Sometimes there are traffic spikes that bring us significant costs. If I switch to R2, I will be able to allow my users to upload larger files without being worried about getting a huge bill.

During testing the new tool, I uploaded a photo of mine: 

 I did not even have to change DNS settings to connect a custom domain since Cloudflare managed it for me.

Cloudflare looks more and more like a friendlier version of AWS to me 🙂 Looking forward to seeing their next updates.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[开源跨平台文件同步工具 Syncthing 发布 v1.22.1 版本]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43810</id>
        <link href="https://www.appinn.com/syncthing-1-22-1/"/>
        <updated>2022-11-04T09:09:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Syncthing 是一款开源的跨平台文件同步工具，它能够在两台或者多台计算机、手机之间实时同步文件，近日更新了 v1.22.1 版本，修复一些问题，增强了一些功能，无新增功能。@Appinn 对于不]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stabel — Build stable dApps with on-chain threat prevention]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/stabel</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/stabel"/>
        <updated>2022-11-04T08:17:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Scaling Your Engineering Org Checklist — A step-by-step guide to help you scale your engineering org]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/scaling-your-engineering-org-checklist</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/scaling-your-engineering-org-checklist"/>
        <updated>2022-11-04T08:10:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Notion Tools Hub — Integrations and tools hub that Notion should have built]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/the-notion-tools-hub</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/the-notion-tools-hub"/>
        <updated>2022-11-04T07:38:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Carena — Quick access to any car's specs, easy to compare car models]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/carena</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/carena"/>
        <updated>2022-11-04T07:20:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bone Health Tracker — Track your bone health, create better bone health treatments]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/bone-health-tracker</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/bone-health-tracker"/>
        <updated>2022-11-04T07:19:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[APP+1｜用对工具，记账其实很轻松｜八款记账App评测]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76557</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76557"/>
        <updated>2022-11-04T07:19:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记账是我坚持得最久的习惯，到如今已经快4年。
期间有中断过，怀疑过，也尝试过很多不同的工具，发现用对工具的确轻松很多，也更容易坚持。今天就来跟大家分享下我记账这些年的心路历程，希望能帮到正在犹豫记账的你。
我会先讲下我是如何坚持记账，以及记账对我的改变，最后再分享记账应用（附带视频），只想看评测的话可以直接跳到最后哦。
一、如何开始记账
我之所以开始记账，也是因为发现自己每个月钱都不知花哪去了，所以想通过记账来了解自己的收支情况，让自己对生活掌控得更好。
一开始是消费一单就记一次，但太繁琐了，经常会忘记。所以就改成了每天固定睡前记账。但这样，依旧老是忘记，于是我设置了每晚10点的定时闹钟，效果就好很多了。等到养成习惯后，就再也不用设置闹钟了，以后一到那个点，脑子就自动提醒我记账，偶有遗忘，但也慢慢坚持下来了。而且因为我用打卡app，所以如果没记账，那天的记录就会为空，出于强迫症的原因，我也一定会把缺的那天补上。就这么不知不觉坚持了快4年。
但其实，我这种每一笔都记的方式还是比较费劲的，不一定适合所有人，我这里推荐两个降低难度的方式：

别全部都都记，这样太琐碎，而是设置一个额度，高于该额度的支出才记。
是充分利用记账应用，选择有自动同步账单功能，或者支持语音输入的记账应用，下面有推荐类似的App。

二、对记账的反思
那我这样记账4年下来的结果如何呢？
一方面，我的确因此免去了许多不必要的开支，存住了钱，对比起身边一些朋友，有储蓄更踏实，还可以把闲钱拿出来投资理财。
但另一方面，我也明显感觉自己似乎有点 落伍了......当同龄人在炫耀新买的电子产品、潮牌、口红包包时，当别人用钱堆出来一个时髦大方的形象时，其实很难不羡慕。可是让我去购买一些非必需品，这带来的罪恶感，又远大于我得到它的满足感。

是的，记账的习惯，让我的消费习惯变成了——只买有用的东西。
我评估一件东西是否值…]]></summary>
        <author>
            <name>余弦sine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Analytics Pack for Coda — Bring your website’s data to your Coda doc]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/google-analytics-pack-for-coda</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/google-analytics-pack-for-coda"/>
        <updated>2022-11-04T07:12:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[@packwhale) and I’m thrilled to launch today on Product Hunt!!!
About me: I’ve been working in online marketing for nearly a decade and I’ve always been curious about new tools that can make my life as a marketer easier.

I’ve often seen people stare at their Google Analytics dashboard without really doing something actionable or meaningful to understand what’s going on with their data. 

So I created the Google Analytics Pack for Coda to analyze my data, generate notes, and facilitate discussions with my team so we improve our website’s performance. You can even set up automations when you hit milestones—like Slacking your team when web traffic hits 1M views. Here’s a glimpse of what you can do:

✅ Use cases: 
* Build and share custom reports for your team and stakeholders. 
* Invite your team to analyze your website’s performance together.
* Make data-based decisions, plan your marketing campaigns, and build custom automations for your data. 

Special thanks to the @coda_hq team for their support 🙌
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to iterate over tables in Lua]]></title>
        <id>70255 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/iterate-over-tables-lua"/>
        <updated>2022-11-04T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How to iterate over tables in Lua
Seth Kenlon
Fri, 11/04/2022 - 03:00

            
In the Lua programming language, an array is called a table. A table is used in Lua to store data. If you're storing a lot of data in a structured way, it's useful to know your options for retrieving that data when you need it.

Programming and development
Red Hat Developers Blog
Programming cheat sheets
Try for free: Red Hat Learning Subscription
eBook: An introduction to programming with Bash
Bash shell scripting cheat sheet
eBook: Modernizing Enterprise Java
An open source developer's guide to building applications
Creating a table in Lua
To create a table in Lua, you instantiate the table with an arbitrary name:
mytable = {}
There are different ways you can structure your data in a table. You could fill…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gondola for iOS — Credits, Portfolios & Analytics for the creative industry]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/gondola-for-ios</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/gondola-for-ios"/>
        <updated>2022-11-04T05:02:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7.6折！亿图软件会员折扣史低！双11福利狂欢速来！]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43814</id>
        <link href="https://www.appinn.com/edrawsoft-double11-2022/"/>
        <updated>2022-11-04T04:18:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[今年双十一的战局已经提前开启了，甚至比往年还要火热，小编挖掘到一个重磅福利！亿图软件在双十一期间开启了超大力度的优惠活动，软件最低7.6折，套餐最高直降171元！同时限量赠送专属编号定制徽章礼盒等精美]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #810 微软考虑提供用广告和订阅支持的廉价 PC]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15214-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15214-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-03T23:55:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[微软考虑提供用广告和订阅支持的廉价 PC

微软正在为“新成立的 Windows 孵化团队”招聘人员，其任务是“将 Windows 转移到一个结合了云和微软 365 优点的地方”。其可能的模式包括通过订阅提供的低成本 PC，通过广告帮助抵消一些成本。也就是说，你需要接受微软推送的广告。不过，这目前还只是计划。


消息来源：The Register



老王点评：这是一个提供了硬件的微软 365？




阿塔卡马亚毫米波干涉阵望远镜遭受严重网络攻击

前两天，位于智利的阿塔卡马沙漠的亚毫米波干涉阵望远镜（ALMA）遭受严重网络攻击。ALMA 是世界上规模最大、海拔最高、最灵敏的毫米波/亚毫米波干涉阵。ALMA 由 66 个观测天线组成。这次攻击造成 ALMA 停止科学观测，位于智利的网站全部下线。攻击并未造成天线或观测数据库受损，且目前网络威胁已得到控制。但 ALMA 仍未恢复正常运行。


消息来源：Bleeping Computer



老王点评：连科研机构都攻击。




谷歌的文字转图像 AI 将首次公开亮相

AI Testr Kitchen 应用是谷歌对各种 AI 系统进行测试的一种方式，以收集该技术的早期反馈，之前，该应用程序提供了一些与谷歌的文本模型 LaMDA 交互的方式。谷歌的文本转图像 AI 系统 Imagen 也正在被添加到 Kitchen 中，提供了两种方式互动方式：“城市梦想家” 和 “摇摇晃晃”。谷歌说，测试用户的参与度远超预期。


消息来源：The Verge



老王点评：现在各大公司都展开了 AI 军备竞赛，而且其中一些进展令人惊讶。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Map Layers by Superlocal — Use your NFTs to discover nearby places]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/map-layers-by-superlocal</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/map-layers-by-superlocal"/>
        <updated>2022-11-03T23:44:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fruntt — Easily launch, design, and manage single product storefronts]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/fruntt</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/fruntt"/>
        <updated>2022-11-03T23:09:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[String to Int in Java – How to Convert a String to an Integer]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-convert-a-string-to-an-integer-in-java/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-convert-a-string-to-an-integer-in-java/"/>
        <updated>2022-11-03T22:02:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When working with a programming language, you may want to convert strings to integers. An example would be performing a mathematical operation using the value of a string variable.  In this article, you'll learn how to convert a string to an integer in Java using two methods of the]]></summary>
        <author>
            <name>Ihechikara Vincent Abba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[关于编译代码你应该知道的]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15213-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15213-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-03T21:42:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[用这个方便的捕鼠器比喻来理解编译代码。


源代码必须要经过编译才能够运行程序，而对于开源软件，每个人都可以获取源代码。无论你是自己编写了代码，想要编译和运行它，还是下载了某人的项目来尝试它，了解如何通过 编译器 处理源代码，以及编译器如何处理这些代码，这都很有用。

创建一个更好的捕鼠器

一般情况我们不会将一个捕鼠器比作电脑，但不管你信不信，它确实与你正在使用的设备（手机或电脑）的 CPU 有一些相似之处。经典的捕鼠器（我说的不是 🐈）有两种状态：打开或者释放。你可以认为 打开 是将捕鼠器设置好准备捕获老鼠，以及 释放 是捕鼠器被老鼠触发。某种意义上来说，捕鼠器就像是一台有鼠标的电脑。你可以想象一下这个代码，用一种虚构的语言来描述这个过程：

if mousetrap == 0 then
  There's a mouse!
else
  There's no mouse yet.
end


换句话说，你可以基于捕鼠器的状态发现是否有老鼠（数据）。当然，捕鼠器不是万无一失的，有可能有一只老鼠在捕鼠器旁边，由于老鼠还没有触发捕鼠器，所以它的状态还是 打开 的。因此该程序可以进行改进，这都是非常典型的。

开关

总的来说，捕鼠器就是一个开关。你会在家里使用开关打开灯。可以从开关中获得许多信息。比如，人们会从你家灯的状态了解到你是否在家。

你可以根据邻居家灯的状态来改变行为。如果邻居家所有的灯都熄灭了，那么请关掉你大声的音乐，因为人们可能已经上床睡觉了。

CPU 也使用这样的逻辑，只不过乘以几个数量级，缩小到了微观级别。当 CPU 在特定寄存器上接收到电信号时，可以触发其他一些寄存器，然后触发另一个，以此类推。如果这些寄存器有特定的意义，那么就可以通信。也许激活同一主板上某处的芯片，或者使 LED 亮起，或者改变屏幕上的像素颜色。

…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linux Lite 6.2 发布]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15212-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15212-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-03T21:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Linux Lite 6.2 是一个理想的升级，带来一些有用的变化，没什么太花哨的东西。




Linux Lite 是一种流行的轻量级的类 Windows 发行版，为用户提供了一个熟悉的操作系统感受。

最新版本 Linux Lite 6.2 基于 Ubuntu 22.04 LTS，对 UI 进行了各种更改以及各种错误的修复。

Linux Lite 6.2：有什么新功能？



此版本的 Linux Lite 侧重于用户界面调整和错误修复，并对一些应用程序进行了更改。

一些主要亮点包括：


更新的图标

新壁纸

Shotcut 视频编辑器

删除微软 Teams

LibreOffice 7.3.6.2

Linux 内核 5.15


Shotcut 取代 OpenShot



是的，Shotcut 现在取代了 OpenShot，成为 Linux Lite 6.2 上的默认视频编辑器。

OpenShot 之所以被删除，是因为它不能很好地与 Ubuntu 22.04 配合使用，而如果没有一个好用的视频编辑器，用户将不得不自己寻找一个。

Shotcut 无疑是一款出色的视频编辑器。所以，应该是一个不错的选择。

微软 Teams 已删除

另一个重大变化是微软 Teams 不再包含在发行版中。

其原因是微软停止了 Linux 应用程序，转而支持一个渐进式 Web 应用程序版本。

我们之前的报道可以让你更深入地了解：


微软决定放弃 Teams 的 Linux 应用，代之以渐进式Web应用


更新的图标和新壁纸



Linux Lite 6.2 具有最新的 Papirus 图标集以及一系列新的 Linux Lite 主题壁纸。

这应该会给发行版带来用户可能喜欢的焕然一新的外观。

🛠️ 其他更改和改进



其他值得注意的变化包括：


任务管理器的更新

改进了 Lite 升级应用程序中的结束对话。

各种应用程序的最新更新、错误修复等。


你可以阅读完整的发行说明以 了解更多信息。

Linux Lite 6.2 看起来是对以前版本的令人满意的升级，有许多重大的变化和补充。

📥 下载 Linux Lite 6.2

你可以从其官方网站下载最新的 ISO 或使用 Lite 升级工具升级到它。


Linux Lite 6.2


💬 你如何看待 Linux Lite 6.2？愿意试一试吗？


via: https://news.itsfoss.com/linux-lite-6-2-release/

作者：Sourav Rudra 选题：lkxed 译者：littlebirdnest 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Harms of Psychedelics Need to Be Put Into Context]]></title>
        <id>636420c37ee13002222188f2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/psychedelics-side-effects/"/>
        <updated>2022-11-03T20:14:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As psychedelic therapy trials get bigger and the drugs become more accessible, researchers need to start talking about their potential adverse effects.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[最近遇到的Linux内核内存取证小分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11800</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11800"/>
        <updated>2022-11-03T18:52:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[最近遇到的Linux内核内存取证小分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[webpagetest反序列化及ssrf漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11798</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11798"/>
        <updated>2022-11-03T17:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[webpagetest反序列化及ssrf漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Python lower() – How to Lowercase a Python String with the tolower Function Equivalent]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-lowercase-python-string/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-lowercase-python-string/"/>
        <updated>2022-11-03T16:16:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A string is a datatype that consists of characters wrapped in quotation marks. These characters can be letters, symbols, or numbers.  In Python, there are different ways of working with strings. These methods are built-in functions that change the results of the string.  For instance, if I want]]></summary>
        <author>
            <name>Tantoluwa Heritage Alabi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LOLBIN-使用卡巴斯基终端“KES”安装程序执行任意命令]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11797</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11797"/>
        <updated>2022-11-03T16:11:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LOLBIN-使用卡巴斯基终端“KES”安装程序执行任意命令]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30 Great Deals From Best Buy’s Early Black Friday Sale (2022): Phones, Stand Mixers, TVs]]></title>
        <id>6356b7c0a398fb738c4b9197</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-buy-deals-black-friday-2022-2/"/>
        <updated>2022-11-03T15:53:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The retailer has a flexible holiday return policy, and the discounts are going strong.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft, Matt Jancer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Format a Number as Currency in JavaScript]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-format-number-as-currency-in-javascript-one-line-of-code/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-format-number-as-currency-in-javascript-one-line-of-code/"/>
        <updated>2022-11-03T15:29:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When you're working with data from an API or an external resource, you'll get these data in some general format. For example, if you are building a store, you might have data like price. This price data might be in the form of a general number such as 14340 or]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Olawanle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TypeScript for React Developers – Why TypeScript is Useful and How it Works]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/typescript-for-react-developers/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/typescript-for-react-developers/"/>
        <updated>2022-11-03T15:00:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you've been using React for a while, you may have noticed times when the freedom and wild nature of JavaScript works against you (and not because of JS 😄). This can be especially true if you're working in a team. You may not know it, but you need TypeScript]]></summary>
        <author>
            <name>Daniel Asta</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[报告显示，openEuler 引发中国服务器操作系统发展从“量”变到“质”变]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15211-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15211-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-03T14:22:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[近日，赛迪顾问软件与信息服务业研究中心通过广泛调研，编制完成了《中国服务器操作系统市场研究报告（2022H1）》（以下简称“报告”）。报告从市场规模、市场结构和市场特点三方面对 2022 年上半年中国服务器操作系统市场发展情况进行了分析，并从国内产业生态的角度切入，深入分析了现阶段 openEuler 生态的发展情况。当前，以 openEuler 为代表的中国开源社区正在构建以自主技术为核心的产业生态，国产服务器操作系统已经具备产品有开发者社区、有知识产权，高安全、高可用、可定制、可重构的特性。

此前，在工业和信息化部举行的“新时代工业和信息化发展”系列主题新闻发布会上，信息技术发展司相关负责人在答记者问时，表示：“支持成立国内首家开源基金会——开放原子开源基金会，加速孵化开放鸿蒙、欧拉等一批开源项目，推动开源代码托管平台发展，优化壮大开源社区，如欧拉开源社区用户数量超 60 万人，合作单位超 380 家。在服务器操作系统方面，推动服务器操作系统与主流 CPU、数据库、中间件等软硬件的兼容适配，加快提高产品国际竞争力。如，欧拉操作系统终端部署量超 170 万套。”肯定了当前时期国内操作系统产品和生态取得的成就。

报告选取了政府、运营商、金融、能源四大行业市场逐一分析，并对中国服务器操作系统未来的发展趋势进行了研判。赛迪顾问业务总监高丹在 2022 开放原子全球开源峰会 openEuler 分论坛上对报告内容和数据进行了发布和披露。

报告显示，从整体市场来看，2022 年上半年中国服务器操作系统装机量继续高速增长，较上年同期增长 11.7%，达 195.9 万套。



从 openEuler 生态来看，openEuler 系产品（社区版、商业发行版和企业自用版）市场继续保持高速发展态势，2022 年上半年 openEuler 系产品整体装机量达 67 万套，自欧拉开源社区成立（2019 年 12 月）以来，openEuler 系产品总装机量达 172 万套。可以说，openEuler 的全面开源，引发了中国服务器操作系统发展“质”的变化，推动者整个行业进入加速发展阶段。



同时，伴随产品在市场中的稳定表现，openEuler 系产品市场装机量在 2022 年继续突破，取得了多个领域的增速第一：在政府行业，openEuler 系产品在 2022 年上半年市场占有率达 39.2%，位居第一位；在运营商行业，市场占有率达 57.9%；在金融行业，装机量市场占有率达 28.0%，位居第二；在能源行业，市场份额进一步提升，占有率达 29.6%。

openEuler 还通过开源社区的建设，将芯片厂商、整机厂商、操作系统厂商、应用软件厂商等多类伙伴集合到社区中，社区成员实现共建、共享、共治，全球资源逐渐向社区汇聚，从而推动了整个产业链条的发展。同时，随着数字经济建设的不但推进，openEuler 着力建设数字基础设施的底座，通过不断与云计算、边缘计算等结合，提供对数字场景的支持。截至目前，openEuler 社区伙伴已超 380 家，全国下载量超 50 万，用户数量超 60 万人，PR（拉取请求（Pull Request））合入超 5.5 万。

从兼容性来看，openEuler 已完成与多个硬件厂商的兼容适配，通过了 CPU 架构（x86/ARM）、跨代 CPU、主板（USB/拓扑）、外设等房名的兼容性测试。



2019 年 openEuler 宣布开源，2021 年宣布全新升级，欧拉操作系统可覆盖从 IT、CT 到 OT 数字基础设施全场景，并于 2022 年推出首个数字基础设施全场景长周期版本。当前，大量的生态伙伴已经积极加入到 openEuler 开源社区的建设当中，欧拉真正实现了由企业主导向产业共建。未来，openEuler 社区将持续与全产业链伙伴一起，共建、共享、共治，打造全球首选的数字基础设施开源操作系统。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[揭秘 2022 诺贝尔物理学奖：量子纠缠与贝尔不等式]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76592</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76592"/>
        <updated>2022-11-03T13:02:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

瑞典时间 10 月 4 日上午，诺贝尔奖委员会宣布 2022 年诺贝尔物理学奖授予阿兰·阿斯佩克特 (Alain Aspect)、约翰·克劳瑟 (John F. Clauser) 和安东·泽林格 (Anton Zeilinger)，以表彰他们 「进行了纠缠光子的实验，确立了对贝尔不等式的不成立并开创了量子信息科学」。阿兰·阿斯佩克特、约翰·克劳瑟和安东·泽林格分别利用处于相互纠缠的量子态进行了突破性的实验。在这种情况下，两个粒子即使被分开也表现得如同一个整体。他们的成果为基于量子信息的新技术扫清了道路。
—— 摘自诺贝尔物理学奖官方新闻稿

说实话，在诺贝尔奖委员会正式宣布量子纠缠相关的成果获奖后，我立刻就意识到，互联网上很快就会充斥着各种针对量子纠缠以及量子世界的神秘性相关的科普。这些科普，无论是原创的还是东拼西凑的，无论是专家学者起草的还是各路内容流水线上生产的，都有一个共同的特征：它们往往都喜欢强化量子物理的神秘性和不可理解。
我承认，历史上确实有这么一段时间，即使是 20 世纪初期那些鼎鼎大名的物理学家，都曾为量子相关的物理现象感到困惑。然而，经过一百多年的发展，量子物理的诸多核心概念早就被一代又一代的物理学家里里外外地玩了个遍，以至于许多被科普作家渲染得神乎其神的概念，现正躺在物理系本科生的必修课教材里。
当然，量子力学有它反直觉的地方。但是，现实生活中反直觉的事情还少吗？反直觉并不意味着神秘或不可理解。它只是需要你屏蔽你的许多生活常识，用绝对的理性来思考问题。所以，这篇文章会和你读过的绝大部分科普不同，我不会把量子…]]></summary>
        <author>
            <name>影转细枫</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 27 Best Mac Apps You Should Download Now (2022): Free and Paid]]></title>
        <id>5f049009437ef26a54241b72</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-mac-apps/"/>
        <updated>2022-11-03T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[MacOS may be the apple of your eye, but some of its stock apps are a little rotten. Take a bite of these third-party apps instead.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Jancer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[11 Best Android Phones (2022): Unlocked, Cheap, Foldable]]></title>
        <id>5ad9f8845ac0d714a1b64321</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-android-phones/"/>
        <updated>2022-11-03T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Shopping for a new phone can be an ordeal. Let us take some of the pain out of it with these WIRED-tested picks and tips.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spinn Review: Brew Coffee by Spinning It at 5,000 RPM]]></title>
        <id>6362b45fd05a7e57f9be567f</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/spinn-coffee-maker/"/>
        <updated>2022-11-03T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This machine grinds beans and then brews your coffee with centrifugal force. It’s more than a novelty; the results taste great.]]></summary>
        <author>
            <name>Joe Ray</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dear Artists: Do Not Fear AI Image Generators]]></title>
        <id>61ba7c7ba08cdc8657dc4958</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/artists-do-not-fear-ai-image-generators/"/>
        <updated>2022-11-03T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[True, new systems devalue craft, shift power, and wreck cultures and scenes. But didn’t the piano do that to the harpsichord?]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Ford</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rayst Gradients — A collection of beautiful gradients generated by AI]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/rayst-gradients</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/rayst-gradients"/>
        <updated>2022-11-03T12:07:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://github.com/rayst-inc/gra...

Proudly built with:
- NextJS
- Vercel
- TailwindCSS
- @vercel/og

We’re so glad to meet you product hunters and hope you like our product.
Thanks.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fintech in Latin America and Africa Is Breaking the Mold]]></title>
        <id>6361540744675727a4dc55df</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/fintech-latin-america-banking-opportunities/"/>
        <updated>2022-11-03T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The US and Europe can learn a lot from startups that are nimbler, more digitized, and potentially better at serving underserved people.]]></summary>
        <author>
            <name>Helen Li</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter Is Changing Fast. Here's What Could Happen Next]]></title>
        <id>6362bbf58dc1e93e91867904</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/gadget-lab-podcast-573/"/>
        <updated>2022-11-03T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This week, we discuss possible consequences of Elon Musk's shakeup at the social media platform he now owns.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Algorithms Quietly Run the City of Washington, DC—and Maybe Your Hometown]]></title>
        <id>63617b2dd5a8378824123f92</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/algorithms-quietly-run-the-city-of-dc-and-maybe-your-hometown/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new report finds that municipal agencies in Washington deploy dozens of automated decision systems, often without residents’ knowledge.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Algorithms Quietly Run the City of Washington, DC—and Maybe Your Hometown]]></title>
        <id>63617b2dd5a8378824123f92</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/algorithms-quietly-run-the-city-of-dc-and-maybe-your-hometown/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new report finds that municipal agencies in Washington deploy dozens of automated decision systems, often without residents’ knowledge.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[25 Amazing Holiday Gift Ideas Under $25 (2022)]]></title>
        <id>5be4c25fa2e9765d4710ab48</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/25-amazing-holiday-gift-ideas-under-25-2022/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Whether you’re shopping for tea lovers, phone addicts, or cyclists, just because you’re cheap doesn’t mean your holiday presents can’t be awesome.]]></summary>
        <author>
            <name>Michael Calore, Haley Sprankle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Sci-Fi Dream of a ‘Molecular Computer’ Is Getting More Real]]></title>
        <id>63596e2f81a87b1d767e38f6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-sci-fi-dream-of-a-molecular-computer-is-getting-more-real/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chemists have long conceptualized tiny machines that could fabricate drugs, plastics, and other polymers that are hard to build with bigger tools.]]></summary>
        <author>
            <name>Max G. Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Peaceful Crowds Turn Into a Deadly Crush]]></title>
        <id>6361724999fe777052767a68</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-peaceful-crowds-turn-into-a-deadly-crush/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It doesn’t take stampeding or unruly behavior to result in massive tragedies like the one in Itaewon.]]></summary>
        <author>
            <name>Amanda Hoover</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Soccer Fans, You're Being Watched]]></title>
        <id>636299d7a9269ef97e4efe41</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/soccer-world-cup-biometric-surveillance/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Stadiums around the world, including at the 2022 World Cup in Qatar, are subjecting spectators to invasive biometric surveillance tech.]]></summary>
        <author>
            <name>Vas Panagiotopoulos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[子魚笔记 – 边看视频，边做笔记[Web/Windows/macOS]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43811</id>
        <link href="https://www.appinn.com/ziyu-vnote/"/>
        <updated>2022-11-03T08:54:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[子魚笔记 是一款用来帮助用户在看视频的时候，记笔记的工具，支持网页版、Windows 于 macOS 客户端，可配合 mpv 视频播放器一起使用。可导出 Obsidian 支持的 .md 格式，可插入]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[入烧HiFi五年后，这台低端播放器治好了我的精神内耗]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76568</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76568"/>
        <updated>2022-11-03T08:35:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[引言：用惯旗舰的我，为啥突然自购了一台入门DAP？

我承认，这个标题有点蹭过时热搜的标题党嫌疑；但作为一个有着五六年HiFi设备购买经验、分享却极其佛系的用户，收获不能说是经验丰富吧，至少也能说是白忙一场；自从三年以前第一次入手了旗舰级的KANN CUBE之后，为了追求“好马配好鞍”，在便携领域各种入手搭配的旗舰耳塞线材套装，洒出去的钱也有个五位数往上了。虽然标题上写着是对节奏坦克新款播放器V6的体验，但从某种程度上来说，这篇文章也算是玩了这么久的HiFi设备之后，一篇简单的自我回顾和反思文章。
在半个月前，我绝对不可能相信听惯了“旗舰级DAP”的自己会甘于使用一台中低端价位的播放器，即便中低端播放器近年来也的确出现过不少声音表现优秀、拉动价位甚至行业疯狂内卷的机器，但高端播放器毕竟有自己的能力与气场：作为品牌的旗舰，一般都有着最好的用料、最新的功能配置、最前沿的DAC芯片——著名的Astell&Kern甚至没事就和上游的旭化成深度合作，三代SP系列几乎成为AKM全新旗舰DAC的首发平台；同时也倾注着品牌最优秀的音乐理解。
很显然，这些资源优势都是一般中低端播放器很难获得的，所以我现在依旧不怀疑“正经厂牌的高端播放器在综合素质表现上必然优于中低端产品”；以上观点也不代表我认为“所有人都必须和我一样不买个几万块东西就别想快乐听歌”，如果你的天桥9.9耳机已经让你非常快乐，那太好了，什么设备都理应有快乐听歌的权利。我开始怀疑的是，每天没事盯着见底的工资卡、紧了吧唧的盘算着怎么搭配耳机播放器，导致我个人的生活多了一堆需要计较的大小事，这些真的能让我听歌的过程变得更“快乐”吗？

因此这半个月的时间刚好给了我一个机会，你也可以认为这种机会比较祸福相依：我自购的SP1000在半个月前，因为某些极其离谱的外部非质量原因，不慎导致2.5mm接口损坏，被迫返厂维修。设备虽然要修，歌却不能…]]></summary>
        <author>
            <name>JeromeShaw</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（七）技巧篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11795</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11795"/>
        <updated>2022-11-03T08:14:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（七）技巧篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Is Lua worth learning?]]></title>
        <id>70283 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/lua-worth-learning"/>
        <updated>2022-11-03T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Is Lua worth learning?
Seth Kenlon
Thu, 11/03/2022 - 03:00

            
Lua is a scripting language used for procedural programming, functional programming, and even object-oriented programming. It uses a C-like syntax, but is dynamically typed, features automatic memory management and garbage collection, and runs by interpreting bytecode with a register-based virtual machine. This makes it a great language for beginners, but also a powerful tool for experienced programmers.
Lua has been somewhat eclipsed from the public view by languages like Python and JavaScript, but Lua has several advantages that make it popular in some major software projects. Lua is easily embedded within other languages, meaning that you can include Lua files in the code base of something written in (for instance)…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How open source weaves connections between countries]]></title>
        <id>70279 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/open-source-weaves-connections-between-countries"/>
        <updated>2022-11-03T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How open source weaves connections between countries
Phil Shapiro
Thu, 11/03/2022 - 03:00

            
Long ago, when I was a tech administrator for Arlington Public Schools, I received an unexpected email saying, "Our school in India loves your children's stories, so we've printed them all out in braille."
Apparently, the school had found my collection of children's stories on the web. I spent a moment visualizing those students so far away, enjoying my stories on those printed pages of braille. The email's sender might not have realized how meaningful their email was to me, but it's stayed with me for two decades.
Tell collaborative stories with open source
That experience got me thinking about how technology can weave new connections between people in different countries. While surfing…]]></summary>
        <author>
            <name>Phil Shapiro</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chrome扩展安全开发从零到一]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11794</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11794"/>
        <updated>2022-11-03T04:00:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chrome扩展安全开发从零到一]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某路由器固件模拟分析及栈溢出漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11793</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11793"/>
        <updated>2022-11-03T03:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某路由器固件模拟分析及栈溢出漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从高亮到输出：如何用 Readwise 一站式优化你的阅读笔记流程？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76574</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76574"/>
        <updated>2022-11-03T01:24:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[痛点
想想看，平时在阅读上，你做了多少无用功？
勤勤恳恳阅读，认认真真做好高亮批注。你看到自己的思考结果与文章或者书中的文字融于一体，觉得特别安心。
然而，当你需要整理或者调用这些笔记的时候，才发现它们如同断线的珠子，散落在各种地方：
RSS 阅读内容在 feedspot 里； 微信公众号的高亮在 Instapaper 里；Epub 标记在 Marginnote 里；PDF 的高亮和批注在 LiquidText 里面…… 如果不加整理，它们就会在不同的应用中终老。
问题来了，该怎么整理这些散落的阅读笔记？
有的人并不觉得这是个棘手的事情。他们的作息时间，如同钟表一般规律。可以做到每天晚上专门花时间，雷打不动把这些内容整理出来，做好分类，放在 Evernote 或者 Obsidian 里。
但是，这种方法，对于懒人显然不友好。至少我自己，就笃定无法日复一日坚持下去。即便我希望能持续一周这样操作，恐怕都得专门雇个人在旁边监督自己。
幸好，技术的进步使我们不用活得那么悲摧。有一些工具可以帮助我们汇集各种资料，尤其是帮你保管阅读记录和高亮、批注。更好的消息，是这些工具有很多，例如 Readwise, Matter, Diigo, Cubox 和简悦（Simpread）等。
本文我就以自己常用的 Readwise 为例，为你介绍如何自动化汇集整理和利用笔记。希望这些经验也能够帮到你，早日摆脱手动整理阅读笔记的困扰。
Readwise
我是 2020 年 4 月开始使用 Readwise 的。7 天试用期过后，我发邮件找 Readwise 官方申请了个教育优惠，就开始使用了。

Readwise 的特点，是支持非常广泛的信息输入来源，例如我这里已经连接的来源包括 Kindle, Instapaper, Medium, Airr, Twitter, Apple Books 等等。

我在…]]></summary>
        <author>
            <name>玉树芝兰</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Quick Sort – Algorithm Time Complexity with C++ and Java Code Example]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/quick-sort-algorithm-time-complexity-with-cpp-and-java-code/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/quick-sort-algorithm-time-complexity-with-cpp-and-java-code/"/>
        <updated>2022-11-03T00:43:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this article, you'll learn about one of the most commonly used programming algorithms – the quick sort algorithm.  You'll get to know how the algorithm works with the help of visual guides. You'll also see some code examples that will help you implement the algorithm in C++ and]]></summary>
        <author>
            <name>Ihechikara Vincent Abba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JavaScript Minify – Minifying JS with a Minifier or jsmin]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/javascript-minify-minifying-js-with-a-minifier-or-jsmin/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/javascript-minify-minifying-js-with-a-minifier-or-jsmin/"/>
        <updated>2022-11-02T23:50:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You might be wondering – what is minification and how does it improve your JavaScript applications? What tools can you use to minify your JS? I'll answer these questions in this article. What is Minification? Minification is the process of "minimizing" code by removing the irrelevant parts of the code.]]></summary>
        <author>
            <name>Dillion Megida</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TypeError: builtin_function_or_method object is not subscriptable Python Error [SOLVED]]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/typeerror-builtin-function-or-method-object-is-not-subscriptable-python-error-solved/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/typeerror-builtin-function-or-method-object-is-not-subscriptable-python-error-solved/"/>
        <updated>2022-11-02T23:43:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As the name suggests, the error TypeError: builtin_function_or_method object is not subscriptable is a “typeerror” that occurs when you try to call a built-in function the wrong way. When a "typeerror" occurs, the program is telling you that you’re mixing up types. That means, for example, you might be concatenating]]></summary>
        <author>
            <name>Kolade Chris</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vizdium — The quick and easy free data visualization tool]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/vizdium</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/vizdium"/>
        <updated>2022-11-02T22:41:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[http://vizdium.com . We’d love to hear your thoughts!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter Had a Plan to Fix Social Media. Will Elon Musk Follow It?]]></title>
        <id>6362e26bd58ae0592b0f00e1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-had-a-plan-to-fix-social-media-bluesky-will-elon-musk-follow-it/"/>
        <updated>2022-11-02T21:40:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For years, the platform has funded a project that's meant to create a better, decentralized online experience. Now Twitter's new owner will decide its future.]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Khalili</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Notion 35+ Page Client Welcome Pack — Make sure you and your clients are always on the same page]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/notion-35-page-client-welcome-pack</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/notion-35-page-client-welcome-pack"/>
        <updated>2022-11-02T20:46:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30 Outdoor Gift Ideas (2022): Binoculars, Helmets, Trekking Poles]]></title>
        <id>5dcc4dd08ebd000007e1453e</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/outdoors-gift-ideas-2022/"/>
        <updated>2022-11-02T19:34:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Give your favorite explorer a present they'll cherish forever, from hardcore camp stoves to tiny tents for their cat.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Jancer, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Rise of Rust, the ‘Viral’ Secure Programming Language That’s Taking Over Tech]]></title>
        <id>63582f1fbb31765d3acdfb15</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rust-secure-programming-language-memory-safe/"/>
        <updated>2022-11-02T18:27:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Rust makes it impossible to introduce some of the most common security vulnerabilities. And its adoption can’t come soon enough.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Strange Death of the Uyghur Internet]]></title>
        <id>63605eb15ca6e79a517309c2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/uyghur-internet-erased-china/"/>
        <updated>2022-11-02T17:51:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[China's muslim minority used to have its own budding cluster of websites, forums, and social media. Now that's been erased]]></summary>
        <author>
            <name>Masha Borak</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to make the most of DEV if you’re over Twitter]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/how-to-make-the-most-of-dev-if-youre-over-twitter-4567</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/how-to-make-the-most-of-dev-if-youre-over-twitter-4567"/>
        <updated>2022-11-02T13:24:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#watercooler #meta #twitter #career]]></summary>
        <author>
            <name>Ben Halpern, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Seeking Psychedelics? Check the Data Privacy Clause]]></title>
        <id>635ae105a398fb738c4b9234</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/colorado-psychedelics-health-privacy-surveillance/"/>
        <updated>2022-11-02T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Colorado's Proposition 122 wants to let people take psilocybin at healing centers. But sensitive data isn't covered by medical privacy protections.]]></summary>
        <author>
            <name>Mason Marks</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Unintended Consequences of Apple’s Fertility Tech]]></title>
        <id>6358567fa398fb738c4b921e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apple-watch-fertility-features-not-birth-control/"/>
        <updated>2022-11-02T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company says the Apple Watch’s ovulation-tracking tech isn’t birth control. But the public doesn’t necessarily know how to use that information safely.]]></summary>
        <author>
            <name>Amanda Hoover</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Adobe Just Held a Bunch of Pantone Colors Hostage]]></title>
        <id>6362065999fe777052767aad</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/adobe-pantone-color-subscription-fee/"/>
        <updated>2022-11-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Certain Pantone collections now require users to pay $15 a month to access them—with colors turned black unless you pay up.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Caustic Shift Is Coming for the Arctic Ocean]]></title>
        <id>635aec6ba8552c961517a86d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-caustic-shift-is-coming-for-the-arctic-ocean/"/>
        <updated>2022-11-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scientists have already begun to observe the ecological effects of acidifying oceans on sea life. The changes ahead may be more drastic.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Most Vulnerable Place on the Internet]]></title>
        <id>6361b2a70b9dedd635bdb001</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/submarine-internet-cables-egypt/"/>
        <updated>2022-11-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Underwater cables keep the internet online. When they congregate in one place, things get tricky.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creating a registration and a login with two-factor authentication on React 🤩]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/creating-a-registration-and-a-login-with-two-factor-authentication-on-react-2p2i</id>
        <link href="https://dev.to/novu/creating-a-registration-and-a-login-with-two-factor-authentication-on-react-2p2i"/>
        <updated>2022-11-02T10:17:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #node #webdev #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[浅析NodeJS]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11791</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11791"/>
        <updated>2022-11-02T07:56:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[浅析NodeJS]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Word 正则工具（查找、替换）- 为 Word、WPS 添加正则表达式支持[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43807</id>
        <link href="https://www.appinn.com/word-regular-tool/"/>
        <updated>2022-11-02T07:11:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Word 正则工具（查找、替换）是一款由 @cx123 在发现频道发布的适用于 Word、WPS 的小工具，用途是通过正则表达式进行更高效、灵活的查找、替换。@appinn Word正则工具（查找、替]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Achieve smart home interoperability with open source technology]]></title>
        <id>70288 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/smart-home-interoperability"/>
        <updated>2022-11-02T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Achieve smart home interoperability with open source technology
Florian Robert
Wed, 11/02/2022 - 03:00

            
Advertisers sell the myth of the "Smart Home" as a magical world where you automate everything with ease to simplify your life and free your mind of trivial tasks. It looks great on paper and TV, but so far, it's mainly been a battle of technologies and manufacturers.
Suppose you want to add a presence sensor from manufacturer A to your existing hub from manufacturer B so you can switch ON your light from manufacturer B. Or perhaps you want to switch OFF your air conditioner when your door is open, but the door sensor is not from the air conditioning manufacturer. Will it work?
There's a significant chance that the devices you want to link to one another don't talk the same …]]></summary>
        <author>
            <name>Florian Robert</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[API安全漏洞靶场crapi的基本介绍和解题思路-第二篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11789</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11789"/>
        <updated>2022-11-02T06:33:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[API安全漏洞靶场crapi的基本介绍和解题思路-第二篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iA Presenter 初体验]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76540</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76540"/>
        <updated>2022-11-02T06:20:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[iA Writer 是一款非常著名的，以简洁优美的界面和不错的使用体验著称的 Markdown 写作软件（虽然我没用过）。而最近，iA Writer 的开发商 iA.net 发布了一款名为 iA Presenter 的幻灯片制作软件，旨在通过简单的 Markdown 创作出精美的幻灯片。
市面上制作幻灯片的软件已经是数不胜数，除了常见的 PowerPoint、Keynote，还有基于 HTML5 技术的 Prezi、reveal.js、Canva 等，基于文档生成幻灯片的软件也有不少，比如双链笔记软件 Obsidian、文档工具语雀、飞书文档、石墨文档都有演示模式。
在这么多软件之中，iA Presenter 又有哪些优势，值得我们从繁杂的工作中抬起头来呢。
首先说明一下，目前 iA Presenter 还处于一个非常早期的阶段，文中提到的一些内容随时可能会因为软件的版本更新而发生变更。
另外，下文中会将 iA Presenter 简称为 iA Pre。
在此，也感谢 @南山居氪 提供的 iA Presenter 的邀请码。
PowerPoint 发生了什么
似乎现在很多软件都在以一种革命性的姿态来发布——认为自己的诞生能够颠覆一个行业，至少在发布时会伴随着一些阐述自己设计哲学的文章。Roam 和 Arc 是如此，iA Pre 也有些这样的味道。
iA 在其新闻页面上发了两篇文章，主要在说 PowerPoint 等传统幻灯片工具有什么问题，和 iA Pre 怎样使幻灯片更好？。
在第一篇文章1中，iA 认为，以 PPT 为代表的传统幻灯片工具有着入门难、耗时长、会让演讲者忘记他想说的东西、以及搭配 PPT 的演讲大多很无聊，这种无聊是我们的职业杀手以及事业杀手。
iA 怎样使幻灯片更好？
而在第二篇文章2中，iA 提出了他们认为的让演讲和幻灯片制作变得更好的方法：
内容上
…]]></summary>
        <author>
            <name>aiokr</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HTML & CSS Features, Tips For a 10x Faster Page Loading Speed]]></title>
        <id>https://dev.to/koustav/html-css-features-tips-for-a-10x-fast-page-loading-speed-4jop</id>
        <link href="https://dev.to/koustav/html-css-features-tips-for-a-10x-fast-page-loading-speed-4jop"/>
        <updated>2022-11-02T05:19:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#news #webdev #html #css]]></summary>
        <author>
            <name>devkoustav</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（六）续集篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11788</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11788"/>
        <updated>2022-11-02T04:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（六）续集篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[WordPress 6.1 “Misha” 发布]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43803</id>
        <link href="https://www.appinn.com/wordpress-6-1-misha/"/>
        <updated>2022-11-02T04:16:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WordPress 6.1 “Misha 正式发布，新默认主题 二十二三 发布，具有 10 种不同风格，包括更精准的布局自定义，古藤堡编辑器持续更新，带来简单的页面定制（模板），以及更流畅的撰写体验。]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（五）最终篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11790</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11790"/>
        <updated>2022-11-02T02:40:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（五）最终篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cannabis Banking Startups Want to Make It Easy to Buy Weed]]></title>
        <id>636153821359162ab61a5b09</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cannabis-banking-fintech-regulations/"/>
        <updated>2022-11-01T19:06:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In dispensaries, cash is king—and it's a nuisance for business owners and buyers. Fintech players are entering the fray.]]></summary>
        <author>
            <name>Helen Li</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 7 Best React Component Libraries to Use in 2022]]></title>
        <id>https://dev.to/amrtcrypto/the-7-best-react-component-libraries-to-use-in-2022-11la</id>
        <link href="https://dev.to/amrtcrypto/the-7-best-react-component-libraries-to-use-in-2022-11la"/>
        <updated>2022-11-01T18:10:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #react #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Amr Tawfik</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Detect a Man-Made Biothreat]]></title>
        <id>635af21ebaca2e722bfbc6ec</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-detect-a-man-made-biothreat/"/>
        <updated>2022-11-01T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The US government is funding tech to determine whether genetic alterations in a virus or pest are an evolutionary quirk—or a lab-engineered danger.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Would You Sell Your Vacation Days for Cash?]]></title>
        <id>6359ab3951d3e1e46809f00b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/would-you-sell-your-vacation-days-for-cash/"/>
        <updated>2022-11-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[More startups are inviting workers to trade their unused PTO, a perk that can also benefit employers. It may also worsen US workers’ vacation deficit.]]></summary>
        <author>
            <name>Caitlin Harrington</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When Your Neighbor Turns You In]]></title>
        <id>635fdf932315f22f91833a36</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/authoritarian-us-neighbors-spy-report/"/>
        <updated>2022-11-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Authoritarian societies depend on people ratting each other out for activities that were recently legal—and it's already happening in the US.]]></summary>
        <author>
            <name>Thor Benson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Platform Makes Sure Companies Stick to Their Climate Pledges]]></title>
        <id>63605b4f00e08e244b10a514</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plan-a-platform-climate-pledges/"/>
        <updated>2022-11-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lubomila Jordanova explains how her carbon-reporting firm—Plan A—uses relentless data analysis to guarantee businesses aren’t greenwashing.]]></summary>
        <author>
            <name>Sabrina Weiss</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When Your Neighbor Turns You In]]></title>
        <id>635fdf932315f22f91833a36</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/authoritarian-us-neighbors-spy-report/"/>
        <updated>2022-11-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Authoritarian societies depend on people ratting each other out for activities that were recently legal—and it's already happening in the US.]]></summary>
        <author>
            <name>Thor Benson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Localc – 一款面向程序开发和调试的计算器[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43796</id>
        <link href="https://www.appinn.com/localc-for-windows/"/>
        <updated>2022-11-01T08:19:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Localc 是一款面向程序开发和调试的计算器，除了基础的运算功能之外，还提供进制转换/文本-字节数组转换/表达式计算/变量定义等功能。@Appinn 来自发现频道，开发者 @differentrai]]></summary>
        <author>
            <name>开发者推荐账号</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Get started with Parseable, an open source log storage and observability platform]]></title>
        <id>70275 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/parseable-observability-platform"/>
        <updated>2022-11-01T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Get started with Parseable, an open source log storage and observability platform
Nitish Tiwari
Tue, 11/01/2022 - 03:00

            
Log data is one of the fastest-growing segments across data storage. It's also one of the most complicated spaces. There are several products and solutions with overlapping use cases and confusing marketing.
This article looks at Parseable, a log storage and observability platform. Parseable is geared towards a better user experience, with an easy-to-deploy and use interface and a simple, cloud-native architecture. I'll also show how to set up Parseable with FluentBit to store logs.

More on Microservices
Microservices cheat sheet
How to explain microservices to your CEO
Free eBook: Microservices vs. service-oriented architecture
Free online course: Developi…]]></summary>
        <author>
            <name>Nitish Tiwari</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Transfer files and folders from Windows to Linux with WinSCP]]></title>
        <id>70261 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/transfer-files-folders-windows-linux-winscp"/>
        <updated>2022-11-01T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Transfer files and folders from Windows to Linux with WinSCP
Paul
Tue, 11/01/2022 - 03:00

            
Sometimes you need to transfer files over a network. There are lots of file sharing services out there, but most require that you send your file to the Internet. This seems like a long way to go (not to mention the privacy concerns) when two computers are right beside each other, or at least in the same building. The open source WinSCP utility makes it quick and easy to transfer a file or a folder of files over the network from your Windows computer to your Linux computer.

More Linux resources
Linux commands cheat sheet
Advanced Linux commands cheat sheet
Free online course: RHEL technical overview
Linux networking cheat sheet
SELinux cheat sheet
Linux common commands cheat sheet
What a…]]></summary>
        <author>
            <name>Paul</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sejda – 将 PDF 页面从中间拆分：A3 尺寸试卷切割为 A4 尺寸，方便打印]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43793</id>
        <link href="https://www.appinn.com/sejda-split-pdf/"/>
        <updated>2022-11-01T04:53:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sejda 是一整套 PDF 在线工具解决方案，类似 SmallPDF 与 CleverPDF，集合了包括合并、编辑、压缩、转换等诸多小工具。并且拥有一个非常有实用性的 Split PDF pages]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[通过边界代理一路打到三层内网+后渗透通用手法]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11784</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11784"/>
        <updated>2022-11-01T02:08:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[通过边界代理一路打到三层内网+后渗透通用手法]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IPC$共享利用姿势]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11783</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11783"/>
        <updated>2022-11-01T02:00:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[IPC$共享利用姿势]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[初步理解Phar反序列化 + 分析POP链构造（2022 Bilibili 1024 程序员节第二题）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11782</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11782"/>
        <updated>2022-11-01T01:29:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[初步理解Phar反序列化 + 分析POP链构造（2022 Bilibili 1024 程序员节第二题）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sorry, Prey. Black Widows Have Surprisingly Good Memory]]></title>
        <id>634850607fa81ffa8c2b010b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/sorry-prey-black-widows-have-surprisingly-good-memory/"/>
        <updated>2022-10-31T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Despite having tiny arthropod brains, spiders in a new experiment showed some complex cognitive calculations.]]></summary>
        <author>
            <name>Max G. Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mathieu Flamini Has a Plan to Decarbonize the Chemical Industry]]></title>
        <id>635c53c20d79c592e1a4c4b2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/mathieu-flamini-decarbonize-chemical-industry/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The former soccer player is working to turn agricultural waste into a fossil fuel replacement, reducing emissions and harmful byproducts.]]></summary>
        <author>
            <name>Amit Katwala</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Push to Scale Plant-Based Plastics]]></title>
        <id>635c49f5a8552c961517a88d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plant-based-plastics-fabricnano/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[FabricNano says it has found an affordable way to swap petrochemicals for plants and proteins.]]></summary>
        <author>
            <name>Gian M. Volpicelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Spooky Science of How Undead Spores Reanimate]]></title>
        <id>6356cd79e53b9bdcb463c5eb</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-spooky-science-of-how-undead-spores-reanimate/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These cells—and the way they reawaken—can tell biologists quite a lot about life, death, and the gray zone in between.]]></summary>
        <author>
            <name>Maggie Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mathieu Flamini Has a Plan to Decarbonize the Chemical Industry]]></title>
        <id>635c53c20d79c592e1a4c4b2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/mathieu-flamini-decarbonize-chemical-industry/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The former soccer player is working to turn agricultural waste into a fossil fuel replacement, reducing emissions and harmful byproducts.]]></summary>
        <author>
            <name>Amit Katwala</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You Need to Update Google Chrome, Windows, and Zoom Right Now]]></title>
        <id>635c5bbfa8552c961517a88e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-chrome-windows-zoom-critical-update/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Important patches from Apple, VMWare, Cisco, Zimbra, SAP, and Oracle.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate O'Flaherty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2022「数码荔枝」11.11 正版软件年度大促，60+ 软件参加]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43788</id>
        <link href="https://www.appinn.com/lizhi-2022-1111/"/>
        <updated>2022-10-31T10:37:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[由「数码荔枝」带来的 2022 双11 正版软件年度大促将从今天开始，一直持续至 11 月 15 日，带来 60+ 款热门软件 6 折起购，以及秒杀、减免活动。一年一度，入正好时机。@Appinn 主]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Marie: Budget Tracking — A smart and secure budget tracking app]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/marie-budget-tracking</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/marie-budget-tracking"/>
        <updated>2022-10-31T09:32:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Folder Structure for NodeJS & ExpressJS project]]></title>
        <id>https://dev.to/mr_ali3n/folder-structure-for-nodejs-expressjs-project-435l</id>
        <link href="https://dev.to/mr_ali3n/folder-structure-for-nodejs-expressjs-project-435l"/>
        <updated>2022-10-31T09:30:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#express #javascript #node #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Vaibhav Mehta</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 Docker Extensions Every Developer Must Try]]></title>
        <id>https://dev.to/docker/9-docker-extensions-every-developer-must-try-1no2</id>
        <link href="https://dev.to/docker/9-docker-extensions-every-developer-must-try-1no2"/>
        <updated>2022-10-31T07:41:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#docker #devops #kubernetes]]></summary>
        <author>
            <name>Pavan Belagatti, Docker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[走出内卷牢笼，拥抱无限游戏的自由｜荐书《有限与无限的游戏》]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76484</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76484"/>
        <updated>2022-10-31T07:00:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[很多人会把人生比喻为游戏，因为都需要在既定的规则下，和他人同台竞争谋求最大胜利，读书时的升学排名，就业后岗位的激烈竞争，无一不是要决出个胜负，每个人都要追求赢。
但我们可能从来没有想过，除了参加有输赢的游戏，其实我们还可以选择另一种游戏——没有输赢，可以持续玩下去的游戏。
这便是《有限与无限的游戏》中的观点，它认为世界上至少有有限和无限两种游戏，有限游戏以获胜为目的，无限游戏以延续游戏为目的。
很神奇的是，我之前从《游戏改变世界》这本书中首次知晓该理论时，只是觉得有意思，但对我并没什么启发。

可是真的当我自己看完这本20万字的小书后，对我的影响却是立竿见影的。我读完隔天，在工作上和同事发生冲突时，脑子里一直在想着“不行，我不能像对方一样发火，我要玩的是无限游戏，争一时的输赢的玩不下去了”，因此就忍住了火气，最终也顺利解决了问题。
所以呢今天也为大家推荐这本书，看完后你一定会觉得，哇，原来有些竞争是根本没必要投入的，原来选择还可以有这么多，生活的改变从心态的改变开始，相信你也可以和我一样豁然开朗！
不过该书其实是本哲学书，理解和解读起来有一定难度，而且写法更偏意识流，作者没有特意去构建严密的框架和推理，甚至全书中作者自己都没有直接发表过「无限游戏更好」的结论，所以我会加入个人的理解去解读以便更好地介绍，但我也只是抛砖引玉，建议大家过后去看全书。
一、有限与无限游戏的基本概念
有限游戏有三个显著特征。

它是以取胜为目的，一旦决出胜负则游戏结束，所以称之为有限游戏，注意这里的胜负必须是所有参与者认同，而不是裁判或观众认同。
参与者只能在游戏界限内进行游戏。
有限游戏的规则一经所有参与者认同就生效，且不能改变，否则就是另一个游戏了。

怎么样，听起来是不是很熟悉，几乎跟我们从小到大遇到的竞争一个模式。而无限游戏则恰好是跟它反着来的，它也有三个相对的显特征。

它并非以取胜为目的…]]></summary>
        <author>
            <name>余弦sine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20 technology horror stories about learning the hard way]]></title>
        <id>70286 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/technology-horror-stories"/>
        <updated>2022-10-31T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[20 technology horror stories about learning the hard way
AmyJune Hineline
Mon, 10/31/2022 - 03:00

            
Halloween will be here before you know it! This fun, over-the-top holiday is a great time to ponder the mortal fears of the developer in each of us. What haunts you the most, in the quiet moments just before your code starts to run?
Getting into the spirit of Halloween, I asked some Opensource.com writers: What's the scariest code you've seen or written?

More for sysadmins
Enable Sysadmin blog
The Automated Enterprise: A guide to managing IT with automation
eBook: Ansible automation for Sysadmins
Tales from the field: A system administrator's guide to IT automation
eBook: A guide to Kubernetes for SREs and sysadmins
Latest sysadmin articles
Bad permissions
I was responsible for …]]></summary>
        <author>
            <name>AmyJune Hineline</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 universal steps for open source code review]]></title>
        <id>70272 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/code-review"/>
        <updated>2022-10-31T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[10 universal steps for open source code review
Martin Kopec
Mon, 10/31/2022 - 03:00

            
Have you ever found yourself in a situation where you needed to do a code review but didn't fully understand the project? Maybe you did not review it to avoid looking like you didn't know what you were doing.
This article assures you that there's a better way. You don't need to know everything to provide a code review. In fact, based on my experience, that's quite common.
I remember when I joined Red Hat as an intern and was asked to help with code reviews. We used a system of +1 or -1 votes, and I was initially very hesitant to weigh in. I found myself asking whether when I gave a +1 on a change but then someone else voted -1, would I look foolish?
What does happen if someone votes -1 on a ch…]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Kopec</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Brain Molecule Decides Which Memories Are Happy—or Terrible]]></title>
        <id>6356ccfe51d3e1e46809efe2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-brain-molecule-decides-which-memories-are-happy-or-terrible/"/>
        <updated>2022-10-30T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When the brain encodes memories as positive or negative, a small peptide called neurotensin determines which way they will go.]]></summary>
        <author>
            <name>Yasemin Saplakoglu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Election That Saved the Internet From Russia and China]]></title>
        <id>635c726aa8552c961517a891</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/itu-2022-vote-russia-china-open-internet/"/>
        <updated>2022-10-30T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Open-internet advocates are breathing a sigh of relief after a recent election for the International Telecommunications Union's top leadership.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Ling</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Shorthand Optimization Tricks every JavaScript Developer Should Know 😎]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/7-shorthand-optimization-tricks-every-javascript-developer-should-know-4fj5</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/7-shorthand-optimization-tricks-every-javascript-developer-should-know-4fj5"/>
        <updated>2022-10-30T06:04:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【键帽大盘点】红红火火，盘点那些火热的键帽——红、橙色系（一）]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76473</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76473"/>
        <updated>2022-10-30T03:43:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本专栏所使用资料来源于网络，欢迎友好讨论
上几篇专栏介绍了绿色系、蓝色系，自然少不了光学三原色的另一名成员——红色。这一期来讲讲红色系键帽，方便各位键友选购搭配自己的梦中情键。

GMK Red Samurai 红武士
R1 2018.2 R2 2020
BASE
这套键帽是由设计师Redsun（红太阳）设计而成，同时他也是GMK蓝武士的设计师，gmk四大武士中的两款由他设计。关于这套键帽的灵感来源有两个版本。
在R1的IC中。

作者表示灵感来自于火影忍者中宇智波斑的铠甲颜色

而在R2中

作者则表示灵感来源于井伊直政（日本历史角色）
关于作者灵感来源，我还是更加倾向于R1中的说法，而为何要改口，可能是为了规避版权问题，但我个人觉得，在红武士中其实并不能看出过多来自于漫画中的角色要素，并且忍者和武士也是两种职业，作者关于忍者和武士的定义，好像也并没有非常清晰。
配色：

暗黄、深红、灰黑，低调而不失深度的配色，黑红相间配以金色点缀，经典耐看。
个性部分：

这一套的个性数量和种类都非常丰富“忍”“侍”，其实这一套键帽虽然称之为武士，但里面也融合了非常多忍者的元素，在武器类型中“飞镰”、“团扇”、“手里剑”、“苦无”，都是非常常见的忍者标志性武器，还有一些不明所以的图案。
其实这位作者在R1中的早期个性设计，是带有浓烈火影忍者特色的。
早期个性设计
穿着盔甲的天狗，很显然是宇智波斑的须佐能乎，以及极其明显的神威万花筒写轮眼图案。
但在最终敲定版本中为了规避版权问题进行了大刀阔斧的修改，最终便呈现出一个极具忍者风味的武士主题键帽。
搭配展示：
落叶随风拍摄Pecufo'拍摄Vanthic Noel拍摄是丶你的益达拍摄
搭配建议：
深色无疑是合适的，这套键帽很是百搭，红色、蓝色、黄色，都能驾驭，我个人最喜欢灰色和黑色进行搭配，红色也是很不错的，但过于鲜亮的颜色搭配起来难度还是…]]></summary>
        <author>
            <name>车不能快</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[談談大衆對形碼的誤解]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76483</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76483"/>
        <updated>2022-10-30T00:44:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[相信大部份人用的都是拼音輸入法。
學會一個非拼音的中文輸入法，是一件好玩的事，這是一項實用的技能，能證明你的智商和學習能力。
以後搞博客，工作，寫作，成為作家，跟人聊天，等等很多地方都能用上。
其實很多人對「形碼」還存在誤解。

誤解一，除了拼音就是五筆。
其實形碼是一衆不以拼音而是字形部件組合來輸入中文的方法。著名的有：倉頡、鄭碼、五筆，等等。
其中五筆是最有名，但又是最難學最難用的。
誤解二，形碼一定比拼音快。
其實形碼並不一定比拼音快，比如我用倉頡打「哈哈哈哈」，我輸入的是「romr romr romr romr 」，而拼音只需要輸入「hhhh 」。
也就是說，在某些特定場合，拼音，簡拼，比形碼還要快。
那形碼的優點是甚麼？形碼不是快，而是準。形碼人的思維是，如果連準確輸入都做不到，那快有甚麼用？
誤解三，五筆（形碼）很難，要背很多字根。
其實是因為五筆的字根太多太難背，才會給人這樣的感受。我用過五筆兩年，我也承認背字根是一個非常高的門檻。
但是，並不是所有形碼都跟五筆一樣難背。倉頡輸入法的字元就比五筆少很多，好記很多，記下根本不費吹灰之力。
誤解四，學個輸入法要浪費很多時間，學會了也沒甚麼用。
這是極其錯誤的想法。中文打字，不管到哪裏，都是實用的技能。現在網上到處都是同音錯字，比如「再在」不分，就是因為拼音輸入法根本打不準。那麼如果你跟別人文字聊天時，或者發表文章時，能做到用字準確，那不就是一個加分項嗎？
因此，花費一點時間，去學一個形碼，是事半功倍的事。一個好的中文輸入法，是可以用一輩子的。而你只需要用掉幾日的時間來學習。

先寫到這裏。我是中文輸入法專家尹卂，目前在用倉頡。有甚麼問題可以在下方留言。]]></summary>
        <author>
            <name>ejsoon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Startups Have a Sellout Problem. There's a Better Way]]></title>
        <id>63481d9808a267a4aad8c050</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/startups-exit-community-ipo-business/"/>
        <updated>2022-10-29T13:35:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Startups like Meta and Twitter serve as digital infrastructure, but aren't accountable to users. Some startups are trying to chart a new way to exit that focuses on community—not shareholders.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Ideas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某软件监控页面RCE漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11778</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11778"/>
        <updated>2022-10-29T13:22:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某软件监控页面RCE漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[China Operates Secret ‘Police Stations’ in Other Countries]]></title>
        <id>635c2916a398fb738c4b9262</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/china-police-stations-security-roundup/"/>
        <updated>2022-10-29T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The New York Post gets hacked, a huge stalkerware network is exposed, and the US claims China interfered with its Huawei probe.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Ancient Grain-Sowing Method Could Be Farming’s Future]]></title>
        <id>6356cc51a8552c961517a84d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ancient-grain-crops-future-of-farming/"/>
        <updated>2022-10-29T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The traditional practice of mixing crops was nearly wiped out by industrial agriculture, but maslins are poised for a comeback.]]></summary>
        <author>
            <name>Gemma Tarlach</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Could Namor’s Ankle Wings From 'Black Panther 2' Really Work?]]></title>
        <id>634ded817fa81ffa8c2b0123</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/could-namors-ankle-wings-from-black-panther-2-really-work/"/>
        <updated>2022-10-29T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Other superheroes float, rocket, or jump their way around the Marvel Cinematic Universe—but this new flying method needs a physics analysis.]]></summary>
        <author>
            <name>Rhett Allain</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Set up a Matrix to Discord bot]]></title>
        <id>70292 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/matrix-discord-bot"/>
        <updated>2022-10-29T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Set up a Matrix to Discord bot
Seth Kenlon
Sat, 10/29/2022 - 03:00

            
Matrix is a popular open source chat application that makes it easy to chat securely with people all over the world. Similarly, Discord is a non-open source chat application that's also popular with many online communities. Discord, like Matrix, provides a chat client for all major platforms both mobile and desktop, so it's perfectly usable on Linux. However, it's not open source and so, given the choice, you might prefer to use Matrix. The good news is that when not given a choice for any reason, you can also use Matrix to interface with Discord by running a Matrix-to-Discord bridge. This article shows you how to set up and run a Python Matrix bot to bridge chat between a Matrix room and a Discord channel.
Re…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[If Musk Starts Firing Twitter's Security Team, Run]]></title>
        <id>635be73651d3e1e46809f063</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-twitter-security-privacy-risks/"/>
        <updated>2022-10-28T22:55:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What's next for the social network is anyone's guess—but here's what to watch as you wade through the privacy and security morass.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[If Musk Starts Firing Twitter's Security Team, Run]]></title>
        <id>635be73651d3e1e46809f063</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-twitter-security-privacy-risks/"/>
        <updated>2022-10-28T22:55:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What's next for the social network is anyone's guess—but here's what to watch as you wade through the privacy and security morass.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Type-Safe TypeScript with Type Narrowing]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/type-safe-typescript-with-type-narrowing-5930</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/type-safe-typescript-with-type-narrowing-5930"/>
        <updated>2022-10-28T19:27:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#typescript #javascript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Rainer Hahnekamp, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter Users Flock to Other Platforms as the Elon Musk Era Begins]]></title>
        <id>635ad83b0d79c592e1a4c476</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-users-flock-to-other-platforms-as-the-elon-musk-era-begins/"/>
        <updated>2022-10-28T19:20:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discord, Mastodon, and other services are bustling as Twitter fans make backup plans for their online social lives.]]></summary>
        <author>
            <name>Amanda Hoover</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Now Owns Twitter]]></title>
        <id>635984b868addec416d5b93f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-owns-twitter-deal/"/>
        <updated>2022-10-28T13:28:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[After trying and failing to escape his $44 billion deal to buy the platform, Musk is in control and set to make major changes.]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s Twitter Will Be Chaos]]></title>
        <id>635bc6e10d79c592e1a4c487</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-twitter-deal-chaos/"/>
        <updated>2022-10-28T13:28:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The entrepreneur’s laundry list of ideas includes scrapping content moderation, charging subscription fees, and even branching out beyond social media.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why Meta Is Tanking—and How Zuckerberg Can Fix It]]></title>
        <id>635ab936a8552c961517a866</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-why-meta-is-tanking-and-how-zuckerberg-can-fix-it/"/>
        <updated>2022-10-28T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Facebook’s early days, Covid in Ukraine, and the world on fire.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Art of Hitting Disinformation Where It Lives]]></title>
        <id>6356a50d3d83d1af9973abd3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/disinformation-art-science/"/>
        <updated>2022-10-28T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Combating fake news with facts doesn't work because humans are wired for emotion. It's time for more creative tactics.]]></summary>
        <author>
            <name>Tom Southern</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Musk’s Twitter Will Not Be the Town Square the World Needs]]></title>
        <id>635af6043d7842cc349a2206</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-twitter-town-square/"/>
        <updated>2022-10-28T12:54:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This is a moment to choose a different path, inspired by the lessons of thriving offline communities.]]></summary>
        <author>
            <name>Eli Pariser</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ford Abandons the Self-Driving Road to Nowhere]]></title>
        <id>6359a81b68addec416d5b941</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ford-abandons-the-self-driving-road-to-nowhere/"/>
        <updated>2022-10-28T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ford and Volkswagen sank nearly $4 billion into developer Argo. Now, amid wider signs of slow progress in autonomous tech, they're shutting it down.]]></summary>
        <author>
            <name>Aarian Marshall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europe Prepares to Rewrite the Rules of the Internet]]></title>
        <id>6359871f68addec416d5b940</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/europe-dma-prepares-to-rewrite-the-rules-of-the-internet/"/>
        <updated>2022-10-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Digital Markets Act will force Big Tech platforms to break open their walled gardens in 2023, says the EU’s new ambassador to Silicon Valley.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Uber Squeezed Europe’s Taxi Drivers. Now It Wants to Hire Them]]></title>
        <id>635aecd381a87b1d767e390c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/uber-taxi-europe-strategy-uturn/"/>
        <updated>2022-10-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The ride-sharing giant is trying to end a yearslong battle by offering EU cabbies aggressive financial incentives.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europe Prepares to Rewrite the Rules of the Internet]]></title>
        <id>6359871f68addec416d5b940</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/europe-dma-prepares-to-rewrite-the-rules-of-the-internet/"/>
        <updated>2022-10-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Digital Markets Act will force Big Tech platforms to break open their walled gardens in 2023, says the EU’s new ambassador to Silicon Valley.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ukraine’s Biggest Nuclear Plant Needs a Safety Zone]]></title>
        <id>635332690ada77667d907228</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/zaporizhzhya-ukraines-biggest-nuclear-plant-needs-a-safety-zone/"/>
        <updated>2022-10-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Atomic energy experts are calling for protections for the Zaporizhzhya plant, which has become a pawn in the war, thanks to power outages and nearby shelling.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chrome Extensions of the Month - October 2022]]></title>
        <id>https://dev.to/j471n/chrome-extensions-of-the-month-october-2022-1c0j</id>
        <link href="https://dev.to/j471n/chrome-extensions-of-the-month-october-2022-1c0j"/>
        <updated>2022-10-28T06:31:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#productivity #webdev #javascript #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Jatin Sharma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Master The Art of Content Creation As a Developer?]]></title>
        <id>https://dev.to/patilganesh1010/how-to-master-the-art-of-content-creation-as-a-developer-kpn</id>
        <link href="https://dev.to/patilganesh1010/how-to-master-the-art-of-content-creation-as-a-developer-kpn"/>
        <updated>2022-10-28T03:18:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #tutorial #opensource #career]]></summary>
        <author>
            <name>Ganesh Patil</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[当了键盘UP主三年，我眼中机械键盘的过去现在和未来]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76461</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76461"/>
        <updated>2022-10-27T14:50:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

满打满算，我加入键盘爱好者圈子已经超过三年了。我感觉自己非常有幸，能亲身经历键盘圈子三年间的种种改变。这篇文章，我将结合自己的尝试过的产品、感受到的变化，给大家总结下三年间键盘风向的快速变化，以及展望下未来。
2019 年，热插拔结构萌芽
在 2019 年，客制化键盘圈子当中，热插拔结构逐渐普及开来。
那个时候我是一个很普通的键盘小白。只想要一个高端机械键盘，来满足我一个手游程序员的日常工作需求。而客制化键盘需要买家亲自去组装键盘的所有零部件。而安装轴体对于彻彻底底的小白来说，就是一个非常巨大的门槛。
在当时安装轴体的方法有两种，一种就是传统的焊接，需要用户学习焊接的基础知识，需要购买焊台，焊锡，学习焊接轴体的操作技巧。如果操作不当，还有可能把键盘电路板烧毁、损毁轴体。由于客制化键盘都是采用团购的形式，制作工期极长，所有的零件都是根据购买量定制的，电路板有个三长两短，再找一块电路板来，就不是那么容易的事情了。焊接完成之后，想要更换轴体，更是一件麻烦事，需要重新拆解键盘，学习使用吸锡器。
键盘带有热插拔结构之后，只需要在安装之前，掌握轴体的安装方向，轻轻一按，轴体就安装完成了。可以说是小白新手的福音，能极大的降低客制化键盘圈子的入圈门槛。而在当时，愿意增加热插拔结构的客制化键盘却非常少。
造成这一现象的原因可以分成两方面看待：
一是客观原因。在当时，客制化键盘的生产线没有现今那么强大。零件需要外包出去制作。负责生产的工厂水平参差不齐，最终生产的成品，出现划痕、刀痕、色差也是时有发生。最严重的情况就是外包的工厂心术不正，直接卷钱跑路。…]]></summary>
        <author>
            <name>七骑士托马斯</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8 must-know tips for writing clean code with Javascript]]></title>
        <id>https://dev.to/alexomeyer/8-must-know-tips-for-writing-clean-code-with-javascript-i4</id>
        <link href="https://dev.to/alexomeyer/8-must-know-tips-for-writing-clean-code-with-javascript-i4"/>
        <updated>2022-10-27T13:11:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #refactorit #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Alex Omeyer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Is Listening to Audiobooks Really Reading?]]></title>
        <id>6312405ea4a22698f6d24aaf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/is-listening-to-audiobooks-really-reading/"/>
        <updated>2022-10-27T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED’s spiritual advice columnist on bardic traditions for a modern age—and why book snobs worry about the wrong things.]]></summary>
        <author>
            <name>Meghan O'Gieblyn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI's New Creative Streak Sparks a Silicon Valley Gold Rush]]></title>
        <id>635811513c668b3d581922aa</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ais-new-creative-streak-sparks-a-silicon-valley-gold-rush/"/>
        <updated>2022-10-27T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Investors have got the hots for "generative AI" that can make text and images. But so far, the hype runs ahead of the business results.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI's New Creative Streak Sparks a Silicon Valley Gold Rush]]></title>
        <id>635811513c668b3d581922aa</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ais-new-creative-streak-sparks-a-silicon-valley-gold-rush/"/>
        <updated>2022-10-27T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Investors have got the hots for "generative AI" that can make text and images. But so far, the hype runs ahead of the business results.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The World Is Drowning in Plastic. Here’s How It All Started]]></title>
        <id>634d8df5e81217c42cd9fb04</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-world-is-drowning-in-plastic-heres-how-it-all-started/"/>
        <updated>2022-10-27T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It’s the miracle material that makes cars, computers, and modern medicine possible. It has also corrupted every corner of the environment.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Where Did Omicron Come From? Maybe Its First Host Was Mice]]></title>
        <id>635316be09edbe1c8de88e4c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/where-did-covid-omicron-variant-come-from-maybe-its-first-host-was-mice/"/>
        <updated>2022-10-27T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Covid virus can infect many animal species. The variant that tore through human populations last winter may have previously circulated in rodents.]]></summary>
        <author>
            <name>Maryn McKenna</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Thawing Permafrost Exposes Old Pathogens—and New Hosts]]></title>
        <id>6359b4c00c761e833be17fd4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/arctic-spillover-risk/"/>
        <updated>2022-10-27T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Climate change is disrupting delicate arctic habitats, which could unearth frozen viruses and transport them elsewhere.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[新玩意 125｜少数派的作者们最近买了啥？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76455</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76455"/>
        <updated>2022-10-27T09:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[关于栏目
为了满足读者们对于《新玩意》栏目加更的需求，机器人特地邀请了 Matrix 作者们也来聊聊自己近期购买的新奇产品。喜欢本栏目的话，欢迎充电或评论文章来表达自己的喜爱，你的每一次真心夸赞或建议，都是作者前进的动力。
所有内容均遵循 原创、首发、非商务 原则，投稿细则可查看文末。

@王百顺BS：Nutale Air Pro - Airtag下位替代品

入手渠道：淘宝
入手价格：192 元

新发布的 AirPods Pro 内置了 Airtag 又让我重新对这个去年发布的小东西提起了兴趣，恰好看到 Nutale Air Pro 打折，四个套装比单个 Airtag 还便宜，就想试试能不能作为平替。
先放两张外观的图片：
正面：金属边框，两面塑料，有一颗按键，一个发声的开槽（按键手感很差软塌塌的没有反馈）背面：有个放纽扣电池的盖子，用手一推就能打开，一颗 CR2032 纽扣电池
几天试用下来体验还不错，有「Works with Apple Find My」的认证所以可以直接在「查找」app 中的「物品」这一栏添加设备，所有的操作也都是在「查找」app 中，和查看其他 Apple 的设备操作一样。
在查找 app 中的界面，这个两个物品都是
价格便宜自然会有一些缺失的功能，比如：精确查找。 就是到达 Airtag 附近（大概 20 米以内吧）之后触发精确查找，告诉你在什么方向还有多远。 这个功能在 Nutale Air Pro 上是没有的（据说是因为 Apple 还没有开放 UWB 所以市面上还没有第三方的产品具备精确查找），你只能到达附近之后通过播放声音来寻找，声音大小用 Apple Watch 粗略测试了一下可以达到 95 分贝，装到帆布包里间隔两米声音大概 60 分贝，装在包里隔一堵墙距离大概 7 米就需要仔细听了。
精确查找：图片来自 Apple 官网截图
第二…]]></summary>
        <author>
            <name>Matrix机器人</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How a VS Code Extension "Todo Tree" can make your coding easier | Todo Tree Configuration | Highlighting Comments in VS Code]]></title>
        <id>https://dev.to/koustav/how-a-vs-code-extension-todo-tree-can-make-your-coding-easier-todo-tree-configuration-and-use-cases-11kc</id>
        <link href="https://dev.to/koustav/how-a-vs-code-extension-todo-tree-can-make-your-coding-easier-todo-tree-configuration-and-use-cases-11kc"/>
        <updated>2022-10-27T05:27:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#news #vscode #programming #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>devkoustav</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[特斯拉随车充选哪个好？四款便携充电器横评对比！]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76451</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76451"/>
        <updated>2022-10-27T05:11:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
2022年10月24日，特斯拉官宣降价，基础版本model 3降价1.4万，model y降价2.8万，可以说是非常大的降价幅度，结合2022款整体上更新的车机芯片加上扩大的电池容量，一部分车款可以说是重回性价比车型的行列。
我们讲电车使用成本低，是基于有家用充电桩的环境，如果都用特斯拉超充，不算停车费，每公里电费都能到3毛以上，而使用谷时电家充，每公里电费可以控制在5分钱。但家充桩需要有固定车位，还要向电网申请电表，以及需要物业允许施工的证明，这些硬性条件也劝退着一些潜在车主。
而除了固定的家用充电桩，还有便携充电器，也就是随车充可以作为新能源车的补能方案。随车充在使用上可以使用家庭插座，支持自带线缆从家中接到室外充电，不需要独立电表，对于公司有插座、农村有自建房以及低楼层居民楼住户都比较友好。
本篇选择了四款随车充，覆盖了品牌、设计特点、功率支持的几个不同方向，来详细对比产品设计和具体功能，希望能为随车充的选择答疑解惑。
缆上控制与保护装置（IC-CDP)

其实随车充产品我分析过很多次，它本质上就是从电源到新能源车电机的连接装置，换言之就是一根电源线，电能转化为电池电量都是在新能源车内部完成的。而对于随车充产品消费首先需要重点关注的就是是否配备了缆上控制与保护装置，缩写为IC-CDP。
在国家标准GB/T 18487.1-2015《电动汽车传导充电系统 第一部分:通用要求》中，将就是一根电缆连接电动汽车和交流电网的随车充称为模式1产品；将电缆上加入IC-CDP的随车充产品称为模式2产品。前者可以为车充电，根据电缆长度不同售价在200元上下，但模式1产品缺乏保护功能和控制功能，便宜但抗风险能力基本为0。后者模式2则是大部分车主的核心选择，通过控制盒可以实现各种差异化功能，特斯拉、比亚迪的原厂随车充我们称为车规产品，都是模式2随车充。
对于我们私家车主而言，充电安全…]]></summary>
        <author>
            <name>老木曾雪菜</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[产品漫游#008 | iPhone14 系列：苹果的里程碑，用户的选择题？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76443</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76443"/>
        <updated>2022-10-27T01:44:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[时隔一个多月之后，皮蛋漫游记又重新回到了正常的更新频率和大家见面。过去一个月，我们借着 iPhone 14 系列的首发开启了和苹果的第三次深度合作。在皮蛋的内容中，从来不直接评价产品的好坏，而是想和大家分享产品背后的思考和逻辑。恰逢新iPhone 系列热度已过，我们刚好来聊聊灵动岛，相机，模块化以及我们的思考和感受。
直接收听
Audio
关联影片

《iPhone 首发视频》
《iPhone 深度解析视频》
《相机横评视频》

互动方式

B站：两颗皮蛋
微博：两颗皮蛋_
小红书：两颗皮蛋

引用

《卷宗独家对谈灵动岛设计师》
BGM：《How Long Will I Love You》

鼓励
欢迎你在爱发电给我们一些支持和鼓励。
> 下载 少数派 2.0 客户端、关注 少数派公众号，解锁全新阅读体验 📰 
> 实用、好用的 正版软件，少数派为你呈现 🚀]]></summary>
        <author>
            <name>两颗皮蛋</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN (三)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11775</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11775"/>
        <updated>2022-10-27T01:00:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN (三)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple MacOS Ventura Bug Breaks Third-Party Security Tools]]></title>
        <id>635960e23d83d1af9973abe6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apple-macos-ventura-bug-security-tools/"/>
        <updated>2022-10-26T22:21:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Your anti-malware software may not work if you upgraded to the new operating system. But Apple says a fix is on the way.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Pro-China Disinfo Campaign Is Targeting US Elections—Badly]]></title>
        <id>6357e8a7a398fb738c4b91cf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/us-midterm-election-disinformation-dragonbridge/"/>
        <updated>2022-10-26T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The suspected Chinese influence operation had limited success. But it signals a growing threat from a new disinformation adversary.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The ‘Brightest of All Time’ Gamma-Ray Burst Sparks a Supernova Hunt]]></title>
        <id>634f04032b6d41b8a6c24ffe</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/brightest-of-all-time-gamma-ray-burst-supernova-hunt/"/>
        <updated>2022-10-26T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Telescopes around the world are capturing photons from the blast, and researchers anticipate exciting discoveries ahead.]]></summary>
        <author>
            <name>Katrina Miller</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Real Reason Elon Musk Wants You to Have More Babies]]></title>
        <id>61ba7bbc63820b7f88293089</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/real-reason-elon-musk-population-panic/"/>
        <updated>2022-10-26T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[People who complain about population aren’t talking numbers—they’re fantasizing about tightening the reins on workers.]]></summary>
        <author>
            <name>Virginia Heffernan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一次某CMS代码审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11774</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11774"/>
        <updated>2022-10-26T10:48:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一次某CMS代码审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-41852 Apache Commons Jxpath 漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11769</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11769"/>
        <updated>2022-10-26T07:29:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-41852 Apache Commons Jxpath 漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【拾键杂谈】键盘圈不平凡的一年，我的所见所闻和所感。]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76367</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76367"/>
        <updated>2022-10-26T06:39:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

2022 年，对我来说是不平凡的一年，键圈的兴亡成败在这一年格外明显。也是这一年我开始从一个消费者转变成一个创作者，遇到了更多的人，也想了了更多过去不会思考的问题。下面来讲讲我这一年的所思所想和所感，以及今后的一些打算。虽然都是些浅短的认识，但是分享出来也算是一种体验，非常感谢大家的观看和意见。欢迎评论区友好讨论。
键盘圈的大趋势
现代社会人与人的交流不再局限于过去话语和书信的形式，而更多倾向于快捷的网络输入交流。快捷频繁的信息互通使得输入工具成为生活工作长时间高频率接触的日常用品。2020 年的疫情提早将线上办公大规模地带入人们的生活之中，人们也重新开始审视自己的办公桌搭，机械键盘市场在疫情之下，不降反增。
机械键盘热度上涨这件事，无论是从日常生活中关于机械键盘话题讨论度愈发增高，还是从近些年来机械键盘品牌数急剧增加都可以得到一定程度的论证。
数据来源：什么值得买
近些年来，在机械键盘领域我能明显感知到的就是选择越来越多了，无论是量产还是客制化，无论是轴体、键帽、套件。国内机械键盘在「物质」水平上，毫无疑问的成长了。
在轴体领域，国产轴体自 2010-2012 开始萌芽，在 2019 年这个关键节点打出了名声，国内轴体市场也从 Cherry 的独角戏演变成现在的百家争鸣。
佳达隆的产品时间线 2012—2020
在键帽领域，过去的客制化玩家大多只能选择 GMK、SP 等海外品牌，如今有国产老牌客制化键帽 JTK、2019 年出现的 Domikey 和 2022 年入场的 PBTfans 以及各种各样的键帽代工厂，包括量产领域也出…]]></summary>
        <author>
            <name>车不能快</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iPhone 相机进化之路：单摄时代的功能演变（07 - 15）]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76395</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76395"/>
        <updated>2022-10-26T02:00:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[最近我在抽屉里翻出来一台尘封已久的 iPhone 5s，它刚刚在 20 年才从我手中退役，一眨眼它就快发布十年了。在用它的时候我其实对手机了解很少，也不懂摄影，就只是拿来刷网页。于是趁着这个由头，重头开始了解一下 iPhone 的一些变化。首先想写的是 iPhone 相机的一些内容，暂时先写单摄时代的 13 款机型。照例先给出我全文的脉络，供各位参考。
太不巧整理，截自我的 Notion 页面
iPhone + iPhone OS 1 / iPhone 3G + iPhone OS 2
2007 年 1 月 9 日，乔布斯在初代 iPhone 的发布会上只用了一句话介绍其搭载的相机

看后面，最显眼的就是内置的 2 百万像素摄像头。
iPhone 发布会
 
关于相机方面大量的篇幅其实是在介绍照片软件，搭配 3.5 寸的可触摸屏幕，可以向左滑动或向右滑动查看照片，捏合放大缩小，横置手机的同时照片也跟着变换方向等。

第三个我想要展示给大家看的手机功能是照片。你知道的，我之前说过，在iPhone里内置有一台二百万像素的相机，我们也有着最酷的照片管理软件，它在移动设备中是最好的。但是我认为它在所有的平台中也都堪称最棒。这是我们的照片，我正在进入照片库，这就是照片库，在这里我可以用我的手指来滑动浏览照片，相当酷。让我们看看相册，我要选择意大利，让我们从第一张开始，我可以通过滑动手机来浏览这些照片。我可以翻看照片库，大家看这是一张风景照片，现在我调转了我的手机方向，然后它就变成了这个样子，酷吗？怎么样？当我在看这张风景照片的时候我也可以滑动它。怎么样？是不是看上去还不错？我还可以把一些照片放大，我能用我的手指来对它进行缩放。我可以让手指分开来让图片变大，酷不酷？我还能移动照片，怎么样，酷吗？还可以把照片设置为手机壁纸，这样就能设置成为壁纸。当我回到主页，然后锁屏，当我解锁之后，我设…]]></summary>
        <author>
            <name>太不巧</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何用人工智能帮你读论文？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76427</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76427"/>
        <updated>2022-10-26T01:10:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[之前，我在《论文读不懂怎么办？》一文中，给你介绍了论文阅读遇到问题时的几个解决方法。尤其是介绍了你可以求助的免费资源和路径，它们包括但不限于：

幻灯
博客
视频
课程
代码

那篇文章，在知乎上获得了 2600 个赞（截止 2022 年 10 月）。我相信，对于很多同学，起到了帮助。

只不过，环境和技术在变化，我们解决问题的方法和思路，也应该与时俱进。
这不，因为有了大规模自然语言处理模型的加持，阅读论文时遇到不认识的名词，或者无法理解作者的简单解释时，我们有了一种新的对策。
具体的方法，就是人工智能替你阅读后，把内容综合整理，结合上下文转换成简单清晰的语言，再反馈给你。
这个想法，其实并不新鲜了。翻看近几年自然语言处理领域的论文，你能看见不少相关的研究。
只不过，那些研究成果只存在论文中，或者是在某个实验室的电脑里面，普通人根本无法接触，更不要说利用了。
这回可不一样，有人（ \@amanjha__ and \@functionofjade）居然真的就做了个产品出来。
这个应用的名字，叫做 explainpaper ，非常直白吧？

使用起来也特别方便。不用去菜单里面点选找寻。只要你把论文传上去，高亮某一个词语、短语或者段落，人工智能就会自动为你解读。

不仅如此，你还可以就着 AI 反馈的结果，继续追问。
这种应用演示不大适合图文。所以我干脆为你做了 一段演示视频，你可以先看看。
 
 
看完之后，感受如何？
反正不少小伙伴表示，很兴奋。

这东西背后的技术是啥？当然还是咱们的老熟人 ------GPT-3.
其实 GPT-3 这模型的特点，说穿了就是大。因为模型庞大，参数众多，所以从海量语料库里积攒的「认知」就多。注意我这里刻意回避了「知识」这个词儿。

（资料来源：t.ly/cY1kn）
从上图中，你不难看到，现在的文本和代码生成中，GPT-3 都占据了重要位置。
我喜欢共享内容的原因之一，是视频发出后总可以获得观众进一步的反馈。不少的问题，都会激发我的思考。
例如有小伙伴在视频后面提问，说这个东西能不能帮着理解中文论文啊？

这是个很好的问题。毕竟很多国内人文社科研究生平时阅读的论文，更大比例是中文的。
我一开始觉得这个问题问得有些太贪心了。对于一个外国人做的刚上线应用，你指望人家立即支持阅读中文，还能看懂中文的研究论文，不大现实吧？
刚要回复，我突然想起来 上次在 Lex 上面的教训了。既然 explainpaper 的底层模型是 GPT-3 ，那它本来就该认得中文啊。
为了确保回答准确，还是实际测试一下吧。我传了一篇自己的论文上去。

中文划线高亮之后，AI 反馈的结果让我有些吃惊。
尽管 explainpaper 并不能直接用中文来解释信息。但它可以立即识别出「知识管理」就是 knowledge management ，然后进一步解释下去。
下面这段解释，就更有意思了。

它先广泛解释「插件」是啥，然后结合本文的上下文，指出 Roam Toolkit 是一种插件，并且描述了它的功能。
不仅如此，从下图可以看出，就连划线的时候字符之间出现了空格间隔，也依然能正常识别和解释。

下面，我故意找了个文中没有进行详细解释的「概念网络」，结果是这样的。

我能确定，这解释里面出现的「宠物」、「猫」、「狗」啥的，肯定没在本文正文出现过。
Evernote 这一段，让我愣住了。

Explainpaper 居然是准确识别了这张表格，并且把内容总结梳理，然后用英文输出了出来。
上述的演示，是不是回答了读者的问题呢？我觉得算不上。从需求分析来看，人家看中文论文遇到术语不清楚，自然是需要中文的解释。你再弄成英文给我，这......
可换个角度想想，这东西帮助外国人阅读中文论文，可是再好不过了。遇到中文专业词汇，随时可以获得准确的英文解释，而且阐述还贴合论文的上下文。外国人读中文论文，将减少很多障碍。这或许可以快速提升中文论文的影响力，妙啊！
另外，目前 explainpaper 缺乏中文解释能力，也给国内的开发者提供了发展空间。希望早日看到更多 AI 实际应用上线，帮助国人理解中文论文。
我期待你能自己尝试一下这款在线应用。至少在目前，它是免费的。而且因为上传的都是公开发表的论文，也不存在用户隐私泄漏问题。所以可以放心大胆地尝试 ------ 特别是对于最近要写文献综述的小伙伴来说。
欢迎你把自己测试的结果和经验心得，分享在留言区。咱们一起交流讨论。
祝论文阅读愉快！
如果你觉得本文有用，请充电。
如果本文可能对你的朋友有帮助，请转发给他们。
欢迎关注我的专栏「科研利器」，以便及时收到后续的更新内容。
 
 
延伸阅读
如何高效入门 Logseq ？
互联网上的时光机器
如何高效学 Python？
VOSviewer 中文视频教程
【知识星球精选】刻意练习区的辅助线]]></summary>
        <author>
            <name>玉树芝兰</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hinge Will Try to Thwart Scammers With Video Verification]]></title>
        <id>6356e6b3a8552c961517a850</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hinge-selfie-verification-scammers-bots/"/>
        <updated>2022-10-25T14:03:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[To combat the scourge of bots and fake accounts, the dating site will ask users to prove their humanity by capturing a video selfie.]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Goode</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made 10x faster JSON.stringify() functions, even type safe]]></title>
        <id>https://dev.to/samchon/i-made-10x-faster-jsonstringify-functions-even-type-safe-2eme</id>
        <link href="https://dev.to/samchon/i-made-10x-faster-jsonstringify-functions-even-type-safe-2eme"/>
        <updated>2022-10-25T12:04:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #programming #typescript #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Jeongho Nam</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Pandemic Uncovered Ways to Speed Up Science]]></title>
        <id>6346eb34f93a1584dc57f38b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/covid-19-open-science-public-health-data/"/>
        <updated>2022-10-25T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There doesn't have to be a trade-off between good research and fast research.]]></summary>
        <author>
            <name>Saloni Dattani</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hunt for the Kingpin Behind AlphaBay, Part 1: The Shadow]]></title>
        <id>633de8395ec45110c69a14b2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/alphabay-series-part-1-the-shadow/"/>
        <updated>2022-10-25T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AlphaBay was the largest online drug bazaar in history, run by a technological mastermind who seemed untouchable—until his tech was turned against him.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[YaoYao 灵动岛/实时活动/Apple Watch Ultra 适配更新]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76417</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76417"/>
        <updated>2022-10-25T09:21:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[伴随 iOS 16.1 的发布，YaoYao 也适配了 iOS 16.1 相关功能
 
 
灵动岛
当你在手表上开始运动后，再打开手机App，你将发现YaoYao 的灵动岛功能。
灵动岛在 iPhone 14 Pro 上可以使用，你可以把灵动岛理解成一个indicator。

具体有多大用，实际我也没太明白，再就是要看这个功能提供后，各路厂商的想象力，以我自己的判断，Apple 可能也没太明白，这个应该会在后面继续迭代。
实时活动（Live Activity）
这个实时活动和灵动岛是一起的，绑定的，这也是我不太能理解的地方。它不需要iPhone 14 Pro，其他手机也会显示，你可以把它理解成一个特殊的通知.
它能实时显示新跳绳的运动数据，在 iPhone 14 Pro常亮屏的加持下更加好用，个人认为常亮屏是 iPhone 14 Pro 最大的亮点，就像 Apple Watch 自从有了常亮显示，体验大大提高一样。
Live Activity
Apple Watch Ultra 操作按钮（Action Button)
为了适配 Apple Watch Ultra 这个特殊的自定义键（Action Button，手表左侧这个黄色键），我特意买了一个 Ultra，现在在系统里配置该键后，你就可以：
 
 
1. 一键启动YaoYao
2. 按下该键暂停运动
3. 再按下恢复运动（或和右边的侧边键同时按下）
因为不用看屏幕可以直接按，减少了心智负担，实际使用非常好用！变成了我最喜欢 Ultra的功能。之前感觉佳明表全是按键操作，不能触控，拿到手完全不会用，感觉很傻，看来也有一定道理，哈哈。
Action Button 按键配置方法
Action Button 配置
请将App 更新到最新版，尝鲜以上功能。
如有其他问题或需求，欢迎随时找反馈~]]></summary>
        <author>
            <name>中年程序猿汪二</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Please do repeat yourself (DRY is dead)]]></title>
        <id>https://dev.to/ralphcone/please-do-repeat-yourself-dry-is-dead-1jbg</id>
        <link href="https://dev.to/ralphcone/please-do-repeat-yourself-dry-is-dead-1jbg"/>
        <updated>2022-10-24T20:09:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#productivity #beginners #codenewbie]]></summary>
        <author>
            <name>Rafal Stozek</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a Notion-like system with Socket.io And React 😍]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-notion-like-system-with-socketio-and-react-1hjg</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-notion-like-system-with-socketio-and-react-1hjg"/>
        <updated>2022-10-24T12:30:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #react #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome Websites For UI/UX Inspiration]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/awesome-websites-for-uiux-inspiration-5h75</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/awesome-websites-for-uiux-inspiration-5h75"/>
        <updated>2022-10-24T11:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#ux #css #beginners #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hot on the Trail of a Mass-School-Shooting Hoaxer]]></title>
        <id>63518918e87d0914ff599048</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/school-swatting-textnow-ethiopia/"/>
        <updated>2022-10-24T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For months, an anonymous caller has terrorized communities around the US by reporting false shooting threats. We know how they did it. The question is, why?]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iPad与外接键盘，这样设置可以更好用]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76300</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76300"/>
        <updated>2022-10-24T02:48:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[引言
iPad中关于键盘的设置与鼠标一样 —— 非常混乱。例如，iPad键盘的设置也是出现在「通用 | 键盘」、「辅助功能 | 键盘」以及「辅助功能 | 触控 — 辅助触控」中。
其中，「辅助功能 | 触控 — 辅助触控」其实就是上一篇文章中的「鼠标键」，具体可以参考《鼠标搭配 iPadOS，如何设置才能更好用？》
「通用 | 键盘 — 实体键盘」
键位调节
在实体键盘中，你可以根据iPad已有的输入法进行键位调节。例如我们常用的是QWERTY键盘，而你可以在这里改成AZERTY等。

 
下面的几项设置中，大家基本都能理解，而且也无关痛痒。笔者认为比较重要的是下面两个：
按下🌐显示表情符号
首先，这个🌐符号在妙控键盘里就是左下角的fn。
显示表情符号这个按钮，比较适合常用emoji😄的场景。例如‼️，一般写小🍠的朋友都需要用较多的emoji来分1️⃣2️⃣3️⃣等小标题，那么打开这个功能就会非常方便啦✨。
实际上，就算打开了这个功能，也不会影响我们切换输入法，因为使用control+空格也能轻松切换输入法，与我们使用Mac的习惯一样。

使用大写锁定键切换语言
第二个功能也是Mac中特有的功能。从Windows换到Mac的用户很不爽的一点是：想按Caplock键来输入大写字母，结果只能切换输入法，非得长按才行。
实际上这个功能是可以开关的，iPad上也一样。打开后，我们可以自由地在当前输入法和英文输入法之间切换（如果当前是简体中文输入法，那么就是中——英；如果是俄语输入法，那么便是俄——英），如果在键盘语言中把英文输入法删除的话，这个功能即使打开也不能使用了。关闭后，我们按下Caplock键就能切换为全大写输入。macOS中也一样，删除自带的中文输入法（英文输入法不能删除），就不能实现这个功能。

「辅助功能 | 键盘」

辅助功能中的键盘设置分为两个部分，一个是…]]></summary>
        <author>
            <name>hkoch24</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Build a multi-language website using React in 3 minutes]]></title>
        <id>https://dev.to/quocbahuynh/build-a-multi-language-website-using-react-in-3-minutes-4206</id>
        <link href="https://dev.to/quocbahuynh/build-a-multi-language-website-using-react-in-3-minutes-4206"/>
        <updated>2022-10-23T18:45:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>quocbahuynh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Quiet Insurrection the January 6 Committee Missed]]></title>
        <id>63502848470620c1e69a254e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/january-6-trump-digital-insurrection-politics/"/>
        <updated>2022-10-23T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A former congressman who helped the House select committee investigate the Capitol attack says the US is losing sight of the big picture.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Laslo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[第一次 CrossFit 训练之前，你需要知道的几件小事]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76376</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76376"/>
        <updated>2022-10-23T04:35:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[你好，我是马上要上第 700 节 CrossFit 团课的克莱尔。（但今天是我的休息日。所以我来写稿了。
如果你想减脂增肌，或者厌倦了在普通健身房对着满屋子器械不知从何下手，CrossFit 训练也许是一个最简单粗暴的健身方案。

融合有氧器械、哑铃壶铃、药球、奥林匹克举重与单杠和吊环体操动作， CrossFit 以社区感、团课、每天不重样的训练内容闻名。对，我们每天练的项目都不一样，它要求你什么都懂（一点），对心肺、力量、柔韧性等各方面都有要求。
换句话说， CrossFit 花样丰富，有趣，强度大，但作为一个相对小众的运动，准入门槛也不低。如果你在一二线城市，找到好馆子的可能性会比较大。如果你经常出差—— CrossFit 就像健身界的星巴克，无论到哪个城市，都能找到以相似模式运行的 Box ，能结识不同的朋友。
全球 CF 馆分布
今年是我练 CF 的第三年。根据三年的观察，许多来 CF 新客体验的人常被这项运动的强度或者“对新人不友好”震慑，觉得这是一馆子又壮又爱拼命的疯子。但其实 CF 并没有想象中这么吓人。在进行你的第一次 CF 训练之前，提前知道这些事情可以降低你在馆里低血糖、呕吐或者被吓得从此听到 CF 就绕道走的概率。
离你最近的 CrossFit 训练馆在哪里？
首先，如何找到离你最近的 CF 训练馆？如果你在国内一线城市，在点评 app 里输入 CrossFit 就是最快的方法，如果搜索结果中出现【综合训练】字样，它很有可能也是一个 CF 馆。只是未经 CF 官方认证。这不代表它是山寨——近几年有越来越多场馆认为自己不需要每年缴会费做这个认证，但大家训练的系统是一样的。
如果你在国外，除了谷歌，另一个方法是点进 crossfit.com 网页，在右上角 Find a gym 这里找到经过官方认证的场馆（对国内场馆同样适用，但也许网速会众所周知地慢一点）…]]></summary>
        <author>
            <name>克莱尔爱吃甜食</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Javascript Shallow Copy - what is a Shallow Copy?]]></title>
        <id>https://dev.to/smpnjn/javascript-shallow-copy-what-is-a-shallow-copy-1pc5</id>
        <link href="https://dev.to/smpnjn/javascript-shallow-copy-what-is-a-shallow-copy-1pc5"/>
        <updated>2022-10-22T19:43:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #typescript #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Johnny Simpson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Design Patterns in Software Development]]></title>
        <id>https://dev.to/abdurrkhalid333/design-patterns-in-software-development-4b82</id>
        <link href="https://dev.to/abdurrkhalid333/design-patterns-in-software-development-4b82"/>
        <updated>2022-10-22T19:03:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#tutorial #opensource #productivity #community]]></summary>
        <author>
            <name>Abdur Rehman Khalid</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok’s Security Threat Comes Into Focus]]></title>
        <id>632df46d995b6da54b57f02f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-bytedance-americans-data-security-roundup/"/>
        <updated>2022-10-22T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: A Microsoft cloud leak exposed potential customers, new IoT security labels come to the US, and details emerge about Trump’s document stash.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New git guidelines: We have switched to Conventional Commits]]></title>
        <id>https://dev.to/visuellverstehen/new-git-guidelines-we-have-switched-to-conventional-commits-1p0c</id>
        <link href="https://dev.to/visuellverstehen/new-git-guidelines-we-have-switched-to-conventional-commits-1p0c"/>
        <updated>2022-10-22T08:28:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #webdev #programming #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Malte Riechmann, visuellverstehen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[These 10 free APIs will take your programming projects to the next level 👇]]></title>
        <id>https://dev.to/elliot_brenyasarfo_18749/these-10-free-apis-will-take-your-programming-projects-to-the-next-level-5g24</id>
        <link href="https://dev.to/elliot_brenyasarfo_18749/these-10-free-apis-will-take-your-programming-projects-to-the-next-level-5g24"/>
        <updated>2022-10-22T08:00:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #react #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Elliot Brenya sarfo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[事后诸葛：灵动岛为什么不好]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76350</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76350"/>
        <updated>2022-10-21T23:15:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[写在前面
这个标题其实已经被我修改了一下，因为一边上学一边写稿偶尔真的拖延爆炸。在这之前，其实标题是：“灵动岛到底好不好”。如今我也算是吃了豹子胆，敢直接标题下结论。虽然已经离发布会过了很多天，当时的情绪也已经逐渐稀释，还是想尽可能理性的去一点点解释，为什么不好。
我并不想在文章的一开头就给自己贴上标签，一方面是不喜欢这样的做法，另一方面也是此时的我并没有什么拿得出手的名堂。很多观点都是超级主观的，但也很高兴你能来看看！谢谢你，我的朋友！希望你看的开心！

“好不好”的尺度
对于灵动岛，我感觉我们都有着一样的一条曲折心路：发布会前被剧透难看的感叹号挖孔，发布会时被灵动岛的亮相视频惊艳到再次对苹果重拾希望，但第二天起床琢磨过劲——这也是我们出现分歧的地方：我们都想知道这究竟是另一个 Touch Bar，还是一个能定义 iPhone 接下来几年发展的新设计。
要想搞清楚这个问题，我想讲个有些偏题的故事。
来到伦敦后，一个人住一个只有17平米的房子，空虚寂寞冷的时候也会想用音乐填满自己的房间。于是就在亚马逊上看了看各种音箱。我目前使用的电脑是14寸的 MacBook Pro，但长期会连着一个明基的显示器来用，所以我对这个音箱购买就列下了几条条件：

音质不能比 mac 本身差
必须有 aux，这样我能连接显示器用，受不了蓝牙的音画不同步
能放在显示器的正下方，所以不能太大
好看，别太贵…

在网上看了一圈，我特别喜欢 Marshall 的 EMBERTON II，当时加上一点学生优惠不到100英镑就能拿下。我觉得它小巧精致，光是凭借这好看的皮囊我就快按耐不住自己的购买欲了。可是它却有一个地方不能满足我的需求，它没有 aux，纯蓝牙。当时我的内心就出现了两股力量：一股力量准备 pua 自己，让自己接受蓝牙的延迟；另一股力量开始嘲讽 Marshall 这个品牌的一些关于“音质”和“品…]]></summary>
        <author>
            <name>生锈的不锈钢</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Beware the Distraction of the Twitter Mob Campaign]]></title>
        <id>635129452721236bcb15848f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hellena-taylor-bayonnetta-social-media/"/>
        <updated>2022-10-21T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A kerfuffle over Bayonetta voice actor Hellena Taylor’s pay reveals the often hollow structure of social media activism.]]></summary>
        <author>
            <name>Katherine Cross</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Your Microsoft Exchange Server Is a Security Liability]]></title>
        <id>6350ac1d17fba1b3a9d6c023</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/microsoft-exchange-server-vulnerabilities/"/>
        <updated>2022-10-21T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Endless vulnerabilities. Massive hacking campaigns. Slow and technically tough patching. It's time to say goodbye to on-premise Exchange.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ukraine Enters a Dark New Era of Drone Warfare]]></title>
        <id>6351e056f1f6a083059bc075</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-ukraine-drones-shahed-136-iran/"/>
        <updated>2022-10-21T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A series of deadly attacks using Iranian “suicide drones” shows Russia is shifting gears in the conflict.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lazy Loading in images with React JS 😴]]></title>
        <id>https://dev.to/franklin030601/lazy-loading-in-images-with-react-js-4enm</id>
        <link href="https://dev.to/franklin030601/lazy-loading-in-images-with-react-js-4enm"/>
        <updated>2022-10-21T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #performance #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Franklin Martinez</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[对着白纸文思枯竭？LEX 想用 AI 帮你算出第一段]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76362</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76362"/>
        <updated>2022-10-21T08:22:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

实话实说，最近软件圈的「玩具」有点儿多。
笔记软件，有 Tana；浏览器，有 Arc；Readwise 新出的一站式阅读器 Reader ，也很不错。
没想到，我又在 Jarod 的知识星球里看到他推荐了一款在线编辑器：LEX。
要来了一个邀请链接后，原本我是打算先留着，有空再仔细尝试。但是，一进入 LEX 的界面，读了官方的介绍，我立刻就不淡定了。

其实，哪里只是我一个人不淡定啊？
Building the Second Brain 作者 Tiago Forte 说，自己已经看到要失业的迹象了。原来，在他用 LEX 试写的一篇文章里，他自己只写了 5 个词儿。
剩下全是 AI 顺着往下编。

至于效率类 YouTube 播主 Ali Abdaal 更是「恶作剧」：他用 LEX 创作了一篇「15 个效率技巧」，拆成一串推文发了出来，结果成了自己反响最热烈的推文。（事后他向大家公开了内容来源。）

当然，Ali 是名人，浏览量是有名人效应的。即使如此，人工智能的作品几乎骗过了所有人的眼睛，还收获了这么多的点赞和转发，这就厉害了。
下面说说我自己的实际测试结果吧。下图中，只有红框里面的文字，是我写的。然后后面的段落，全都是 LEX 自动补全的。

更厉害的是，根据这些内容，LEX 自动生成了若干标题，我只是从中选了一个而已。

LEX 基于风头正劲的 AI 文本生成引擎 GPT-3。其实，原本 GPT-2 时代，人工智能自动补全已经大显神通了。GPT-3 的应用，意味着写出来的东西更真假难辨。
不过在之前，你我这样的普通用户要用 G…]]></summary>
        <author>
            <name>玉树芝兰</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ukraine Could Never Afford to Bet on Starlink]]></title>
        <id>635026f3f1f6a083059bc054</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-starlink-ukraine/"/>
        <updated>2022-10-20T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The internet service tool was essential in the early days of the war with Russia. But the caprices of SpaceX CEO Elon Musk have exposed dangerous flaws.]]></summary>
        <author>
            <name>Katherine Cross</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Vice Society Got Away With a Global Ransomware Spree]]></title>
        <id>633c99855ec45110c69a14a8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/vice-society-ransomware-gang/"/>
        <updated>2022-10-20T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Vice Society has a superpower that’s allowed it to quietly carry out attacks on schools and hospitals around the world: mediocrity.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Re-Wrote These 10+ Single Lines of JavaScript Code, the Team Lead Praised the Code for Being Elegant]]></title>
        <id>https://dev.to/rida/i-re-wrote-these-10-single-lines-of-javascript-code-the-team-lead-praised-the-code-for-being-elegant-ec</id>
        <link href="https://dev.to/rida/i-re-wrote-these-10-single-lines-of-javascript-code-the-team-lead-praised-the-code-for-being-elegant-ec"/>
        <updated>2022-10-20T04:58:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #programming #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Rida F&amp;#39;kih</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Run your README.md like a notebook in VS Code]]></title>
        <id>https://dev.to/sourishkrout/run-your-readmemd-in-vs-code-50l7</id>
        <link href="https://dev.to/sourishkrout/run-your-readmemd-in-vs-code-50l7"/>
        <updated>2022-10-20T01:21:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#vscode #opensource #beginners #devops]]></summary>
        <author>
            <name>Sebastian Tiedtke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Iran's Internet Blackouts Are Part of a Global Menace]]></title>
        <id>634db7f67e817d200a6cc6ba</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/iran-mahsa-amini-internet-shutdown/"/>
        <updated>2022-10-19T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Repressive regimes are teaching each other how to control protesters' web access with increasingly surgical precision.]]></summary>
        <author>
            <name>Yasmin Green</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made a full-stack and type-safe personal site using the t3-stack (Next.js)!]]></title>
        <id>https://dev.to/asheeshh/i-made-a-full-stack-portfolio-site-using-nextjs-and-tailwind-366d</id>
        <link href="https://dev.to/asheeshh/i-made-a-full-stack-portfolio-site-using-nextjs-and-tailwind-366d"/>
        <updated>2022-10-18T18:22:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #react]]></summary>
        <author>
            <name>ashish</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Section 230’s Fate Belongs With Congress—Not the US Supreme Court]]></title>
        <id>634d5fefd8c7bf0344fc40bf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/section-230-scotus-gonzalez-google/"/>
        <updated>2022-10-18T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A case heading to SCOTUS claims platforms should be held responsible for their algorithmic recommendations. A history of the statute suggests otherwise.]]></summary>
        <author>
            <name>Jeff Kosseff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Best Password Managers (2022): Features, Pricing, and Tips]]></title>
        <id>5ce3031cfd8c3451c5008275</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-password-managers/"/>
        <updated>2022-10-18T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keep your logins locked down with our favorite apps for PC, Mac, Android, iPhone, and web browsers.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Build a Video Game Store with Medusa and Next.js]]></title>
        <id>https://dev.to/medusajs/how-to-build-a-video-game-store-with-medusa-and-nextjs-kem</id>
        <link href="https://dev.to/medusajs/how-to-build-a-video-game-store-with-medusa-and-nextjs-kem"/>
        <updated>2022-10-18T11:30:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Ekekenta Odioyenfe .C, Medusa</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Unnatural Future of Physics]]></title>
        <id>6346eaba136a8fc35853e3f8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/unnatural-future-physics/"/>
        <updated>2022-10-18T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[To get a sense of how physicists might solve the “naturalness problem,” I contacted one who calls himself “a deviant by default.”]]></summary>
        <author>
            <name>KC Cole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How the World Will Know If Russia Is Preparing to Launch a Nuclear Attack]]></title>
        <id>63485a876c255af47dbd5eb1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-ukraine-nuclear-attack-surveillance/"/>
        <updated>2022-10-18T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[While tensions over a possible nuclear attack on Ukraine remain high, experts say surveillance will likely catch Russia if it plans to do the unthinkable.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is CORS?]]></title>
        <id>https://dev.to/jpomykala/what-is-cors-11kf</id>
        <link href="https://dev.to/jpomykala/what-is-cors-11kf"/>
        <updated>2022-10-18T09:36:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #webdev #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Jakub Pomykała</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Bruce Willis Deepfake Is Everyone’s Problem]]></title>
        <id>634d9b9173d8e1a1ebea929e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bruce-willis-deepfake-rights-law/"/>
        <updated>2022-10-17T18:19:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There’s a fight brewing over how Hollywood stars can protect their identities. But it’s not just actors who should be paying attention.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Bedingfield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a chat app with Socket.io and React Native 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-chat-app-with-socketio-and-react-native-k1b</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-chat-app-with-socketio-and-react-native-k1b"/>
        <updated>2022-10-17T11:00:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming #reactnative]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Restful API with Golang practical approach]]></title>
        <id>https://dev.to/firdavs_kasymov/restful-api-with-golang-practical-approach-420a</id>
        <link href="https://dev.to/firdavs_kasymov/restful-api-with-golang-practical-approach-420a"/>
        <updated>2022-10-17T08:42:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#go #tutorial #microservices #devops]]></summary>
        <author>
            <name>Firdavs Kasymov</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN (二)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11768</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11768"/>
        <updated>2022-10-17T08:20:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN (二)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to write a good README]]></title>
        <id>https://dev.to/merlos/how-to-write-a-good-readme-bog</id>
        <link href="https://dev.to/merlos/how-to-write-a-good-readme-bog"/>
        <updated>2022-10-17T04:33:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#github #git #writing #documentation]]></summary>
        <author>
            <name>merlos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一种隐蔽的利用Django中间件（Middleware）留后门的方法]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11766</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11766"/>
        <updated>2022-10-17T02:21:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一种隐蔽的利用Django中间件（Middleware）留后门的方法]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IIS下.Net 的预编译模式]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11765</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11765"/>
        <updated>2022-10-17T02:09:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[IIS下.Net 的预编译模式]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SystemTap在应急排查中的应用]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11764</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11764"/>
        <updated>2022-10-17T01:40:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[SystemTap在应急排查中的应用]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why We're Breaking Up with CSS-in-JS]]></title>
        <id>https://dev.to/srmagura/why-were-breaking-up-wiht-css-in-js-4g9b</id>
        <link href="https://dev.to/srmagura/why-were-breaking-up-wiht-css-in-js-4g9b"/>
        <updated>2022-10-16T19:52:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #css #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Sam Magura</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6 Cool Things Boring Old HTML Can Do 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/6-cool-things-boring-old-html-can-do-3160</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/6-cool-things-boring-old-html-can-do-3160"/>
        <updated>2022-10-16T07:17:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #html #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[React Just Got Even More Awesome]]></title>
        <id>https://dev.to/dayvster/react-just-got-even-more-awesome-f15</id>
        <link href="https://dev.to/dayvster/react-just-got-even-more-awesome-f15"/>
        <updated>2022-10-15T15:11:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #javascript #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Dayvster 🌊</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN（一）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11762</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11762"/>
        <updated>2022-10-15T05:29:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN（一）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apache  Commons Text]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11761</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11761"/>
        <updated>2022-10-14T13:12:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apache  Commons Text]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[对Java CMS的审计的一次尝试]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11760</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11760"/>
        <updated>2022-10-14T13:06:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[对Java CMS的审计的一次尝试]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When Algorithms Promote Self-Harm, Who Is Held Responsible?]]></title>
        <id>63481a7c8e4a6cd698dd9f5c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/molly-russell-suicide-platforms-mental-health/"/>
        <updated>2022-10-14T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A British court ruled that teenager Molly Russell died in part because of online content—but holding platforms accountable is complicated.]]></summary>
        <author>
            <name>Eleanor Cummins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Resin内存马逆袭之路]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11758</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11758"/>
        <updated>2022-10-14T03:09:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Resin内存马逆袭之路]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一次简单的src挖掘]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11757</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11757"/>
        <updated>2022-10-13T15:16:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一次简单的src挖掘]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[From Zero to DevOps Engineer - DevOps Roadmap for YOUR specific background 🔥]]></title>
        <id>https://dev.to/techworld_with_nana/from-zero-to-devops-engineer-devops-roadmap-for-your-specific-background-4h8n</id>
        <link href="https://dev.to/techworld_with_nana/from-zero-to-devops-engineer-devops-roadmap-for-your-specific-background-4h8n"/>
        <updated>2022-10-13T13:35:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#devops #career #cloud #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>TechWorld with Nana</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Shouldn’t Compete With Workers—It Should Supercharge Them]]></title>
        <id>633f467992468d5a8855add9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ai-shouldnt-compete-with-workers-it-should-supercharge-them-turing-trap/"/>
        <updated>2022-10-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The economy could get a boost if machine learning engineers switched from copying human abilities to augmenting them.]]></summary>
        <author>
            <name>Clive Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Shouldn’t Compete With Workers—It Should Supercharge Them]]></title>
        <id>633f467992468d5a8855add9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ai-shouldnt-compete-with-workers-it-should-supercharge-them-turing-trap/"/>
        <updated>2022-10-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The economy could get a boost if machine learning engineers switched from copying human abilities to augmenting them.]]></summary>
        <author>
            <name>Clive Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome tools for Coding Practice]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/awesome-tools-for-coding-practice-4l49</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/awesome-tools-for-coding-practice-4l49"/>
        <updated>2022-10-13T11:30:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #react #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I Made My Portfolio with Next.js]]></title>
        <id>https://dev.to/j471n/how-i-made-my-portfolio-with-nextjs-2mn3</id>
        <link href="https://dev.to/j471n/how-i-made-my-portfolio-with-nextjs-2mn3"/>
        <updated>2022-10-13T09:24:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Jatin Sharma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Should we hire junior developer advocates?]]></title>
        <id>https://dev.to/blackgirlbytes/should-we-hire-junior-developer-advocates-13m2</id>
        <link href="https://dev.to/blackgirlbytes/should-we-hire-junior-developer-advocates-13m2"/>
        <updated>2022-10-13T01:08:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #devrel #career #management]]></summary>
        <author>
            <name>Rizèl Scarlett</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What It Means to ‘Feel Normal’ Online]]></title>
        <id>632ae3b036c33c0247a2f0b3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/psychology-data-surveillance-normality-personality/"/>
        <updated>2022-10-12T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A personalized, authentic experience is an unquestioned building block of digital infrastructure. But what does that really involve?]]></summary>
        <author>
            <name>Tung-Hui Hu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[US Chip Sanctions ‘Kneecap’ China’s Tech Industry]]></title>
        <id>63444b96136a8fc35853e3e7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/us-chip-sanctions-kneecap-chinas-tech-industry/"/>
        <updated>2022-10-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The toughest export restrictions yet cut off AI hardware and chipmaking tools crucial to China’s commercial and military ambitions.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Signal for Help I Created Went Viral. Now It Could Be Misused]]></title>
        <id>633ada06e0fe4cc825d3a56c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/domestic-violence-artificial-intelligence-privacy/"/>
        <updated>2022-10-11T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Well-meaning efforts to integrate the hand signal with digital technology could expose vulnerable people to detection and escalated violence.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrea Gunraj</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Signal for Help I Created Went Viral. Now It Could Be Misused]]></title>
        <id>633ada06e0fe4cc825d3a56c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/domestic-violence-artificial-intelligence-privacy/"/>
        <updated>2022-10-11T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Well-meaning efforts to integrate the hand signal with digital technology could expose vulnerable people to detection and escalated violence.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrea Gunraj</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Advice for Junior Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/jeroendedauw/advice-for-junior-developers-30am</id>
        <link href="https://dev.to/jeroendedauw/advice-for-junior-developers-30am"/>
        <updated>2022-10-11T12:11:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #productivity #codenewbie #learning]]></summary>
        <author>
            <name>Jeroen De Dauw</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building THE MOST practical Todolist with React and Websockets 🪄✨]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-the-most-practical-todolist-with-react-and-websockets-18hd</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-the-most-practical-todolist-with-react-and-websockets-18hd"/>
        <updated>2022-10-11T10:07:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to eliminate if-else chain, for long life software]]></title>
        <id>https://dev.to/smuhammed/how-to-eliminate-if-else-chain-for-long-life-software-3ea3</id>
        <link href="https://dev.to/smuhammed/how-to-eliminate-if-else-chain-for-long-life-software-3ea3"/>
        <updated>2022-10-10T23:37:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#cleancode #programming #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Sameh Muhammed</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What are the best platforms to write technical articles?]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/what-are-the-best-platforms-to-write-technical-articles-37fn</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/what-are-the-best-platforms-to-write-technical-articles-37fn"/>
        <updated>2022-10-10T11:52:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #javascript #react #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[:where :is CSS?]]></title>
        <id>https://dev.to/mustapha/where-is-css-20nk</id>
        <link href="https://dev.to/mustapha/where-is-css-20nk"/>
        <updated>2022-10-10T08:45:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #webdev #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Mustapha Aouas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Turn around your Git mistakes in 17 ways]]></title>
        <id>https://dev.to/smitterhane/turn-around-your-git-mistakes-in-17-ways-2mn1</id>
        <link href="https://dev.to/smitterhane/turn-around-your-git-mistakes-in-17-ways-2mn1"/>
        <updated>2022-10-09T12:30:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #productivity #github #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Smitter hane</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made 1,000x faster TypeScript Validator Library]]></title>
        <id>https://dev.to/samchon/typescript-json-is-10-1000x-times-faster-than-zod-and-io-ts-8n6</id>
        <link href="https://dev.to/samchon/typescript-json-is-10-1000x-times-faster-than-zod-and-io-ts-8n6"/>
        <updated>2022-10-08T16:37:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #typescript #opensource #benchmark]]></summary>
        <author>
            <name>Jeongho Nam</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Paranoia Threatens to Upend Professional Chess]]></title>
        <id>633f2a90058264dd3ee9304a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/magnus-carlsen-hans-niemann-cheating-chess-fide/"/>
        <updated>2022-10-08T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Magnus Carlsen–Hans Niemann cheating scandal points to abuses and suspicion at the highest levels.]]></summary>
        <author>
            <name>Greg Keener</name>
        </author>
    </entry>
</feed>