<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>urn:2022-08-16T10:39:35.333Z</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-08-16T10:39:35.333Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="index.html"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Javascript reverse() method]]></title>
        <id>https://dev.to/shubhamtiwari909/javascript-reverse-method-4aa7</id>
        <link href="https://dev.to/shubhamtiwari909/javascript-reverse-method-4aa7"/>
        <updated>2022-08-16T10:16:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hello Guys today i will discuss reverse() array method in javascript
Example -
Let's get started...
const numberArray = [1,2,3,4,5];
const stringArray = ['A','B','C','D','E'];
const booleanArray = [true,true,false,true,false];
const objectArray = [
  {
  name:"Shubham",
  age:21
  },
  {
  name:"Shivam",
  age:25
  },
  {
  name:"Bharat",
  age:22
  },
]
const mixedArray = [1,2,3,"A","B","C",true,false,
{
   name:"Shivam",
  age:25
}
]



console.log(numberArray.reverse())
console.log(stringArray.reverse())
console.log(booleanArray.reverse())
console.log(objectArray.reverse())
console.log(mixedArray.reverse())

[ 5, 4, 3, 2, 1 ]
[ 'E', 'D', 'C', 'B', 'A' ]
[ false, true, false, true, true ]
[
  { name: 'Bharat', age: 22 },
  { name: 'Shivam', age: 25 },
  { name: 'Shubham', age: 21 }
]
[ { name: 'Shivam', age: 25 }, false, true, 'C', 'B', 'A', 3, 2, 1 ]


As you can see we have reverses the arrays containing number, strings, booleans, objects and mixed.
const string = "hello"
const stringArray2 = []
for (let i of string){
  stringArray2.push(i)
}
stringArray2.reverse()
let reversedStr = stringArray2.join("").toString()
console.log(newStr)

olleh

As you can see first we have converted the string into array with each character as an element of array then we applied the reverse() method on this array.
After that we have used the join("").toString() to again convert the array into string again.
THANK YOU FOR CHECKING THIS POST
https://www.buymeacoffee.com/waaduheck <--
Also check these posts as well
https://dev.to/shubhamtiwari909/javascript-map-with-filter-2jgo
https://dev.to/shubhamtiwari909/e-quotes-3bng
https://dev.to/shubhamtiwari909/deploy-react-app-on-netlify-kl]]></summary>
        <author>
            <name>Mysterio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Curious Afterlife of a Brain Trauma Survivor]]></title>
        <id>62f52cc3922c62d7df489f37</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-curious-afterlife-of-a-brain-trauma-survivor/"/>
        <updated>2022-08-16T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sophia Papp emerged from an accident with her personality transformed. She tried to continue on as before—until she realized she could reinvent herself.]]></summary>
        <author>
            <name>Mike Mariani</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft Dev Box now ready for developers to try cloud-powered workstations]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/16/23307742/microsoft-dev-box-preview-cloud-workstations</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/16/23307742/microsoft-dev-box-preview-cloud-workstations"/>
        <updated>2022-08-16T09:51:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Image: Microsoft
    

  
Microsoft is now allowing developers to access a preview version of its Microsoft Dev Box cloud-powered workstations. The software giant announced Microsoft Dev Box earlier this year, and it’s effectively an easy way for developer to spin up powerful cloud PCs for testing applications. Dev Box includes apps and services designed specifically for developers to quickly access preconfigured workstations.
Windows 365 helps manage Microsoft Dev Box, and developers can now preview quickly accessing these Azure Virtual Desktop machines anywhere from a modern browser. Microsoft Dev Box machines will support any integrated development environment (IDE), software development kit (SDK), or tools that run on top of Windows.
Image:...
  
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Leveling engineers with Wiel Coerver's football ideas]]></title>
        <id>https://dev.to/smeetsmeister/leveling-engineers-with-wiel-coervers-football-ideas-1nde</id>
        <link href="https://dev.to/smeetsmeister/leveling-engineers-with-wiel-coervers-football-ideas-1nde"/>
        <updated>2022-08-16T09:46:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[One of the things I enjoy the most about leveling engineers or building teams is finding inspiration in the most random places. For example, I once used a book for kindergarten teachers to find activities to start the retrospective with to get everyone in a good mood.
In today's blog post, we will look at the Wiel Coerver training method. He was a football trainer that was ahead of his time and revolutionized how football players are trained. His principles can be applied outside of football and that is how we are going to apply them to leveling our engineers.
What do you need to be a good football player? If you ask 10 experts you might get 10 different answers. But what is one skill that everyone needs to master no matter in what position they play and what their style is? Controlling th…]]></summary>
        <author>
            <name>Jelle Smeets</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hyper’s 245W charger and battery pack now available to all]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/16/23307739/hyper-hyperjuice-245w-gan-desktop-charger-usb-c-battery-pack</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/16/23307739/hyper-hyperjuice-245w-gan-desktop-charger-usb-c-battery-pack"/>
        <updated>2022-08-16T09:45:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The 245W charger shown charging two laptops, a tablet, and a phone. | Image: Hyper
    

  
After initially crowdfunding them via an Indiegogo campaign, the HyperJuice 245W GaN Desktop Charger charger and the 245W USB-C Battery Pack are now generally available for $200 and $250, respectively. Judging from this story from AppleInsider it looks like both quietly went on sale last week, but Hyper’s official announcement is somewhat confusingly dated both August 15th and August 8th.
While the headline feature is 245W of power output, neither the battery pack nor the charger are able to provide all that power to a single device (there’s no support for the USB-C PD 3.1 spec that supports fast charging at up to 240W, for example). Instead, the focus is on charging multiple power-hungry devices like laptops simultaneously.
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linux 的版本号和 520]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14936-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14936-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-16T09:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[在中国，有各种节日，有各种情人节。

最早是从西方传来的所谓公历 2.14 的“情人节”，后来又有了 3.14 的“白色情人节”。然后，人们觉得这些节的洋味太重，何不把中国的农历七夕当成中国传统的情人节呢？而随着二次元一代，谐音梗也开始流行，不知道是谁滥觞，5.20 也被当成了一种情人节，因为谐音是“我爱您”。

前几天，我的朋友 aulus Wren 跟我说，有位内核开发者在 Linux 内核邮件列表中向 Linus Torvalds 请求，将刚刚准备进位到 6.0 的版本号在 5.20 上停留一次，他认为这是一个在中国宣传 Linux 的好机会。就在前几天，Linus Torvalds 刚刚在邮件列表中 宣布 了 Linux 5.19 正式发布，并通告下一个版本准备“进位”到 6.0 了。

说起来 Linux 内核的版本号，比较有意思的是从 3.0 开始主版本号就没有什么特别的意义，只是当次版本号太大时，Linus 觉得过大的数字会让他困扰，因此就“进位”到主版本号了。比如，2.6.39 之后就是 3.0，3.19 之后就是 4.0，4.20 之后就是 5.0（之所以没有在 4.19 就开始进位，也许是 Linus 忘记了）。所以，按照这种不严格的 20 进制，该进位了。

这位名叫 Zhang Boyang（让我们称他为“张同学”）的内核开发者在内核邮件列表中向 Linus Torvalds 发起倡议：


您能不能考虑使用 5.20 作为下一个 Linux 版本号，而不是 6.0。“5.20” 这个数字在中文中是一个文字游戏，代表 “我爱您”，所以 “Linux 5.20” 在中文中可以被读作 “我爱 Linux”。 


他认为，这可以引起一些广泛传播，可以宣传 Linux。这个 消息 传播到国内后，褒贬不一，有人认为这是一件有趣的事情，可以向更多不了解 Linux 的人宣传 Linux；也有人认为，这事太无聊了。

但是这封邮件并未带来什么影响，可能是它发出的时间恰逢周末，也没有得到 Linus Torvalds 的回复。

眼看过去了一周，合并窗口接近关闭了，看来修改版本号这件事希望渺茫，张同学 再次发出 了他的倡议，请 Linus Torvalds 考虑给该版本一个命名：


您能不能考虑将下一个 Linux 版本（5.20 或 6.0）命名为 “I love linux”？……即使下一个内核版本号是 6.0，我想对于讲中文的人和不讲中文的人来说，表达我们对 Linux 内核的爱可能都是一个好主意。


而历史上，Linux 内核的一些版本有特别的名称，比如 Linux 5.17 就被命名为 “Superb Owl”（“超级碗”的一个文字游戏）。

这一次，他的邮件得到了六位中国的 Linux 内核开发者的支持。但是，依旧没有得到 Linus 和其它国家开发者的回应。

在大家的回应中，有人对 5.20 这个节日做了进一步解释，以及表达了一个并不浪漫的已婚男人对各种情人节的紧张，并表示这样的 520 挺好，不需要专门准备礼物。也有人表示，这是内核列表里面一次较大规模的“文化输出”，就像我们对美国人的“超级碗”无感一样，外国人对我们的 520可能也没什么感受。

原本，我以为，这件事就此作罢了。不料 Linus Torvalds 在昨天发布 Linux 6.0-rc1 时，专门提到了这件事，他说，


如果你愿意，你可以继续叫它 “Linux 5.20”。


并且，Linus Torvalds 在这份公告里面再次重申了，主版本号变化并不代表有根本性的变化，他早就摒弃了“主版本号是有意义的”的说法了，而采用分层的版本号只是为了使版本号容易记忆而已。

老王觉得，张同学这件事办的很好，诸位在内核邮件列表回复的同学也很给力。说到底，我们对 Linux 就是一种热爱，为什么不借着各种可能的机会来宣传它呢？虽然，Linux 越来越用在各种严肃的场合，但是 Linux，乃至开源，其本底一直是一种极客文化，“Just for Fun”，所以，为什么不呢？虽然，由于文化差异，没有得到太多的回应，但是我们的“文化输出”才能让世界对我们有更多的亲近。

那么，你的看法呢？

另外，你认为这样的版本号有趣吗？你会向你的爱人（如果不是计算机的话）讲这个故事吗？为了这个有爱的版本号，你是否会为 Linux 内核或更广泛的 Linux 做些什么吗（比如去修个 Bug，让你的痕迹留在 Linux 5.20 中）？

（题图修改自：ninchanese.com）]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20 Crazy Useful Google Extensions You Should Be Using]]></title>
        <id>https://dev.to/hr21don/20-crazy-useful-google-extensions-you-should-be-using-5bpe</id>
        <link href="https://dev.to/hr21don/20-crazy-useful-google-extensions-you-should-be-using-5bpe"/>
        <updated>2022-08-16T09:07:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[1. StayFocusd


StayFocusd increases your productivity by limiting the amount of time that you can spend on time-wasting websites.

Raindrop.io


Raindrop.io is a one-stop bookmark manager that allows you to save anything from photos to links, clip articles, PDFs, webpages, and more. 

Kami


Kami is a solid Chrome extension for students, teachers, researchers, and educators. It’s a PDF and document annotation tool that can be a life-saver for students and educators. 

Noisli


Want to be productive but getting distracted by all the noise around you, then check out Noisli. Noisli is one of the best and most beautifully designed productivity companions.

Marinara


Another great way to improve your productivity is by using the Pomodoro technique. If you are not familiar with the term, it ba…]]></summary>
        <author>
            <name>Helitha Rupasinghe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Goku is flying into Fortnite in an epic Dragon Ball event]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/16/23307300/fortnite-dragon-ball-event-island-collaboration-crossover-goku-vegeta</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/16/23307300/fortnite-dragon-ball-event-island-collaboration-crossover-goku-vegeta"/>
        <updated>2022-08-16T08:06:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Goku, Vegeta, Bulma, and Beerus in Fortnite. | Image: Epic Games
    

  
Fortnite’s Dragon Ball event is finally here, and it’s poised to be one of the biggest collaborations that has ever taken place in the game. Not only will there be four playable Dragon Ball characters, but Epic Games is also adding Dragon Ball-themed quests, locations, items, and even dedicated areas to watch episodes of Dragon Ball Super.
Let’s get one Spirit Bomb-sized aspect out of the way first — the in-game Dragon Ball skins. You’ll be able to buy Goku, Vegeta, Bulma, and Beerus from Fortnite’s in-game shop, and yes, there are multiple Super Saiyan styles for Goku and Vegeta. Epic will be selling Dragon Ball-themed backblings, pickaxes, gliders, and emotes as well.
Image: Epic Games
      Kaaaaaa... meeeeee......
  
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creating A Bubble Chart With NodeJS]]></title>
        <id>https://dev.to/lightningchart/creating-a-bubble-chart-with-nodejs-lk7</id>
        <link href="https://dev.to/lightningchart/creating-a-bubble-chart-with-nodejs-lk7"/>
        <updated>2022-08-16T07:58:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What's behind creating a colorful and playful bubble chart/graph?






If you have any experience or background in finance or statistics, you'll easily detect that a bubble graph is simply a variation of a scatter chart where the bubbles size is a 3D representation of the data magnitude.
Here's a normal scatter chart built using the PointSeries property of the LightningChart JS library.
This "basic" scattergram is perfect for visualizing the relationship between variables.

And here's how a scatter graph with 1 million data points looks like. Ideally, these advanced variations come with interactivity features to zoom in/out such a large amount of data.

But scatter series also support 3D rendering. The main capability of this example is to constantly process new data as the processing hap…]]></summary>
        <author>
            <name>Omar Urbano | LightningChart</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Unfog Analytics — Insightful website metrics and analysis]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/unfog-analytics</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/unfog-analytics"/>
        <updated>2022-08-16T07:09:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Is A Kilt And Do Irish Wear Kilts?]]></title>
        <id>https://dev.to/scotlandkiltcollection/what-is-a-kilt-and-do-irish-wear-kilts-560e</id>
        <link href="https://dev.to/scotlandkiltcollection/what-is-a-kilt-and-do-irish-wear-kilts-560e"/>
        <updated>2022-08-16T07:09:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What is the first thing that comes to mind when you think of Irish civilian attire? The kilts. What is the history of kilts in Ireland? A kilt, which is a skirt with pleats at its back and resembling a long skirt of knee-length, is a garment that looks like a kilt. It is the Scottish national garb and has been associated with both the Irish and Scottish heritage for centuries. The ancient pedigree of the Irish kilt is not what most people know. It is believed that this trait was first incorporated into Irish heritage in 1800.
*Irish Kilts – Are Irish kilts worn by the Irish?

If you see someone in a kilt, it is likely that you think he is from Scotland. Because kilts from Scotland are very well-known all over the globe, Did you know that kilts are a part of the Celtic heritage for many centuries? Kilts are an emblem of pride and honour for the Scots. Are kilts connected to Irish culture? Do Irish people wear kilts? They do. They do it because they are proud of their nationality Read More]]></summary>
        <author>
            <name>Scotland Kilt Collection</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Canva Whiteboards — Create, brainstorm and collaborate with Canva Whiteboards.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/canva-whiteboards</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/canva-whiteboards"/>
        <updated>2022-08-16T07:01:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[My practical advice for new programmers]]></title>
        <id>70148 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/coding-advice-new-programmers"/>
        <updated>2022-08-16T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[My practical advice for new programmers
Sachin Samal
Tue, 08/16/2022 - 03:00

    
1 reader likes this
1 reader likes this
Have you ever been stuck or gone blank trying to solve a problem related to something that you just learned from YouTube or Google tutorials? You seem to understand every line of the code, but without the tutorial, you find yourself in a difficult position. If you have looked at problem-solving in HackerRank or LeetCode, you can relate to how an aspiring programmer feels seeing those challenges for the first time. Everything seems out of the box! Being unable to apply what you learned from a tutorial might make you doubt your knowledge and abilities as you begin to understand the basics of the programming language you're learning.
Putting programming tutorials into pra…]]></summary>
        <author>
            <name>Sachin Samal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A look inside an EPUB file]]></title>
        <id>70135 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/epub-file"/>
        <updated>2022-08-16T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A look inside an EPUB file
Jim Hall
Tue, 08/16/2022 - 03:00

    
Register or Login to like
Register or Login to like
eBooks provide a great way to read books, magazines, and other content on the go. Readers can enjoy eBooks to pass the time during long flights and train rides. The most popular eBook file format is the EPUB file, short for "electronic publication." EPUB files are supported across a variety of eReaders and are effectively the standard for eBook publication today.
The EPUB file format is an open standard based on XHTML for content and XML for metadata, contained in a zip file archive. And because everything is based on open standards, we can use common tools to create or examine EPUB files. Let's explore an EPUB file to learn more about it. A guide to tips and tricks for C p…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Carcinisation of mirrord (or: why we use Rust)]]></title>
        <id>https://dev.to/aviramha/carcinisation-of-mirrord-or-why-we-use-rust-5258</id>
        <link href="https://dev.to/aviramha/carcinisation-of-mirrord-or-why-we-use-rust-5258"/>
        <updated>2022-08-16T06:59:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Carcinisation (or carcinization) is an example of convergent evolution in which a crustacean evolves into a crab-like form from a non-crab-like form. (source: Wikipedia).
A classic example of carcinisation is MetalBear's mirrord project, where several different components converged on Rust as their main language. In this post, we'll detail their different evolutionary paths and explain why they ended up being written in Rust.
mirrord is an open-source tool that lets developers run local processes in the context of their cloud environment. It is meant to provide the benefits of running your service in a cloud environment (e.g. staging) without going through the hassle of actually deploying it there, and without disrupting the environment by deploying untested code.1

mirrord has four main c…]]></summary>
        <author>
            <name>Aviram Hassan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Appwrite Announces Loot V2]]></title>
        <id>https://dev.to/appwrite/appwrite-announces-loot-v2-3ee1</id>
        <link href="https://dev.to/appwrite/appwrite-announces-loot-v2-3ee1"/>
        <updated>2022-08-16T06:47:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Do you love swags as much as we do? The Loot V2 is the perfect opportunity for you to get your hands on some exclusive swags!
We are immensely thankful to our community members! With the introduction of Loot V2, we want to thank you for your contribution and make being present in the community a lot of fun! 🌟
Disclaimer - The loot is specific to our Discord community members. This is your cue to join, if you haven’t yet! 😉
Every month in Appwrite we will organize a swag loot, where the winners get their hands on some really cool swag!
We will announce new and fun activities every month and participants will have to complete it within the mentioned time frame.
The Appwrite core team will judge every entry of the activities made under social media hashtags like #appwrite and #appwriteloot. The hashtags for each month will be announced.


The Appwrite core team will track Discord engagement to find the most active members







  
  
  🪜 Activity for August


It’s time we unveil the secret and declare the activity for this month! 🥳
The first activity had to be something special and something we all love! 😎
Yes you got that right! It’s MEMES!
Here’s what you need to do to win:
Put your funny bones to work! Make memes that makes us double up with laughter, they can be about Appwrite or anything programming related
The submission window is open from 16th August to 26th August.
Tag @appwrite on Twitter and use hashtags #appwriteloot #appwrite

Also share your memes/meme post links to our #memes Discord channel
Note: Step 3 is very important, that is how we will track your entries
P.S - Results will be announced at the end of every month, make sure to keep a lookout on our #announcement channel! 
With this loot we want all of you to have fun and it also gives us an opportunity to give back to the community!
For additional questions, drop them below or send them on Discord!]]></summary>
        <author>
            <name>haimantika mitra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[RyzenTuner – 提高 Ryzen 移动处理器续航[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43070</id>
        <link href="https://www.appinn.com/ryzentuner-zqhong/"/>
        <updated>2022-08-16T06:42:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[RyzenTuner 是一款可以调节 Ryzen 移动处理器功率限制的小工具，集成了 RyzenAdj 和 EnergyStar 项目，可以设置为省电模式、待机模式、性能模式等，能用来提升电脑续航。@]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Claid.ai — Create great product images in seconds with AI-powered API]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/claid-ai</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/claid-ai"/>
        <updated>2022-08-16T06:39:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a Flutter Dev Environment on a Linux Server Without a GUI Environment]]></title>
        <id>https://dev.to/rglie/building-a-flutter-dev-environment-on-a-linux-server-without-a-gui-environment-4ca9</id>
        <link href="https://dev.to/rglie/building-a-flutter-dev-environment-on-a-linux-server-without-a-gui-environment-4ca9"/>
        <updated>2022-08-16T06:19:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Currently, I am in an environment where I cannot use my personal PC and can only use public PC. Public PCs are virtually impossible to install and use multiple programs because the disk is formatted immediately upon reboot. In this situation, I looked up various ways to develop Flutter and succeeded in building an environment. I hope this article will help Flutter developers who are in a similar situation to me.
Basically, these are the posts I looked up.
How to setup Android SDK without Android Studio.
Install Flutter SDK on windows without Android Studio
LinuxBrew(HomeBrew) Install (Ubuntu 18.04)
code-server + gcp
Install Chrome in Linux
Ubuntu Install Android Studio
I opened the server through Google Cloud Platform.
code-server + gcp
$ sudo apt-get install openjdk-8-jdk

Install open jd…]]></summary>
        <author>
            <name>JH Jeong</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Create a New GitHub Repo in 1 CLICK from VSCode]]></title>
        <id>https://dev.to/n3wt0n/create-a-new-github-repo-in-1-click-vscode-29ae</id>
        <link href="https://dev.to/n3wt0n/create-a-new-github-repo-in-1-click-vscode-29ae"/>
        <updated>2022-08-16T06:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Do you have some code in VSCode and want to take it to GitHub, without having to write a single command in the CLI? Today I’m gonna show you how to do that, how to publish your code to a new GitHub repo, all from VSCode.
I already have an article and a video talking about how to use VSCode with GitHub, but, as someone has pointed out:

That content assumed you already had your code on GitHub. But what if you don’t? Let’s do it now.
As usual, if you are a visual learner, or simply prefer to watch and listen instead of reading, here you have the video with the whole explanation and demo, which to be fair is much more complete than this post.




Link to the video: https://youtu.be/shP-3p-2m6g
If you rather prefer reading, well... let's just continue :)
Everything you need to create a new rep…]]></summary>
        <author>
            <name>Davide 'CoderDave' Benvegnù</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[.NET Framework vs .NET Core: A Complete Quick Comparison]]></title>
        <id>https://dev.to/ijackseifert/net-framework-vs-net-core-a-complete-quick-comparison-8g1</id>
        <link href="https://dev.to/ijackseifert/net-framework-vs-net-core-a-complete-quick-comparison-8g1"/>
        <updated>2022-08-16T05:44:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In recent years, .NET technology has made its mark among many developers. There is an increasing demand for skilled .NET developers in this technology. Obviously, .NET technology refers to both .NET Framework and .NET Core. With the increasing demand for .NET development services, the .NET development company is offering quality web development projects. Therefore, it’s the right time to invest in these two languages after having sufficient knowledge.
As we know, both .NET Framework and .NET Core have made their impression in the web development services. However, the debate is still on which is better in the long run. But you know what, this is a never-ending debate and will not lead you to a conclusion. But on the other hand, we know that .NET Core is coming up with new features and func…]]></summary>
        <author>
            <name>Jack Seifert</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ToDo App in FastAPI with Jinja2 Template]]></title>
        <id>https://dev.to/soniarpit/todo-app-in-fastapi-with-jinja2-template-5a3</id>
        <link href="https://dev.to/soniarpit/todo-app-in-fastapi-with-jinja2-template-5a3"/>
        <updated>2022-08-16T05:23:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Create Virtual Environment





virtualenv env

and activate it
source env/bin/activate

pip install fastapi "uvicorn[standard]" jinja2 python-multipart sqlalchemy

Now make main.py, database.py, and model.py in the same directory (in todoapp directory) and also make the templates and static directory, and its look like this,

# main.py

from fastapi import FastAPI, Request, Depends, Form, status
from fastapi.templating import Jinja2Templates
import models
from database import engine, sessionlocal
from sqlalchemy.orm import Session
from fastapi.responses import RedirectResponse
from fastapi.staticfiles import StaticFiles

models.Base.metadata.create_all(bind=engine)

templates = Jinja2Templates(directory="templates")

app = FastAPI()

app.mount("/static", StaticFiles(directory="static"), n…]]></summary>
        <author>
            <name>Arpit</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Browser extensions - switching Parcel to Vite]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/browser-extensions-switching-parcel-to-vite-1je2</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/browser-extensions-switching-parcel-to-vite-1je2"/>
        <updated>2022-08-16T05:17:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Not that there was anything wrong with Parcel, but I wanted to try out Vite.
So instead of doing it all from scratch, let's look at how we can migrate from Parcel to Vite.
Note: You can also use this article as a guide on building an extension powered by Vite.
If you want to follow along with the article and try it out, use the following GitHub branch as your starting point.
For those who don't know Vite yet, it's a build tool we can use to run a development server, and output builds.
My first process was to clean up the existing Parcel config and related items.
Remove the following file .parcelrc.
Then, open the package.json and remove the following lines.



"parcel": "^2.7.0",
"parcel-reporter-static-files-copy": "^1.3.4",

Also, remove all the existing scripts in the package.json file.…]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[基因组学数据科学双专业学生拯救知识点记不住：本科生学习工作流]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75145</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75145"/>
        <updated>2022-08-16T03:32:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。 
本文参与数字文具盒征文活动。

文章结构参考《My workflow- 一个文科博士生的资料管理、阅读和笔记系统-基于 DEVONthink 3，Obsidian》。
一个个小问题堆出棘手大问题
同学们好，我是 AZ，AZ 是我。作为一个在「文理学院」上学、学的是两个本身就是跨专业学科的双专业学生，要学的知识范围实在是广到自己都数不明白的程度。从专业本身的基因和数据科学，到分子生物和计算机、有机化学和统计概率、生物工程和数据伦理，再到学院要求的国际关系、文学写作、历史艺术，有至少一半都是超出我已有的知识框架的内容。这些《乱七八糟》的东西一股脑丢过来，基本上摔在地上的和接住且拿住的五五开。为了自己的学业（aka 绩点），也为了自己越来越重的黑眼圈和越来越秃的脑袋，得想想办法。
AZ 的学习工作流 & 关于工作流的思考
工作流，顾名思义，是一套能胜任一系列需求的「数字文具」使用范式。但作为一个被迫要学文科社科工科计算机还有设计的理科生，似乎没有一套这样的范式能很好的适配所有的学科。作为一个很不喜欢和生态逆行的人，我尝试过但无法适应同时使用过多的平台来做信息的储存和处理，因而在很长的一段时间每当我看到新的软件出现下意识的第一反应都是「我在 Notion 里能怎么实现这个功能」。到现在，我绝大部分的信息，不管是生活相关的、学业相关的、还是课外活动相关的，都有条不紊的排列在我的 Notion 里。
但是回到最开始提到的问题上，虽然我很爱 Notion 觉得 Notion 功能非常的强大也把大量的信息托付给这个平台，不得不承认，Notion …]]></summary>
        <author>
            <name>a弟不是ad</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Augmen — Notion's progress tracker that helps you grow efficiently.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/augmen</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/augmen"/>
        <updated>2022-08-16T03:10:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Inkscape 扩展应用：Ink/Stitch]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14935-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14935-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-16T03:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Inkscape 是 Fedora 设计团队最喜爱最常用的软件，它的功能可不止于制作精美的矢量图形。矢量图形（也就是 SVG 文件）可以帮助实现更多操作，许多软件也支持这一格式。不过，Inkscape 还有其他功能有待发掘。本系列 第一篇文章介绍了如何 使用 Inkscape 生成 GCode 文件；本篇文章将探索 Inkscape 的另一项扩展功能：用于绣花设计的 Ink/Stitch。

绣花 DIY

在过去数年里，DIY 风靡一时。可以说，这一现象始于廉价的 3D 打印 技术，以及后来的 数控 机床与激光切割机、激光雕刻机。这些设备都算不上非常昂贵。同时，绣花机等“传统”机器的价格也有下降。家用绣花机现在只需 500 美元就能买到了。

如果你不想买或者买不到绣花机，离你最近的 创客空间 一般也会有。即便是一台商用单头绣花机，价格也下降到了 5000 美元。对于购置绣花机这种投资来说，一般很快就能看到回报。

绣花设计软件

一些家用绣花机附有配套的绣花设计软件，不过大部分都只能在 Windows 系统上运行，就算该领域最常用的、独立于各绣花机制造商的软件 Embird 也是如此。不过，你也可以通过 Wine 来运行这些软件。

在 Linux 上，另一个办法就是使用 Embroidermodde。不过，该软件在 2014 年的募捐活动之后，就停止了开发活动。

到今天，只剩下一个办法：Ink/Stitch



开源与绣花设计

绣花机价格高以及 Linux 用户少都怪不得制造商，毕竟为 Linux 开发应用的确不太值得。

绣花文件格式问题

绣花机所用文件格式大量涌现，甚至还有一些制造商为自家机器定制了文件格式。在某些情况下，即便是一家制造商，可能也会使用多种文件格式。


.10o – 丰田绣花机

.100 – 丰田绣花机
…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hey for Slack — Make your community feel welcomed.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hey-for-slack</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hey-for-slack"/>
        <updated>2022-08-16T02:59:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[@mentions, #channels & more. 
⏩ Schedule a sequence of check-in messages for minutes, hours, days or weeks after they join. 
⏩ Welcome new members publicly in a channel & invite everyone else with @here and @channel. 
⏩ Send personalized broadcasts to your community. 
⏩ ...and so munch more I can't wait to tell you about over a zoom call! 

And as always...this is Day 0 and we're super-excited for you to try Hey and help us improve as we build!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[First look at del Toro’s Cabinet of Curiosities is magically macabre]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873832</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873832"/>
        <updated>2022-08-15T22:41:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[“The world is beautiful and horrible, at exactly the same time…”]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple employees will return to the office in September under hybrid model]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/15/23307268/apple-hybrid-working-model-return-to-office-september</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/15/23307268/apple-hybrid-working-model-return-to-office-september"/>
        <updated>2022-08-15T22:34:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Alex Castro / The Verge
    

  
Apple has informed staff that they will be expected to return to the office three days per week starting September 5th, according to internal emails viewed by The Verge. The news was first reported by Bloomberg.
All employees in the Bay Area will be expected to come in on Tuesdays and Thursdays, in addition to a third day every week that’s decided based on individual teams. Employees have the option of working remotely twice a week. 
The news marks the start of Apple’s much delayed hybrid work model, which was announced in June 2021. The announcement set off a wave of activism within the company as employees protested the return to work. Those protests died down as Apple continued to delay the hybrid work model due to the pandemic. 
CEO...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CDC to regain control of US hospital data after Trump-era seizure, chaos]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873850</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873850"/>
        <updated>2022-08-15T22:33:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[TeleTracking, which has personal ties to Trump, made over $50M in federal contracts.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LMFAO.tech — Meme discovery, rewards and communities like never before]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/lmfao-tech</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/lmfao-tech"/>
        <updated>2022-08-15T22:29:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[@yxshv came up with LMFAO.tech. But we hadn't perfected it yet - it was supposed to just be a feed full of Twitter and Reddit posts. Fetching posts from Twitter and figuring out whether it's a memes or not - is difficult, and we knew this from the start. "Isn't this a bit dull?" I thought. "We should add liking/retweeting and a points system". And maybe a leaderboard to spice things up? And that's exactly what we did!
We made it so that liking, retweeting and posting also do the same on Twitter.

We still had a huge problem though - the automated feed pulled still wasn't perfect - the occasional NSFW content, spam, etc made it almost unusable. So we had to implement a moderation system along with it.

We figured that the best approach would be to make a community page where users can uploa…]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[As Big Tech grapples with caste-based discrimination, Apple explicitly bans it]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873825</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873825"/>
        <updated>2022-08-15T22:24:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Workers allege that casteism influences how companies hire and promote talent.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Windows 10 and Chrome are about to make switching default browsers even less painful]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/15/23307162/windows-11-chrome-default-browser-one-click-22h2</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/15/23307162/windows-11-chrome-default-browser-one-click-22h2"/>
        <updated>2022-08-15T22:22:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft lost quite a bit of goodwill by forcing the Microsoft Edge browser on uninterested users — but maybe those days are nearing an end? For a possible preview of the future, check this GIF from Leopeva64, who has a future version of Google’s Chrome web browser on their machine, alongside the 2H22 update to Windows 10. 
GIF by Leopeva64
      With Windows 10 22H2 and Chrome Dev, you can apparently now switch your default browser with one click, from inside the browser itself.
  
As of this March, switching your default browser in Windows 11 had already been improved to take just a few clicks in a settings menu, but you can see how the older Windows 10 is even cleaner than that. And with the Chrome and Windows 10...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Finito — Quit smoking in 4 weeks with self-hypnosis]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/finito-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/finito-2"/>
        <updated>2022-08-15T22:21:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Def Con hacker shows John Deere’s tractors can run Doom]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/15/23306650/def-con-hacker-john-deere-tractors-run-doom-right-to-repair</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/15/23306650/def-con-hacker-john-deere-tractors-run-doom-right-to-repair"/>
        <updated>2022-08-15T22:11:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Security researcher Sick Codes got Doom to run on a John Deere display. | Photo by PATRICK T. FALLON / AFP via Getty Images
    

  
The internet has shown us that Doom can run on everything from a cardboard box to a Roomba and even a single keyboard key, but now we can add a John Deere tractor to that list. Security researcher Sick Codes worked with Doom modder Skelegant to get the game running on a John Deere tractor display and showed off some gameplay at the Def Con hacking conference in Las Vegas.
In the video posted by Sick Codes, you can see how the game plays as a sort of transparent overlay on top of the John Deere user interface (UI). Sick Codes says the whole process took months and involved jailbreaking the Linux system used by the John Deere 4240 tractor. This version of Doom has, naturally, been modified to take place in a corn field, where the player...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Verge’s 2022 back-to-school gift guide]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/23199281/back-to-school-student-gift-ideas-college-high-school-dorm-supplies-tech-2022</id>
        <link href="https://www.theverge.com/23199281/back-to-school-student-gift-ideas-college-high-school-dorm-supplies-tech-2022"/>
        <updated>2022-08-15T22:08:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[All the best backpacks, laptops, tablets, and wearables for the new school year. | The Verge
    


  		 
Our favorite laptops, bags, and gadgets for students
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You can’t revert from Android 13 to Android 12 on Pixel 6 devices]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/15/23306798/android-13-roll-back-android-12-pixel-6-tensor-bootloader</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/15/23306798/android-13-roll-back-android-12-pixel-6-tensor-bootloader"/>
        <updated>2022-08-15T22:03:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by William Joel / The Verge
    

  
Android 13 is now rolling out to Google’s Pixel phones, but if you want to flash the update onto your Pixel 6, Pixel 6 Pro, or Pixel 6A, with the company’s custom Tensor chip, you won’t be able to flash back to Android 12 because of a bootloader update, according to a notice on Google’s developer website.
“Warning: The Android 13 update for Pixel 6, Pixel 6 Pro, and the Pixel 6a contains a bootloader update that increments the anti-roll back version,” the notice reads. “After flashing an Android 13 build on these devices you will not be able to flash older Android 12 builds.” 
Additionally, if you’ve been in the Android 13 beta test group and you’d like to get out of the cycle of accelerated updates without erasing your device — usually...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Improve AWS Performance Without Spending More Money]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/improve-aws-performance-without-spending-more-money/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/improve-aws-performance-without-spending-more-money/"/>
        <updated>2022-08-15T21:50:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Identifying performance issues has always been the holy grail of engineering. You want to be known as the software engineer who's able to diagnose and rectify the performance issue that came up in production. It really adds credibility to your engineering chops. We had an issue at work recently that]]></summary>
        <author>
            <name>Zaid Humayun</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Walmart Plus subscribers are about to get a lot of streaming content for free]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/15/23307055/walmart-plus-subscribers-free-streaming-content-paramount-plus-amazon-prime</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/15/23307055/walmart-plus-subscribers-free-streaming-content-paramount-plus-amazon-prime"/>
        <updated>2022-08-15T21:44:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Paramount
    

  
Walmart has looked at the field of streaming services and finally settled on Paramount Plus as a partner to bundle into its subscription service, Walmart Plus. The company is hoping all those plus signs will help it compete with Amazon, its biggest rival in the “ship everything under the sun directly to a customer’s home” department.
Rumors of a possible partnership first emerged last week when The New York Times reported that Walmart was eyeing Paramount, Comcast, and Disney as possible partners. Earlier today, The Wall Street Journal reported that a deal had been signed between Walmart and Paramount. This was followed not long afterward by a press release from Walmart confirming the news and announcing that Walmart Plus subscribers...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Upgrade Postgres Major Versions with Near-Zero Downtime – a Practical Guide]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-upgrade-postgres-major-versions-with-near-zero-downtime/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-upgrade-postgres-major-versions-with-near-zero-downtime/"/>
        <updated>2022-08-15T21:42:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It's impossible to create zero-downtime Postgres upgrades across major versions – right? Please, correct me if I’m wrong :)  But at least we’ve found a way to get close to zero downtime.  * PostgreSQL Upgrades are hard!    [https://andreas.scherbaum.la/blog/archives/1116-PostgreSQL-Upgrades-are-hard!.html]  * How Retool upgraded our 4]]></summary>
        <author>
            <name>Wenbin Fang</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Warner Bros. Discovery cuts around 70 jobs at HBO Max]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/15/23306975/hbo-max-job-cuts-layoffs-reality-programming-warner-bros-discovery</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/15/23306975/hbo-max-job-cuts-layoffs-reality-programming-warner-bros-discovery"/>
        <updated>2022-08-15T21:30:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Warner Bros. Discovery is cutting some jobs. | Illustration by Alex Castro / The Verge
    

  
After rumors swirled that Warner Bros. Discovery would be announcing a massive restructuring for HBO Max, the company has reportedly eliminated some jobs — though not nearly as many as had been feared. Warner Bros. Discovery is cutting around 14 percent of staff, or about 70 jobs, that had been under the purview of HBO and HBO Max chief content officer Casey Bloys, according to Variety.
HBO Max fans had reason to worry about worse cuts — Warner Bros. Discovery shelved Batgirl earlier this month (reportedly for a tax write-off) and has quietly pulled several HBO Max-exclusive films off the service. But ahead of Warner Bros. Discovery replacing HBO Max and Discovery Plus with one combined service next summer, the company is making some...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1,900 Signal users’ phone numbers exposed by Twilio phishing]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873800</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873800"/>
        <updated>2022-08-15T20:59:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[No message, profile, or other data exposed—but SMS remains a weakness.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Scientists bent frickin’ laser beams to create this detailed image of a cat]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873686</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873686"/>
        <updated>2022-08-15T20:41:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["We can use this system to do quantum simulations of electrons and superconductivity."]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn JavaScript Basics by Building a Counter Application]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/learn-javascript-by-building-a-project/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/learn-javascript-by-building-a-project/"/>
        <updated>2022-08-15T20:31:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[JavaScript allows you to make dynamic web sites. It's the final part of the web development trinity with HTML and CSS, and you use it to make your static pages dynamic. You'll likely start learning JavaScript as soon as you've covered the basics of HTML and CSS. Then, after some]]></summary>
        <author>
            <name>Spruce Emmanuel</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[My First Year as a Professional Developer – Tips for Getting into Tech]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/my-first-year-as-a-professional-developer-tips-for-getting-into-tech/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/my-first-year-as-a-professional-developer-tips-for-getting-into-tech/"/>
        <updated>2022-08-15T20:24:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hi everyone! In this article I'll share my thoughts on my first year of professional experience as a software developer. It's almost been two years since I got into coding and a year since I became a full-time dev.  I started writing this article merely as a self-reflection exercise.]]></summary>
        <author>
            <name>Germán Cocca</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple ad exec wants to more than double ad revenue with new ads across iOS]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873699</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873699"/>
        <updated>2022-08-15T20:15:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple's ads business has been a stop-and-go affair, but it's ready to go again.]]></summary>
        <author>
            <name>Samuel Axon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[hire.win — Interviewing Kit with careers page]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hire-win</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hire-win"/>
        <updated>2022-08-15T20:06:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Maps accused of leading users to fake abortion clinics]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873736</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873736"/>
        <updated>2022-08-15T19:15:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Advertisers have to verify abortion services, but not businesses, on Google Maps.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel turns to code translation to run old DirectX9 games on its newest GPUs]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873650</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873650"/>
        <updated>2022-08-15T18:53:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[DirectX9 is still in relatively wide use, given that it's 20 years old.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Cunningham</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[No, seriously, NASA’s Space Launch System is ready to take flight]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873724</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873724"/>
        <updated>2022-08-15T18:13:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The rocket may launch just two weeks from now.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Berger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Create Stardew Valley Using Python and Pygame]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/create-stardew-valley-using-python-and-pygame/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/create-stardew-valley-using-python-and-pygame/"/>
        <updated>2022-08-15T18:09:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Stardew Valley is a popular open-ended country-life RPG video game. But instead of just playing the game, why not code your own version of the game? We just published a full course on the freeCodeCamp.org YouTube channel that will teach you how to create a Stardew Valley game clone using]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[California to consider keeping last nuclear plant open]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873737</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873737"/>
        <updated>2022-08-15T17:57:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Move would help it meet its carbon emissions plans.]]></summary>
        <author>
            <name>John Timmer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rebuilding a once-great racing name: The return of Lola Cars]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873695</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873695"/>
        <updated>2022-08-15T17:02:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lola built some of the best racing cars in the world but went bust in 2012.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PyraMetrik 2.0 — Regain control of your fundamental analysis]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/pyrametrik-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/pyrametrik-2-0"/>
        <updated>2022-08-15T17:01:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google ships Android 13 to Pixels; adds customization options, spatial audio]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873642</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873642"/>
        <updated>2022-08-15T17:00:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Not a massive overhaul, but it adds Material You features, Bluetooth LE Audio, & more.]]></summary>
        <author>
            <name>Scharon Harding</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 13 Top New Features in Android 13—and How to Install It]]></title>
        <id>62a1c2c59117ee78ad19a575</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/android-13-features-and-how-to-download/"/>
        <updated>2022-08-15T17:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The latest version of Google’s mobile operating system is now available for Pixel phones.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Update Zoom for Mac now to avoid root-access vulnerability]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873651</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873651"/>
        <updated>2022-08-15T16:21:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Feature you'd normally want for secure software opened a huge hole.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Executor内存马的实现（二）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11613</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11613"/>
        <updated>2022-08-15T16:01:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Executor内存马的实现（二）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NFL Blitz arcade games will relaunch as Arcade1Up cabinet exclusive]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873641</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873641"/>
        <updated>2022-08-15T16:00:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Three-game collection for $599 will have some unfortunate edits.]]></summary>
        <author>
            <name>Sam Machkovech</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从JDBC attack到detectCustomCollations利用范围扩展]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11610</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11610"/>
        <updated>2022-08-15T15:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[从JDBC attack到detectCustomCollations利用范围扩展]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Zen Twitter — Hide Twitter vanity metrics, notifications and distractions]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/zen-twitter</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/zen-twitter"/>
        <updated>2022-08-15T15:14:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://github.com/manuelernesto...

I hope you find this tool useful. Regards.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a chat app with Socket.io and React 🚀]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-chat-app-with-socketio-and-react-2edj</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-chat-app-with-socketio-and-react-2edj"/>
        <updated>2022-08-15T14:18:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #node #javascript #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Does a Software Developer Do? Software Engineer Career Overview]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/what-does-a-software-developer-do-software-engineer-career-overview/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/what-does-a-software-developer-do-software-engineer-career-overview/"/>
        <updated>2022-08-15T14:11:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you're studying to become a professional software developer, you might be wondering what a software developer does everyday on the job. In this article, I will talk about the typical day of a software developer and what to expect on the job.  Main Responsibilities of a Software Developer]]></summary>
        <author>
            <name>Jessica Wilkins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stacey Morgan recounts hitting “the wall” during her husband’s spaceflight]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1871148</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1871148"/>
        <updated>2022-08-15T13:32:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["He isn't pale; he is gray. He doesn't look tired; he looks ancient."]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Berger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[WEED — Prevent runtime errors in production ahead of time]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/weed-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/weed-3"/>
        <updated>2022-08-15T13:04:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[@Asaf alima & @Dima, shoutout to them!

The creation of this tool stemmed from a problem that we encountered a lot, so we decided to solve it with an internal tool and now released it as opensource, for all.

😩 So you know how frustrating it is when you upload an app, everything looks fine, and after a while you start getting errors in the logs and complaints from customers, because you waited to add a new permission to the environment. Basically you discover that there is a lack of permissions only after the deployment. So, WEED comes in to solve this problem, 🦸🏻‍♀️ to alert early before the incidents happen. 

🤘You can do all sorts of things with WEED. For example:

1. Finding drift of permissions in different environments, for example dev, production.
2. Checking that the permission…]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Machine learning, concluded: Did the “no-code” tools beat manual analysis?]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1872745</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1872745"/>
        <updated>2022-08-15T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the finale of our experiment, we look at how the low/no-code tools performed.]]></summary>
        <author>
            <name>Sean Gallagher</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Bags Made of Recycled Materials]]></title>
        <id>6242056fa5dd25672141ed30</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-recycled-bags/"/>
        <updated>2022-08-15T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Need a backpack, purse, tote, or even a new shopping bag? These are made from truck tarps, old sails, fishnets, and plastic bottles.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A new jailbreak for John Deere tractors rides the right-to-repair wave]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873622</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873622"/>
        <updated>2022-08-15T12:57:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Exploit now provides root access to two popular models of the company’s farm equipment.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[not8 — Leave sticky notes on live websites and share with your team]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/not8</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/not8"/>
        <updated>2022-08-15T12:51:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bacteria fight off viruses with a protein like one of ours]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873554</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873554"/>
        <updated>2022-08-15T12:26:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Eukaryotes, archaea, and bacteria share a set of proteins that block many viruses.]]></summary>
        <author>
            <name>John Timmer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[webcomet FAQ lite — Create accessible FAQs for your site in minutes]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/webcomet-faq-lite</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/webcomet-faq-lite"/>
        <updated>2022-08-15T12:09:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ready to Shred? Pick Up These Skateboarding Essentials]]></title>
        <id>62f2e62d7e7512dc132d186d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/skateboarding-buying-guide/"/>
        <updated>2022-08-15T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For anyone getting back into the sport, or just starting for the first time, here’s the go-to gear to get you rolling.]]></summary>
        <author>
            <name>Mike Senese</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Birth Control TikTok Is a Symptom of Medicine's Bigger Problem]]></title>
        <id>62f51c43c899551de61243d8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hormonal-birth-control-tiktok/"/>
        <updated>2022-08-15T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Influencers are encouraging people to ditch hormonal contraception. Fixing feeds will require mending mistrust between doctors and patients.]]></summary>
        <author>
            <name>Sarah Sloat</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The New Climate Bill Demands All-American EV Batteries]]></title>
        <id>62f3b8f0922c62d7df489f2b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-new-climate-bill-demands-all-american-ev-batteries/"/>
        <updated>2022-08-15T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The legislation adds fuel to a major push for a US battery supply chain. But inconvenient geography is the least of the challenges ahead.]]></summary>
        <author>
            <name>Aarian Marshall, Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gridbox — No code landing page builder with clean HTML export]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/gridbox-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/gridbox-2"/>
        <updated>2022-08-15T11:10:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spyware Scandals Are Ripping Through Europe]]></title>
        <id>62f6ebbb4d6c332046cb7398</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/europe-spyware-scandals-greece/"/>
        <updated>2022-08-15T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The latest crisis that rocked the Greek government shows the bloc’s surveillance problem goes beyond the notorious NSO Group.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Here’s Where to Get Discounts With a Student Email Address]]></title>
        <id>61153a759561b7c69f0785a0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-student-discounts/"/>
        <updated>2022-08-15T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[That .edu email is your ticket to exclusive savings on laptops, streaming services, software, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Louryn Strampe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Dorm Gear for Heading Back to College]]></title>
        <id>5b6b2830f6d47809bff3a5a6</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-college-and-dorm-essentials-gear/"/>
        <updated>2022-08-15T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Deck out your room and make class a cinch with these WIRED-tested favorites.]]></summary>
        <author>
            <name>Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Police Used a Baby’s DNA to Investigate Its Father for a Crime]]></title>
        <id>62f177c99a81878b183eb090</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/police-used-a-babys-dna-to-investigate-its-father-for-a-crime/"/>
        <updated>2022-08-15T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Small pinpricks of blood are used to screen newborns for serious health conditions—but this genetic data can have legal uses too.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Marathon — Social TV tracker]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/marathon</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/marathon"/>
        <updated>2022-08-15T10:42:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Watchr I developed in college, which encouraged folks to watch television together. It took a backseat as I built up my development knowledge and after learning iOS this year I decided to finally get back to the idea that ignited my passion for this field.

I'm so excited to finally release Marathon into the world, and I hope to see you all on there! My question for y'all is: what was your first project that made you fall in love with product?
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[inst Calculator — Functionality meets simplicity, calculate with ease]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/inst-calculator</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/inst-calculator"/>
        <updated>2022-08-15T10:41:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CLUBASID — A no-code story-telling data visualisation and insight tool]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/clubasid</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/clubasid"/>
        <updated>2022-08-15T09:51:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://clubasid.com/ 
a basic tutorial to get you started is on youtube : 

Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tailwind Helper — Convert and visualize your tailwind classes]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/tailwind-helper</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/tailwind-helper"/>
        <updated>2022-08-15T09:48:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rocketlane Resource Management — Manage resources and track project utilization with ease]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/rocketlane-resource-management</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/rocketlane-resource-management"/>
        <updated>2022-08-15T09:42:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[www.rocketlane.com). 

Last year in June, we came to you with Rocketlane, a purpose-built customer onboarding platform made for CS, Onboarding, and Implementation teams to help them:
 ⏰ Shorten time-to-value
💪 Hit project goals consistently
🤩 Deliver a 5-star customer experience

In the last 13 months, we’ve shipped a ton of features including templates, automated status updates, and built-in time tracking, to name a few. Our clientele includes the likes of Mixmax, Mosaic, Chargebee, Yellow.ai, Delhivery, and parcelLab and we are now a leader in Client Onboarding on G2.

According to a study by Mckinsey, 70% of digital transformation projects fail and poor resource management is one of top reasons. Rocketlane aims to fix that! We’re
thrilled to announce the launch of Resource Management. The module helps leaders with staffing and planning, and gives them visibility into the team's workload which is critical for projects with longer implementation cycles.

The key areas that this module will help you with are:

➕ Workload balancing: Manage your team’s workload in real time. Get a complete picture of everyone’s capacity at a glance, and easily drill down to know additional details.

➕ Resource utilization: See actual vs. budgeted hours and the members allotted to the projects along with the time they are spending on each project.

➕ Demand forecasting: The module intuitively computes the demand, helping teams forecast with accuracy.

➕ Resource planning: Add resource placeholders to templates so next time you create a project all your staffing requirements are automatically accounted for.

We’ve a 14-day trial so give it a spin and share your feedback! Link to Rocketlane's resource management: https://rocketlane.com/resource-...

We’re also offering a free Customer Onboarding Audit for the PH community. Visit https://maturitymodel.rocketlane... and get custom insights to improve your customer onboarding methodology.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kiki — Software as a Service for self distribution of Android apps]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/kiki-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/kiki-3"/>
        <updated>2022-08-15T09:24:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #729 苹果发现了一个大生意：在你的 iPhone 上显示广告]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14934-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14934-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-15T08:48:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[苹果发现了一个大生意：在你的 iPhone 上显示广告

据报道，苹果已经在内部测试了苹果地图中的搜索广告，当你搜索餐馆、商店或其他附近的企业时，它可以显示推荐。苹果已经在其应用商店上实施了类似的广告模式，因为开发者可以付费让他们的应用在特定查询的搜索页面上得到推广。苹果的地图，播客和图书等应用目前是无广告的。


消息来源：The Verge



老王点评：毕竟没有乔布斯的苹果，靠新产品挣钱有点难。




电动汽车正在变成订阅制

一家美国加州的初创公司囤积了大量的各种品牌的电动汽车，然后以订阅费的方式提供给客户，除了启动费之外，每月收取 490 至 690 美元，最多可行驶 1000 英里。而另外一方面，宝马公司在英国出售每月 18 美元的座椅加热服务，通用汽车公司则将其安吉星语音服务变成了每辆新的别克、凯迪拉克的 1500 美元的强制订阅。具有讽刺意味的是，即使没有自选附加项目，支撑二手电动汽车价格的主要力量之一是其远程更新的能力，而汽车制造商正在利用同样的技术，通过订阅服务向司机收取费用。


消息来源：BNN



老王点评：如果汽车的主要功能是以软件方式体现的，那么订阅制似乎是有道理的。或许，将来除了汽车，其它的家电、智能房屋都会在一次性购买费用之外，也收取各种功能订阅费用？




2300 万美元：有史以来最大的 YouTube 版税骗局

两位被指控的罪犯成立了一家公司，声称拥有超过 5 万个拉丁音乐歌曲和作品的版权。这家欺诈公司制作了一些假文件，以证明其声称的音乐的所有权。他们通过一家第三方公司合作，该公司可以进入 YouTube 的 CMS 和内容 ID 工具，并帮助艺术家管理他们的数字版权。四年来，这家欺诈公司通过这种手段骗到了 2300 万美元，直到被美国国税局的调查后起诉。


消息来源：mashable



两位点评：保护版权是好的，但是这种宣称版权而欺诈的，可不只是音乐方面。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Realtime Crypto Investment Tracker — Dynamic notion template with realtime crypto pricing]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/realtime-crypto-investment-tracker</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/realtime-crypto-investment-tracker"/>
        <updated>2022-08-15T08:32:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Loxperts — Freelancer marketplace for localization experts]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/loxperts</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/loxperts"/>
        <updated>2022-08-15T08:07:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kali Linux 2022.3 发布]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14933-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14933-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-15T07:46:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Kali Linux 2022.3 在引入了新的 VirtualBox 镜像格式的同时，也使测试变得更加方便。不要忘了试试新的工具！




Kali Linux 在 2022 年的第三次升级中带着激动人心的新内容回来了。

像往常一样，你可以期待新的工具和全面的改进。此外，还有一些关键的亮点，包括新的 测试实验室环境 和 VirtualBox 镜像。

在这里，让我给你介绍一下这个版本的细节。

Kali Linux 2022.3 有什么新内容？

Kali Linux 2022.3 的发布标志着他们开始启用了 新的 Discord 服务器，使社区能够聚集在一起，谈论关于 Kali Linux 的事情。

除了社区有了 Discord 服务器之外，应该引起你对升级的关注的事情包括：


一个便于测试的新测试实验室环境

开放 kali-tools 资源库，以供社区提交

NetHunter 商店中的新软件

一个新的 VirtualBox 镜像格式

大量的新工具


测试实验室环境

Kali Linux 是为安全研究人员量身定做的，可以用于测试和学习。但是，为了增强体验，使任何人都能毫不费力地建立一个测试实验室，Kali Linux 现在增加了易于安装的软件包，如 DVWA 和 Juice Shop。

开发者还提到，在不久的将来会有更多的软件包。

新工具

新的升级包括了五个有趣的工具，它们是：


BruteShark（网络分析工具）

DefectDojo（开源的应用程序漏洞工具）

phpsploit（隐蔽的破解后应用框架）

shellfire（利用命令注入漏洞）

SprayingToolkit（密码攻击）


你可以探索这些工具以了解更多信息。

增强的 VirtualBox 支持

虽然 Kali Linux 已经可以用于 VMware 和 VirtualBox，但现在为 VirtualBox 用户提供了一种新的镜像格式。

你现在可以下载用于 VirtualBox 的 VDI 磁盘镜像和 .vbox 元数据文件。它是原生的 VirtualBox 镜像格式，具有更好的压缩率，下载速度更快。

对于希望使用最新和最先进工具的用户，Kali Linux 提供了按周构建的虚拟机镜像，构建自其滚动分支。

此外，如果你需要构建你的自定义虚拟机镜像，Kali Linux 已经在 GitLab 上提供了一些脚本。

其他改进

Kali Linux 2022.3 增加了几个重要的升级。其中包括：


针对树莓派设备的 Linux 内核 5.15 更新。

针对 ARM 设备的技术改进。

文档更新，有一些新页面。

网络存储库的维护工作。

NetHunter 商店的大量更新，以及对即将到来的 Android 12 支持。


下载 Kali Linux 2022.3

你可以在其 官方下载页面 找到最新的 Kali Linux 2022.3 ISO，以及新的 VirtualBox 镜像文件和每周更新包。


Kali Linux 2022.3



via: https://news.itsfoss.com/kali-linux-2022-3-release/

作者：Ankush Das 选题：lujun9972 译者：wxy 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Webapi.ai 2.0 — GPT3-based chatbot builder]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/webapi-ai-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/webapi-ai-2-0"/>
        <updated>2022-08-15T07:23:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[使用 cron 定时任务的小技巧]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14932-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14932-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-15T07:12:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[通过使用这个简单而强大的 Linux 命令行工具，来安排备份、文件清理以及其他任务。




在计算机上让任务按照有规律并且可预测的时间表运行很重要。作为人类，我们有时会因为分心、脑子里想太多，或是度假而记不住要做的事情。计算机真的很擅长按计划做事，但在计算机采取行动之前，人类必须对计算机进行编程。

在某种程度上，cron 系统是编程的初级简单入门。通过编辑一个文件就可以让计算机做你想让它做的事。你甚至不需要知道文件保存在哪里。只需键入一个简单的命令，输入你希望电脑遵循的 “配方”，并保存。从那时起，计算机会在指定时间执行你的指令，直到被告知停止。

从设计上来看，cron 不是一个复杂的系统。这里有一些你需要了解的内容。

cron 是什么？

cron 命令在 Linux 和 Unix 中无处不在，而且它经常被模仿和重塑，以至于它几乎成了按计划发生的事情的一个通用术语。它是自动化的一种形式，尽管有不同的实现方式（比如 Dillon's cron、Vixie's cron、chrony 和其他），以及像 anacron 和 systemd 定时器这样的变化，但其语法和工作流程几十年来一直保持着基本一致。

cron 在一个 “假脱机spool” 系统上工作，像打印机和电子邮件一样。如果不你知道打印机和电子邮件使用假脱机也没关系，因为假脱机文件的意义在于，你不需要想太多。在 Linux 系统中，/var/spool 目录被设计为重要但低级的文件的中心枢纽，用户不需要直接与之交互。 在 /var/spool 中管理的一个假脱机是 cron 表（简称为 “crontab”）。 包括你在内的每个用户在 Linux 系统中都有一个 crontab。用户可以编辑、查看和删除自己的 crontab。除此之外，用户可以使用 crontab 来安排任务。cron 系统监控…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vexo — The analytics tool for React Native]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/vexo</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/vexo"/>
        <updated>2022-08-15T07:06:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Centaurus Charter —  A yacht rental website]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/centaurus-charter</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/centaurus-charter"/>
        <updated>2022-08-15T07:00:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Try Asciidoc instead of Markdown]]></title>
        <id>70154 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/drop-markdown-asciidoc"/>
        <updated>2022-08-15T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Try Asciidoc instead of Markdown
Seth Kenlon
Mon, 08/15/2022 - 03:00

    
3 readers like this
3 readers like this
I'm a happy user of the XML-based Docbook markup language. To me, it's a precise, explicit, and detailed system that allows me to have contextual and domain-specific metadata in what I write. Best of all, though, it can be transformed (that's what XML users call it when XML is converted into another format) into nearly any format, including HTML, EPUB, FO for PDF, plain text, and more. With great power comes a lot of typing, though, and sometimes Docbook feels like it's surplus to requirements. Luckily, there's Asciidoc, a system of writing plain text with the same markup-less feel of Markdown, but that transforms to Docbook to take advantage of its precision and flexibility.
…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How ODT files are structured]]></title>
        <id>70137 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/odt-files"/>
        <updated>2022-08-15T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How ODT files are structured
Jim Hall
Mon, 08/15/2022 - 03:00

    
2 readers like this
2 readers like this
Word processing files used to be closed, proprietary formats. In some older word processors, the document file was essentially a memory dump from the word processor. While this made for faster loading of the document into the word processor, it also made the document file format an opaque mess.
Around 2005, the Organization for the Advancement of Structured Information Standards (OASIS) group defined an open format for office documents of all types, the Open Document Format for Office Applications (ODF). You may also see ODF referred to as simply "OpenDocument Format" because it is an open standard based on the OpenOffice.org's XML file specification. ODF includes several file types,…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[爽文凭什么这么爽！]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75152</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75152"/>
        <updated>2022-08-15T06:57:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某日在盗版网站上津津有味的看着《盗墓笔记重启之极海听雷》，翻着翻着，下一章文风突变，变成了《美艳总裁老婆的废柴入赘老公在家族聚会上送礼》的小故事，一时没把持住，看了600多章。我心想我阅读速度也不慢啊，咋感觉剧情进展这么慢，扫了一眼目录当场石化，好家伙，这文你都能水成2200章，真是要顶礼膜拜了。抽了自己几个大嘴巴以后，想了想还是总结一下为啥爽文是如此的让人无法自拔。咱今日不谈网络文学的好坏，就来聊聊这个「爽」。
爽感的对比
首先要自爆家底，这么多年「良好的阅读习惯」让我有幸接触了《斗破苍穹》、《武动乾坤》、《全职法师》、《牧龙师》、《七界传说》、《星辰变》、《盘龙》、《诛仙》、《盗墓笔记》、《鬼吹灯》等，应该也算是见证过当年网文的盛况，自认为对这一类型文有一定的发言权。
传统文学的爽感体验是以一种循序渐进的方式，缓慢而合理的推进剧情，不断累积读者的情绪和体验，最后在结局中以狂风暴雨般的方式宣泄出来。传统题材的小说也不会特意照顾读者感受，不会去刻意迎合读者口味。而网络爽文使用了一种截然不同的方式，彻底以读者为中心进行创作。读者爱看什么，作者就写什么，其目的只有一个：让读者看的爽。至此，网络文学凭借直白的叙事，通俗的文字，连绵不绝的爽快阅读体验，终于成为了文学作品中不可小觑的一种类型。
如果我们以阅读的进度作为x轴，将「爽」值作为Y轴，按照个人体验我画一张如下的图表（黄色为爽文，绿色为传统文学）。

画的比较抽象还望理解，既然要探究为什么爽文的爽会呈现出类似波浪线的形态，令人爽的难以自拔，可能得先从爽文的代入感说起。
爽感的地基：代入感
所谓代入，即读者以移情的方式，将自身转移到主角身上，从而间接获得主角的世界，以及在剧情推进中获得的各类体验。之所以强调代入感，就好比你隔壁是个富二代，你每天看着人家香车美女的生活必然只会觉得不爽，因为你跟他的生活毫无交集，他的爽你根本无法感同…]]></summary>
        <author>
            <name>王牌猎人爱上奥妮克希亚</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Quire Calendar — No Google Calendar needed for your project management]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/quire-calendar</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/quire-calendar"/>
        <updated>2022-08-15T06:44:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mark And Scribble — Annotate on screen with ease]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/mark-and-scribble</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/mark-and-scribble"/>
        <updated>2022-08-15T06:38:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.markandscribble.com/
Support: support@markandscribble.com
Facebook Page: https://www.facebook.com/markand...
Youtube: 

https://twitter.com/markandscribble
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Launchers Agency — Build products, launch side products and audit data products]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/launchers-agency</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/launchers-agency"/>
        <updated>2022-08-15T06:36:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[数字文具盒 | 都是输入、沉淀与输出，我的选择有什么不一样]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75127</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75127"/>
        <updated>2022-08-15T06:28:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。 
本文参与数字文具盒征文活动。

少数派一直是高效率人士最爱的分享平台之一，我也喜欢在工作的闲暇之余学习别人的效率技巧，或者是体验新出的效率 app，也逐渐形成了自己的一套科研工作流。最近浏览少数派中数字文具盒的征文，很多同学的学习方法我都非常认可，并且能够在我的科研生活中找到相似的影子。想来也是该总结总结我三年的经验了，既是反思自己这些年的工作流是否合理，也可借此机会和大家分享讨论何为有效的「学术生活」。
作为一个普通双一流的土博，毕业的主要条件是论文，所以这三年来我的主要工作便是尽可能地多产出成果。但是在此之前，我是没有接受过系统化的科研训练的，并且为了匹配导师团队的研究方向，我几乎是从零开始学习相关知识，笔记的重要性日渐凸显。经过1年多的探索和自我怀疑（以及摸鱼混日子），我终于在博二开始有了一点点产出，在国内的学术会议上口头汇报自己的工作，自此之后，论文对我来说也不再是遥不可及的高峰。当然这离不开导师的悉心指导与团队的帮助，但是我自以为我的工作流帮助并加速了成果产出，不至于即将毕业的我简历还是一片空白。
那么我就从知识的输入、沉淀与输出来谈谈我的学术工作流吧，其中绝大多数方法并不是只有科研工作者才能使用，我相信，只要是喜欢学习的人，整理知识的目的一定是殊途同归的。希望接下来的内容能够给大家带来一点点启发。
知识的输入
之前说到，我在博一期间研究的内容几乎都是首次接触，所以大量的基础知识学习便是期间最主要的工作。感谢当今学术圈乐于分享和讨论的氛围，我所在领域——复杂网络研究——各方面工作都有前人完整的论述与著作（对复杂网络感兴趣…]]></summary>
        <author>
            <name>Night丶Glory</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Goldy Wallet — Pocket money tracker for kids and parents]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/goldy-wallet</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/goldy-wallet"/>
        <updated>2022-08-15T03:48:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我，用 符箓术 操纵电脑！就离谱]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43061</id>
        <link href="https://www.appinn.com/fulushu/"/>
        <updated>2022-08-15T03:35:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[来自老朋友 @dog 同学的精彩分享，通过画画操作电脑，就离谱：https://meta.appinn.net/t/topic/35232 精彩预览 背景 坛友 @CataeroGong 制作了一个软]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[常见的Android编译优化问题]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7131901763245834277</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7131901763245834277"/>
        <updated>2022-08-15T01:01:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: smartblue
编译常见问题
在开发过程中，有碰到过一些由于编译优化导致的代码修改并不符合我们预期的情况。这也就是之前为什么我经常说编译产物其实是不太可以被信任的。
方法签名变更，底层仓库的方法变更但是上层模块并没有跟随一起重新编译导致的这个问题。
常量优化，将一些常量的调用点直接替换成常量的值。
删除空导包， 没有用的一些导包就会做一次剔除。
最近倒霉了
我们最近碰到一个pipeline相关而且很妖怪的问题。我们一个pipeline会检查apk产物中是否存在异常的方法调用，就是之前介绍的在R8的基础上开发出来的A8。但是最近有一个类被删除了之后呢，但是代码中还有一处调用点。但是这个检测竟然被通过了，然后这部分代码就被合入了master。

这个引用的文件就如上图所示，是一个debug buildType中的，所以并不是所有的apk中都会存在这部分代码。
然后呢，这个MergeRequest就被合入了master分支，因为当天是我们出下一个版本包的时间，然后交付给测试的就是全量编译的debug和release包。别的开发同学rebase完master之后就发现piepline都跑不过了，就导致了他们当天的代码无法被合入。
这个就是事情大概的起因和经过，但是各位有没有想过为什么会发生这个问题吗。这个是不是我们的pipeline出现了bug，导致了这种问题无法被识别出来了呢。
以前有说过，如果简单的说我们的快编系统就是把模块替换成对应的aar，从而达到编译提速。所以因为我们使用的是这个模块对应的aar产物，所以大概率就是因为这个模块的编译产物和源代码有差异导致了这个问题。
其实这个问题一出现我就已经知道大概率是由空导包优化导致的这个问题，因为在pipeline检查的时候，检测的apk产物中确实不存在这个导包。因为我们使用的是一个历史版本的aar，其中无效导包的部分已经被编译器做了删除空导包的优化了。接下来我们看下我写的一个demo中的无效导包。


图一呢是源代码java文件，图二呢则是jar包中的代码。可以简单的看出来行号呢是可以对应的上的，但是这个AppCompatActivity的无效导包在产物中已经被优化掉了。这里也就回答了在编译过程中会保留行号，但是也会优化掉一部分不需要的代码，让我们编译出来的产物更小。
所以也就导致了我们的产物和我们的源代码之间的差异，另外一个角度就是说从apk中我们确实是不存在这个类的导包。但是呢在我们把这部分代码重新编译成aar的时候，就会出现source缺失，导致的语法树无法生成，之后导致的编译失败问题。
这也就是所以我一直和大家说编译产物是不可以被信任的呢。
以前倒霉过
这个是之前的一个故事了，我们之前呢在模块中定义了一些静态常量吧，然后用来标识当前SDK的版本，然后这个值在别的模块中被引用到了。
有一次因为需求变更，我们更改了这个静态变量的值，然后呢我就把这个需求提测了。之后测试反馈给我为什么这边的这个值没有变化啊。

我的天，当时我就是这样，发生了什么情况。然后呢我全量打了个包好了，我当时也就以为只是编译时的一个bug而已。然后后来呢，我查了下资料发现这个就是一个java编译时的常量优化问题。过了一阵子吧，我面试了下字节跳动，然后我和面试官也聊了下这个话题，然后呢在这个方法签名变更的问题上，当时我略输一筹，哈哈哈哈。接下来我们就看下一个demo。


图1呢也是java代码，图2呢则是aar中的编译产物。其中我们可以看到，这个静态常量在编译成产物之后就会被编译成这样。
所以这个就解释了我一开始碰到的这个问题，他就是由于我们的编译器已经把aar中的这部分静态常量编译成了直接的值，然后呢我们的源变化之后如果没有重新编译对应的模块，就会导致这个值一直无法被更新到最新的值。
结论
如果大家对安卓编译相关有兴趣的话，这些问题很可能都会在面试的时候被问到。希望这不仅仅只是一篇我对于这些问题的思考，也能对各位有所帮助吧。]]></summary>
        <author>
            <name>究极逮虾户</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Image Type Variations — I tested 50 AI image types so you don't have to]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ai-image-type-variations</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ai-image-type-variations"/>
        <updated>2022-08-15T00:47:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Venture Roof — Everything you need for traction and fundraising in one pack]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/venture-roof</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/venture-roof"/>
        <updated>2022-08-15T00:44:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Transform 被废弃，TransformAction 了解一下~]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7131889789787176974</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7131889789787176974"/>
        <updated>2022-08-15T00:16:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: smartblue
highlight: a11y-dark
前言
Transform API 是 AGP1.5 就引入的特性，主要用于在 Android 构建过程中，在 Class转Dex的过程中修改 Class 字节码。利用 Transform API，我们可以拿到所有参与构建的 Class 文件，然后可以借助ASM 等字节码编辑工具进行修改，插入自定义逻辑。
国内很多团队都或多或少的用 AGP 的 Transform API 来搞点儿黑科技，比如无痕埋点，耗时统计，方法替换等。但是在AGP7.0中Transform已经被标记为废弃了，并且将在AGP8.0中移除。
而Transrom被废弃之后，它的代替品则是Transform Action，它是由Gradle提供的产物变换API。
Transform API是由AGP提供的，而Transform Action则是由Gradle提供。不光是 AGP 需要 Transform，Java 也需要，所以由 Gradle 来提供统一的 Transform API 也合情合理。
当然如果你只是想利用ASM对字节码插桩，AGP提供了对基于TransformAction的ASM插桩的封装，只需要使用AsmClassVisitorFactory即可，关于具体的使用可见：Transform 被废弃，ASM 如何适配?
而本文主要包括以下内容:
TransformAction是什么?
如何自定义TransformAction
TransformAction在AGP中的应用
TransformAction是什么？
简单来说，TransformAction就是Gradle提供的产物转换API，可以注册两个属性间的转换Action，将依赖从一个状态切换到另一个状态
我们在项目中的依赖，可能会有多个变体，例如，一个依赖可能有以下两种变…]]></summary>
        <author>
            <name>程序员江同学</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter 语法进阶 | 抽象类和接口本质的区别]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7131880904154644516</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7131880904154644516"/>
        <updated>2022-08-14T23:45:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第 2 天，点击查看活动详情
1. 接口存在的意义？
在 Dart 中 接口 定义并没有对应的关键字。可能有些人觉得 Dart 中弱化了 接口 的概念，其实不然。我们一般对接口的理解是：接口是更高级别的抽象，接口中的方法都是 抽象方法 ，没有方法体。通过接口的定义，我们可以通过定义接口来声明功能，通过实现接口来确保某类拥有这些功能。
不过你有没有仔细想过，为什么接口会存在，引入接口的概念是为了解决什么问题？可能有人会说，通过接口，可以规范一类事物的功能，可以面向接口进行操作，从而可以更加灵活地进行拓展。其实这只是接口的作用，而且这些功能 抽象类 也可以支持。所以接口一定存在什么特殊的功能，是抽象类无法做到的。
都是抽象方法的抽象类，和接口有什么本质的区别呢？在我的初入编程时，这个问题就伴随着我，但渐渐地，这个问题好像对编程没有什么影响，也就被遗忘了。网上很多文章介绍 抽象类 和 接口 的区别，只是在说些无关痛痒的形式区别，并不能让我觉得接口存在有什么必要性。
思考一件事物存在的本质意义，可以从没有这个事物会产生什么后果来分析。现在想一下，如果没有接口，一切的抽象行为仅靠 抽象类 完成会有什么局限性 或说 弊端。没有接口，就没有  实现 (implements)  的概念，其实这就等价于在问 implements 消失了，对编程有什么影响。没有实现，类之间就只能通过 继承 (extends) 来维护 is-a 的关系。所以就等价于在问 extends 有什么局限性 或说 弊端。答案呼之欲出：多继承的二义性 。
那问题来了，为什么类不能支持 多继承 ，而接口可以支持 多实现 ，继承 和 实现 有什么本质的区别呢？为什么 实现 不会带来 二义性 的问题，这是理解接口存在关键。
2. 继承 VS 实现
下面我们来探…]]></summary>
        <author>
            <name>张风捷特烈</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kinde — Infrastructure for authentication, feature flags & billing]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/kinde</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/kinde"/>
        <updated>2022-08-14T23:27:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Who Should I Unfollow? — Clean up the accounts you are following on Twitter]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/who-should-i-unfollow</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/who-should-i-unfollow"/>
        <updated>2022-08-14T22:44:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Strac: Zendesk Redactor — Detect & remove sensitive personal data from Zendesk]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/strac-zendesk-redactor</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/strac-zendesk-redactor"/>
        <updated>2022-08-14T19:40:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Geekflare API — Enterprise-ready APIs for businesses of all sizes.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/geekflare-api</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/geekflare-api"/>
        <updated>2022-08-14T14:15:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Electric Kick Scooters]]></title>
        <id>618220fe4910d7835a6d64ea</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-electric-scooters/"/>
        <updated>2022-08-14T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These WIRED-tested two-wheelers will help you scoot scoot scoot around town.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #728 Python 依然势不可挡]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14931-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14931-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-14T12:51:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Python 依然势不可挡

根据 TIOBE 指数 8 月份榜单，Python 的“市场份额”在本月又上升了 2%，达到 15.42% 的历史最高水平。自去年 10 月 Python 首次夺得该指数第一的位置以来，已经过去了 10 个月，成为除 Java 和 C 之外唯一保持能第一位置的语言。现在很难找到一个 Python 没有被广泛使用的编程领域。唯一的例外是嵌入式系统，因为 Python 是动态类型的，速度太慢。8 月榜单的前三名是：Python（15.42%）、C（14.59%）、Java（12.40%）。


消息来源：TIOBE



老王点评：现在不知道多少人开始考虑学习 Python 了？




针对星链终端的攻击已经开始了

自 2018 年以来，星链已经发射了 3000 多颗小卫星进入轨道，还有数千颗卫星计划发射。安全研究人员创建了一个可以连接到星链终端天线上的定制黑客工具，使用的是现成的零件，成本约为 25 美元。它能够暂时短路系统，以帮助绕过星链的安全保护措施，进入星链系统中先前被锁定的部分。虽然星链已经发布了一个更新，以增加攻击的难度，但除非该公司创建一个新版本的主芯片，否则根本问题无法修复。安全研究人员说，所有现有的用户终端都很脆弱。


消息来源：Wired



老王点评：最难办的就是这种需要硬件上解决的问题。




微软在 2021 年度的漏洞赏金支付上超过了谷歌

从 2021 年 7 月 1 日开始，到 2022 年 6 月 30 日，微软为 335 名研究人员颁发了 1370 万美元的奖励。而谷歌在 2021 年“破纪录”地奖励了 870 万美元。微软今年做了一些改变，为其 Office 365 产品线中出现的高影响漏洞多支付了高达 26,000 美元，其他奖项则增加了 30%。而 另外一方面，谷歌在 Linux 安全方面投入了更多的资金，毕竟现在谷歌几乎所有产品都是基于 Linux 的。


消息来源：The Register



老王点评：从某种意义上看，这是否可以代表 Linux 总体的安全状态要比 Windows 好？]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PreCloud — Encrypt before upload]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/precloud</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/precloud"/>
        <updated>2022-08-14T12:06:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://en.wikipedia.org/wiki/Pr...). The algorithm is used by Proton, Mailvelope, Encrypt.to and many others.

NOTE: Please keep your master password in a safe place, like a password manager. If you lose it, you can't decrypt your texts and files!

Source code: https://github.com/penghuili/Pre...
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6 Great WIRED-Tested Monitors Under $500]]></title>
        <id>62ec197954d910713ee4f16f</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-monitors/"/>
        <updated>2022-08-14T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Gear team spends countless hours in front of displays while reviewing gadgets galore. So we reviewed those too (including a portable screen).]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Particle Physicists Puzzle Over a New Duality]]></title>
        <id>62f1425c08728a31e5d3d258</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/particle-physicists-puzzle-over-a-new-duality/"/>
        <updated>2022-08-14T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A hidden link between two seemingly unrelated particle collision outcomes shows a mysterious web of mathematical connections between disparate theories.]]></summary>
        <author>
            <name>Katie McCormick</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[To Fix Tech, Democracy Needs to Grow Up]]></title>
        <id>62f501bde450f63c28dddf41</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/collective-intelligence-democracy/"/>
        <updated>2022-08-14T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Calls to “democratize technology” ring hollow when both systems seem to be failing. The key is realizing that democracy is not yet in its final form.]]></summary>
        <author>
            <name>Divya Siddarth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[15 Good N95, KF94, and KN95 Face Masks to Buy Right Now]]></title>
        <id>61d74b9454280e488a4ba2e6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-disposable-face-masks-n95-kn95-kf94-surgical/"/>
        <updated>2022-08-14T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Here are the best disposable coverings we’ve tested and researched—and where you can find them.]]></summary>
        <author>
            <name>Brenda Stolyar, Eric Ravenscraft</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[To Fix Tech, Democracy Needs to Grow Up]]></title>
        <id>62f501bde450f63c28dddf41</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/collective-intelligence-democracy/"/>
        <updated>2022-08-14T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Calls to “democratize technology” ring hollow when both systems seem to be failing. The key is realizing that democracy is not yet in its final form.]]></summary>
        <author>
            <name>Divya Siddarth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Create a Secure Folder on Your Phone]]></title>
        <id>62e1ac7fb014c7f5985e3430</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-create-secure-folder-phone/"/>
        <updated>2022-08-14T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keep private photos, videos, and documents away from prying eyes.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Odiofy — AI text reader that turns text into an interactive audiobook]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/odiofy</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/odiofy"/>
        <updated>2022-08-14T10:24:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[EpicTopia — Track, manage, and socialize life journeys]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/epictopia</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/epictopia"/>
        <updated>2022-08-14T09:47:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://apps.apple.com/us/app/ep...

We have, and will continue to work tirelessly to enhance the app and develop brilliant new features.

If you have any thoughts on EpicTopia, please do not hesitate to contact us!

Kaitan
EpicTopia
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在 Linux 中如何使用命令行管理文件]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14930-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14930-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-14T09:26:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[如果你更喜欢用终端与系统交互，请了解一下我最喜欢的管理文件的命令。




在如 GNOME 或 KDE 等图形桌面中使用鼠标点击管理文件。你点击文件的图标，将它移动到另一个文件夹中，或者移动到回收站里。图形交互使得桌面计算机便于使用。

但是在 Linux 中，我们并不总是与图形界面交互。如果你在服务器上工作，那么你可能需要使用命令行来解决问题。即使像我这样使用桌面的用户，可能也更喜欢使用终端和命令行和系统交互。我倾向于通过命令行运行命令来管理我的文件：

使用 ls 显示文件

ls


对任何使用命令行的人来说，如果不知道有什么文件，工作将很难进行下去。ls 命令 会罗列出文件夹中的文件。例如，要查看 Web 服务器的文档根目录 /var/www/html 中的内容，你可以键入：

ls /var/www/html


大多数情况，我使用 ls 命令查看当前文件夹内的文件。只需要输入 ls 即可查看所有文件。例如，当我在我的网页项目的根目录时，输入 ls 后可以看到这些：

$ ls
about  fontawesome      fonts   index.php  styles
docs   fontawesome.zip  images  prism


ls 命令包含 60 种选项，可以以任意方式显示文件和目录。-l 是一个很有用的选项，可以详细的显示文件，包含权限、文件大小以及所有者等信息。

$ ls -l

total 6252
drwxrwxr-x. 2 jhall jhall    4096 Jun 22 16:18 about
drwxr-xr-x. 2 jhall jhall    4096 Jun 25 16:35 docs
drwxr-xr-x. 2 jhall jhall    4096 Jun …]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30 岁，让我成熟和改变的不是生日而是生活]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75151</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75151"/>
        <updated>2022-08-14T09:17:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[写在前面
30 岁，有人开始发现自己不再年轻，有人开始焦虑自己的目标、成功和失败，30 岁在 20 岁看来也许觉得好笑，在 40 岁看来也许又觉得矫情。不管怎么说，我的 30 岁还是来了。
在我派发这篇文章时，已是我在 30 岁路上的第 5 天，此刻才有时间写点东西。

论写生日小作文，我最佩服《失控》的作者凯文凯利（KK）。68 岁生日，他写下 68 Bits of Unsolicited Advice，给出了自己 68 岁时的 68 条忠告。69 岁生日，他写下了 99 Additional Bits of Unsolicited Advice，给出了自己 69 岁的 99 条忠告。今年等来了他 70 岁生日主题文 103 Bits of Advice I Wish I Had Known。嚯，这次直接增加到了 103 条。

崇拜谁就模仿谁，所以很早之前我给自己定下过 30 岁写 30 条感悟的目标。嗯，如你所见，没写出来。还是熊言熊语，随便聊聊。

也许
29 岁最后一天和 30 岁第一天的我们不会有多少质的变化。真正让我们成熟的是那些生活和其中为数不多的经历，或让人恍然大悟，或让人追悔莫及，或让人晕头转向，也可能让人继续前行。
有些人 30 岁的经历你可能在 20 岁已经习得，有些人 30 岁的感受你可能要等到 40 岁才有所体会。
许久没联系的发小前几天微信问我作为三旬老汉有何感受。我这个发小本科毕业 7 年时间里先后换了三份工作，英年早婚，孩子已经能打酱油，如今安家在一个南方城市。我猜他不是真心求教，便说：读书读的太久了，才开始感受社会的暴击。
他回复我：很好，那就不用我了，生活能教你做个人。

29 岁这一年，当我拿到一本建行绿色「个人住房抵押贷款合同」，翻开 X00 万贷款还款 30 年那一页时，脑子里突然冒出了万青的一句歌词：如此生活 30 年，直到大厦…]]></summary>
        <author>
            <name>思考问题的熊</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[修复 Linux 上的文件权限错误]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14929-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14929-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-14T09:08:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[不要让文件权限拖你后腿。以下是在 Linux 和 macOS 上管理它们的方法。


如果你通过网络或“跑腿网络”（将文件保存到硬盘，以将其复制到一台计算机）在两个用户之间共享文件，那么在尝试读取或写入文件时可能会遇到权限错误。即使你了解它的概念，你也可能不知道该如何诊断或解决问题。我曾经将数据迁移作为一项服务执行，因此我遇到了相当多的权限错误和所有权冲突。这是我快速修复它们的方法。

1、确定正确的用户

在修复权限错误之前，你必须确定需要权限的人是谁。你可能认为你已经知道这一点，但你可能没有意识到用户名并不是用户身份的最确定属性。你的计算机不会将你视为一个人，而是将你视为一个数字。要了解你的号码，请查看你的用户 ID：

$ id --user
1005


2、获取当前所有者

接下来，确定你无法与之交互的文件的所有者。由于发生了文件权限问题，你可能需要使用 sudo 命令查看有关文件的信息：

$ sudo ls --numeric-uid-gid
-rw------- 1 1000 100  23041 Aug  2 05:26 bar
-rw------- 1 1000 100  54281 Aug  2 04:58 baz
-rw------- 1 1000 100    822 Aug  2 08:19 foo


在此示例中，拥有文件的用户被标识为用户 ID 1000，这就是用户 ID 1005 无法与它们交互的原因。更糟糕的是，这些文件标记为仅由拥有它们的用户可读和可写，因此即使是同一组的成员也不能与这些文件进行交互。

3、更改权限以匹配

你知道需要权限的用户，因此你可以更改当前所有者以匹配你当前的用户：

$ sudo chown 1005 foo


你还可以通过更改文件模式授予你的组成员以及系统上可能的其他用户对文件的访问权限。例如，在向组和任何其他用户授予读取权限（4）的同时保持读取和写入权限（7）：

$ sudo chmod 744 foo


了解更多

当你对文件权限不熟悉时，它们似乎很棘手。有关文件所有权如何工作的更多信息，请阅读 chown 简介。


via: https://opensource.com/article/22/8/fix-file-permission-errors-linux

作者：Seth Kenlon 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Later Cam — Turn your phone into an old-school disposable camera]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/later-cam</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/later-cam"/>
        <updated>2022-08-14T06:04:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4000字+4张图表，用数据分享裸辞的这一年我干啥去了]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75149</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75149"/>
        <updated>2022-08-14T06:00:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[虽然裸辞以后收入不能保证，也中断了自己的职业生涯，但是这一年，从每天晚上规划「明天干吗好呢」开始，我发现自己是可以掌控生活的。
我可以决定自己每一天要不要工作、要不要提升自己、要不要追寻快乐，不管做了什么选择，我都不再抱怨，而且珍惜时间。
比起在公司常常不好意思拒绝他人、被kpi追着跑、看不清大局，我在与自己的相处过程中，似乎渐渐明白「为自己的选择负责」，意味着什么。
不断为时间做决策的过程，也是不断地自我验证。
我更清楚自己擅长、缺失、喜爱、抗拒的事物，根据自己的评估，补上了一些所需技能，也放任自己不勉强接受抗拒的东西，让生活状态尽量保持在「心情不错且有收获」的可持续流动中。
最幸运的是，身边的人不会觉得我很奇怪，写稿技能也在市场上获得回馈。
所以以下是给自己的一年期交代～涵盖这一年的时间安排(多图表预警)、转自由职业体悟、生活创作和心境转变，共4300+字，来不及看先收藏或打赏(喂)也行。
 
一、裸辞后的时间都干吗去了？
在去年6月底离职前，我有4年全职工作经验，媒体编辑，大体是个没什么生活的人。
辞职以后，我大致经历了休养→探索→认命→前进四个阶段：

7-10月 休养期
架了个人网站、从0到1启动单口播客、整理生活(相册/收藏夹等)、看书
裸辞前身体较差，给自己的唯一kpi是「全然地休息」，不着急确定下一步

11月-1月 探索期
随着收入渐少，有去面试，但没有想上班的心情，觉得自己可能要主动做点什么
因此找了喜欢的健身领域，每周工作三天，其他几天继续探索不同可能
顺便回家一趟，经历两岸隔离28+14天

2月-3月 认命期
明晰了自己只是不想浪费时间在反复沟通而非工作本身，因此认命接受自由职业
开始拓展自由职业客户来源，或者说让更多人知道我可以做什么

4月-6月 前进期
封控在家两个月，尝试接触更多客户、完成不同稿子


 
从数据上看，收入曲线 (图一) 也…]]></summary>
        <author>
            <name>朱弟不是弟弟</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Regular Expression (RegEx) Cheat Sheet you always wanted]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/the-regular-expression-regex-cheat-sheet-you-always-wanted-1c8h</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/the-regular-expression-regex-cheat-sheet-you-always-wanted-1c8h"/>
        <updated>2022-08-14T04:03:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#regex #javascript #programming #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[爱格升工作空间规划器 – 更易懂的办公桌、椅子高度计算器（站立、坐姿）]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43057</id>
        <link href="https://www.appinn.com/ergotron-workspace-planner/"/>
        <updated>2022-08-14T03:54:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[爱格升工作空间规划器是一个简单明了的办公桌、椅子高度计算器，它来自著名的显示器支架厂商爱格升，提供了更精准、中文，适用于站立与坐姿的办公桌、椅子高度计算器。@Appinn 昨日介绍了 Desk Hei]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[谈谈我的数字文具「盒」：如何围绕 Mac 桌面构建简易数字化工作流程]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75146</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75146"/>
        <updated>2022-08-14T03:18:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文参与数字文具盒征文活动。

我是一个在读的社科博士生。大约一年多以前，我正式进入到博士研究的阶段。很快我发现，博士与硕士本科阶段不同，我面临着文章发表的压力却又缺乏充分的导师指导，由此我开始认真思考如何建立自己的知识管理与任务管理系统。感谢少数派上众多热心作者的分享，让我在这一年里了解并尝试了各种各样的笔记工具、任务管理工具以及方法论体系，并成功浪费了大量学习时间。
然而，虽然每次看到喜欢的新工具都会马上下载使用，我却总是难以坚持下来。在经历了无数次的尝试-放弃循环后，我发觉最重要的不是工具本身，而是容纳这些工具的「盒子」——即如何最简单明了地将文件管理、项目管理、知识管理等等工具融合在一起。
但恰恰是这些基础的东西，大部分的分享都没有详细提及，它们可能没有什么技术含量，但却是入门者最最需要的。因此，我想和大家分享一下我是如何将 Mac 桌面作为我的数字文具盒，搭建简易数字化学术工作流程的，或许能对刚开始入门的朋友有所帮助。

首先谈谈一个普遍存在的问题：

为什么我看到某某博主介绍的某款笔记工具非常酷炫，非常符合自己的需求，但是就是用不下去呢？

可能有这几方面的原因：

工具学习成本过高，难以上手。
工具与自己正在使用的工具功能、工作习惯冲突，无法完全融入到自己的工作流中。
自己太懒工具使用需要耗费时间精力，没有养成使用习惯，产生拖延。

就我自己的探索经历来说，这几方面的问题一般共同存在。
举个例子，初次知道 logseq 这个双链笔记应用的时候，我觉得它就是完美的笔记工具，于是马上下载试用，每天在它的 dailynote 里面记录各种各样的东西，包括每日任务、未来计划、会议记录、研究灵感、阅读笔记，项目总结等等，然后用双链加以整理。
但是一段时间后发现，它和之前的工具产生了冲突。比如我的文献 pdf 是用 Zotero 来管理的，这就导致每次查阅文献都要同时打开…]]></summary>
        <author>
            <name>littleiron</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A New Tractor Jailbreak Rides the Right-to-Repair Wave]]></title>
        <id>62f29ee96f48e5c6d48d6f73</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/john-deere-tractor-jailbreak-defcon-2022/"/>
        <updated>2022-08-14T01:31:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A hacker has formulated an exploit that provides root access to two popular models of the company’s farm equipment.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Eraser 2.0 — The whiteboard for engineering teams]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/eraser-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/eraser-2-0"/>
        <updated>2022-08-13T23:31:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Eraser is built for engineers. Technical whiteboarding requires a particular set of primitives. That's why Eraser replaces sticky notes with markdown support, code blocks, cloud icons, and code-generated-diagrams (aka diagram-as-code).

Eraser is built for speed. In real-time conversations, one less click and keystroke makes the difference between a fluid conversation and a clunky one. That's why we have a keyboard-first approach to diagramming and a clean, minimal UI. In Eraser you can drawn an entire diagram without your hands leaving the keyboard, and when you need a tool, it's easy to find.

Eraser can create visual docs. Too often, diagrams are drawn in some diagram tool and pasted into a doc editor. Updating content requires straddling two different tools. Eraser has a built-in note editor so you can write and draw in one tool. This makes it the ideal repository for your team's visual docs – technical design docs, architecture documentation, and system design interview artifacts.

Curious to see more? Here are:
A 90-second walk-through video
12 short clips showing key features (scroll down on our landing page)
A gallery for your inspiration
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flaw in the VA Medical Records Platform May Put Patients at Risk]]></title>
        <id>62f29f21807038f14f5e919d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/va-vista-medical-records-flaw/"/>
        <updated>2022-08-13T19:33:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Veterans Affairs’ VistA software has a vulnerability that could let an attacker “masquerade as a doctor,” a security researcher warns.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[图片系列（6）高低版本 Bitmap 内存分配与回收原理对比]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7131403037519642631</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7131403037519642631"/>
        <updated>2022-08-13T16:48:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: jzman
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第8天，点击查看活动详情
请点赞关注，你的支持对我意义重大。
🔥 Hi，我是小彭。本文已收录到 GitHub · AndroidFamily 中。这里有 Android 进阶成长知识体系，有志同道合的朋友，关注公众号 [彭旭锐] 带你建立核心竞争力。
前言
Bitmap 是 Android 应用的内存占用大户，是最容易造成 OOM 的场景。为此，Google 也在不断尝试优化 Bitmap 的内存分配和回收策略，涉及：Java 堆、Native 堆、硬件等多种分配方案，未来会不会有新的方案呢？
深入理解 Bitmap 的内存模型是有效开展图片内存优化的基础，在这篇文章里，我将深入 Android 6.0 和 Android 8.0 系统源码，为你总结出不同系统版本上的 Bitmap 运行时内存模型，以及 Bitmap 使用的 Native 内存回收兜底策略。 知其然，知其所以然，开干！
这篇文章是 Android UI 开发系列图片专题文章第 6 篇，专题文章列表：
1、图片控件：ImageView & Drawable & Bitmap 的关系
2、ImageView 使用详解
3、Bitmap 使用详解
4、Drawable 详解
5、资源图片加载过程
6、Bitmap 内存分配和回收
7、图片解码过程
8、Bitmap 复用机制
9、Bitmap 硬件位图
10、计算图片内存占用
11、常见图片格式
12、图片优化概述
13、图片优化：NativeBitmap
14、图片优化：大图加载
15、图片优化：大图检测
16、图片优化：图片慢响应排查
学习路线图：

1. 认识 Bitmap 的内存模型
1. 不同版本的 Bitmap 内存分配策略
先说一下 Bitmap 在内存中…]]></summary>
        <author>
            <name>彭旭锐</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Aentor — Build prod, automate workflow & incubate at top institutes]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/aentor</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/aentor"/>
        <updated>2022-08-13T16:34:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The weekend’s best deals: Apple MacBook Air, Resident Evil bundle, and more]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1873456</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1873456"/>
        <updated>2022-08-13T16:00:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dealmaster also has the Xbox Series S, Apple Watch Series 7, and Nvidia Shield TV.]]></summary>
        <author>
            <name>Jeff Dunn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #727 微软再次改变对已知的 MSDT 漏洞的立场]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14928-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14928-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-13T13:15:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[微软再次改变对已知的 MSDT 漏洞的立场

尽管之前微软声称 DogWalk 漏洞不构成安全问题，但微软现在已经发布了一个补丁，以阻止攻击者积极利用该漏洞。该漏洞允许攻击者利用 Windows 微软支持诊断工具（MSDT）的一个弱点，以欺骗用户访问一个虚假的网站或打开一个恶意的文件，最终在被攻击的系统上获得远程代码执行。该漏洞在 2020 年 1 月首次被报告，影响到所有支持的 Windows 版本。但当时微软表示，它不认为该漏洞是一个安全问题。这是近几个月来微软第二次被迫改变对一个已知漏洞的立场，之前也曾拒绝承认另一个 MSDT 漏洞构成安全威胁，但在今年 6 月提供了补丁。


消息来源：Computer World



老王点评：其实有安全漏洞，对于微软的产品来说很正常，我好奇的是，微软为什么就不愿意承认，把 Bug 当功能呢？




百度获得中国首批完全无人驾驶出租车的服务许可证

据报道，中国首批完全自主的，没有安全司机的商业机器人出租车，即将在武汉和重庆对公众乘客开放。这两张新颁发的许可证允许百度在上述城市限定区域内提供无人驾驶收费出租车服务，每个区域将运行五辆第五代阿波罗汽车。如果车辆遇到任何棘手的情况，远程司机将会进行控制。之前，百度已经在中国一线城市使用相同的第五代汽车提供出租服务，但车上有备用司机。


消息来源：New Atlas



老王点评：看到百度能将资金和人力投入高科技行业是个好事，希望能转型成一家真正的高科技公司吧。




英特尔 x86 CPU 份额跌破七成

来自统计机构的最新数据显示，刚过去的二季度，桌面处理器销量创下 30 年来的新低，但 AMD 在移动笔记本、台式机、服务器以及整个 x86 市场的份额，都在继续增长。从整个 x86 处理器市场来看，AMD 的市场占比已经提高到 31.4%，也就是说英特尔的 x86 市场份额已不足七成。


消息来源：Tom's Hardware



老王点评：虽然可能只是暂时的波动变化，但是 AMD 似乎越来越得到市场青睐。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google May Add Home Workouts to Its Smart TV Offerings]]></title>
        <id>62f5977e7e7512dc132d1876</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-tv-home-workouts/"/>
        <updated>2022-08-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Ring cameras get their own show, Google calls out Apple’s messaging, and we unpack Unpacked.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our Favorite Paper Planners for Crossing Tasks Off Your List]]></title>
        <id>6113f99b7374835494528786</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/our-favorite-paper-planners/"/>
        <updated>2022-08-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Digital tools are not always superior. Here are the good old-fashioned notebooks our team uses to keep on track.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 Laptops We’ve Tested and Love]]></title>
        <id>5bedae82db23f3775e46679e</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-laptops/"/>
        <updated>2022-08-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These are our favorite Windows notebooks, MacBooks, and Chromebooks.]]></summary>
        <author>
            <name>Adam Speight, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Feds Gear Up for a Privacy Crackdown]]></title>
        <id>62f6e9a17e7512dc132d18d3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ftc-privacy-crackdown-security-roundup/"/>
        <updated>2022-08-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Cisco gets hit by ransomware, Twilio gets phished, a new way to fight email spammers, and much more.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess, Andrew Couts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[神奇的共享内存]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7131333107696795678</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7131333107696795678"/>
        <updated>2022-08-13T12:14:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第2天，点击查看活动详情
前言
共享内存（shared memory）是最常见的ipc进程之间通讯的方式之一了，很多linux书籍上，都将共享内存评价为“最有用的ipc机制”，就连Binder机制盛行的android体系，同样也离不开共享内存的应用！在所以ipc方式中，共享内存以“快”赢得了很多开发者的掌声，我们下面深入看看！
共享内存相关函数

首先讲到共享内存，那么肯定离不开要介绍几个函数
shmget
int shmget(key_t key, size_t size, int shmflg);

shmget函数用来获取一个内存区的ipc标识，这个标识在内核中，属于一个身份标识符号（ipc标识符，正常情况下是不会重复的，但是标识符也有限制的，比如linux2.4最大为32768，用完了就会重新计算），通过shmget调用，会返回给我们当前的ipc标识，如果这个共享内存区本来就不存在，就直接创建，否则就把当前标识直接返回给我们！说了一大堆，其实很简单，就相当于给我们返回了一个代表该共享内存的标识罢了！
shmat
void *shmat(int shmid, const void *shmaddr, int shmflg);

shmat把一个共享内存区域添加到进程上，我们之前在mmap这一章节有提到过线性区的概念，就是进程可用的一组地址（可以用，但是用的时候才真正分配），而shmat就把共享内存的这块地址，通过（shmid   shmget可以获取到的）放到了进程中的可用地址范围内，用范围内的合适地址（shmaddr这里指进程想要发生映射的可用地址）指向了共享内存实际的地址，可以见上图！
shmdt
int shmdt(const void *shmaddr);

用于从当前进程把指定的共享内存sh…]]></summary>
        <author>
            <name>Pika</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A little taste of everything that’s out there]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1872507</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1872507"/>
        <updated>2022-08-13T12:00:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The book The Short Story of the Universe really does have it all.]]></summary>
        <author>
            <name>Diana Gitig</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Pick the Right MacBook for You]]></title>
        <id>5a78e59756f21920c2bf083b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/which-macbook-should-you-buy/"/>
        <updated>2022-08-13T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple’s laptops are expensive, and you’ll have to make some hard choices to pick the right one. Let us help.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu, Brenda Stolyar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Is Coal Mining Increasing East Kentucky’s Flood Risk?]]></title>
        <id>62f13f294d6c332046cb729e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/is-coal-mining-increasing-east-kentuckys-flood-risk/"/>
        <updated>2022-08-13T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mountaintop removal destroyed Appalachia's land. Then came the floodwaters.]]></summary>
        <author>
            <name>John McCracken</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[与 CentOS 社区委员对话后 CentOS 时代]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14927-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14927-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-13T11:10:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[近日，CentOS 社区委员会成员 Brian Exelbierd 和 Thomas Oulevey，以及 Linux 中国开源社区创始人王兴宇，跨越多个时区，远程进行了一场对话，讨论了 CentOS 社区和操作系统领域的创新与发展趋势。





开源朗读者：淮晋阳

主持人：王兴宇，Linux 中国开源社区创始人

Brian Exelbierd，开源布道师，社区和开发者业务策略师

Thomas Oulevey，CentOS 社区委员会成员

注：Thomas 和 Brian 都是 CentOS 社区委员会成员。此外，Thomas 在欧洲核子研究组（CERN）工作，是控制组的系统工程师，更多请见他在 CentOS 社区官网上的 简历。

现场翻译：璐璐，文字翻译：家驹，文字整理：老王



以下是本次访问内容：

Thomas：大家好，我叫 Thomas，我从 2012 年左右就在 CentOS 社区工作，从基础架构相关的工作开始，后来负责组织CentOS Dojo（译者注：CentOS Dojos 是一个为期一天，或偶尔为 2 天的活动，它将 CentOS 社区的人们聚集在一起，讨论系统管理、最佳实践和新兴技术），致力于帮助人们更好地融入社区，创造良好的氛围，让大家可以更开心的从事社区相关的工作。好，现在交给 Brian。

Brian：大家好，我叫 Brian，我参与社区的经历和 Thomas 差不多。我很积极地投入到企业级 Linux 社区的工作已经有六七年时间，在那之前我更多的是企业级 Linux 的被动使用者，作为社区贡献者偶尔也对企业 Linux 社区有些贡献。事实上现在我是在红帽工作，我负责 RHEL 的业务战略，但今天我出现在这里，是因为我的另一个身份是 CentOS 社区董事会的红帽联络员。同时，我也参与过大量的社区工作，包括…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30 Best Back-to-School Deals on Laptops, Headphones, and More]]></title>
        <id>62f50c5e16995ea7b1a92d6d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/back-to-school-deals-2022/"/>
        <updated>2022-08-13T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gearing up for the new school year? We’ve found plenty of savings on all the essential gadgets and supplies.]]></summary>
        <author>
            <name>Brenda Stolyar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Android技能树点亮计划-仿天猫商详联合滑动效果实现]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7131281093432442917</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7131281093432442917"/>
        <updated>2022-08-13T08:53:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[背景
实现一个类似天猫sku选择页的滑动效果


实现

基于AppBarLayout+CollapsingToolbarLayout实现

相关基础能力

�CoordinatorLayout�
他是一个高级版的FrameLayout容器，他可以通过Behavior处理内部View之间的嵌套滑动

Behavior
他通过关联联动View和被联动View，在联动View发生滑动时，通知Behavior从而触发被联动View的响应，他主要包含以下几个方法：
onStartNestedScroll：嵌套滑动开始，一般通过parent view的类型确定behavior是否要监听滑动
onNestedPreScroll：嵌套滑动中，要监听的parentView 即将开始滑动，滑动事件还未消费
onNestedScroll：嵌套滑动中，要监听的parentView 即将开始滑动，滑动事件已消费
onStopNestedScroll：嵌套滑动结束

AppBarLayout
AppBarlayout默认实现了AppBarLayout.Behavior，当与其组合的滚动布局（RecycleView、NestedScrollView等）设置了app:layout_behavior="@string/appbar_scrolling_view_behavior"，他就根据设置的滚动标识（app:layout_scrollFlags）响应滚动布局的滚动做出响应。
滚动标识有：
scroll：布局的滚动与滚动事件直接相关。需要设置此标志才能使下面的其他标志生效。
exitUntilCollapsed：当你给布局定义了一个minHeight，此布局将在滚动到达这个最小高度的时候折叠。
enterAlways：任何的向下滚动都会让view出现，这个标识通常用于“快速返回”模式
enterAlwa…]]></summary>
        <author>
            <name>悠二</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Clientpad — Streamlined invoicing & proposals, made for freelancers.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/clientpad</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/clientpad"/>
        <updated>2022-08-13T07:57:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://clientpad.io/producthunt

Let us know what you think!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Level up your HTML document with CSS]]></title>
        <id>70147 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/css-html-project-documentation"/>
        <updated>2022-08-13T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Level up your HTML document with CSS
Jim Hall
Sat, 08/13/2022 - 03:00

    
2 readers like this
2 readers like this
When you write documentation, whether that's for an open source project or a technical writing project, you should have two goals: The document should be written well, and the document should be easy to read. The first is addressed by clear writing skills and technical editing. The second can be addressed with a few simple changes to an HTML document.
HyperText Markup Language, or HTML, is the backbone of the internet. Since the dawn of the "World Wide Web" in 1994, every web browser uses HTML to display documents and websites. And for almost as long, HTML has supported the stylesheet, a special addition to an HTML document that defines how the text should appear on the scree…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Desk Height Calculator – 站立式办公桌高度计算器]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43046</id>
        <link href="https://www.appinn.com/desk-height-calculator/"/>
        <updated>2022-08-13T04:50:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Desk Height Calculator 是一个简单的在线站立式办公桌高度计算器，只需要输入穿上鞋子以后的身高，就能给出站立式办公桌高度建议，另外还提供坐姿高度建议。@Appinn 来自 免費資源]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从影像民族志到「故事坍塌」：《二舅》背后的传播母题]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75134</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75134"/>
        <updated>2022-08-13T00:44:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文首发腾讯新闻全媒派，作者 Lilyann。
 
2019 年，导演李一凡拍摄了三年的纪录片在广东时代美术馆上映。随后，这部名为《杀马特我爱你》的片子在网上掀起热烈讨论。豆瓣上有影评这样写道：「还没有一部纪录片可以像《杀马特我爱你》让我这么感动，以致于看到中间，我不自觉地拿起手机拼命的记笔记，生怕遗漏掉其中每一段杀马特充满力量的表达，那些关于自由、关于快乐、关于压迫的生命哲学表达。」这部影片也成为印象中「叛逆的、非主流、亚文化」杀马特群体祛魅的代表作。
与之类似的，由 B 站 UP 主衣戈猜想发布的视频作品《二舅》近期也掀起不小的舆论波澜，从立意到故事本身的真伪都饱受讨论。我们不去剥丝抽茧论证事件本身的真实度，但从画风上来看，它在拍摄手法上也使用了田野民族志的方式。
相比已经成为亚文化符号的「杀马特」，类似「二舅」这样传奇又曲折的人格与经历，不曾像如今这般立于舆论场的镁光灯下。无论看完之后会生出怎样的感受：是疼痛、同情、喟叹或哑然、无感、内心矛盾，这都是一场对乡土生活的祛魅的过程。
它背后的传播母题是怎样的？我们又要如何理解「苦难符号」与情感动员之间的关系？一地鸡毛的舆论场冷却之后，比起片子里讲了什么，还有哪些欲语还休的留白更值得讨论？
我们与故事的距离：「影像真实」争议背后的共性价值
7 月末，《二舅》这个 11 分钟的视频在网络上窜火。不到一个礼拜，公众讨论的话题从文案的精妙、背后的社会议题，再到内容本身的真假。从情怀到打假背后，是不断翻新的衍生讨论，不限于精神内耗、乡土风味、非虚构写作的边界等等。
从传播的角度出发，我们首先需要明确的是：作为观众，我们与作品的距离不等于我们与故事本身的距离。我们首先接触到的层面，始终是「影像真实」。
有网友对此评述：二舅的出现的确改变了我一些看待人性生活的方式。一个治愈当下的故事，如果其内核被抽丝剥茧，被现实解读，那么故事便不再是故…]]></summary>
        <author>
            <name>Lilyann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Single Flaw Broke Every Layer of Security in MacOS]]></title>
        <id>62f6a62e922c62d7df489f42</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-single-flaw-broke-every-layer-of-security-in-macos/"/>
        <updated>2022-08-12T23:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An injection flaw allowed a researcher to access all files on a Mac. Apple issued a fix, but some machines may still be vulnerable.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is a Java Hashmap?]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/what-is-a-java-hashmap/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/what-is-a-java-hashmap/"/>
        <updated>2022-08-12T20:53:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In Java, you use a HashMap to store items in key/value pairs. You can access items stored in a HashMap using the item's key, which is unique for each item.  In this article, we'll talk about the features of a HashMap, how to create a  HashMap, and the]]></summary>
        <author>
            <name>Ihechikara Vincent Abba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Zoom’s Auto-Update Feature Came With Hidden Risks on Mac]]></title>
        <id>62eae890df99166348c7dfc6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/zoom-auto-update-mac-flaws/"/>
        <updated>2022-08-12T20:34:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The popular video meeting app makes it easy to keep the software up to date—but it also introduced vulnerabilities.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Terra.do — Everything you need to work in climate ✅]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/terra-do-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/terra-do-2"/>
        <updated>2022-08-12T20:01:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FlutterFlow 3.0 — Build beautiful, modern apps for mobile and web]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/flutterflow-3-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/flutterflow-3-0"/>
        <updated>2022-08-12T19:27:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use the Sieve Of Eratosthenes Algorithm]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/sieve-of-eratosthenes-algorithm/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/sieve-of-eratosthenes-algorithm/"/>
        <updated>2022-08-12T18:25:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[One day, while learning algorithms in JavaScript, I found this challenge: > Using a for loop, iterate from 0 to 100, and return an array of all prime numbers within that range. It seemed easy initially, but I couldn't quite figure it out. So I did a google search and]]></summary>
        <author>
            <name>Divine Orji</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Google like a Pro – 10 Tips for More Effective Googling]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-google-like-a-pro-10-tips-for-effective-googling/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-google-like-a-pro-10-tips-for-effective-googling/"/>
        <updated>2022-08-12T18:19:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pretty much everything is available on the internet, and Google is one of the main ways people search for information. And while you might think it's obvious, many internet users don't know how to use Google search efficiently and effectively. In truth, Googling is an art. To get the right]]></summary>
        <author>
            <name>Soham De Roy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HTML New Line – How to Add a Line Break with the BR Tag]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/html-new-line-how-to-add-a-line-break-with-the-br-tag/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/html-new-line-how-to-add-a-line-break-with-the-br-tag/"/>
        <updated>2022-08-12T18:00:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this article, I'll explain what line breaks are and show you how to create them in HTML. What is a Line Break? A line break, as the name implies, is a break in line 😅. A line break in HTML is a point where a line ends horizontally, and]]></summary>
        <author>
            <name>Dillion Megida</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Here’s What Trump’s ‘Nuclear Documents’ Could Be]]></title>
        <id>62f659296896acbb4eb33958</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/nuclear-documents-us-classification-system/"/>
        <updated>2022-08-12T17:55:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[FBI agents reportedly searched Mar-a-Lago for “nuclear documents.” That can fall into one of these four categories.]]></summary>
        <author>
            <name>Garrett M. Graff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JVM 系列（6）吊打面试官：为什么 finalize() 方法只会执行一次？]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7131027741163388958</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7131027741163388958"/>
        <updated>2022-08-12T16:31:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: jzman
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第7天，点击查看活动详情
请点赞关注，你的支持对我意义重大。
🔥 Hi，我是小彭。本文已收录到 GitHub · AndroidFamily 中。这里有 Android 进阶成长知识体系，有志同道合的朋友，关注公众号 [彭旭锐] 带你建立核心竞争力。
前言
Java Finalizer 机制提供了一个在对象被回收之前释放占用资源的时机，但是都说 Finalizer 机制是不稳定且危险的，不推荐使用，这是为什么呢？今天我们来深入理解这个问题。
这篇文章是 JVM 系列文章第 6 篇，专栏文章列表：
一、内存管理：
1、内存区域划分
2、垃圾回收机制
3、对象创建过程
4、对象内存布局
5、引用类型
6、Finalizer 机制
二、编译链接过程
1、Java 编译过程
2、Class 文件格式
3、注解处理器
4、注解机制
5、类加载机制
6、泛型机制
三、执行系统
1、方法调用与返回
2、重载与重写
3、反射机制
4、异常机制
提示：很多内容都已经发表过了，最近会整理出来
学习路线图：

1. 认识 Finalizer 机制
1.1 为什么要使用 Finalizer 机制？
Java 的 Finalizer 机制的作用在一定程度上是跟 C/C++ 析构函数类似的机制。当一个对象的生命周期即将终结时，也就是即将被垃圾收集器回收之前，虚拟机就会调用对象的 finalize() 方法，从而提供了一个释放资源的时机。
1.2 Finalizer 存在的问题
虽然 Java Finalizer 机制是起到与 C/C++ 析构函数类似的作用，但两者的定位是有差异的。C/C++ 析构函数是回收对象资源的正常方式，与构造函数是一一对应的，而 Java Finalizer 机制是不稳定且危险的，不…]]></summary>
        <author>
            <name>彭旭锐</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[玄武盾的几种绕过姿势]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11607</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11607"/>
        <updated>2022-08-12T15:57:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[玄武盾的几种绕过姿势]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Want to Run on the Beach? Start With the Right Shoes]]></title>
        <id>62f199376896acbb4eb33930</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-beach-running-shoes/"/>
        <updated>2022-08-12T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The only thing better than a long walk on the beach is a long run. These kicks held up best against the sand.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Silicon Valley Conservatives Are Stepping Out of the Shadows]]></title>
        <id>62f51efa54d910713ee4f261</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-silicon-valley-conservatives/"/>
        <updated>2022-08-12T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: A simpler time in politics, a tip for WIRED subscribers, and a bad week for the former president.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Laptop Backpacks for Work (and Life)]]></title>
        <id>5a871f32fe6ef84cd1052bf2</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/the-best-backpacks-for-work/"/>
        <updated>2022-08-12T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Whether you’re biking to the office or schlepping a camera to a shoot, a laptop bag is your constant companion. These WIRED-reviewed packs do the job.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano, Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What an iPhone Lidar Can Show About the Speed of Light]]></title>
        <id>62df2535b014c7f5985e33fa</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-an-iphone-lidar-can-show-about-the-speed-of-light/"/>
        <updated>2022-08-12T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lidar measures distance by bouncing light off of objects—but there’s more to how light travels in the first place.]]></summary>
        <author>
            <name>Rhett Allain</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our Favorite Smart Pens and Tablets for Writing Digital Notes]]></title>
        <id>6075a1303b14ce9d953f9788</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-smart-pens/"/>
        <updated>2022-08-12T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These handy tools combine the ease of jotting notes by hand with the power of saving them digitally.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What If Cells Kept Receipts of Their Gene Expression?]]></title>
        <id>62f2a5701037f5e51b672880</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-if-cells-kept-receipts-of-their-gene-expression/"/>
        <updated>2022-08-12T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Researchers have found a new way to keep records of when a cell’s genes turn on and off—by harnessing systems that bacteria already use for self-defense.]]></summary>
        <author>
            <name>Maggie Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tech's Offshore Hiring Has Gone Into Overdrive]]></title>
        <id>62f1463308728a31e5d3d259</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/techs-offshore-hiring-has-gone-into-overdrive/"/>
        <updated>2022-08-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Companies that once battled to hire employees close to home are now turning to Latin America and other markets for talent.]]></summary>
        <author>
            <name>Arielle Pardes, Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Soft Return, and Other Slack and Zoom Hacks You Need]]></title>
        <id>62f53c3f70af0aae2b399364</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/5-slack-and-zoom-hacks-you-need/"/>
        <updated>2022-08-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These software shortcuts will make your workday more productive. Your coworkers will appreciate them too.]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Goode</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Get the Old Gmail Design Back]]></title>
        <id>62f44fe49a81878b183eb0a3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-change-gmail-back-redesign/"/>
        <updated>2022-08-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google is rolling out a redesign of its email service. If you don't care for the new look, you can switch back—for now.]]></summary>
        <author>
            <name>Reece Rogers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why NASA Wants to Go Back to the Moon]]></title>
        <id>62ead39fa8cfdad40f878cc1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/why-nasa-wants-to-go-back-to-the-moon/"/>
        <updated>2022-08-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The space agency’s upcoming lunar mission will launch the ambitious Artemis program, building on the landings 50 years ago.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Colleges Are Already Ditching Income-Share Agreements]]></title>
        <id>62f52d9e23d2b53441872edd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/income-share-agreements-hechinger-report/"/>
        <updated>2022-08-12T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The financial aid model more closely associated with coding boot camps has made its way to traditional universities. Now it’s coming under scrutiny.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Yoder</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Writing project documentation in HTML]]></title>
        <id>70144 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/writing-project-documentation-html"/>
        <updated>2022-08-12T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Writing project documentation in HTML
Jim Hall
Fri, 08/12/2022 - 03:00

    
2 readers like this
2 readers like this
Documentation is an important part of any technical project. Good documentation tells the end user how to run the program, how to use it, or how to compile it. For many projects, plain text documentation is the standard. After all, every system can display plain text files.
However, plain text is limiting. Plain text files lack formatting elements like italics text, bold text, and titles. To add these elements, we can leverage HTML. HyperText Markup Language (HTML) is the markup language used in all web browsers. And with a little extra effort, you can use HTML to write project documentation that can be read by everyone.
HTML uses a series of tags enclosed in angle brackets …]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I get students excited about math with Python and Raspberry Pi]]></title>
        <id>70140 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/math-python-raspberry-pi"/>
        <updated>2022-08-12T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How I get students excited about math with Python and Raspberry Pi
Don Watkins
Fri, 08/12/2022 - 03:00

    
3 readers like this
3 readers like this
I am teaching Python using Raspberry Pi 400 computers in a local library for the second year in a row. A couple of this year's students have not experienced success with mathematics in their school. One asked me if she needed algebra to attend our class. I told her I had failed algebra, geometry, and trigonometry in school. She was relieved. Another student rushed in the door a bit late because she was taking geometry in summer school after failing to pass the course during the school year. I shared my own story of learned helplessness and my distress at the thought of math tests. My own bad experiences impacted my high school and early colleg…]]></summary>
        <author>
            <name>Don Watkins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[国际化ICU4J 适配及SDK设计]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130872374617964580</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130872374617964580"/>
        <updated>2022-08-12T06:27:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: channing-cyan
背景
作为前10的出海项目，公司本地化团队最近要求做产品的国际化适配
我的第一反应是多语言适配，出海的10余款产品中，除了UI样式根据国家审美标准有不同的实现外，就只有多语言了，再多一点的话就是阿拉伯地区的适配他们的文字是从右向左的，习惯也是。

（图片来源网络）
左边是非阿语布局
对于已经做的滚瓜烂熟的操作显然不是他们此次的需求。
一、国际化调研
网上的资料，提到国际化基本都是多语言适配和阿语布局适配，然而国际化适配除了这两项操作外还需要支持CLDR和ICU库，当我查阅官网发现，Android 这边，系统API已经做了两个库的集成操作， 已经利用ICU、CLDR提供Unicode 和其他国际化支持，
比如：
数字分割符，在德语上是"."分割，中文是","
de:111.111.111
zh:111,111,111

日期：
zh：2022年8月12号
es: 2022/8/12
ar: أ 10 غسطس 2022

缩写
zh: 1.6万
es: 16k
ar: 1.6 مليار

等等很多场景
在Android 这边分为两种情况
1.1 Android 6.0（API 级别 23）及更低版本
1.2 Android 7.0（API 级别 24）及更高版本
简单来讲，Android 在7.0及以上支持了ICU4J, 我们可以通过操作ICU4J来满足我们的需求，在它以下，我们想支持国际化就需要引入ICU库，或者使用系统其他API实现
存在问题：
Android 7.0级以上版本具备ICU包，后续版本对ICU的支持程度不一样，重点在ICU版本上；
Android 对于ICU的包的开放是选择性的，可能存在不支持的场景；
ICU库的使用需要单独引入ICU库，可能会增加包体积；
解决：
如果使用引入ICU库，后续系统版本迭代，6.0及以…]]></summary>
        <author>
            <name>孔平安</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Changelogs & Idea Management by Ignition — Publish changelogs, and prioritize feature ideas. 100% Free]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/changelogs-idea-management-by-ignition</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/changelogs-idea-management-by-ignition"/>
        <updated>2022-08-11T21:17:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Good news: We’re back with a new Go-to-Market tool from Ignition to help your products succeed 🚀🥳!

Good-er news: This one is 100%, completely free, forever 🆓🤑!

While we’ve been building Ignition, we’ve seen how tough it can be for some teams to collect and act on customer feedback in a scalable manner, and as always it can be hard to communicate new product updates to customers in ways that really drive adoption. 

There’s a bunch of really great (paid) tools out there that help with this. But 1,000’s of dollars for a changelog tool? In this economy? We figured “hey, why not make it free”, so we did!
Now, even if you’re not using Ignition’s full set of GTM orchestration tools, you can easily:

* 💬 Collect customer feature requests
* 📈 Allow customers and teammates to vote, discuss, and prioritize feature requests
* 📣 Publish announcements to internal teams and public changelogs
* 🙋 Collect and segment lists of customers interested in upcoming features

The coolest part?  This is a natural extension of Ignition’s core product, so when you’re ready to really supercharge your launch process, you can easily connect these feedback and announcement workflows to product roadmaps, personas, and launch plans.  To celebrate, we’re even offering 90% off Ignition for the first year if you upgrade to a paid plan — just email “support [at] haveignition.com“ telling us you came from Product Hunt and we’ll apply your discount :).

Hopefully Ignition helps some of you out <3.  

Would love to hear what you think!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20 Best Buys From Best Buy’s Anniversary Sale]]></title>
        <id>62f3f37070af0aae2b399358</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-buy-anniversary-deals-2022/"/>
        <updated>2022-08-11T18:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You have between now and August 14 to get these great deals on laptops, tablets, TVs, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Haley Sprankle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The US Offers a $10M Bounty for Intel on Conti Ransomware Gang]]></title>
        <id>62f544bd23d2b53441872ede</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/conti-group-ransomware-members-reward-target/"/>
        <updated>2022-08-11T18:09:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The State Department organization has called for people to share details about five key members of the hacking group.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sloppy Software Patches Are a ‘Disturbing Trend’]]></title>
        <id>62eae7642cb57098241e45e1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/software-patch-flaw-uptick-zdi/"/>
        <updated>2022-08-11T17:28:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Zero Day Initiative has found a concerning uptick in security updates that fail to fix vulnerabilities.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JVM 系列（5）吊打面试官：说一下 Java 的四种引用类型]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130652285817847844</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130652285817847844"/>
        <updated>2022-08-11T16:14:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: jzman
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第6天，点击查看活动详情
请点赞关注，你的支持对我意义重大。
🔥 Hi，我是小彭。本文已收录到 GitHub · AndroidFamily 中。这里有 Android 进阶成长知识体系，有志同道合的朋友，关注公众号 [彭旭锐] 带你建立核心竞争力。
前言
Java Reference 类型是与虚拟机垃圾回收机制密切相关的知识点，同时也是面试重要考点之一。 一般认为 Java 有四种 Reference（强引用 & 软引用 & 弱引用 & 虚引用），但是其实还有隐藏的第五种 Reference，你知道是什么吗？
在这篇文章里，我将总结引用类型的用法 & 区别，并基于 ART 虚拟机分析相关源码。如果能帮上忙，请务必点赞加关注，这真的对我非常重要。
提示： 本文源码分析基于 Android 9.0 ART 虚拟机。
这篇文章是 JVM 系列文章第 5 篇，专栏文章列表：
一、内存管理：
1、内存区域划分
2、垃圾回收机制
3、对象创建过程
4、对象内存布局
5、引用类型
6、Finalizer 机制
二、编译链接过程
1、Java 编译过程
2、Class 文件格式
3、注解处理器
4、注解机制
5、类加载机制
6、泛型机制
三、执行系统
1、方法调用与返回
2、重载与重写
3、反射机制
4、异常机制
提示：很多内容都已经发表过了，最近会整理出来
学习路线图：

1. 认识 Java 引用
1.1 Java 四大引用类型
Java 引用是 Java 虚拟机为了实现更加灵活的对象生命周期管理而设计的对象包装类，一共有四种引用类型，分别是强引用、软引用、弱引用和虚引用。我将它们的区别概括为 3 个维度：
维度 1 - 对象可达性状态的区别： 强引用指向的对象是强可达的，而其他引用指向的…]]></summary>
        <author>
            <name>彭旭锐</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter 系列（二）：Dart 语法筑基]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130647339294785549</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130647339294785549"/>
        <updated>2022-08-11T15:54:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: smartblue
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第1天，点击查看活动详情
前言
很高兴遇见你~
在本系列的上一篇文章中，我们介绍了 Flutter 开发环境搭建，以及使用 AndroidStudio 运行你的第一个 Flutter 项目，体验了热重载。还没有看过上一篇文章的朋友，建议先去阅读Flutter 系列（一）：运行你的第一个 Flutter 应用，在我看来，Dart 在设计时应该是借鉴了百家语言之所长😄：Java，Kotlin等：
1、在静态语法方面，如：类型定义，方法声明，泛型等，和 Java 非常相似
2、一些语法特性，如：函数式特性，空安全，函数默认值等，和 Kotlin 非常相似
3、Dart 还有一些自己独创的语法，如：命名构造方法，级联操作符等
总之，熟悉之后，你会发现 Dart 是一门非常有意思的编程语言，接下来就让我们一起进入 Dart 的语法学习吧
注意： Dart 语法和 Java，Kotlin 真的很像，尤其是 Java。另外如果对 Kotlin 语法不熟的，可以去看我的另外一篇文章："Kotlin"系列: 一、Kotlin入门
一、变量和方法
1.1、变量
1）、Dart 可以显示指明类型来声明一个可变的变量。且指明的类型分为可空和非空
2）、Dart 也可以使用 var 关键字来声明一个可变的变量，此时编译器会根据变量初始值自动推断类型
3）、Dart 使用 final 关键字来声明一个不可变的变量，且可以替代 var 或加在类型前面
4）、Dart 中变量如果是非空类型，那么必须给一个默认值，否则无法编译通过。如果是可空类型，默认值都为 null
5）、Dart 中每一行代码都要加 ; 😂，走回头路了，有点鸡肋
//1、Dart 可以显示指明类型来声明一个可变的变量。且指明的类型分…]]></summary>
        <author>
            <name>sweetying</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Bioengineered Cornea Shows It Can Improve People’s Sight]]></title>
        <id>62f2d0bae450f63c28dddf16</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-bioengineered-cornea-shows-it-can-improve-peoples-sight/"/>
        <updated>2022-08-11T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Donated human corneas are scarce in places where they’re most needed. A version made from pig collagen could help meet demand.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SnakeYaml反序列化]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11599</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11599"/>
        <updated>2022-08-11T14:08:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[SnakeYaml反序列化]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter 绘制3D效果动画]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130620207000715301</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130620207000715301"/>
        <updated>2022-08-11T14:08:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: v-green
highlight: atom-one-dark
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第3天，点击查看活动详情
前言
本篇我们继续介绍 Flutter 绘图的 Path 的应用。Flutter 的 Path 类提供了一个三维空间的变换方法，可以实现路径在三维空间的平移、旋转等操作，从而可以实现3D 绘制的效果。通过本篇你将了解到：
Path的三维转换方法 transform 的使用。
绕三维空间某一点的旋转实现。
卡片3D 旋转动效。
类似日历的三维翻页效果。
Path 的 transform 方法
Path 类的 transform 方法 将给定的Path 通过一个Float64List的对象进行三维变换，然后返回变换后的 Path对象，方法定义如下。
Path transform(Float64List matrix4) {
  assert(_matrix4IsValid(matrix4));
  final Path path = Path._();
  _transform(path, matrix4);
  return path;
}

其中 Float64List 一般都是通过 Matrix4 对象的 storage得到，例如我们在 x 方向平移5.0，可以按如下方式得到对应的 Float64List 对象。
var transform = (Matrix4.identity()
  ..translate(5.0, 0.0, 0.0)).storage;

Matrix4提供了平移、旋转、逆矩阵等多种方法，有兴趣的可以看一下 Matrix4的源码，实际上就是大学线性代数课（这门课还挺难的😂）的矩阵乘法内容。
绕任意点旋转
网上关于绕任意点的旋转推导很多，这里就不再赘述，结论就是实际上三个矩阵，…]]></summary>
        <author>
            <name>岛上码农</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Pizza Ovens to Make the Perfect Slice]]></title>
        <id>5cbf6c68263b6f3e86c97da3</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-pizza-ovens/"/>
        <updated>2022-08-11T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In times of trouble, people turn to carbs. We picked our favorite portable ovens for backyards, countertops, or camping.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Man Built His Own ISP. Now He’s Getting $2.6M to Expand It]]></title>
        <id>62f3e247922c62d7df489f2c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-man-built-his-own-isp-26-million-dollar-funds/"/>
        <updated>2022-08-11T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Jared Mauch took it into his own hands to provide broadband service to about 30 homes in rural Michigan. A boost from the US government will let him cover hundreds more.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin, Ars Technica</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[文科博士生的数字文具盒：这一年里我真正在用的效率工具]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75111</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75111"/>
        <updated>2022-08-11T12:42:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。 
本文参与数字文具盒征文活动。

因为去年写了这篇文章分享我的 workflow，所以在这次的征文题目公布时，少数派的编辑也贴心的来问我有没有想分享的工具。说实话，对于这次的征文题目，我是喜忧参半：喜的是可以期待一波好工具的分享，满足我对工具的探索欲； 忧的是对工具探索的过度好奇往往会占用额外的时间和精力，反而加剧了我的论文写作拖延症。 相信很多少数派的读者和我一样，对于新的工具总是充满好奇，迫不及待地探索一番后，又很快搁置到一边， 真正能用下去的工具往往还是那几个常用的。
我想，造成此类现象的原因可能有以下几个：

一些工具虽然有全新的名字和界面，但是功能往往与已有的工具重合，并不能给工作效率带来实质帮助；
对于一些工具类软件而言，开发新的功能毕竟困难，于是转而希望努力改变或者教导用户一套新的方法论或使用逻辑。然而，愿景虽好，但这往往并没有从用户的实际需要出发，反而带来了过高的学习成本；
工具自身的缺陷问题：譬如平台覆盖不足，导入导出不够开放，系统不够稳定，字体不够大，等等；
工具本身提供了简单且实用的功能，但是介绍中并没有提供实际的应用场景，所以有时不知如何将之纳入自己的工作流中进行合理使用；
个人主观的好恶。

当然，作为一个不懂任何工具开发的文科菜鸟，我自然也没有资格吹毛求疵，对工具大加评判。在本文中，我只想从一个长期用户的实际使用体验出发，分享一些我实际研究学习过程中真正用到的一些工具，希望为你带来一点点参考。
另外，我每天用到的学术工具首先包括 DEVONthink、Obisidian、Zotero 和 Scrivene…]]></summary>
        <author>
            <name>chyixian</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Notion Subscriptions Tracker Template — This template will help you control your subscriptions]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/notion-subscriptions-tracker-template</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/notion-subscriptions-tracker-template"/>
        <updated>2022-08-11T12:01:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Can Society Prepare for the Moral Norms of Tomorrow?]]></title>
        <id>62ebbe23c899551de6124315</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/moral-change-technology-future/"/>
        <updated>2022-08-11T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The moral framework of future generations may be a radical departure from the past—and the present. Axiological open-mindedness could help bridge that gap.]]></summary>
        <author>
            <name>John Danaher</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta Just Happens to Expand Messenger’s End-to-End Encryption]]></title>
        <id>62f468c508728a31e5d3d2df</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/meta-messenger-encryption-nebraska-abortion/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company says an expansion of privacy features in Messenger is unrelated to a high-profile Nebraska abortion case.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Smiling Dogs? Horses Made of Clouds? Captcha Has Gone Too Far]]></title>
        <id>62f3fdfe16995ea7b1a92d63</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/smiling-dogs-horses-made-of-clouds-captcha-has-gone-too-far/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Users face increasingly impossible challenges to prove they are not bots.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Smiling Dogs? Horses Made of Clouds? Captcha Has Gone Too Far]]></title>
        <id>62f3fdfe16995ea7b1a92d63</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/smiling-dogs-horses-made-of-clouds-captcha-has-gone-too-far/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Users face increasingly impossible challenges to prove they are not bots.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Swarms of Mini Robots Could Dig the Tunnels of the Future]]></title>
        <id>62f43bda4d6c332046cb7327</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/swarms-of-mini-robots-could-dig-the-tunnels-of-the-future/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The underground excavation industry is exploring mini robots, plasma torches, and superheated gas to replace the massive boring machines now in use.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Baraniuk</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta Just Happens to Expand Messenger’s End-to-End Encryption]]></title>
        <id>62f468c508728a31e5d3d2df</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/meta-messenger-encryption-nebraska-abortion/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company says an expansion of privacy features in Messenger is unrelated to a high-profile Nebraska abortion case.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Anti-Tracking Tool Checks If You’re Being Followed]]></title>
        <id>62f435bf922c62d7df489f32</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-anti-tracking-tool-checks-if-youre-being-followed/"/>
        <updated>2022-08-11T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Raspberry Pi-powered device can scan for phones around you. If it keeps spotting the same one, it’ll send you an alert.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Facetune — Express yourself with top selfie editor for photos & videos]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/facetune-6bbabde1-9d14-4255-a3c7-a6eff044aadc</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/facetune-6bbabde1-9d14-4255-a3c7-a6eff044aadc"/>
        <updated>2022-08-11T10:14:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[随笔：公司App升级第三方SDK踩坑两周小记]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130532039870119973</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130532039870119973"/>
        <updated>2022-08-11T08:26:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: smartblue
highlight: androidstudio
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第1天，点击查看活动详情
0x1、引言
如题，最近两周疲于折腾公司第三方SDK升级，掉坑里一直出不来，前天突发奇想，终于定位到问题原因。

问题很简单，却花费了这么长时间，终究还是我太菜了！

BUG虽然解了，但觉得还是有必要 记录复盘下，以便下次遇到类似问题时，能找到更好的切入点，更快地把问题解决。
问题概述
现在哪个房产类APP不上VR全景图啊，所以我司也整了一个，经纪人录盘时，使用全景相机对盘源进行拍摄，在录盘填信息的同时，把全景图也上传到服务器。而他们录盘的过程是这样的：
使用 全景相机官方APP，连接相机，对盘源进行拍摄，官方APP拼接生成全景图；
拍完打开 公司APP，来到录盘页，填写录盘信息，然后打开手机相册，选择对应的全景图上传；
录一次盘得在两个APP间来回切换，可以是可以，但流程繁琐，效率也低，他们更希望：
直接就在公司APP上就可以完成相机连接、拍摄、拼接和上传。
任务传到客户端这边，所以我们需要：
集成官方SDK，参考官方Demo和文档，根据具体业务进行二次开发。
杰哥徒手封装的Library已经稳定跑了两年：

本以为可以一劳永逸，安享晚年，最近却出了幺蛾子：

有经纪人买了新款相机，然后用公司APP无法拍照。

em...硬件、固件升级，需要更新下SDK，可以理解，那就升吧，正当我以为这次升级，会像当初刚集成时那样 丝滑流畅，却是 磨人踩坑 的开始...

0x2、第一道坎：SDK自带预览组件黑屏
很快新的SDK到位，Library替换上新AAR，API有些变动，跟着Demo改改，算是跑起来了，但问题也来了：
拍摄预览页 → 关闭并跳转新页面 → 再次打开预览页 → 预览组件黑屏
看了下官方Dem…]]></summary>
        <author>
            <name>coder_pig</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[系统级「小程序」，做了一封新时代的信件]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75077</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75077"/>
        <updated>2022-08-11T08:15:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
我是阿杜，目前在开发一款笔记类应用 岁月笔记 。2020 年苹果推出过一个「轻 App (App Clips)」功能，让我们不需要下载安装 也能使用，号称苹果版小程序；
但是时至今日一直被当做APP的阉割版，作为苹果公司推出的系统级小程序,或许有更酷的交互方式；
正好做的APP内有个信件模块，用户写好信件后分享生成图片，这样交互太呆板了，不太友好；可以利用AppClip，把信件写入NFC卡片，让手机靠近NFC，弹出信件卡片！
效果如下👇🏻

原理
其实原理也很简单，就是把信件编辑好写入NFC，然后卡片调起信件；

NFC只要是苹果支持的DNEF数据格式的白卡都可以,某多多上有卖的；
刚开始是这样的
白卡
然后设计图案后，交由厂家打印成卡贴后贴在 NFC 卡片上。

外观
只有一个卡片也不太拿得出手，所以给它设计了一个盒子
外包装
更多
可以查看视频，获取更多信息]]></summary>
        <author>
            <name>Kevindu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[死去的QQ突然攻击我]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75063</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75063"/>
        <updated>2022-08-11T08:14:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[万万没想到，时隔多年我又开始用上了QQ。
起因是需要打包一些软件给朋友，发微信超过了200M限制，好不容易传上了网盘，朋友那边的下载速度却只有几十k。我实在没辙了，朋友突然提议说——为何不在QQ传给他？
QQ？
我已经卸载好多年了。这个一路承载了我青春回忆的应用，却在我年龄渐长后变成了不堪回首的过往，转而封锁空间、卸载停用。
只能偶尔在媒体上了解到其主力军已经变成了00后，且功能越来越花里胡哨。最新版本更是因为搭配虚幻4引擎、大小达到800M，而被戏称为腾讯3A大作。
朋友这次提起，我才知道原来QQ传送文件竟没有大小限制，速度也很快，连钉钉都有限制大小，QQ竟这么勇的吗？好奇心驱使我去下载了最新的8.9.3版本来体验，意外发现如今的QQ还真有许多妙用，当然槽点也不少，且听我细细道来。

聊天斗图很过瘾
在微信斗图时是不是常苦恼表情包不够？在QQ这里完全没这种烦恼！
在聊天输入框搜索，就会弹出表情，不用像微信一样单独去搜，搜图贼快！

如果你连表情都懒得搜，QQ还能智能帮你斗图！这在QQ叫“怼图”，即聊天中如果 20 秒内连续出现三次图片即可触发怼图标记，点击一下标记，系统就会根据对方发的表情自动帮你斗图，简直不要太爽。

如果这还不够过瘾，QQ还有招！
长按常规表情包，可以触发弹射功能，届时就能看到满屏幕的表情乱飞，看着就很解压。

可能是觉得表情包停留在视觉动效，还不足以抚平年轻人躁动的心，所以QQ还增加了触感的刺激。选择“戳一戳”好友，不同的动作会让手机产生不同节奏的震动，交互很爽。

如果觉得公共表情不够独特，你也可以自己捏脸换装，生成专属形象的表情包，也十分地酷。

表情方面很多玩法，语音上也放开了限制。
微信语音上限为60秒，而QQ语音可达到120秒，与之配套的还有语音进度条，想拖到哪都行，也支持变音。
 （感激微信最多支持60秒语音，不然对于经常收到长辈关爱语音…]]></summary>
        <author>
            <name>余弦sine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Android—以面试角度剖析HashMap源码]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130524758059253774</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130524758059253774"/>
        <updated>2022-08-11T07:57:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: channing-cyan
前言
HashMap 这个词想必大家都挺熟悉的！但往往大多数都知其所用，而不知其原理，导致面试的处处碰壁！因此，这一篇的作用就是以面试的角度剖析HashMap！话不多说，直接开始！
温馨提示：此文有点长，建议先插眼，等有空闲时间观看
1、为什么要学HashMap?
刚刚说了本篇是以面试角度剖析HashMap，那么面试常见的问题有哪些呢？
HashMap的原理？内部数据结构？
HashMap中put方法的过程是怎样实现的？
HashMap中hash函数是怎样实现的？
HashMap是怎样扩容的呢？
HashMap中某个Entry链太长，查找时间复杂度可能达到O(n)，怎么优化？
2、剖析HashMap
2.1 HashMap初始化
虽然这一步大家很熟悉，但过程还是少补了！
HashMap<Integer,Integer> hashMap = new HashMap<>(6, 1);
HashMap<Integer, Integer> hashMap2 = new HashMap<>();

源码解析
这个就很简单了，初始化HashMap有两个构造器，一个无参，一个有参。（泛型就不说了吧）
那就从简先看无参的！

/**
 * The default initial capacity - MUST be a power of two.
 */
static final int DEFAULT_INITIAL_CAPACITY = 1 << 4; // aka 16

/**
 * The load factor used when none specified in constructor.
 */
static final float DEFAULT_LOAD_FACTOR = 0.75f;

public HashMap() {
 …]]></summary>
        <author>
            <name>hqk</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Comparing solar power to traditional power generation the open way]]></title>
        <id>70153 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/open-organization/22/8/solar-power-vs-traditional-power"/>
        <updated>2022-08-11T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Comparing solar power to traditional power generation the open way
Ron McFarland
Thu, 08/11/2022 - 03:00

    
2 readers like this
2 readers like this
This is the second article in a two-part series on energy disruption that could lead to open organization projects. In the first part, based on the book, Clean Disruption of Energy and Transportation, by Tony Seba, I discussed disruption in the use of electric vehicles over internal combustion engine (ICE) vehicles, the use of self-driving over human-driven vehicles, and the use of solar power generation over nuclear power generation.
In this second part, I will discuss additional potential projects likely to introduce more disruption, specifically the use of solar power generation over other sources. Solar power has advantages over other pr…]]></summary>
        <author>
            <name>Ron McFarland</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A gentle introduction to HTML]]></title>
        <id>70142 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/gentle-introduction-html"/>
        <updated>2022-08-11T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A gentle introduction to HTML
Jim Hall
Thu, 08/11/2022 - 03:00

    
2 readers like this
2 readers like this
I feel confident in claiming that HTML is the most widely used markup language ever. While other markup languages exist, including nroff and groff, LaTeX, and Markdown, no other markup language is as widespread as the Hyper Text Markup Language. HTML is the de facto language of the Web. First implemented in web browsers in 1994, the language continues to evolve. Yet the basics of HTML remain the same.
If you are just getting started in HTML, I wanted to offer this gentle introduction to learning HTML. I focus on the essentials of HTML to build a basic understanding of how HTML works. You can use this as a starting point to learn more about HTML.
Collect words to fill a paragraph
Let…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[才子快写 – 输入法「文采外挂」，实时显示同义词提高文采[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43036</id>
        <link href="https://www.appinn.com/caizikuaixie/"/>
        <updated>2022-08-11T06:08:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[「才子快写」是一款输入法增强小软件，通过将输入法（微软输入法）和本地词典应用（goldendict）链接，对输入的词汇进行实时查询，给你的输入法开个“文采外挂”。@Appinn 来先感受下开发者 @d]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Menubar Countdown – 简单的菜单栏倒计时工具，支持语音提醒、脚本控制[macOS]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43033</id>
        <link href="https://www.appinn.com/menubar-countdown-for-macos/"/>
        <updated>2022-08-11T04:50:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Menubar Countdown 是一款适用于 macOS 系统，简单易用的菜单栏倒计时工具，开源、免费。支持语音提醒、支持 AppleScript 脚本调用实现自动化。@Appinn Menuba]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google's Android Red Team Had a Full Pixel 6 Pwn Before Launch]]></title>
        <id>62f2a12a6f48e5c6d48d6f74</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/android-red-team-pixel-6/"/>
        <updated>2022-08-10T21:38:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Before the flagship phone ever landed in users’ hands, the security team thoroughly hacked it by finding bugs and developing exploits.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Facebook's Message Encryption Was Built to Fail]]></title>
        <id>62f3d8901037f5e51b67288d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/facebook-message-encryption-abortion/"/>
        <updated>2022-08-10T19:37:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The chat between a teen and her mom about an alleged abortion helped police build their case. Default end-to-end encryption would help others avoid their fate.]]></summary>
        <author>
            <name>Albert Fox Cahn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How the FBI’s Mar-a-Lago Raid Could Expose Trump’s Secrets]]></title>
        <id>62f3f2d56f48e5c6d48d6fb8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/trump-mar-a-lago-raid-fbi-privacy/"/>
        <updated>2022-08-10T18:43:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The former president tried to connect the raid to the Watergate burglars. His privacy problems do relate to Nixon’s scandal—but not in the way he thinks.]]></summary>
        <author>
            <name>Amy Gajda</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Long-Awaited IoT Reverse Engineering Tool Is Finally Here]]></title>
        <id>62f2650d54d910713ee4f216</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ofrak-iot-reverse-engineering-tool/"/>
        <updated>2022-08-10T18:01:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ten years after it was first unveiled, the powerful firmware analysis platform Ofrak is now available to anyone.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[还在写重复代码？写个超简单插件来自动生成吧！]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130278049186054175</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130278049186054175"/>
        <updated>2022-08-10T16:00:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第3天，点击查看活动详情
本文又名：Android Studio插件开发（二）：Editors编辑篇
之前的阅读量太低了，换个名字看看会不会高点，o(╥﹏╥)o
概述
作为连Setter和Getter都要生成的程序猿来说，时不时还要手写重复的代码简直不能忍。而本篇文章，讲的就是如何开发一个简单的自动生成插件，来帮你完成一键生成重复代码。
最终要实现的效果有：
智能识别  只有在需要满足条件且需要生成的地方，才会提供生成功能
自动生成  选择文本，根据关键词，生成特定的代码
创建插件
上一篇文章有讲过，首先要创建一个AutoEditorAction，然后在plugin.xml中注册
class AutoEditorAction: AnAction() {
    override fun actionPerformed(event: AnActionEvent) {

    }
}

<action class="com.lzy.plugindemo.AutoEditorAction"
        id="AutoEditorAction"
        text="Auto Input"
        description="Auto input text">
    //添加在编辑弹框的第一位
    <add-to-group group-id="EditorPopupMenu" anchor="first"/>
</action>

定义菜单操作的可见性
应该有注意过，Android Studio里菜单栏下面的功能，并非一直可以点击，有时候是置灰状态，有时候甚至没有显示出来。这些都是通过AnAction里的update方法来控制的。
在AutoEditorAction中重写update方法…]]></summary>
        <author>
            <name>欧简墨</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-35741 Apache CloudStack SAML XXE注入]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11600</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11600"/>
        <updated>2022-08-10T15:50:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-35741 Apache CloudStack SAML XXE注入]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hacking of Starlink Terminals Has Begun]]></title>
        <id>62f300316f48e5c6d48d6fb7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/starlink-internet-dish-hack/"/>
        <updated>2022-08-10T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It cost a researcher only $25 worth of parts to create a tool that allows custom code to run on the satellite dishes.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn AWS (Amazon web services) for FREE😎😎 in 2022 (Updated)]]></title>
        <id>https://dev.to/tanmaygi/learn-aws-amazon-web-services-for-free-in-2022-updated-4m0a</id>
        <link href="https://dev.to/tanmaygi/learn-aws-amazon-web-services-for-free-in-2022-updated-4m0a"/>
        <updated>2022-08-10T13:10:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#aws #cloud #cloudskills #free]]></summary>
        <author>
            <name>Tanmay Shukla</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kludd — Write together, anytime, anywhere]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/kludd</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/kludd"/>
        <updated>2022-08-10T12:04:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[www.futurememories.se) have together with professionals in the field of writing and storytelling, created a product for all of you. Kludd is free from distractions and platform dependencies, but more importantly, it's made to collaborate. To grow and nurture your writing together. All those stories we just mentioned? All those people playing a part? Kludd is for all of you. And your friends.

We who built this, are Viktor Hesselbom, Erik Hallgren, P-A Gustafson, Pontus Börjesson and Andreas Roman.

This is just the first draft. We'd love your feedback, while we'll get cracking on the next update. But what we'd love even more, is if you start filling Kludd with your stories. That's why we built it, after all.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[In Humanity's Collective Unconscious, the Body Is a Bad Dream]]></title>
        <id>62ed0cbf4d6c332046cb728c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/dall-e-medicine-art/"/>
        <updated>2022-08-10T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When DALL-E Mini presented a powerful new canvas, people's imaginations drifted in a clinical direction. Why?]]></summary>
        <author>
            <name>Nitin K. Ahuja</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[In Humanity's Collective Unconscious, the Body Is a Bad Dream]]></title>
        <id>62ed0cbf4d6c332046cb728c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/dall-e-medicine-art/"/>
        <updated>2022-08-10T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When DALL-E Mini presented a powerful new canvas, people's imaginations drifted in a clinical direction. Why?]]></summary>
        <author>
            <name>Nitin K. Ahuja</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Psychology of Inspiring Everyday Climate Action]]></title>
        <id>62e07e949879dca150ec3181</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-psychology-of-inspiring-everyday-climate-action/"/>
        <updated>2022-08-10T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Individual choices and habits help the climate. Understanding how people think can make it happen.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Huckins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Machine Learning Is Causing a ‘Reproducibility Crisis’ in Science]]></title>
        <id>62ebcd7f807038f14f5e9075</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/machine-learning-reproducibility-crisis/"/>
        <updated>2022-08-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AI hype has researchers in fields from medicine to political science rushing to use techniques that they don’t always understand—causing a wave of spurious results.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Machine Learning Is Causing a ‘Reproducibility Crisis’ in Science]]></title>
        <id>62ebcd7f807038f14f5e9075</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/machine-learning-reproducibility-crisis/"/>
        <updated>2022-08-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AI hype has researchers in fields from medicine to political science rushing to use techniques that they don’t always understand—causing a wave of spurious results.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Three Possible Futures of the Monkeypox Epidemic]]></title>
        <id>62ed481cc899551de6124364</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/three-possible-futures-of-the-monkeypox-epidemic/"/>
        <updated>2022-08-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Following a White House declaration of emergency, the US is at a crossroads in how it responds to the virus. Each scenario has wildly varying results.]]></summary>
        <author>
            <name>Maryn McKenna</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[官方建议 PS5 空间拓展要 5500mb/s，到底准不？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75087</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75087"/>
        <updated>2022-08-10T10:54:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[之前我分享过2T容量的M.2 SSD固态硬盘，其标称速度达到了7400MB/s。由于其发烧级别的价格，让许多小伙伴都无法接受。其实当时我也在想，难道就不能降一个规格吗？比如用5000MB/s的SSD固盘，难道PS5主机会真的无法识别？还是说速度上会有较大的影响呢。
这次我从朋友那入了一条大华的C970 SSD固态硬盘，本来是装机用的，现在先拿来测试一下在PS5主机内的情况，希望能解开各位小伙伴的疑问。

关于主机的空间拓展

PS5主机内部大概是825GB的存储空间，实际可用约为677.2GB容量。以现今PS5游戏的容量来说，随便安装10个游戏都满了，特别是开了第二档会员后。幸好PS5提供了内置M.2 SSD扩充槽，可以增加主机的存储容量。

对于M.2 SSD的规格是否有要求？

翻阅官方说明可以看到，PS5的内置M.2 SSD的规格需要M插槽类型，长度支持2230、2242、2260、2280、22110，单面或者双面M.2 SSD均可，存储大小在250GB至4TB，建议连续读取速度达5500MB/s或更高。换句话说，就是推荐采用PCIe Gen4.0x4传输模式，速度能达到5500MB/s以上，容量4TB以下的SSD固态硬盘 。

出于对热散的需求，PlayStation 5也支持带有M.2 SSD散热“马甲”的固态硬盘安装，只不过整体厚度不能超过11.25mm。

那么是不是速度达到5500MB/s以上的M2.SSD就可以了呢？在此官方特意作出了说明。“不能保证所有符合所述规格的 M.2 SSD设备都能与您的主机配合使用，并且不对第三方产品的选择、性能或使用承担任何责任。”因此建议在选购前，先关注各个厂家的官方介绍，或者看一下用户实际体验，是否支持PS5主机。

这次咱们就用大华C970 1TB SSD固态硬盘（以下简称大华C970 SSD固态硬盘）来测试一下，究竟…]]></summary>
        <author>
            <name>尼古拉斯lalala</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to develop strong problem solving skills as a software developer]]></title>
        <id>https://dev.to/nathan20/how-to-develop-strong-problem-solving-skills-as-a-software-developer-25nb</id>
        <link href="https://dev.to/nathan20/how-to-develop-strong-problem-solving-skills-as-a-software-developer-25nb"/>
        <updated>2022-08-10T09:41:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#programming #tutorial #performance]]></summary>
        <author>
            <name>Nathan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[面向自己还是面向读者？我的写作实操方法分享]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75067</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75067"/>
        <updated>2022-08-10T08:13:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix  是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

最近我写东西时遇到了一些阻碍。这些问题可能你也遇到过。

想写的内容已经有人写过了，没有写的动力了，怎么办？
总觉得自己的想法和经历不值得分享出来，去浪费别人的时间。
花了时间和精力写出来了，但阅读量和反馈都很一般，信心因此被打击。

总结下来就是，我想写的，别人已经写过了；我不想写的，写着也没意思；想写的，写不清楚，别人看不懂。完了，不想写作了。
这些问题都会有一个共性矛盾，就是我带入了「别人」这个角色。「别人」已经看过的，「别人」可能不喜欢，担心浪费「别人」的时间。我们去担心「别人」，然后把不想写作的问题归咎在对自己的不自信。
但这只是一种托辞。
其实，我们创作欲的敌人不是「不自信」，而是对「面向自己写作」与「面向读者写作」这两个概念的混淆——该面向自己写的时候，念着别人；该面向别人去写的时候，觉得应该坚持自己。

面向自己写作：为了自己的求知欲、表达欲而写；
面向读者写作：为了解决读者的需求，写读者关心的内容。

是为自己写，还是为读者写？之前的我总是在这天平的两端来回摇摆。
一、我的写作经历
1.1 面向读者写作
最早启发我「写作方法」的是罗辑思维和得到，他们以「通过知识服务，为用户节约时间」的理念打磨内容，当时作为用户，我觉得这样的内容特别受用。而这种以服务的姿态来交付内容的理念，一直影响着我的写作。当时的我，觉得做内容其实就是把别人的知识，用清晰的结构（故事引入-结论先行-展开论证-结尾升华）加上简单易懂的大白话来呈现给读者就行。
我也用类似的思路对接老板的朋友打磨短内容，制作课程，写知识干货的文章，组建内容小组…]]></summary>
        <author>
            <name>猴猴说话</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[飞书前端提到的竞态问题，在 Android 上怎么解决？]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130144715063689253</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130144715063689253"/>
        <updated>2022-08-10T07:23:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: jzman
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第4天，点击查看活动详情
请点赞关注，你的支持对我意义重大。
🔥 Hi，我是小彭。本文已收录到 GitHub · AndroidFamily 中。这里有 Android 进阶成长知识体系，有志同道合的朋友，关注公众号 [彭旭锐] 带你建立核心竞争力。
前言
昨天，看到飞书团队一篇技术分享 《如何解决前端常见的竞态问题》 ，自己的项目中也存在类似的问题，也是容易出 Bug的地方。字节这篇文章是从 Web 端的视角切入的，借鉴意义有限，这篇文章我们从 Android 的视角展开讨论。
其实，异步竞态问题并不是一个难题，但是本着精益求精的态度，对问题做一次全面分析，再思考有哪些解决方案，哪些是最优最适合的方案，对自己和社区都会有帮助。本文示例程序已上传到 Github：DemoHall · RaceRequestDemo，有用请给 Star，谢谢。
学习路线图：

1. 什么是竞态问题
1.1 问题定义
简单来说， 竞态问题就是用户短时间内重复地触发同一个动作产生多个异步请求，而由于请求的响应时延是不稳定的，可能会出现早发起的请求反而比晚发起的请求慢响应的情况，导致界面呈现效果出现混乱、重复、覆盖等异常。
为了帮助你理解问题，以下列举出更多常见的竞态场景：
1、搜索关联词： 在搜索输入栏中，随着用户输入显示对应的关联词，竞态问题可能会展示旧的搜索词的关联词；
2、类型切换： 在列表流中，点击不同的类型选项展示对应类型的数据，竞态问题可能会展示旧类型数据，或重复展现多个状态的数据；
3、下拉刷新： 在加载分页数据的同时下拉刷新，竞态问题可能会导致刷新后展示旧的分页数据，而不是最新的数据。
1.2 问题分解
我们试着对竞态问题进行拆解，梳理出竞态问题的必要条件：
必要条件 1 - 异步请求…]]></summary>
        <author>
            <name>彭旭锐</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PhotoDemon – 轻量免安装 PS 类图像编辑软件[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43026</id>
        <link href="https://www.appinn.com/photodemon/"/>
        <updated>2022-08-10T07:01:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[PhotoDemon 是一个免费、便携、开源的照片编辑器，适用于 Windows。@Appinn 来自发现频道，@t35t 同学的推荐。 推荐个轻量免安装PS类软件：PhotoDemon]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our favorite Linux replacements for antiquated open source tools]]></title>
        <id>70143 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/replace-antiquated-linux-tools"/>
        <updated>2022-08-10T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Our favorite Linux replacements for antiquated open source tools
Opensource.com
Wed, 08/10/2022 - 03:00

    
3 readers like this
3 readers like this
Here at Opensource.com, we thought it would be interesting to survey some of our authors to get a feel for what tools they feel are antiquated (but perhaps still useful!) and what they think of the replacement utilities. What follows is a series of responses and a bit of fun, too.
We sent out the following prompt:
Have you discovered some of your favorite tools have become outdated or deprecated? Or maybe you just switched it up for something new?
What do you use now? Tell us a little about how you feel it is helpful to have made the switch.
Firewalls
A biggie for me is iptables. I sweated blood learning how to use iptables, and ebtables, and…]]></summary>
        <author>
            <name>Opensource.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Abookmark asnote – 为浏览器书签添加标签、备忘录、保存已打开的标签页功能[Chrome]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43021</id>
        <link href="https://www.appinn.com/abookmark-asnote/"/>
        <updated>2022-08-10T06:06:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Abookmark asnote 是一款与 Chrome、Edge 浏览器书签兼容，为书签添加标签、备忘录、保存已打开的标签页、回收站等功能。@Appinn 来自发现频道，@pfcao 同学的推荐。]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[品牌播客怎么做才能不踩坑？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75078</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75078"/>
        <updated>2022-08-10T06:00:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[如果你持续关注这几年的新播客，不难发现几乎每周都会有品牌开设播客的动态。去年，我们还在探讨品牌播客能否成为品牌传播矩阵的标配，但如今不断增长的品牌播客已经在用事实说明，该探讨的不再只是「为什么品牌要做播客？」，还应该包括「如何做好品牌播客？」通过这几年积累的案例，我们从播放数据、节目形态等方面进行提炼，给出这份品牌播客避坑指南。
 不断扩张的品牌播客队伍   

创立播客的国内品牌主要由两部分组成：一部分是新消费品牌，一部分是各行各业的头部企业。拥有较为充足的市场预算，对于传播媒介非常敏感，拥有持续内容创作的资源，最重要的是都有建立品牌形象的需求。

在广告预算大幅缩减的环境下，许多大公司都在今年陆续进场，比如特斯拉、仲量联行、摩登天空等，都在近期开设了品牌播客。一些早期入局的品牌还在持续投入，Withinlink碚曦投资协作体出品的「贝望录」、GGV纪源资本的「创业内幕」都已规律更新超过三年。
部分2022年开播的品牌播客
经过对于近三年品牌播客的梳理，不难发现创立播客的国内品牌主要由两部分组成：一部分是新消费品牌，一部分是各行各业的头部企业。拥有较为充足的市场预算，对于传播媒介非常敏感，拥有持续内容创作的资源，最重要的是都有建立品牌形象的需求。
品牌播客成为近期的内容趋势，有三个很重要的原因：
播客市场认知不断提升，走出隐秘的角落。这点从微信指数上不难看出，去年7月31日指数为41万，今年同比翻了一倍，今年7月6日甚至猛增到了1222万。这背后可能是TME、Spotify在播客领域的持续布局，越来越多的名人大咖入场，但无论原因是什么，播客都在走进越来越多人的视野，成为不能忽视的媒介。
品牌播客也有盈利空间，并非纯投入。品牌播客也可以为其他品牌打广告，乍一听并不是件可行的事，但实际已经在发生。因为想要让受众听完一期节目，首先不能一听就是广告宣传，这样很容易劝退，内容必须足…]]></summary>
        <author>
            <name>播客志</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok Is ‘Shadow-Promoting’ Banned Content in Russia]]></title>
        <id>62f28c6616995ea7b1a92d0f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-russia-shadow-promotion/"/>
        <updated>2022-08-10T06:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company said it would prevent Russia-based users from uploading new content—but their videos are still showing up on FYPs.]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[关于 Android 线程优化你应该了解的知识点]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7130110976472383496</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7130110976472383496"/>
        <updated>2022-08-10T05:12:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文已收录到 GitHub/Android-Notes 中,这里有 Android 进阶成长知识体系笔记，有志同道合的朋友，关注公众号 [小尘Android专栏] 跟我一起成长。
前言
在实际项目开发中会频繁的用到线程，线程使用起来是很简单，但是滥用线程会带来性能问题， 比如启动一个线程至少 占用16kb的内存、线程过多会导致cpu的频繁切换而cpu切换成本是很高的、消耗大量用户电量等问题， 所以应该让app的线程数保持在合理水平，这是性能优化中很重要的一部分。本文对线程优化方面的知识做了一个全面总结，主要内容如下：

一、线程调度原理解析
线程调度的原理
在任意时刻，CPU 只能执行一条机器指令，每个线程只有获得了 CPU 的使用权之后才能执行指令，也就是说 在任意时刻，只有一个线程占用 CPU，处于运行状态。而我们平常所说的 多线程并发运行，实际上说的是多个线程轮流获取 CPU 的使用权，然后分别执行各自的任务。其实在可运行池当中有多个处于就绪状态的线程在等待 CPU，而 JVM 负责线程调度，按照特定机制为多个线程分配 CPU 使用权。
上面的描述提到了三个主要信息：
在任意时刻，只有一个线程占用 CPU，处于运行状态
多线程并发运行，实际上说的是多个线程轮流获取 CPU 的使用权
JVM 负责线程调度，按照特定机制为多个线程分配 CPU 使用权
线程调度模型
线程调度模型可以分为两类，分别是 分时调度模型 和 抢占式调度模型。
分时调度模型：让所有线程轮流获取 CPU 的使用权，而且均分每个线程占用 CPU 的时间片，这种方式非常公平
抢占式调度模型：JVM 使用的是抢占式调度模型，让优先级高的线程优先获取到 CPU 的使用权，如果在可运行池当中的线程优先级都一样，那就随机选取一个
Android 的线程调度
Android 的线程调度从两个因素决定，一个是 nic…]]></summary>
        <author>
            <name>小尘</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[One of 5G’s Biggest Features Is a Security Minefield]]></title>
        <id>62eae7478e254460f6728b23</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/5g-api-flaws/"/>
        <updated>2022-08-09T22:46:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New research found troubling vulnerabilities in the 5G platforms carriers offer to wrangle embedded device data.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[timeOS by Magical — The fastest meeting notes experience for Chrome]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/timeos-by-magical</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/timeos-by-magical"/>
        <updated>2022-08-09T19:50:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Big Takeaways From the FBI's Mar-a-Lago Raid]]></title>
        <id>62f1cd8854d910713ee4f215</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/trump-fbi-raid-mar-a-lago/"/>
        <updated>2022-08-09T18:51:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fact that a search of Donald Trump's Florida home was even necessary says a lot.]]></summary>
        <author>
            <name>Garrett M. Graff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Big Takeaways From the FBI's Mar-a-Lago Raid]]></title>
        <id>62f1cd8854d910713ee4f215</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/trump-fbi-raid-mar-a-lago/"/>
        <updated>2022-08-09T18:51:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fact that a search of Donald Trump's Florida home was even necessary says a lot.]]></summary>
        <author>
            <name>Garrett M. Graff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Will Europe Force a Facebook Blackout?]]></title>
        <id>62f262c3e450f63c28dddf07</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/facebook-eu-us-data-transfers/"/>
        <updated>2022-08-09T13:45:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Regulators are close to stopping Meta from sending EU data to the US, bringing a years-long privacy battle to a head.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Humanity's Biggest Problems Require a Whole New Media Mode]]></title>
        <id>62ea9cebb014c7f5985e353b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/media-climate-change-film/"/>
        <updated>2022-08-09T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this era of climate change and crisis, it's time for formats as varied, animal, and leafy as the world they seek to represent.]]></summary>
        <author>
            <name>Leo Kim</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[使用 DialogX 快速构建 Android App 对话框]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7129829817066717215</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7129829817066717215"/>
        <updated>2022-08-09T11:01:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[使用 DialogX 快速构建 Android App 对话框
传统原生对话框组件存在着内存泄漏、自定义程度不足的问题，开发时常会因为遇到各式各样的奇葩崩溃而烦恼，面对着产品和设计师诸如“对话框圆角大一些”、“能不能照着iOS设计稿的模糊效果做”、“下滑列表界面自动关掉对话框”等等诸多需求又难以解决，又不想每次封装或编写一大堆的代码去实现某一个小小的提示框需求，你可以试试 DialogX，它足以满足大部分场景下快速完成对话框、阻断提示框、非阻断提示框、底部对话框等等各式各样的对话框组件，又能完美满足各种主题和功能扩展需求，极大地方便了开发流程，帮助你快速构建应用对话框功能。
DialogX 的 Github 地址：https://github.com/kongzue/DialogX
易用性对比
对比传统 AlertDialog，DialogX 具有很大的优势：
DialogX 采用全新的实现方式，默认 View 实现方式更为轻便，亦可选 Window、DialogFragment 实现方式，自由灵活。
DialogX 的启动与线程无关，你可以在任意线程启动 DialogX 而它都将自动在 UI 线程运行。
DialogX 的启动无需 context 参数，默认提供静态方法一句代码实现对话框的启动，使用更加方便。
更自由，开发者可以轻松定制对话框中任何组件的样式，包括文本样式、按钮文字样式、菜单文本样式、输入文本样式，大到标题，小到提示消息都可以根据需要随意修改。
DialogX 采用主题分离设计，默认自带 Material 主题，可选引入 IOS、Kongzue、MIUI 等其他风格主题，大大减小 App 体积，同时提供了主题接口，如有定制需求完全可以自行实现一套私有主题。
更低的耦合度，更少的问题，DialogX 可以在对话框正在运行的过程中随意关闭 Activity ，…]]></summary>
        <author>
            <name>Kongzue</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Could Keep Climate Change From Becoming Catastrophic?]]></title>
        <id>62ed45b6e450f63c28dddee7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-interventions-could-keep-climate-change-from-becoming-catastrophic/"/>
        <updated>2022-08-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED’s editor in chief weighs the merits and detriments of carbon capture and storage, plus more thoughts on this month’s headlines.]]></summary>
        <author>
            <name>Gideon Lichfield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Laser-Firing Truck Could Help Make Hot Cities More Livable]]></title>
        <id>62e1acc32cb57098241e4564</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-laser-firing-truck-could-help-make-hot-cities-more-livable/"/>
        <updated>2022-08-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scientists are driving around in a specialized observatory to better understand how urban heat varies not only block to block, but door to door.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Everything You Need to Know About Paxlovid]]></title>
        <id>62f1a86cc899551de612438e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-is-paxlovid/"/>
        <updated>2022-08-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This antiviral is very effective at protecting vulnerable people from Covid, despite the small possibility of rebound symptoms.]]></summary>
        <author>
            <name>David Cox</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[My Neovim setup for React, TypeScript, Tailwind CSS, etc]]></title>
        <id>https://dev.to/craftzdog/my-neovim-setup-for-react-typescript-tailwind-css-etc-58fb</id>
        <link href="https://dev.to/craftzdog/my-neovim-setup-for-react-typescript-tailwind-css-etc-58fb"/>
        <updated>2022-08-09T10:35:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#neovim #lsp #treesitter #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Takuya Matsuyama</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Double Life of the Bloodsucking Sea Lamprey]]></title>
        <id>62d5cce50cfe6daa51625aa3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-double-life-of-invasive-sea-lampreys/"/>
        <updated>2022-08-09T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the Great Lakes, sea lampreys are a scourge. In Europe, they’re an endangered cultural treasure. Can biologists suppress—and save—the species?]]></summary>
        <author>
            <name>Marion Renault , Michael Tessler</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to build a real-time Auction system - Connecting Socket.io With React 🔥 (Part 2)]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/how-to-build-a-real-time-auction-system-connecting-socketio-with-react-20kh</id>
        <link href="https://dev.to/novu/how-to-build-a-real-time-auction-system-connecting-socketio-with-react-20kh"/>
        <updated>2022-08-09T09:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #node #javascript #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Executor内存马的实现]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11593</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11593"/>
        <updated>2022-08-09T08:35:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Executor内存马的实现]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[万彩动画大师 – 快速制作动画视频/微课制作软件，限时送VIP激活码]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=41019</id>
        <link href="https://www.appinn.com/wancai-202208/"/>
        <updated>2022-08-09T08:35:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[平时在公司需要制作一些动画视频时，很多小伙伴都觉得很难，无从下手。这里给大家说说一款实用性很强的动画视频制作利器——万彩动画大师（www.animiz.cn），操作比 AE、Flash、Premier]]></summary>
        <author>
            <name>开发者推荐账号</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[framework | Activity启动流程(android-31)]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7129778558469144613</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7129778558469144613"/>
        <updated>2022-08-09T07:42:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[highlight: a11y-dark
theme: scrolls-light
前言
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第5天，点击查看活动详情
很多应用层开发者包括我一开始都觉得开发上层应用为什么要了解这些关于系统代码的知识，其实作为应用层开发了解一些framework层的代码是非常有必要的，我总结大概有如下几点：
了解系统组件工作机制，有助于我们解决问题，毕竟我们平时用的四大组件都是系统给我们创建好的，了解了系统组件工作机制，至少在看问题日志的调用栈可以更加清晰。
Android作为Linux上一款非常优秀的操作系统，学习Android操作系统，可以提高我们对操作系统在实现上的理解，可以让我们的技术更进一步。
本篇文章就从我们非常熟悉的Activity入手，Activity作为一个展示型组件，用于直接向用户展示一个界面，同时可以接收用户的输入信息从而进行交互，可以说Activity组件是一个App的核心，毕竟其他组件都是在后台工作。
关于Activity可以说的东西非常多，比如它的Window机制，可以查看之前的文章：
https://juejin.cn/post/7119004719892135966
以及本篇文章将涉及的AIDL通信，亦可以查看之前IPC系列文章，本篇文章的研究方向是从Activity的启动流程说起，带你看看Android系统是如何管理应用的。
本篇文章的源码是android-31，不方便查看源码的可以参考下面在线网址：
http://aospxref.com/android-12.0.0_r3/xref/
文中涉及的时序图，由于掘金编辑器的限制，可以放大网页查看。
正文
因为Activity的启动涉及到跨进程，所以这里我们分为启动端即客户端和服务端来分析，而对于使用隐式Intent启动Activity，被启动的…]]></summary>
        <author>
            <name>元浩875</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Parallels Desktop 18 发布，在 Mac 上运行 Windows，针对 M1 和 M2 芯片优化，支持 macOS Ventura]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43000</id>
        <link href="https://www.appinn.com/parallels-desktop-18-new/"/>
        <updated>2022-08-09T07:42:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[著名的虚拟机软件 Parallels Desktop 18 for Mac 发布，针对 M1 和 M2 芯片优化，支持尚未正式发布的 macOS Ventura 系统。@Appinn 立即前往Para]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter混编工程之打通纹理之路]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7129693926859997220</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7129693926859997220"/>
        <updated>2022-08-09T02:13:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Flutter的图片系统基于Image的一套架构，但是这东西的性能，实在不敢恭维，感觉还停留在Native开发至少5年前的水平，虽然使用上非常简单，一个Image.network走天下，但是不管是解码性能还是加载速度，抑或是内存占用和缓存逻辑，都远远不如Native的图片库，特别是Glide。虽然Google一直在有计划优化Flutter Image的性能，但现阶段，体验最佳的图片加载方式，还是通过插件，使用Glide来进行加载。
所以，在混编的大环境下，将Flutter的图片加载功能托管给原生，是最合理且性能最佳的方案。
那么对于桥接到原生的方案来说，主要有两个方向，一个是通过Channel来传递加载的图像的二进制数据流，然后在Flutter内解析二进制流后来解析图像，另一个则是通过外接纹理的方式，来共享图像内存，显然，第二种方案是更好的解决方案，不管从内存消耗还是传输性能上来说，外接纹理的方案，都是Flutter桥接Native图片架构的最佳选择。
虽然说外接纹理方案比较好，但是网络上对于这个方案的研究却不是很多，比较典型的是Flutter官方Plugins中的视频渲染的方案，地址如下所示。
https://github.com/flutter/plugins/tree/main/packages/video_player
这是我们研究外接纹理的第一手方案，除此之外，闲鱼开源的PowerImage，也是基于外接纹理的方案来实现的，同时他们也给出了基于外接纹理的一系列方案的预研和技术基础研究，这些也算是我们了解外接纹理的最佳途径，但是，基于阿里的一贯风格，我们不太敢直接大范围使用PowerImage，研究研究外接纹理，来实现一套自己的方案，其实是最好的。
https://www.infoq.cn/article/MLMK2bx8uaNb5xJm13SW
https://j…]]></summary>
        <author>
            <name>xuyisheng</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[不就new个对象的事，为什么要把简单的问题复杂化？为什么要使用Hilt依赖注入？看完就知道！]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7129673928460468254</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7129673928460468254"/>
        <updated>2022-08-09T00:56:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: juejin
highlight: a11y-dark
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第13天，点击查看活动详情
为什么要使用Hilt依赖注入
之前有写过一些文章 Hilt与Koin的对比，和 Android开发中Hilt的常用场景。看起来是非常简单与实用了，但是会引起一些同学的疑问？
为什么要使用依赖注入？直接new对象不香吗？为什么要把简单的问题复杂化？
你是不是在炫技,是不是像装13？
这还真不是，如果说我使用的Dagger2，还真是炫技，NB啊。Dagger的坑也是真的多，能在大项目中把Dagger用好，那还真是牛，但是我们现在都用Hilt了有什么可装的，使用是真的简单，都是一些场景化的东西，一些固定用法。没必要没必要。
回归正题，为什么要使用依赖注入？哪种情况下推荐使用依赖注入？就算要用依赖注入，为什么依赖注入推荐使用Hilt？
一、自动管理（灵活与解耦）
首先不是说大家写项目就一定要使用依赖注入，如果大家的项目不是大项目，总共就5、6个，10多个页面，你没必要上依赖注入框架，如果是大项目，分模块，分组件，多人协同开发的，并且可能依赖的对象很复杂，或者说套娃似的对象依赖，那么使用Hilt就非常方便。不同模块/组件的开发人员直接在他自己的组件/模块下定义好对象的提供方式，另一边直接用即可，无需关系依赖的复杂度，和实现的逻辑。
我们先看看一些复杂的嵌套依赖，比如我们来一个三层套娃的依赖：
@Singleton
class UserServer @Inject constructor(private val userDao: UserDao) {

    fun testUser() {
        YYLogUtils.w(userDao.printUser())
        toast(userDao.p…]]></summary>
        <author>
            <name>newki</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GitHub Moves to Guard Open Source Against Supply Chain Attacks]]></title>
        <id>62f138ff922c62d7df489f03</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/github-code-signing-sigstore/"/>
        <updated>2022-08-08T23:19:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The popular Microsoft-owned code repository plans to roll out code signing, which will help beef up the security of open source projects.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Phone Carrier That Doesn’t Track Your Browsing or Location]]></title>
        <id>62e3ee22a8cfdad40f878c8e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/pretty-good-phone-privacy-android/"/>
        <updated>2022-08-08T17:17:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The new Pretty Good Phone Privacy service for Android hides the data linking you to your mobile device.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Javascript to know for Reactjs]]></title>
        <id>https://dev.to/okeken/javascript-to-know-for-reactjs-5e34</id>
        <link href="https://dev.to/okeken/javascript-to-know-for-reactjs-5e34"/>
        <updated>2022-08-08T17:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #programming #react]]></summary>
        <author>
            <name>okeken</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[定向运动：集竞速、烧脑、体能、越野为一体的高强度户外运动]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75052</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75052"/>
        <updated>2022-08-08T16:37:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

缘起：从初尝到热爱，聊聊我为何享受这项运动？
我最开始接触到定向运动（orienteering）是在大学本科期间， 当时在选课系统查找体育课时，发现一门之前没有听过的课程，叫做「定向运动」，出于好奇我便选了这门课。 可能是我平时上课比较认真，加之期末考试时取得了不错的成绩，课程老师邀请我加入学校的定向运动队（我才知道学校还有专门的校队）。
因为定向运动多为户外举行，在训练的时候，我们常集体去到曾举行过定向赛事的山林、公园等，使用地图和指北针进行实地定向，我也因此得以打卡了广东不少胜地，例如深井古村、小洲村、黄山鲁、大夫山、赤水村等等。

对这项运动接触越久，我越喜欢这项运动。虽然它对脑力和体力的要求都较高，且因为经常翻山越岭而面临着受伤的风险，但也正是因为它的刺激和富有挑战性，才令我享受其中。 至于我为什么喜欢它，主要是有以下两点：
同时挑战脑力与体力：有人曾把定向运动生动地比喻成「寻宝游戏」，因为这项运动不仅仅是要依靠体力，也很考验脑力。 我们需要在有限的时间内，通过地图和指北针迅速定位到点标的位置，并快速移动完成「打点」，这就要求我们需要具备良好的识图和定位能力。刚开始训练的时候，我时常会迷路， 哪怕手里拿着地图和指北针，跑着跑着就不知道自己身处位置了。

翻山越岭：对于很喜欢户外运动的我来说， 定向运动为我提供了深入不同场景的机会，像我以往参加的赛事中，有些是在山里面举行，有些是在街道众多的小镇里面举行。场景不同，体验也富有差异。相比于其他有固定场景的运动，定向运动更符合我的喜好（虽然它也因为需要前往不同场景，而没那么便利）…]]></summary>
        <author>
            <name>许万里Alva</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The JavaScript Paradox]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/the-javascript-paradox-2njj</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/the-javascript-paradox-2njj"/>
        <updated>2022-08-08T15:27:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #performance]]></summary>
        <author>
            <name>Ryan Carniato, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crypto and the US Government Are Headed for a Decisive Showdown]]></title>
        <id>62ec0f86922c62d7df489e9c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/crypto-web3-securities-ripple-sec-lawsuits/"/>
        <updated>2022-08-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A crop of lawsuits could finally settle the question of whether most digital assets are illegal securities offerings.]]></summary>
        <author>
            <name>Gilad Edelman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Suspected Killer’s Fans Are Still Promoting Him Online]]></title>
        <id>62e42b509879dca150ec319e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/philippines-shooter-content-moderation/"/>
        <updated>2022-08-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[After a local politician and two others were gunned down in the Philippines, posts supporting the suspect continue to gain traction on social media.]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Clean Is ‘Clean’ Hydrogen?]]></title>
        <id>62e7f4827a001043e79324b6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-clean-is-clean-hydrogen/"/>
        <updated>2022-08-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Batteries and renewable energy alone can’t decarbonize industries, and recent proposals for a “hydrogen economy” could bridge those gaps.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Chaotic Monkeypox Vaccine Pipeline Is Leaving Everyone Short]]></title>
        <id>62ed99373787a50a7ae8c8a5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/monkeypox-vaccine-supply-chain/"/>
        <updated>2022-08-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A Danish company that’s the sole producer of the only approved vaccine has sold nearly all its supplies to the US, and it won’t be making new doses until 2023.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[开始做播客：一个新手的创作经历与感想]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75046</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75046"/>
        <updated>2022-08-08T08:46:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[2020年的两个小故事
少数派对于我的”播客创作“而言，有很特殊的意义。2020年我为了完成自己的本科毕业论文《场景时代播客特点的新思考——播客伴随性与情感性的相关性研究》，给很多关注播客的少数派网友发了私信，请求大家帮忙填填问卷，获得了大家的热情支持和鼓励，在这里先向所有帮助过我的少数派朋友们表示感谢！！！
除此之外，2020年对于我也有非常重要的影响。我在钟南山院士宣布”人传人“的当天离开北京回到了老家，准备过年，作为一个2020年的应届毕业生，我当时还在思考如何在春招中找到一份更加令人满意的工作，以及期待夏天的毕业典礼。后来的事情大家都知道，之后我再也没能以一个在校生的身份回到我的母校中国传媒大学。
2022年，我做了一档播客
6月30日，我的播客第一期正式上线，记录了我的好朋友在疫情之中裸辞，历经三个月四处求职的故事。这档播客的名字叫做《离开定福庄以后》，是一档以中国传媒大学毕业生为线索，记录当下青年生活经历的人物叙事类播客。开启这样一档播客有很多方面的考虑，比如可操作性强，选题丰富，没有同类型内容等等，但是最重要的一点是，我和很多朋友见过的最后一面都是在疫情之前，我们从大学进入社会的正常过程似乎被完全打断了，一转眼又是两年过去，我觉得记录下不同的人在毕业后的生活经历，是非常有价值，也是非常有群体代表性的。
我的播客封面
目前为止，我已经发布了总共六期播客，在国内各大音频平台同步更新。最近，《离开定福庄以后》在网易云音乐和小宇宙上的订阅收藏量刚刚破百，可以说是一档名副其实的小播客。一开始，我也幻想过会不会做出一期节目然后直接爆火，但自己当然也明白不太可能，做出来六期节目以后，我觉得自己心里很清楚的一点是，做播客，应该是一件细水长流的事情。对于一个从零开始、单打独斗的素人而言，能够收获大量听众的肯定只是极少数，而如果把播客当作一件需要慢慢耕耘的事情来做，做好自己喜欢的…]]></summary>
        <author>
            <name>常祭酒</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[用 Scriptable 做个 iTerm 风格小部件]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75011</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75011"/>
        <updated>2022-08-08T02:13:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[iOS 平台可以自定义小部件的 app 有很多，有那么几种是和代码相关的，例如 JSBox、Taio 和本文的这款 Scriptable。不用码的小部件，可以根据 app 提供的方式进行自定义，而用码的小部件，则可以完全根据自己的需求来写规则，并且可以组合不同类型的信息。有码就有了更强大的自定义属性，但同时又一定程度上提高了门槛。这时候就会出现很多已经写好的示例提供给使用者，不想研究的人开箱即用，懂码的人也可以根据需求自己改改。
虽然 Scriptable有官方推荐的小部件库，但是有一些小部件是无法做到开箱即用的，例如本文要讲的这一款 iTermWidget。这是一款长的像 iTerm 的 Widget。iTerm 是一款  macOS 平台的命令行工具。命令行就是用纯文字敲出来和展示出来的东西，而 iTerm 通过区分不同代码的颜色来让信息更加易读，这样的展示方式成为了一种特色，才出现了现在这个小部件。
想要一个这样的小组件，是因为其他 App 自带的小部件所能展示信息的方式比较有限，通常我只能选择开发者做好的样子。而这款 iTermWidget 最大的特点就是字小，意味着展示的信息够多。其次它没有过多复杂的展现方式，仅仅是依靠文字和换行颜色，从信息的传达上不够直观但足够简洁。可以拥有展示多达 6 行信息的小部件（并且还可以进一步自定义），是我一直想要的。
正常情况下，在软件自带的 Gallery 里面「GET」到这个小组件后直接运行，是没有办法成功的。我在前两次下载这个 Scriptable 的时候就败在了这一步，当时就删掉了。这款软件内的小部件都是用 JavaScript 来写的，没有代码基础的人就完全无从下手。而刚好最近我在学 JavaScript，心想也许能解决之前没有搞懂的问题，想再尝试一下。但不用担心，下面的内容不涉及到 JavaScript 的具体语法等内容…]]></summary>
        <author>
            <name>斯利普固</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2022年我读了个水硕]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75037</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75037"/>
        <updated>2022-08-08T02:08:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[趁着2019级非全日制统招研究生迎来毕业季，2023年考研院校发布招生简章的前夕，我想以一个当事人的身份来谈谈这个被称之为「水硕」的非全日制硕士研究生，聊一聊它的前世今生，探讨一下它的是非曲直，为后来者提供一份有价值的参考。
真的假文凭

“我初中毕业都能拿下党校学历，你说好拿不好拿?其实就是花钱买文凭。我还去上课，一个月上几天吧，就在县党校，很多领导课都不上。考试时答案都有小抄，可以买，考试时监考也不严， 可以抄。就是英语对我有点难，答案我事先都在书上找好了，考试时抄上就行了，这样英语也过了。 今年春上领的毕业证，函授本科。”

这是一段对某位干部的访谈记录，截取自一篇在体制内广为流传的博士论文《中县干部1》。2009年的中县干部群体，拥有本科研究生学历堪称「标配」。被戏称为「文凭批发基地」的党校、当地院校功不可没。在党政系统内，这类注水文凭是被承认的。客观的讲，学历只是门槛，但对于拥有正规国民教育序列学历的干部来说，似乎有些不公。
如果文凭代表的是对教育质量的衡量，那么忽略了教育质量的文凭，充其量也就是「真的假文凭」。在职学历的的含金量问题一直被社会所诟病，从生源的筛选，到培养过程，整个链条弥漫着不靠谱的味道。作为在职学历中顶级代表---在职硕士研究生也是如此，不免令人扼腕叹息。有识之士已经看出，现有的在职学历教育面对其所肩负的国民教育责任日渐力不从心。
随着国家日渐强盛，也出于从构建终身学习社会的目的，国家对非全日制学历下手改革是必然的趋势。剩下的问题就是什么时候改？从哪里下手改？怎么改？终于，2016年，教育部一纸通知2，正式将硕士研究生按照学习方式分为全日制硕士研究生与非全日制硕士研究生，并规定两者均采用全国硕士研究生统考的招生模式，执行相同的培养政策和标准，学历学位证书具有同等的法律地位和相同效力。在职研究生新政策前后区别见下表：


 入学方式面向对象培养标准…]]></summary>
        <author>
            <name>王牌猎人爱上奥妮克希亚</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mantis BT  CVE-2017-7615任意密码重置+认证后RCE漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11592</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11592"/>
        <updated>2022-08-08T01:15:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mantis BT  CVE-2017-7615任意密码重置+认证后RCE漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 JavaScript Console Methods That will Improve your Debugging Skills🚀]]></title>
        <id>https://dev.to/qbentil/5-javascript-console-methods-that-will-improve-your-debugging-skills-147b</id>
        <link href="https://dev.to/qbentil/5-javascript-console-methods-that-will-improve-your-debugging-skills-147b"/>
        <updated>2022-08-08T00:02:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #debugging #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Bentil Shadrack</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hidden Chaos That Lurks in Ecosystems]]></title>
        <id>62e7e1b658719fe5c578ec0c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-hidden-chaos-that-lurks-in-ecosystems/"/>
        <updated>2022-08-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New research finds that chaos plays a bigger role in population dynamics than decades of ecological data seemed to suggest.]]></summary>
        <author>
            <name>Joanna Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Secret to Being Lucky]]></title>
        <id>62e8288269d8da74ff881bb2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/secret-to-being-lucky/"/>
        <updated>2022-08-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Everything happens for no reason.]]></summary>
        <author>
            <name>Virginia Heffernan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What to Ask Your Doctor If You’re Getting Medical Tech Implanted]]></title>
        <id>62d71a65470fc42429e979e8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-to-ask-your-doctor-medical-tech-implants/"/>
        <updated>2022-08-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From pacemakers to insulin pumps, more devices exist to help you lead a healthier life. Here's what to talk about before going cyborg.]]></summary>
        <author>
            <name>Julie Charnet</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use Lockdown Mode in iOS 16 to Make Your Phone More Secure]]></title>
        <id>62d1a1cfc801469017a11675</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-use-lockdown-mode-ios-16/"/>
        <updated>2022-08-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Whether you want to turn off link previews or block unwanted FaceTime calls, here's what you need to know.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Showing Flutter custom error messages]]></title>
        <id>https://dev.to/frezyx/showing-flutter-custom-error-messages-109o</id>
        <link href="https://dev.to/frezyx/showing-flutter-custom-error-messages-109o"/>
        <updated>2022-08-07T08:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#flutter #dart #opensource #design]]></summary>
        <author>
            <name>Stanislav Ilin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Good practices to scale your React projects easily]]></title>
        <id>https://dev.to/jeffreythecoder/5-good-practices-to-scale-your-react-projects-3jnb</id>
        <link href="https://dev.to/jeffreythecoder/5-good-practices-to-scale-your-react-projects-3jnb"/>
        <updated>2022-08-07T07:29:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Jeffrey Yu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Make a Responsive Admin Dashboard Using Html CSS JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/codewithsadee/how-to-make-a-responsive-admin-dashboard-using-html-css-javascript-47ah</id>
        <link href="https://dev.to/codewithsadee/how-to-make-a-responsive-admin-dashboard-using-html-css-javascript-47ah"/>
        <updated>2022-08-06T13:20:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #javascript #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Sadee</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Extreme Heat Is Becoming More Dangerous for Farmworkers]]></title>
        <id>62e7e1307a001043e79324b4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/extreme-heat-is-becoming-more-dangerous-for-farmworkers/"/>
        <updated>2022-08-06T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sweltering temperatures and humidity threaten the health of outdoor laborers, and there are few standards to protect them from working when it’s too hot.]]></summary>
        <author>
            <name>Tom Philpott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Xbox Game Bar 录制的视频在Apple设备上播放不正常的解决方法]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75019</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75019"/>
        <updated>2022-08-06T09:52:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix  是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

TL;DR
⚠️ 修改注册表前记录备份原始值，如果出问题还能恢复！修改注册表务必谨慎！修改注册表务必谨慎！修改注册表务必谨慎！重要的话说三遍！
如果出现 Windows Xbox Game Bar 录制的视频在 Apple 设备上播放出现绿边或花屏的情况，可以尝试。

Win + R 输入 regedit，打开注册表编辑器；
左边目录依次定位到 HKEY_CURRENT_USER\Software\Microsoft\Windows\CurrentVersion\GameDVR，打开后看右边；
VideoEncodingResolutionMode 双击打开，将值改为 0；
CustomVideoEncodingHeight 改为 1080（十进制）；
CustomVideoEncodingWidth 改为 1920（十进制）；
保存重启计算机，搞定。

奇怪的故障
Windows 上 Xbox Game Bar 的录制功能很方便，但一直有个苦恼的问题困扰我，录制的视频在 Apple 设备 (iOS, iPadOS, macOS) 上播放不正常，表现为有一个位于下方和右侧的绿边以及视频闪烁花屏，但是预览图是正常的视频画面和绿框，大致长下面这样。
在 Apple 设备上播放时的绿框和花屏预览图是正常的画面外加绿框
用 Apple 设备去看这个视频的信息，可以看到视频的长宽是 2560x1440.
Apple 设备看到的视频信息
在我百思不解的时候，注视着这个预览图让我突然有了一个想法， 感觉这个视频在 “绿幕” 上占的比例很特…]]></summary>
        <author>
            <name>Flynnoct</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon's iRobot Deal Would Give It Maps Inside Millions of Homes]]></title>
        <id>62ed1e8b807038f14f5e90c5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazon-irobot-roomba-acquisition-data-privacy/"/>
        <updated>2022-08-05T22:01:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Why is the Roomba company worth $1.7 billion to Amazon? It’s not the dust, it’s the data.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon's iRobot Deal Would Give It Maps Inside Millions of Homes]]></title>
        <id>62ed1e8b807038f14f5e90c5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazon-irobot-roomba-acquisition-data-privacy/"/>
        <updated>2022-08-05T22:01:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Why is the Roomba company worth $1.7 billion to Amazon? It’s not the dust, it’s the data.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[We Interviewed Meta’s New AI Chatbot About … Itself]]></title>
        <id>62ed50724d6c332046cb7291</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/blenderbot3-ai-chatbot-meta-interview/"/>
        <updated>2022-08-05T18:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[BlenderBot 3 learns by chatting with you and tries to ignore the trolls. Like so many of us, it’s very much a work in progress.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[We Interviewed Meta’s New AI Chatbot About … Itself]]></title>
        <id>62ed50724d6c332046cb7291</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/blenderbot3-ai-chatbot-meta-interview/"/>
        <updated>2022-08-05T18:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[BlenderBot 3 learns by chatting with you and tries to ignore the trolls. Like so many of us, it’s very much a work in progress.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ManageEngine ADSelfService Plus 历史漏洞CVE-2021-40539分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11589</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11589"/>
        <updated>2022-08-05T15:51:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ManageEngine ADSelfService Plus 历史漏洞CVE-2021-40539分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tim Wu, Biden’s Anti-Big Tech Adviser, Has Been Living the Dream]]></title>
        <id>62ebecc21037f5e51b672816</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-tim-wu-biden-big-tech/"/>
        <updated>2022-08-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The government’s plan for Microsoft, the limits of health care disruption, and a regular irregular event.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BeReal and the Doomed Quest for Online Authenticity]]></title>
        <id>62ebef90807038f14f5e9076</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bereal-doomed-online-authenticity/"/>
        <updated>2022-08-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The buzzy “anti-Instagram” app is the natural next step in a social media cycle that’s played out many times before—and it’s unlikely to work.]]></summary>
        <author>
            <name>Brooke Erin Duffy, Ysabel Gerrard</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How GPT-3 Wrote a Movie About a Cockroach-AI Love Story]]></title>
        <id>62decec758719fe5c578eb70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ai-artist-miao-ying-qanda/"/>
        <updated>2022-08-05T12:48:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Artist Miao Ying says Surplus Intelligence depicts humanity's conflicted relationship with the algorithms that control people's lives.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Conrad</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How GPT-3 Wrote a Movie About a Cockroach-AI Love Story]]></title>
        <id>62decec758719fe5c578eb70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ai-artist-miao-ying-qanda/"/>
        <updated>2022-08-05T12:48:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Artist Miao Ying says Surplus Intelligence depicts humanity's conflicted relationship with the algorithms that control people's lives.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Conrad</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I stopped using Visual Studio Code]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/i-stopped-using-visual-studio-code-1b81</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/i-stopped-using-visual-studio-code-1b81"/>
        <updated>2022-08-05T07:53:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#programming #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Delete unused node_modules in a second and enjoy some free space! ♻️]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/delete-unused-nodemodules-in-a-second-and-enjoy-some-free-space-f3p</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/delete-unused-nodemodules-in-a-second-and-enjoy-some-free-space-f3p"/>
        <updated>2022-08-05T07:07:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#npm #javascript #tutorial #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Leonardo Montini, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HOKALI — Book sports lessons & fitness classes in 3 simple steps]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hokali</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hokali"/>
        <updated>2022-08-05T01:24:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon Workers in the UK Walk Out in a Cost-of-Living Rebellion]]></title>
        <id>62ec5c679a81878b183eafd2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazon-uk-pay-protests/"/>
        <updated>2022-08-04T23:58:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[After news of a “pointless” pay increase spread, workers at three warehouses stopped work to demand higher wages as inflation and interest rates surge.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The most awesome trick for tables' mobile responsiveness you will ever need - using html and css only]]></title>
        <id>https://dev.to/turinumugisha_s/the-most-awesome-trick-for-tables-mobile-responsiveness-you-will-ever-need-32cp</id>
        <link href="https://dev.to/turinumugisha_s/the-most-awesome-trick-for-tables-mobile-responsiveness-you-will-ever-need-32cp"/>
        <updated>2022-08-04T22:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#mobile #tables #responsivene #css]]></summary>
        <author>
            <name>TURINUMUGISHA Souvenir</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Alex Jones’ Accidental Text Dump Is Hilarious—and Alarming]]></title>
        <id>62ebd52008728a31e5d3d1c0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/alex-jones-accidental-text-dump-is-hilarious-and-alarming/"/>
        <updated>2022-08-04T15:45:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The conspiracy theorist's breathtakingly silly blunder underscores the urgent need to revamp ediscovery in US law.]]></summary>
        <author>
            <name>Albert Fox Cahn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MSF多层内网渗透全过程]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11588</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11588"/>
        <updated>2022-08-04T12:51:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[MSF多层内网渗透全过程]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ThinkPHP V6.0.12LTS 反序列化漏洞的保姆级教程（含exp编写过程）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11584</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11584"/>
        <updated>2022-08-04T12:50:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ThinkPHP V6.0.12LTS 反序列化漏洞的保姆级教程（含exp编写过程）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20 GitHub Repositories to Become a React Master]]></title>
        <id>https://dev.to/martinageradams/20-github-repositories-to-become-a-react-master-opl</id>
        <link href="https://dev.to/martinageradams/20-github-repositories-to-become-a-react-master-opl"/>
        <updated>2022-08-04T12:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Adams</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Protest Hides in Plain Sight in Hong Kong]]></title>
        <id>62ea88afb014c7f5985e353a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/protest-hides-in-plain-sight-in-hong-kong/"/>
        <updated>2022-08-04T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[25 years after the UK handed the city over to China, Hong Kong's suppressed and surveilled people keep freedom alive creatively and furtively.]]></summary>
        <author>
            <name>Jerrine Tan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Beware the Contract Clause Loading US Workers With Debt]]></title>
        <id>62e80528d0ad4d5c1833c09e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/contract-clause-loading-us-workers-with-debt/"/>
        <updated>2022-08-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nurses, retail workers, and other employees can owe thousands of dollars just for quitting their job—or getting laid off.]]></summary>
        <author>
            <name>Caitlin Harrington</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[用好这几个工具，帮助你更高效地完成学术型小组作业]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74853</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74853"/>
        <updated>2022-08-04T10:35:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文参与数字文具盒征文活动。
学术生活苦海无涯，难免会遇到几个小组作业，比如：撰写一篇综述、进行一次汇报（Pre）等。在当今疫情的背景下，小组作业也大多以线上的形式开展。收集资料、小组讨论、头脑风暴、论文撰写......在多次合作中，我尝试了多种工具并构建了自己的小组作业工作流。
从资料收集到论文撰写，下面这些工具覆盖了小组合作的全流程。用好这些工具，也许能够让小组合作的过程事半功倍。
资料收集
Zotero 群组文库：一起搭建文献库
无论是做汇报还是写综述，论文的收集和阅读往往是极为重要的一环。一个共享的文献库可以让资料收集的过程效率更高，并且在后续论文写作中也会更加方便。例如：在使用 Better BibTeX 插件来快速引用论文时，所有人的 Citation Key 都会保持一致，以免出现由于 Key 不一致导致的同一篇文献被多次重复引用的问题。
Zotero 是一款被广泛使用的文献管理软件。Zotero 除了最为常见的个人文库之外，还提供了群组文库功能。它的使用与普通的个人文库用法几乎完全一致，你在文库中做的任何修改都会被实时同步到其他人的设备上。
Zotero 群组文库功能
创建一个共享文库也十分简单。只需要前往 Zotero 官网 就可以新建一个群组。在新建完成后，只需要输入其他用户的 Zotero 账户邮箱即可发送邀请。
新建 Zotero 群组文库
easyScholor：文献期刊等级查询
为了保证参考文献的质量，老师有时会要求作业中所引用的论文需要达到一定的标准，例如必须是 SCI/EI 收录等。并且，不同学校对期刊的认定标准还可能不同。为了保证所有人在收集的文献都符合要求，可以尝试使用 easyScholor 这款浏览器插件。
easyScholor 是一款浏览器插件，可以在知网、Google Scholar、Web of Science 等网站上显示文…]]></summary>
        <author>
            <name>小镇</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我如何搭建自己的全链路知识系统]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74992</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74992"/>
        <updated>2022-08-04T05:21:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文参与数字文具盒征文活动。

我是一名大二在读的本科生，经过大学一年的摸索，自认为对知识管理方面有一定的心得，想和各位分享一下。首先讲一下我的使用知识管理软件的理念：

不盲目追求all in one，专业的事要交给专业软件去做。
好的软件应该有助于思维方式的培养，而不是束缚自己的思考。

我将这个系统分为输入-暂存-整理-输出四部分，涵盖了知识的获取到内化的全流程，每个流程我基本都使用了不同的工具，思维导图如下。

 
一、知识输入
在信息爆炸的互联网时代，我们最不缺的就是信息，如何寻找到有用的信息便成为了关键，下面先罗列几个我平常获取知识的方式
实体书籍
我曾在网课期间有一段时间强迫自己进行完全电子化的学习，但我始终无法适应，来来回回看各种教程，折腾各类笔记软件也费时费力，于是我还是买来了纸质的课本和笔记本。对于我来说，实体书籍在我的学习中仍然占有很大一部分，简单快捷的体验可以让我更加专注于书中的内容。看到想要摘录的内容时我会手打到Flomo中，进行一个初步的提炼，也可以加深印象。虽然是分享数字文具盒，但我还是要提醒大家，不要盲目迷恋数字技术，有时回归实体也不失为一个好方法。
论文期刊网站
刚步入大学时我还没有查论文期刊的习惯，有啥新碰到的专业术语还是第一时间去查百度，得到的结果往往不知所云，有时还有很多纰漏。作为在校大学生，一般都是可以免费访问学校购买过的知网、维普、百度学术等网站的论文资源的，国外的论文也可以查谷歌学术和Sci-Hub，这些都比百度搜索出来的结果靠谱的多。
关于学术搜索有一个技巧，就是多使用「高级搜索」功能，可以找到更加准确的结果。有时你想搜索的一个定理可能不包含在论文标题中，这时在高级搜索中使用关键词搜索就会更容易检索到。以知网为例：

我想要搜索热传导当中一个叫「傅里叶定律」的东西，但直接在主题中搜索，结果太少，于是我在高级搜索中在左边选择关键…]]></summary>
        <author>
            <name>流风回雪Richard</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I obtained all AWS associate level certificates in two weeks.]]></title>
        <id>https://dev.to/aws-builders/how-i-obtained-all-aws-associate-level-certificates-in-two-weeks-3cip</id>
        <link href="https://dev.to/aws-builders/how-i-obtained-all-aws-associate-level-certificates-in-two-weeks-3cip"/>
        <updated>2022-08-04T05:11:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#aws #certifications #devops]]></summary>
        <author>
            <name>Nicolas El Khoury, AWS Community Builders</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Change your old methods for writing a JavaScript Code - Shorthand's for JavaScript Code]]></title>
        <id>https://dev.to/devsimc/change-your-old-methods-for-writing-a-javascript-code-shorthands-for-javascript-code-3poa</id>
        <link href="https://dev.to/devsimc/change-your-old-methods-for-writing-a-javascript-code-shorthands-for-javascript-code-3poa"/>
        <updated>2022-08-04T04:44:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #programming]]></summary>
        <author>
            <name>simc dev CSM®</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OAuth 2.0利用方式]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11585</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11585"/>
        <updated>2022-08-03T14:35:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OAuth 2.0利用方式]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Forget Disruption. Tech Needs to Fetishize Stability]]></title>
        <id>62e8441e58719fe5c578ec0d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/forget-disruption-tech-fetishize-stability/"/>
        <updated>2022-08-03T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Breaking things is an ethos for the bored, for people who live in reasonable climates and don’t have tanks in the street. That isn’t us anymore.]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Ford</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Twitter’s Move to Shutter Offices Signals for Big Tech]]></title>
        <id>62e9bf8ea8cfdad40f878cb7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-cuts-spell-trouble-for-big-office-boom/"/>
        <updated>2022-08-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Companies are cutting costs by embracing remote setups, but what happens to the hubs they leave behind?]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TypeScript - The Best Way to Use It with React]]></title>
        <id>https://dev.to/omerwow/how-to-use-typescript-with-react-mn9</id>
        <link href="https://dev.to/omerwow/how-to-use-typescript-with-react-mn9"/>
        <updated>2022-08-03T09:10:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #typescript #react #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Omer Elbaz</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This new GIT push config will save you lot of frustration!]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/this-new-git-push-config-will-save-you-lot-of-frustration-27a9</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/this-new-git-push-config-will-save-you-lot-of-frustration-27a9"/>
        <updated>2022-08-02T17:09:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #beginners #github #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Leonardo Montini, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某Office2.02前台RCE分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11569</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11569"/>
        <updated>2022-08-02T15:45:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某Office2.02前台RCE分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2 Refugee Crises—and Their Dark Lessons for the Coming Famine]]></title>
        <id>62e0d8bea8cfdad40f878c70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ukraine-poland-refugees-disinformation-famine-politics/"/>
        <updated>2022-08-02T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Disinformation dehumanized one group of refugees as a 'demographic weapon,' even as another was welcomed with open arms.]]></summary>
        <author>
            <name>Yasmin Green</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Setting up a Mac for Development]]></title>
        <id>https://dev.to/w3cj/setting-up-a-mac-for-development-3g4c</id>
        <link href="https://dev.to/w3cj/setting-up-a-mac-for-development-3g4c"/>
        <updated>2022-08-01T17:54:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #beginners #productivity #node]]></summary>
        <author>
            <name>CJ R.</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Announcing the Redis Hackathon on DEV!]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/announcing-the-redis-hackathon-on-dev-3248</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/announcing-the-redis-hackathon-on-dev-3248"/>
        <updated>2022-08-01T16:29:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#redishackathon #redis #meta #database]]></summary>
        <author>
            <name>dev.to staff, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-35405 Zoho Password Manager Pro XML-RPC RCE]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11578</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11578"/>
        <updated>2022-08-01T15:00:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-35405 Zoho Password Manager Pro XML-RPC RCE]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[不删除"key"的CC6反序列化]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11562</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11562"/>
        <updated>2022-08-01T14:50:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[不删除"key"的CC6反序列化]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[域渗透之委派攻击全集]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11555</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11555"/>
        <updated>2022-08-01T14:46:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[域渗透之委派攻击全集]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to build a real-time Auction System with Socket.io and React.js 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/how-to-build-a-real-time-auction-system-with-socketio-and-reactjs-3ble</id>
        <link href="https://dev.to/novu/how-to-build-a-real-time-auction-system-with-socketio-and-reactjs-3ble"/>
        <updated>2022-08-01T11:23:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #node #javascript #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I was creating Forms the wrong way all along in React.js 🤔]]></title>
        <id>https://dev.to/kuvambhardwaj/i-was-creating-forms-the-wrong-way-all-along-in-reactjs-hl3</id>
        <link href="https://dev.to/kuvambhardwaj/i-was-creating-forms-the-wrong-way-all-along-in-reactjs-hl3"/>
        <updated>2022-08-01T10:19:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Kuvam Bhardwaj</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Roadmap to becoming a Flutter developer.]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/roadmap-to-becoming-a-flutter-developer-5c63</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/roadmap-to-becoming-a-flutter-developer-5c63"/>
        <updated>2022-08-01T04:38:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #flutter #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>MD Sarfaraj, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a Web server in Bash, part I - sockets]]></title>
        <id>https://dev.to/leandronsp/building-a-web-server-in-bash-part-i-sockets-2n8b</id>
        <link href="https://dev.to/leandronsp/building-a-web-server-in-bash-part-i-sockets-2n8b"/>
        <updated>2022-08-01T03:32:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #http #linux #shellscript]]></summary>
        <author>
            <name>Leandro Proença</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[List of Free Image Tools Every Frontend Developer Needs]]></title>
        <id>https://dev.to/perssondennis/list-of-free-image-tools-every-frontend-developer-needs-489a</id>
        <link href="https://dev.to/perssondennis/list-of-free-image-tools-every-frontend-developer-needs-489a"/>
        <updated>2022-07-31T14:04:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #ux #css #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Dennis Persson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VR Still Stinks Because It Doesn’t Smell]]></title>
        <id>62e29262d7368105da057d83</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/vr-still-stinks-because-it-doesnt-smell/"/>
        <updated>2022-07-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scent is the realest sense. For virtual reality to feel truly immersive, it needs to start stinking it up.]]></summary>
        <author>
            <name>Jude Stewart</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Made a Web App to Showcase all your GitHub Projects 😍✨]]></title>
        <id>https://dev.to/2kabhishek/i-made-a-web-app-to-showcase-all-your-github-projects-le3</id>
        <link href="https://dev.to/2kabhishek/i-made-a-web-app-to-showcase-all-your-github-projects-le3"/>
        <updated>2022-07-30T13:50:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#showdev #javascript #webdev #github]]></summary>
        <author>
            <name>Abhishek Keshri</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Undo wrong Git changes]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/undo-wrong-git-changes-32mc</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/undo-wrong-git-changes-32mc"/>
        <updated>2022-07-30T07:33:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #github #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[After Going Solar, I Felt the Bliss of Sudden Abundance]]></title>
        <id>62e0246bd7368105da057d6c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/after-going-solar-i-felt-the-bliss-of-sudden-abundance/"/>
        <updated>2022-07-29T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[My rooftop panels showed me that a world powered by renewables would be an overflowing horn of plenty, with fast, sporty cars and comfy homes.]]></summary>
        <author>
            <name>Clive Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10+ things I always setup in git when I prepare a new environment]]></title>
        <id>https://dev.to/snaka/10-things-i-always-setup-in-git-when-i-prepare-a-new-environment-d99</id>
        <link href="https://dev.to/snaka/10-things-i-always-setup-in-git-when-i-prepare-a-new-environment-d99"/>
        <updated>2022-07-29T02:02:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #tips]]></summary>
        <author>
            <name>Shinji Nakamatsu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[实战登录框漏洞测试]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11577</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11577"/>
        <updated>2022-07-28T15:56:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[实战登录框漏洞测试]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Who Will Own the Art of the Future?]]></title>
        <id>62e14d459879dca150ec3182</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/openai-dalle-copyright-intellectual-property-art/"/>
        <updated>2022-07-27T15:44:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OpenAI has announced that it's granting Dall-E users the right to commercialize their art. For now.]]></summary>
        <author>
            <name>Jessica Rizzo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Who Will Own the Art of the Future?]]></title>
        <id>62e14d459879dca150ec3182</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/openai-dalle-copyright-intellectual-property-art/"/>
        <updated>2022-07-27T15:44:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OpenAI has announced that it's granting Dall-E users the right to commercialize their art. For now.]]></summary>
        <author>
            <name>Jessica Rizzo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Against ‘Public Health’]]></title>
        <id>62dea05973e44c149d0e7f8d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/covid-19-public-health-politics/"/>
        <updated>2022-07-27T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Everything is supposedly a "public health" issue in the US, but this buzzword does little to address real challenges.]]></summary>
        <author>
            <name>Eleanor Cummins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某cms代码审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11574</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11574"/>
        <updated>2022-07-27T10:45:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某cms代码审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[APC进程注入]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11572</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11572"/>
        <updated>2022-07-27T10:40:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[APC进程注入]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How To Create A Timer With React]]></title>
        <id>https://dev.to/yuridevat/how-to-create-a-timer-with-react-7b9</id>
        <link href="https://dev.to/yuridevat/how-to-create-a-timer-with-react-7b9"/>
        <updated>2022-07-27T10:29:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #tutorial #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>𝕁𝕦𝕝𝕚𝕒 👩🏻‍💻</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Am I an Idiot for Wanting a Dumber Phone?]]></title>
        <id>62dea5938ad26c5c0a000c89</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/am-i-an-idiot-for-wanting-a-dumber-phone/"/>
        <updated>2022-07-26T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED’s spiritual advice columnist offers counsel to a reader overwhelmed by apps, dings, and beeps.]]></summary>
        <author>
            <name>Meghan O'Gieblyn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一次授权非域环境下的大型内网横向渗透]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11579</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11579"/>
        <updated>2022-07-26T06:13:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一次授权非域环境下的大型内网横向渗透]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Ultimate List of CSS Code Generators For Web Development]]></title>
        <id>https://dev.to/juliafmorgado/the-ultimate-list-of-css-code-generators-for-web-development-4d1l</id>
        <link href="https://dev.to/juliafmorgado/the-ultimate-list-of-css-code-generators-for-web-development-4d1l"/>
        <updated>2022-07-25T22:57:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #webdev #programming #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Julia Furst Morgado</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[React.js Interview - technical submission and detailed feedback]]></title>
        <id>https://dev.to/rajeshroyal/reactjs-interview-technical-submission-and-detailed-feedback-2pk7</id>
        <link href="https://dev.to/rajeshroyal/reactjs-interview-technical-submission-and-detailed-feedback-2pk7"/>
        <updated>2022-07-25T17:50:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#help #javascript #react #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Rajesh Royal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tomcat WebSocket内存马原理浅析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11566</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11566"/>
        <updated>2022-07-25T13:50:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tomcat WebSocket内存马原理浅析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Do You Know a Cargo Ship Is Polluting? It Makes Clouds]]></title>
        <id>62d85f8d94f7f03fb5e0c45d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-do-you-know-a-cargo-ship-is-polluting-it-makes-clouds/"/>
        <updated>2022-07-25T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Big vessels spew sulfur, which brightens clouds to produce long “ship tracks.” These emissions cause environmental damage—but also help cool the planet.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Top 25 Tips for Building an EXTREMELY FAST Website!!!]]></title>
        <id>https://dev.to/dustinbrett/top-25-tips-for-building-an-extremely-fast-website-iaf</id>
        <link href="https://dev.to/dustinbrett/top-25-tips-for-building-an-extremely-fast-website-iaf"/>
        <updated>2022-07-25T05:39:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #performance #javascript #html]]></summary>
        <author>
            <name>Dustin Brett</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Clean Architecture: Applying with React]]></title>
        <id>https://dev.to/rubemfsv/clean-architecture-applying-with-react-40h6</id>
        <link href="https://dev.to/rubemfsv/clean-architecture-applying-with-react-40h6"/>
        <updated>2022-07-24T12:54:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #typescript #cleanarchitecture #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Rubem Vasconcelos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Let's build and deploy a full stack MERN web application]]></title>
        <id>https://dev.to/itsrakesh/lets-build-and-deploy-a-full-stack-mern-web-application-1p5</id>
        <link href="https://dev.to/itsrakesh/lets-build-and-deploy-a-full-stack-mern-web-application-1p5"/>
        <updated>2022-07-24T11:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #beginners #javascript #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Rakesh Potnuru</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JavaScript object destructuring tips]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/javascript-object-destructuring-tips-154c</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/javascript-object-destructuring-tips-154c"/>
        <updated>2022-07-24T06:17:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Grid vs Flex: Where to use which? 🤔]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/grid-vs-flex-where-to-use-which-3g0p</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/grid-vs-flex-where-to-use-which-3g0p"/>
        <updated>2022-07-24T06:11:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #webdev #html #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12 Rarely Used JavaScript Web APIs that Will Boost Your Website to THE MOON 🚀]]></title>
        <id>https://dev.to/eludadev/12-rarely-used-javascript-web-apis-that-will-take-your-website-to-the-next-level-4lf1</id>
        <link href="https://dev.to/eludadev/12-rarely-used-javascript-web-apis-that-will-take-your-website-to-the-next-level-4lf1"/>
        <updated>2022-07-23T07:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Eluda</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fantastic CSS border animation]]></title>
        <id>https://dev.to/chokcoco/fantastic-css-border-animation-5166</id>
        <link href="https://dev.to/chokcoco/fantastic-css-border-animation-5166"/>
        <updated>2022-07-22T03:34:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #javascript #html #web]]></summary>
        <author>
            <name>Coco</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[WebSocket 内存马，一种新型内存马技术]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11549</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11549"/>
        <updated>2022-07-21T15:56:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WebSocket 内存马，一种新型内存马技术]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从多个基础CMS中入坑代码审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11553</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11553"/>
        <updated>2022-07-21T15:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[从多个基础CMS中入坑代码审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20 Git Commands Every Developer Should Know]]></title>
        <id>https://dev.to/krishnaagarwal/20-git-commands-every-developer-should-know-27o7</id>
        <link href="https://dev.to/krishnaagarwal/20-git-commands-every-developer-should-know-27o7"/>
        <updated>2022-07-21T13:51:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #tutorial #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Krishna Agarwal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pandemic Death Counts Are Numbing. There’s Another Way to Process]]></title>
        <id>62d4f53407bc72ded076e64c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/covid19-data-visceralization-death-statistics/"/>
        <updated>2022-07-21T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Data visceralization goes beyond mortality statistics to help people grieve.]]></summary>
        <author>
            <name>Jacqueline Wernimont</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creating an app using Drag and Drop with React without libraries 👆!]]></title>
        <id>https://dev.to/franklin030601/creating-an-app-using-drag-and-drop-with-react-without-libraries--5cg9</id>
        <link href="https://dev.to/franklin030601/creating-an-app-using-drag-and-drop-with-react-without-libraries--5cg9"/>
        <updated>2022-07-20T13:32:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Franklin Martinez</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Lawsuit Against Meta Shows the Emptiness of Social Enterprises]]></title>
        <id>62d4ef9796c3152eeee90559</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/social-enterprise-technology-africa/"/>
        <updated>2022-07-20T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Foreign-owned organizations like Sama and Tala offer feel-good promises but take advantage of weak labor protections and poor accountability.]]></summary>
        <author>
            <name>Raksha Vasudevan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[25 Extremely Modern Layouts Using CSS Grid✨]]></title>
        <id>https://dev.to/preethi_dev/25-extremely-modern-layouts-using-css-grid-10ek</id>
        <link href="https://dev.to/preethi_dev/25-extremely-modern-layouts-using-css-grid-10ek"/>
        <updated>2022-07-20T11:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#showdev #css #github #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Preethi⚡</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-0540: Jira身份验证绕过分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11543</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11543"/>
        <updated>2022-07-20T10:30:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-0540: Jira身份验证绕过分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某次红蓝对抗之Solr-RCE实战绕过]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11546</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11546"/>
        <updated>2022-07-20T10:29:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某次红蓝对抗之Solr-RCE实战绕过]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Github Repos for Self-Taught]]></title>
        <id>https://dev.to/krishnaagarwal/the-best-github-repos-for-self-taught-114j</id>
        <link href="https://dev.to/krishnaagarwal/the-best-github-repos-for-self-taught-114j"/>
        <updated>2022-07-19T13:06:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #programming #git #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Krishna Agarwal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ThinkPHP6.0.12LTS反序列化（getshell的poc链挖掘）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11531</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11531"/>
        <updated>2022-07-19T07:55:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ThinkPHP6.0.12LTS反序列化（getshell的poc链挖掘）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[linux下进程隐藏的一些研究]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11536</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11536"/>
        <updated>2022-07-19T07:54:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[linux下进程隐藏的一些研究]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2019-13954 之MikroTik RouterOS memory exhaustion]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11541</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11541"/>
        <updated>2022-07-19T07:52:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2019-13954 之MikroTik RouterOS memory exhaustion]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[🎮 Learn JavaScript while playing games👾]]></title>
        <id>https://dev.to/monicafidalgo/learn-javascript-while-playing-games-4ong</id>
        <link href="https://dev.to/monicafidalgo/learn-javascript-while-playing-games-4ong"/>
        <updated>2022-07-19T00:01:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #gamedev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>The Coding Mermaid 🧜‍♀️</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Architecting React Apps Like it's 2030]]></title>
        <id>https://dev.to/itsrennyman/architecting-react-apps-like-its-2030-10mc</id>
        <link href="https://dev.to/itsrennyman/architecting-react-apps-like-its-2030-10mc"/>
        <updated>2022-07-18T20:37:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #react]]></summary>
        <author>
            <name>Renato Pozzi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How To Make Personal Portfolio Using HTML CSS JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/codewithsadee/how-to-make-personal-portfolio-using-html-css-javascript-2760</id>
        <link href="https://dev.to/codewithsadee/how-to-make-personal-portfolio-using-html-css-javascript-2760"/>
        <updated>2022-07-18T11:18:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #javascript #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Sadee</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[简单的冰蝎流量魔改]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11530</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11530"/>
        <updated>2022-07-18T08:06:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[简单的冰蝎流量魔改]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[红队开发基础-基础免杀(三)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11532</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11532"/>
        <updated>2022-07-18T08:05:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[红队开发基础-基础免杀(三)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apache Commons Configuration 远程代码执行]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11527</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11527"/>
        <updated>2022-07-18T08:04:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apache Commons Configuration 远程代码执行]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
</feed>