<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>urn:2022-11-27T10:38:02.611Z</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-11-27T10:38:02.611Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="index.html"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bridge pattern in TypeScript]]></title>
        <id>https://dev.to/jmalvarez/bridge-pattern-in-typescript-3hmj</id>
        <link href="https://dev.to/jmalvarez/bridge-pattern-in-typescript-3hmj"/>
        <updated>2022-11-27T10:03:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Introduction


The Bridge pattern is a structural design pattern that allows you to separate a big class or set of related classes into two different domains: abstraction (also called interface) and implementation (also called platform).
The abstraction layer is the one that the client will use to interact with our application. This layer is not going to contain the business logic of our application. Instead, it will delegate the work to the implementation layer.
Imagine that you have a class that represents a vehicle. The vehicles can have different engines. You could start with a Mercedes and a BMW vehicles with V6 and V8 as possible engines. Initially you would have 4 combinations of vehicles (each one being a class in your application):
Mercedes V6
Mercedes V8
BMW V6
BMW V8
Imagine now…]]></summary>
        <author>
            <name>José Miguel Álvarez Vañó</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Offline Terraform Provider]]></title>
        <id>https://dev.to/rdamrong/offline-terraform-provider-2bgf</id>
        <link href="https://dev.to/rdamrong/offline-terraform-provider-2bgf"/>
        <updated>2022-11-27T09:25:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[พอดีว่าระบบที่บ้านเป็น Open-Source Virtualization Solution ที่ชื่อว่า oVirt ซึ่งก็มีความสุขดี ใช้สร้างโน่นนี่นั่นเพื่อทดสอบอะไรไปเรื่อง ... เพียงแต่ว่า ขี้เกียจไม่อยากมานั่งสร้าง VM ที่ละตัว ช่วงแรก ๆ ใช้ Ansible ก็ต้องเขียน playbook สำหรับสร้าง พอจะเปลี่ยงแปลงระบบที่ต้องการทดสอบ ก็ต้องมานั่งแก้ playbook จะลบทิ้งตอนไม่ใช้แล้ว ก็ต้องเขียนอีก playbook อีกชุดเพื่อทำหน้าที่ลบ VM ทั้งหมด ... ซึ่งเป็นจุดอ่อนของการใช้งาน Ansible เพื่อ provisioning แต่พอได้รู้จัก Terraform บอกเลยว่า ตอนโจทย์ในช่วงการ provisioning มากเลย 
ตัวอย่างนี้ เป็นตัวอย่างที่ทำงานบนระบบปฏิบัติการ macOS และ ยังเป็น Macbook Pro รุ่นที่ยังใช้ chip Intel X86_64 อยู่ ดังนั้น การเลือกใช้งาน อาจมีความแตกต่างกันบ้างตามระบบที่ต่างกัน
ลำดับแรก download ตัว Terraform Provider ที่ต้องการมาเก็บไว้ใน directory ที่วางแผนไว้ก่อน




d8k-bpr…]]></summary>
        <author>
            <name>Damrongsak Reetanon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn CSS layouts by example - Flex (part 1)]]></title>
        <id>https://dev.to/mohsenkamrani/learn-css-layouts-by-example-flex-part-1-4g62</id>
        <link href="https://dev.to/mohsenkamrani/learn-css-layouts-by-example-flex-part-1-4g62"/>
        <updated>2022-11-27T09:06:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mastering CSS layouts is one of the most challenging parts of web design. Specially, if you just go to the documentations and start reading dry materials with very basic examples, it's even harder to get a practical understanding of the concepts.
In this series of posts, you'll learn CSS layouts through practical examples you can use in your projects. 
The simplest way to directly see the result of our work is to build our website with DoTenX UI-builder.
If you don't have an account there, you can create one for free and follow along this tutorial. It's worth mentioning you can build unlimited number websites on DoTenX for free and whenever you reach the initial limit of your projects, you can ask for an increase.
Note: When you create a project on DoTenX, switch to advanced mode because w…]]></summary>
        <author>
            <name>mohsen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4 Steps to Create Google Authentication API in Node.js]]></title>
        <id>https://dev.to/shreyvijayvargiya/4-steps-to-create-google-authentication-api-in-nodejs-41d3</id>
        <link href="https://dev.to/shreyvijayvargiya/4-steps-to-create-google-authentication-api-in-nodejs-41d3"/>
        <updated>2022-11-27T08:52:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Under the Hood
Getting Started
Overall Flow
Initialize the passport by adding configuration to the strategy instance.
Create a route /v1/auth/google, which will begin the google authentication and open the google email selection modal for users. (Basically redirect to the google login page)
Add passport google authentication as a middleware for /v1/auth/google the route; being middleware, we will call the passport authentication method and provide our client id and the secret to the middleware function.
Once the passport _verify callback is called successfully, it will return the profile containing the user email and username. Using the user profile details produced from passport middleware, create a JWT token and store the user details in the database with a ticket if you want.
Lastly, ha…]]></summary>
        <author>
            <name>shrey vijayvargiya</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Delete Local and Remote Git Branches]]></title>
        <id>https://dev.to/refine/how-to-delete-local-and-remote-git-branches-311f</id>
        <link href="https://dev.to/refine/how-to-delete-local-and-remote-git-branches-311f"/>
        <updated>2022-11-27T08:14:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Author: Muhammad Khabbab
Branches are kind of blocks in a repository where we write new features, fix bugs etc. For example, if three developers are working on a project, they can create their own branches and work on them as the branches are isolated, so everyone can work in their branch.
A branch can be:
  Local – only on your local machine.
  Remote – it is on a remote location, for example in the GitHub repo
Actually, there is a third type of branch, which is the reference to the remote branches. During the cleanup, these branches should be cleaned up too. 
delete local and remote branches on GitHub. We will also go through some common errors while deleting a branch. 
For this article, we assume you have installed GIT, and you have the access rights to delete a branch. Let's start with…]]></summary>
        <author>
            <name>Necati Özmen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Maps Hound]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/maps-hound</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/maps-hound"/>
        <updated>2022-11-27T08:09:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Break The Silence]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/break-the-silence</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/break-the-silence"/>
        <updated>2022-11-27T08:02:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #833 欧盟允许在飞行中使用智能手机]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15295-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15295-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-27T07:52:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[欧盟允许在飞行中使用智能手机

欧盟委员会已经根据最现代的标准调整了关于移动通信的立法。在欧盟范围内，航空公司将能够在其飞机上安装最新的 5G 技术，允许乘客像在地面上一样使用他们的智能手机和其他连接设备。5G 覆盖将通过在飞机上安装一个所谓的 “微蜂窝” 来实现。


消息来源：Slashdot



老王点评：手机真的影响飞行安全吗？




96% 下载的脆弱的依赖关系是可避免的

据一份软件供应链状况报告，对软件供应链攻击的数量在过去的三年里增加了 742%。根据该报告，每月下载的脆弱的依赖关系多达 12 亿个。其中，96% 的下载有一个安全版本。此外，68% 的受访者确信他们的应用程序没有使用脆弱的库。然而，在对企业应用程序的随机扫描中，68% 的人在其开源软件组件中存在已知的漏洞。


消息来源：Venture Beat



老王点评：说到底，安全不仅仅是上游开发者的问题，更多是下游使用者的问题。




72% 的美国员工希望将简单重复的工作交给 AI

根据一项调查，72% 的美国员工会将发票管理、审计和简单的报告等工作任务委托给 AI，以便他们能够专注于使他们在工作中成长的任务。调查还发现，比起年长的工人，更多的 Z 世代对 AI 帮助他们工作感兴趣。


消息来源：Venture Beat



老王点评：这是大势所趋，其实我们身边也逐渐有了越来越多的 AI 接管的工作。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30 Best Walmart Black Friday Deals (2022): TVs, Earbuds, and More]]></title>
        <id>637d54194c3b99e448162ead</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-walmart-black-friday-deals-2022-1/"/>
        <updated>2022-11-27T07:44:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Smartwatches, video games, tech, and toys are on sale at the retailer for Cyber Weekend—and you can pick up your purchases as soon as today.]]></summary>
        <author>
            <name>Louryn Strampe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GitHub Repositories : Part 1]]></title>
        <id>https://dev.to/manthanank/github-repositories-part-1-5hb7</id>
        <link href="https://dev.to/manthanank/github-repositories-part-1-5hb7"/>
        <updated>2022-11-27T07:37:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Developer Roadmap :


Interactive roadmaps, guides and other educational content to help developers grow in their careers.

https://github.com/kamranahmedse/developer-roadmap
🗂 The perfect Front-End Checklist for modern websites and meticulous developers.

https://github.com/thedaviddias/front-end-checklist
Manually curated collection of resources for frontend web developers.

https://github.com/dypsilon/frontend-dev-bookmarks
A complete computer science study plan to become a software engineer.

https://github.com/jwasham/coding-interview-university
 A curated awesome list of lists of interview questions. Feel free to contribute! 🎓.

https://github.com/DopplerHQ/awesome-interview-questions
Short JavaScript code snippets for all your development needs

https://github.com/30-seconds/30-seconds-of-code
A professional front-end template for building fast, robust, and adaptable web apps or sites.

https://github.com/h5bp/html5-boilerplate
A book series on JavaScript. @YDKJS on twitter.

https://github.com/getify/you-dont-know-js/
⚡️ A collection of tips to help take your CSS skills pro 🦾.

https://github.com/allthingssmitty/css-protips
📚 Freely available programming books.

https://github.com/ebookfoundation/free-programming-books


  
  
  More Coming Soon…]]></summary>
        <author>
            <name>Manthan Ank</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[68 Best Black Friday Phone Deals (2022): Phones, Cases, Tablets, Smartwatches, and More]]></title>
        <id>636e22af06a9fc0e80b10a8d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-phone-deals-tablet-watch-2022-1/"/>
        <updated>2022-11-27T07:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Treat yourself to a bargain as we serve up a platter of irresistible discounts on small screens and mobile accessories.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30 Black Friday Deals on Amazon Devices (2022): Kindle, Echo, Fire TV Stick]]></title>
        <id>636e222e77d2621bc8030714</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-amazon-device-deals-2022/"/>
        <updated>2022-11-27T07:32:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Alexa might be going through some hardships, but you can save on Kindles, Fire tablets, and Fire TV sticks.]]></summary>
        <author>
            <name>Brenda Stolyar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SSH connection to Github]]></title>
        <id>https://dev.to/amogh2019/setting-up-laptop-ssh-connection-to-github-5039</id>
        <link href="https://dev.to/amogh2019/setting-up-laptop-ssh-connection-to-github-5039"/>
        <updated>2022-11-27T07:28:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[setting this up on ubuntu / linux
assuming no existing key is present // generate ssh keypair




$ ssh-keygen -t ed25519 -C "your_email@example.com or username"

add private key to ssh-agent // why??




$ ssh-add ~/.ssh/id_ed25519

copy public key  and add to github account (settings>access>ssh keys)




public key details is here
$ cat ~/.ssh/id_ed25519.pub
  # Then select and copy the contents of the id_ed25519.pub file
  # displayed in the terminal to your clipboard

test ssh connection from terminal




$ ssh -T git@github.com

Ref : https://docs.github.com/en/authentication/connecting-to-github-with-ssh/about-ssh]]></summary>
        <author>
            <name>amogh2019</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6 Best Black Friday Sonos Deals (2022): Soundbars, Speakers, Subwoofers]]></title>
        <id>6373e432b25bbf8e38fd5bdc</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-sonos-deals-2022-1/"/>
        <updated>2022-11-27T07:14:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Kit out your home with wireless multi-room audio. These discounts end on November 28.]]></summary>
        <author>
            <name>Haley Sprankle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[148 Absolute Best Black Friday Deals Right Now (2022)]]></title>
        <id>636e23146f531d47fb071254</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-deals-2022-2/"/>
        <updated>2022-11-27T07:05:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These are the top discounts we’ve found across the web this weekend. Whether you want binoculars or a robot vac, there’s something for everyone.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Card reveal on hover]]></title>
        <id>https://dev.to/sarmunbustillo/card-reveal-on-hover-36id</id>
        <link href="https://dev.to/sarmunbustillo/card-reveal-on-hover-36id"/>
        <updated>2022-11-27T06:56:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Let's create a hover effect to incrementally reveal the card's content.
This effect is pretty simple, within the card we have 2 things, the content and the 'spotlight' or circle. The trick is to make the spotlight to follow the cursor within the card's bounds and the more it moves the bigger it gets.
So for each card we want to listen for any mouse movement. let's create a function for that:
function onHoverCard(card) {
    const cardSpotlight = card.querySelector('.card__spotlight');
    let size = 50;

    card.addEventListener('mousemove', (e) => {
        const { x, y } = card.getBoundingClientRect();
        const mouseX = e.clientX - x;
        const mouseY = e.clientY - y;
        const cardSpotlightX = mouseX - cardSpotlight.offsetWidth / 2;
        const cardSpotlightY = mouseY - cardSpotlight.offsetHeight / 2;

        size += 2.5;
        cardSpotlight.style.setProperty('--_spotlight-size', `${size}px`);

        cardSpotlight.style.transform = `translate(${cardSpotlightX}px, ${cardSpotlightY}px)`;
    });

    card.addEventListener('mouseleave', () => {
        size = 50;
    });
}


To attach the spotlight element to the mouse within the card's bounds, we first need to find the card's x and Y coords in relation to the page. Then we find the current x and y coords from the mouse event being fired. With those we can calculate the spotlight's coords. Well, just to make the spotlight right in the middle of the cursor we need to deduct half of its size from the coords. Finally, we use the CSS transform property to move the element to the correct coords.
To make the spotlight grow we increment its size everytime the mouse moves and we reset it when the mouse leaves the card. We do this by keeping track of its current size with a variable (size).
Aaaand that is pretty much it!
Here is a demo
My Twitter
Checkout my blog 
Thank you!]]></summary>
        <author>
            <name>Sarmun Bustillo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Developer Portfolio for inspiration]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/7-developer-portfolio-for-inspiration-4no7</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/7-developer-portfolio-for-inspiration-4no7"/>
        <updated>2022-11-27T06:44:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Coming up with original ideas for your portfolio can be a challenge. Here are some ideas to draw inspiration from!
Bruno Simon


If you have ever tried to get your feet wet in the world of 3D websites, you must have heard Bruno Simon's name. He is the creator of Three.js Journey and boy oh boy, his portfolio reflects quite well why he is the leader in this niche!
His website is a video game, where you take control of a jeep and drive around a 3D world, where you can explore the different sections of his portfolio. The website is an incredible example of how you can make your portfolio stand out!

Robby Leonardi


Another example of a website that stands out! Robby Leonardi's portfolio is another interactive resume, where you can scroll down to explore his work and learn more about him!

Ni…]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Futicons]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/futicons</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/futicons"/>
        <updated>2022-11-27T06:18:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[68 Best Target Black Friday Deals Still Going (2022)]]></title>
        <id>636e22fa3bb084d7eff587df</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-target-black-friday-deals-2022-2/"/>
        <updated>2022-11-27T05:14:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The retailer started its holiday sales early this year, but it's still going strong, with deals on soundbars, iPads, and games.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ZenScrum]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/zenscrum</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/zenscrum"/>
        <updated>2022-11-27T04:52:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[68 Best Black Friday Laptop and Home Office Deals (2022): Office Chairs, Standing Desks, Portable Monitors]]></title>
        <id>636e2209557521d0988d5003</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-laptop-deals-2022-2/"/>
        <updated>2022-11-27T04:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Get discounted office chairs, standing desks, and plenty more to furnish your remote workstation.]]></summary>
        <author>
            <name>Adam Speight, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ODIAPP]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/odiapp</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/odiapp"/>
        <updated>2022-11-27T04:24:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22 Best Black Friday Sex Toy Deals (2022): Dame, Lelo, and More]]></title>
        <id>636e229632968364ac1a7b5e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-sex-toy-deals-2022-2/"/>
        <updated>2022-11-27T04:18:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The weather is getting colder, which means it's a great time to warm things up inside.]]></summary>
        <author>
            <name>Jaina Grey</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 个 htop 替代：增强你的 Linux 系统监控体验]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15294-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15294-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-27T03:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[htop 是一个流行的命令行工具，可以帮助监测 Linux 上的系统资源和性能。

它比通常默认开箱即用的 top 好。

使用 htop，你可以对进程进行过滤和排序，以便更好地了解情况，获得正在运行的进程的树状视图，并在需要时杀死进程。



我使用 htop 而不是其他系统监控工具，因为它可以显示对我来说至关重要的东西，并允许在我需要控制运行中的服务时终止流氓进程或冻结进程。

但是，如果你想要其他显示更多信息，或一个看起来不同的东西，有哪些htop 替代品呢？让我们来看看。

1、atop



atop 可以提供所有运行的进程的细节。你可以得到你需要的所有数据，以了解你系统上的进程情况。

它还提供了对资源利用率进行永久记录的能力，以便进行长期分析。系统管理员可能会发现这比其他工具更有用。

不幸的是，它并没有为你提供漂亮的输出。因此，如果你想要的话，请继续看下面的其他替代品。

如何安装 atop？

对于基于 Ubuntu/Debian 的发行版，键入：

sudo apt install atop


2、vtop



如果你想要一个漂亮的输出和管理进程的基本功能，vtop 是一个完美的系统监控工具。

正如我在其他一些文章中所说，它的输出看起来像终端中的 GUI。你可以使用鼠标，也可以选择禁用它。也可以定制它的主题。

它是用 Node.js 构建的。所以，你需要安装额外的包来安装它。

不幸的是，这个项目似乎不再积极维护。但是，在写这篇文章的时候，它对我来说还是有用的。

如何安装 vtop？

对于基于 Ubuntu 的发行版，在终端输入以下命令：

sudo apt install nodejs
sudo apt install npm
sudo npm install -g vtop


3、btop++



btop++ 是 bashtop 和 bpytop 的一个 C++ 版本。是的，它是这些项目的第三次迭代，由同一个开发者完成。

btop++ 包括完全的鼠标支持，带有一个受游戏启发的菜单系统，可以让你过滤进程、树状视图等等。

如何安装 btop++？

使用官方软件库，你可以很容易地在 Fedora、openSUSE 和 FreeBSD 上安装它。

对于 Fedora，你可以键入：

sudo dnf install btop


你可以探索它的 GitHub 页面，了解在其他 Linux 发行版上的安装方式。

4、Glances



Glances 与 htop 类似，但有更多的功能。

它是一个跨平台的系统监控工具，可以将数据以 CSV 或其他格式导出，用于 InfluxDB、Elasticsearch 等。

你也可以利用它的网页用户界面，远程（或在不能访问终端的情况下）查看统计数据。

如何安装 Glances？

对于基于 Ubuntu 的发行版，你可以键入：

sudo apt install glances


5、nmon



nmon 是一个令人印象深刻的监测工具，它可以让你控制你想显示的输出内容。

你可以提取监测数据（以 CSV 格式导出）并用于进一步分析。它很容易切换统计数据和在不同的视图之间进行切换。

默认情况下，它每两秒刷新一次数据，但你可以自定义它，并使用更多的选项来调整你的体验。

如何安装 nmon？

你可以在官方软件库中找到它。对于基于 Ubuntu 的发行版，在终端键入以下内容：

sudo apt install nmon


总结

top 2022

top 命令工具被植入在你的 Linux 系统中。如果你想要一个基本的监控工具，想要关注系统进程和一些统计信息，top 就足够了。

我不确定它是否可以算作比 htop 更强的体验，这也是 top 没有被列入主要列表的原因。

正如你在这里看到的，一些监控工具可能很有趣，而且证明比 htop 更有洞察力。

你最喜欢的 htop 替代品是什么？你认为 htop 对你的使用情况来说已经足够了吗？欢迎在下面的评论中让我知道你的想法。


via: https://itsfoss.com/htop-alternatives/ 

作者：Ankush Das 选题：lkxed 译者：wxy 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[68 Best Black Friday Deals Under $50 (2022): Electric Toothbrushes, Games, and More]]></title>
        <id>636e22bf0757f7d06dd27205</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-deals-under-50-2022-2/"/>
        <updated>2022-11-27T03:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Limited budget? These affordable gizmos are WIRED favorites, and now they're even cheaper.]]></summary>
        <author>
            <name>Brenda Stolyar, Medea Giordano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[工作十年，这些个人管理习惯让我受益良多]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76984</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76984"/>
        <updated>2022-11-27T03:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

近期做了工作的调整，离职前和团队做了一些经验分享和自我的反思，作为自己的告别礼物。未曾想老东家做内部培训的同事在听闻这件事之后，联系到我希望我可以聊聊离职前的感受（可能很少有工作十年的中年人会坦然地向上下级谈自己的欠缺或不足，即便是即将离职的人），索性便有了这篇文章。希望自省的同时也可以提供一些包括但不限于工作习惯，职场心态和自我规划的建议。
笔者过去工作经验均在传统机械行业，所思所想会有一定的局限性，还请批判性阅读，择其善者而从之。
主动沟通
刚工作的时候，笔者自忖是一个乐观主动的人，从未想过自己在工作的时候可以如此「内向」：经常遇到了问题会卡在那里默默思考和钻研，看起来很努力，实际上却数日毫无进展，直到临近交付节点才会意识到问题的严重性，最终使自己日渐焦虑。直到汇报前才向直线领导坦承自己无法搞定一份材料且没有临时解决方案。
这时候领导的一句话让我茅塞顿开：这个任务并不是让你一个人完成，你要学会去和相关方沟通，调动资源。实际上，我也不清楚这份材料里的数据如何得出来，但我相信可以通过项目经理那边拿到解释相关数据的人名单。
这件事之后，便明白了主动沟通的必要性：遇到不确定或者不明白的事情，主动问询并不丢脸。反而能够让你用最短的时间更加深度了解事件原委，而非像我一样把事情积压在自己手里，硬生生把大家的工作变成了自己的问题。但在问别人问题之前也需要要求自己从自我专业的角度做出合理的理解和判断，而非诸事仰赖他人。
而对于经常要做汇报的职场人，总是不可避免的会涉及的其他业务相关方。那么建议在向更高级领导汇报前可以事前和相关方进行沟通，以…]]></summary>
        <author>
            <name>James_Tu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在 Arch Linux 中安装 elementary OS 的 Pantheon 桌面]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15293-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15293-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-27T02:41:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pantheon 是 elementary OS 的默认桌面环境。本快速指南解释了在 Arch Linux 中安装 Pantheon 桌面环境的步骤。


Pantheon 是 elementary OS 使用的一个漂亮的桌面环境。它基于 GTK3（GTK4 移植正在进行中）和 Vala，是一个漂亮而干净的桌面，为你提供了一个精致的 Linux 桌面体验。

该桌面主要由 elementary OS 使用。elementary OS 提供了 Pantheon 桌面的修改版，它是基于 GNOME 的。

elementary OS 基于 Ubuntu LTS 版本。因此，在基于 Ubuntu 的发行版中安装 Pantheon 桌面是超级容易的。这意味着如果你想在不安装 elementary OS 的情况下体验 Pantheon，在 Ubuntu 中这只需要一两个命令就可以安装。

在 Fedora 中，你也可以使用组包进行安装。然而，一个以 Fedora 为基础，名为 Ultramarine Linux 的发行版默认提供了它。

但是，在 Arch Linux 中安装 Pantheon 需要一些工作。它不是用简单的 pacman 命令就能直接完成的，而且不能开箱即用。需要一些配置，这可能会破坏你的系统。

这里我给你提供了在 Arch Linux 中安装 Pantheon 桌面的指南和步骤。

警告： 第一次可能不顺利，所以我建议你在物理系统上安装前先在虚拟机上进行。因为在 Arch 中安装 Pantheon 并不像在 Arch Linux 中安装 GNOME、Xfce 和 KDE Plasma 桌面那样流畅。它还需要一些额外的手动配置。

下面是在 Arch Linux 中安装 Pantheon 桌面的步骤。

在 Arch Linux 中安装 Pant…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20 Best Black Friday Soundbar and TV Deals (2022): Samsung, Vizio, LG, and More]]></title>
        <id>636e23073bb084d7eff587e0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-tv-soundbar-deals-2022-1/"/>
        <updated>2022-11-27T02:40:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Upgrade your viewing experience this holiday with these steep discounts on WIRED-tested home theater gear.]]></summary>
        <author>
            <name>Parker Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Release 0.2 - PR #2]]></title>
        <id>https://dev.to/aparris21/release-02-pr-2-1il2</id>
        <link href="https://dev.to/aparris21/release-02-pr-2-1il2"/>
        <updated>2022-11-27T02:27:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Issue I worked on


The html.org.in project is a website which has several simple tutorials aimed at teaching new web developers the basics of HTML.
The website supports "light" theme and "dark" theme for readibility. I worked on issue #69, where the drop-down menu for choosing the theme was overlapping with list of tutorials, making it difficult to read some of the titles.
There was not much setup required to apply the fix. After forking the repo, I got to work on fixing the problem.
As stated, the website supports "light" and "dark" themes for readibility purposes. CHanging between these two themes can be done via the "theme-box", which is a <div> element that functions as a drop-down menu.

On the website's home page, there is a list of all the tutorials currently hosted on the website,…]]></summary>
        <author>
            <name>a-parris21</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[40 Best Kitchen and Home Deals for Black Friday (2022): Cookware, Vacs, and More]]></title>
        <id>636e2286f31adb902c7b826b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-kitchen-and-home-deals-2022/"/>
        <updated>2022-11-27T02:13:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Whether you need a new coffee maker or Smart Home gadget, here are the best Black Friday discounts on brands like All-Clad, KitchenAid and Honeywell.]]></summary>
        <author>
            <name>Haley Sprankle, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[88 Best Amazon Deals For Black Friday (2022): iPads, Apple Watches, and More]]></title>
        <id>636e226c35f3894f6c57f166</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-amazon-black-friday-deals-2022-2/"/>
        <updated>2022-11-27T01:53:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It's time to score some amazing deals on Amazon.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[37 Best Apple Black Friday Deals (2022): Apple Watch, iPads, AirPods]]></title>
        <id>637bd6c9cd00500bc152f484</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apple-black-friday-deals-2022-2/"/>
        <updated>2022-11-27T01:21:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Need a new Apple Watch, MacBook, or iPhone case? Now's the time to snag one at a discount.]]></summary>
        <author>
            <name>Brenda Stolyar, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The best Black Friday deals that you can still get]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/23475097/black-friday-2022-deals-best-still-available-weekend-sales-tech-earbuds-laptops</id>
        <link href="https://www.theverge.com/23475097/black-friday-2022-deals-best-still-available-weekend-sales-tech-earbuds-laptops"/>
        <updated>2022-11-27T00:51:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Noc Design / The Verge
    

  
Black Friday is now in the past, but many of the year’s best deals on 4K TVs, video games, noise-canceling earbuds, robot vacuums, laptops, and much more are still available this weekend in the run-up to Cyber Monday. So, no, you haven’t missed out on much at all.
Most of what’s listed below should look familiar if you’ve already been shopping online throughout the past week — especially since standouts like Apple’s latest AirPods Pro have been on sale for nearly a week — but keep in mind there will likely be several adjustments taking place throughout the weekend as we approach the official kickoff to Cyber Week. 





The best Black Friday deals
Black Friday standouts
You can buy Apple’s new second-gen AirPods Pro at Amazon, T...

Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HyperX's Insane 300-Hour Gaming Headphones Are on Sale for Cyber Monday (2022)]]></title>
        <id>638286fcb3576f0731dda8cc</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hyperx-cloud-alpha-sale-black-friday-2022/"/>
        <updated>2022-11-27T00:36:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[HyperX's Cloud Alpha Wireless, one of the few devices to ever get a 10/10 from WIRED, are cheaper than ever right now.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to make a to-do list using Javascript]]></title>
        <id>https://dev.to/lensco825/how-to-make-a-to-do-list-using-javascript-23j0</id>
        <link href="https://dev.to/lensco825/how-to-make-a-to-do-list-using-javascript-23j0"/>
        <updated>2022-11-27T00:14:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[HTML


For the html you'll simply need an input element and a button that'll be used to add the task, below them is a div element with a list that's where the tasks will be at. You can also add a placeholder to the input if you want or just stylize it. Below it we'll make a div element with a list, that'll be where the tasks will be. Each of these elements will have an id that we'll use to attatch the javascript. We can also use a checkbox but the javascript for it is a little bit more complex so i'll just go with the simple way.
<html>
<body>
<!--we put them in a div so they can be aligned-->
<div>
<input placeholder="Add a task!" id="enterTask">
<button id="AddBtn">Create</button>
</div>
<div>
<ul id="taskList">

</ul>
</div>
</body>
</html>


First we need to get the input, button, and …]]></summary>
        <author>
            <name>Lens</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Opertivo]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/opertivo</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/opertivo"/>
        <updated>2022-11-26T23:09:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OSD600: Adding CI to Siteit]]></title>
        <id>https://dev.to/tdaw/osd600-adding-ci-to-siteit-c71</id>
        <link href="https://dev.to/tdaw/osd600-adding-ci-to-siteit-c71"/>
        <updated>2022-11-26T23:08:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Overview


For Lab 9, I was tasked with adding continuous integration to Siteit - an SSG tool that parses markdown and text files and renders results in HTML files.
I could have chosen other popular options, such as Travis CI, to integrate continuous integration, but since Siteit is already on GitHub, I decided to integrate CI using only GitHub Actions.
My initial workflow file was pretty simple, as I had one "build" job that did more than just building. It also ran linter, formatter, and unit tests. Everything seemed to work as expected until I looked at how my lab partner had integrated his CI workflow. 
My lab partner had sectioned jobs based on their purpose. This approach seemed more logical, and I realized I could improve my  CI workflow without running all scripts as part of the build job. Therefore, I decided to refactor my workflow by adding the following jobs:
linter
formatter
tests
The job names implies the function of each job. 
linter runs checks for linting errors using eslint and fixes them. On the other hand, formatter runs checks for formatting using prettier and corrects them. Finally, tests runs unit tests using the jest framework.
To view CI workflow implementation for Siteit, click here.
Implementing Continuous Integration using GitHub Actions was an overall fun experience. I got to familiarize myself with the YAML syntax and gain valuable experience using GitHub Actions.]]></summary>
        <author>
            <name>TD</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The best Black Friday deals you can still get that make for great gifts]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/23475599/black-friday-deals-gift-ideas-cyber-monday-holiday-shopping</id>
        <link href="https://www.theverge.com/23475599/black-friday-deals-gift-ideas-cyber-monday-holiday-shopping"/>
        <updated>2022-11-26T23:00:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You can save hundreds on LG’s C2 OLED, which is currently on sale in numerous size configurations. | Photo by Chris Welch / The Verge
    

  
Times are hard, and if you’ve been stressing about how you’re going to afford a good gift this holiday season, it’s understandable. Thankfully, Black Friday offers one of the best (and last) opportunities to save big before the holidays. And while the official shopping holiday may have come and gone, we’re still seeing some steep discounts on some of the newest and most popular products, including the new AirPods Pro and LG’s latest C2 OLED. There are also deals still available that won’t absolutely destroy your budget — like those on the new fifth-gen Echo Dot and even a year of Hulu. 


Below, we’ve curated a guide to some of the best deals on presents you can still get. Many of these are taken right from our various holiday gift guides...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The best Black Friday deals on Amazon devices]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/23466621/black-friday-2022-amazon-deals-cyber-monday-kindle-paperwhite-echo-dot-deal-sale</id>
        <link href="https://www.theverge.com/23466621/black-friday-2022-amazon-deals-cyber-monday-kindle-paperwhite-echo-dot-deal-sale"/>
        <updated>2022-11-26T22:51:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amazon’s Echo Show 15 is $169.99 at various retailers, which is an $80 discount. | Photo by Jennifer Pattison Tuohy / The Verge
    

  
Don’t worry if you missed out on the steep Amazon device discounts we saw during July’s Amazon Prime Day and October’s Prime Early Access Sale: Black Friday is here, and the deals, in some cases, are even better. With the holiday season just around the corner, the timing’s perfect, too, as even popular presents like the Kindle Paperwhite are on sale at new all-time low prices. Even better, we’re seeing some of the first significant discounts on Amazon’s recently launched tech, like the fifth-gen Echo Dot, which just came out last month and is already half off. 


For your convenience, we’ve curated all the best deals you can currently get on Amazon devices in this post. If you want to save even more, though, be sure to check out our other...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Twitter executive got a court injunction to prevent Elon Musk from firing her]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/26/23479275/twitter-executive-court-injunction-elon-musk-fired-sinead-mcsweeney</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/26/23479275/twitter-executive-court-injunction-elon-musk-fired-sinead-mcsweeney"/>
        <updated>2022-11-26T22:39:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Alex Castro / The Verge
    

  
Sinead McSweeney, Twitter’s Ireland-based global vice president of public policy, secured a temporary injunction from the High Court of Dublin to prevent her from getting fired, according to a report from The Irish Times. McSweeney claims she was locked out of her work accounts and Twitter’s Dublin office after not responding to the email Elon Musk sent to employees, which asked workers to reply “yes” to commit to Twitter’s “extremely hardcore” culture, or otherwise leave.
Musk sent out the email shortly after his Twitter takeover on November 16th, and gave employees a little over a day to confirm whether they wanted to stay at the company. If an employee didn’t click “yes” on the form included in the email, Twitter said it would “treat...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The best Black Friday deals on smartwatches and fitness trackers]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/23475045/black-friday-2022-smartwatch-deals-cyber-monday-fitness-trackers</id>
        <link href="https://www.theverge.com/23475045/black-friday-2022-smartwatch-deals-cyber-monday-fitness-trackers"/>
        <updated>2022-11-26T22:29:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Apple Watch Ultra is $60 off at multiple retailers. | Photo by Amelia Holowaty Krales / The Verge
    

  
Picking a smartwatch or fitness tracker can be daunting. There are dozens of factors to consider, such as style, durability, connectivity options, battery life, and the types of metrics tracked. Plus, there are enough models to make your head spin. With all the Black Friday and Cyber Monday deals, it can be hard to know what’s worth it and what isn’t. 
No worries. We’ve picked out the best deals so you don’t have to. They’re separated into three categories: smartwatches, multisport watches (for your hardcore athletes), and fitness trackers.


The best Black Friday smartwatch deals
The 41mm Apple Watch Series 8 with GPS is $349, which is $50 off its normal price, at Amazon, Walmart, and Target. It lacks cellular capability, but it’s still...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The best Black Friday 2022 deals on headphones and earbuds]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/23475130/black-friday-2022-headphones-earbuds-deals-cyber-monday-airpods-bose-sony</id>
        <link href="https://www.theverge.com/23475130/black-friday-2022-headphones-earbuds-deals-cyber-monday-airpods-bose-sony"/>
        <updated>2022-11-26T22:13:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Photo by Chris Welch / The Verge
    

  
Whether you’re shopping for yourself or trying to come through with an amazing gift for someone else, Black Friday and Cyber Monday are great opportunities to pick up the latest wireless earbuds and headphones. Some of this year’s best models from Apple, Samsung, Sony, Bose, Beats, and others have now been on the market for a few months and seeing their first big discounts. Meanwhile, old favorites are hitting all-time lows. 
You can expect most of the deals to continue through Cyber Monday; we’ll be keeping an eye on this list and updating it with notable new discounts as they pop up. 


The best AirPods deals during Black Friday and Cyber Monday
Apple’s new AirPods Pro (second-gen) are $50 off at Best Buy, Target, and Amazon, putting...

  
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The best Black Friday 2022 phone deals you can still get]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/23475851/black-friday-2022-phone-deals-cyber-monday-apple-iphone-samsung-google-motorola</id>
        <link href="https://www.theverge.com/23475851/black-friday-2022-phone-deals-cyber-monday-apple-iphone-samsung-google-motorola"/>
        <updated>2022-11-26T22:13:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The deals are at hand. | Photo by Amelia Holowaty Krales / The Verge
    

  
If you’ve been putting off replacing an old phone until the end of the year, then well done — there are plenty of Black Friday and Cyber Monday deals still available to take the sting out of a new phone purchase. This year’s batch of deals features some healthy discounts on the latest flagships, including the iPhone 14 Pro and Google’s excellent Pixel 7, as well as some steep price cuts on already well-priced midrange models. If you’re shopping for a new phone, take a look at our picks for the best deals of the bunch.


The best Black Friday iPhone deals
Apple isn’t one for Black Friday, but you can still find a few ways to save on a new iPhone. Verizon is offering a free iPhone 14 Pro when you trade in an old phone on a select 5G...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The best Black Friday gaming deals]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/23475747/best-black-friday-gaming-deals-games-xbox-ps5-headsets-mice-keyboards-controllers</id>
        <link href="https://www.theverge.com/23475747/best-black-friday-gaming-deals-games-xbox-ps5-headsets-mice-keyboards-controllers"/>
        <updated>2022-11-26T21:54:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Consoles like the Xbox Series S and accessories are discounted over Black Friday | Photo by Vjeran Pavic / The Verge
    

  
It doesn’t matter which console you play on, there are tons of great discounts being served up over Black Friday and Cyber Monday. While finding a discount on a PlayStation 5 is still wishful thinking, you can actually get a Nintendo Switch bundle or Xbox Series S for less than retail price this year, which is pretty cool. Everything from consoles to gaming headsets is receiving some sort of discount, so whether you’re looking for discounts on games or accessories, our roundup of the best Black Friday gaming deals has got you covered.
For even more Black Friday deals coverage, make sure to follow our Black Friday storystream for regular updates and check out our Black Friday hub to see the growing collection of all our roundups.  


Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Nintendo Switch is on sale with Mario Kart 8 Deluxe for just $299.99]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/26/23479297/black-friday-2022-nintendo-switch-bundle-mario-kart-online-deal-sale</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/26/23479297/black-friday-2022-nintendo-switch-bundle-mario-kart-online-deal-sale"/>
        <updated>2022-11-26T21:43:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[My actual face after destroying my nephews with a blue shell.
    

  
The holidays (excluding Black Friday) are truly a time to show a little extra compassion and empathy toward our fellow humans, but if you feel the need to use that blue shell, don’t hesitate. Right now, multiple retailers still have an excellent Nintendo Switch bundle that includes a digital copy of Mario Kart 8 Deluxe, a three-month individual membership to Nintendo Switch Online, and a standard Nintendo Switch. Normally, the combined price of everything included in this bundle would cost roughly $368, but it’s currently available at Walmart, Target, and Best Buy for just $299.99.


Mario Kart is a game that needs no introduction, but Mario Kart 8 Deluxe is arguably the best entry in the series to date thanks to not only the portable...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[38 Best Black Friday Fitness and Outdoor Deals (2022): Shoes, Socks, Helmets, and More]]></title>
        <id>636e22d1ab9086067e9f26d1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-fitness-deals-outdoors-2022-1/"/>
        <updated>2022-11-26T21:29:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chase away the winter blues with discounts on hiking and camping gear, wearable fitness gadgets, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Jancer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rovalty]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/rovalty</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/rovalty"/>
        <updated>2022-11-26T18:33:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[43 Best Video Game Black Friday Deals (2022): Switch, Playstation, Xbox, and More]]></title>
        <id>636e225da3291a07ef8cdbe5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-video-game-deals-2022-1/"/>
        <updated>2022-11-26T18:04:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Snag deals on Nintendo Switch, Playstation, and Xbox consoles and accessories.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24 Best Black Friday Coffee Maker Deals (2022): Drip Coffee, Espresso Machines, Grinders, Subscriptions]]></title>
        <id>636e22a435f3894f6c57f167</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-coffee-deals-2022-1/"/>
        <updated>2022-11-26T16:08:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keep caffeinated this holiday season with some of our favorite beans, espresso machines, and grinders.]]></summary>
        <author>
            <name>Jaina Grey</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[feedbacks.dev]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/feedbacks-dev</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/feedbacks-dev"/>
        <updated>2022-11-26T15:46:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dollar$ign]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/dollar-ign</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/dollar-ign"/>
        <updated>2022-11-26T15:29:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Passphoto.ai]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/passphoto-ai</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/passphoto-ai"/>
        <updated>2022-11-26T14:59:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[34 Best Black Friday Headphone and Speaker Deals (2022): AirPods Pro, Sonos, and Record Players]]></title>
        <id>636e227a5323b9770a54b100</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-headphone-deals-speakers-2022-1/"/>
        <updated>2022-11-26T14:52:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple, Sonos, Sony, and more of our favorite audio brands are having huge sales this cyber weekend. We've even found discounts on record players.]]></summary>
        <author>
            <name>Haley Sprankle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple Tracks You More Than You Think]]></title>
        <id>6381030fb266fb68ac7610a3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apple-iphone-privacy-analytics-security-roundup/"/>
        <updated>2022-11-26T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: WikiLeaks’ website is falling apart, tax websites are sending your data to Facebook, and cops take down a big phone-number-spoofing operation.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23 Best Black Friday Ebike and Escooter Deals (2022): Bike Accessories and More]]></title>
        <id>636e221e5b833e6d21b64f6f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-black-friday-ebike-escooter-deals-2022-1/"/>
        <updated>2022-11-26T13:08:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gas prices are still high, and bikes are still fun. Here are our favorite discounts on everything you need to get your two wheels on the road.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use Technology to Fuel Long-Distance Love]]></title>
        <id>6361851be89fc0bc793570aa</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-use-technology-long-distance-relationships/"/>
        <updated>2022-11-26T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When I started digitally dating my bicoastal bae, we needed new ways to stay connected. These apps and tips helped us.]]></summary>
        <author>
            <name>Kalina Phillips</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Geological Fluke That's Protecting Sea Life in the Galapagos]]></title>
        <id>637bba765fde9b7339093bf2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-geological-fluke-thats-protecting-sea-life-in-the-galapagos/"/>
        <updated>2022-11-26T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The islands are in the line of an icy current that provides marine ecosystems refuge amid warming oceans. But the good news might not last for long.]]></summary>
        <author>
            <name>Richard Kemeny</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Resource.fyi]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/resource-fyi</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/resource-fyi"/>
        <updated>2022-11-26T12:35:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rapid Scrapper]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/rapid-scrapper</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/rapid-scrapper"/>
        <updated>2022-11-26T12:34:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The evolution of whales from land to sea]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899963</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899963"/>
        <updated>2022-11-26T12:07:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Genomes of cetaceans help tell story of mammals who returned to life aquatic.]]></summary>
        <author>
            <name>Knowable Magazine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Physics of Scuba Diving]]></title>
        <id>63701d748cea9c3346926041</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-physics-of-scuba-diving/"/>
        <updated>2022-11-26T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A deep dive into the science of staying alive underwater.]]></summary>
        <author>
            <name>Rhett Allain</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[win-pwn初探（二）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11891</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11891"/>
        <updated>2022-11-26T11:33:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[win-pwn初探（二）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JAVA开发中涉及的基础安全问题和解决方法初探]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11890</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11890"/>
        <updated>2022-11-26T09:15:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[JAVA开发中涉及的基础安全问题和解决方法初探]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #832 123456 才是第二常见的密码]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15292-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15292-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-26T08:23:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[123456 才是第二常见的密码

NordPass 发布了 2022 年最常见的密码名单，排名第一的是 “password”，其次是 “123456”、“123456789”、“guest”、“qwerty” 以及更多不需要破解工具就能知道的密码。除此以外，还有很多设备的默认密码也很流行。此外，密码也经常随着流行趋势而变化，比如奥斯卡颁奖、流行电影等等。


消息来源：Nordpass



老王点评：大多数密码的作用相当于“防君子不防小人”的纱门一样。




谷歌称互联网的六成是重复内容

谷歌工程师 Gary Illyes 在一次演讲中称，互联网上六成的内容是重复的。但他没有对重复进行定义。互联网上有大量重复内容是众所周知的事实，问题是比例有多大，作为最大最流行的搜索引擎，谷歌给出了它的答案。


消息来源：SE Roundtable



老王点评：毕竟互联网的主要内容来自 ICP —— Internet Copy & Paste。🤣




Ubuntu Touch 发布新版本，但仍基于六年前的 Ubuntu

这个可以在智能手机和平板电脑上运行的 Linux 发行版推出了最新版本 OTA-24，继续支持来自华硕、谷歌、LG、一加、三星、索尼、小米和其他供应商的各种设备。这个版本继续基于 Ubuntu 16.04 LTS，向 Ubuntu 20.04 LTS 的过渡仍在进行。


消息来源：Phoronix



老王点评：能继续保持更新已属不易，过渡到新的 Ubuntu 版本确实需要很长时间。没有商业公司支持的开源项目，往往很难。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hexagon Pattern Generator]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hexagon-pattern-generator</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hexagon-pattern-generator"/>
        <updated>2022-11-26T08:05:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Create a holiday light display with your Raspberry Pi and ping pong balls]]></title>
        <id>70307 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/raspberry-pi-holiday-light-display"/>
        <updated>2022-11-26T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Create a holiday light display with your Raspberry Pi and ping pong balls
Brian McCafferty
Sat, 11/26/2022 - 03:00

            
I love Christmas decorations and lights, and I'd been wanting to do an programmable LED project for a long time. Recently, I built a light array made of LED lights, ping pong balls, and a Raspberry Pi Zero. I thought it was worth sharing, because it ended up being relatively easy but also educational.
It's mostly my own design, with some inspiration from YouTube videos. You can find the source code and build instructions in my Git repository.
Shopping list
Raspberry Pi Zero
Pibow Case
5v 2A USB power supply
Poster frame
255 ping pong balls
Hot glue gun and LOTS of hot glue sticks
Soldering iron
Solder
22 AWG 0.35mm solid core wiring
10 meters of WS2812(B) LED str…]]></summary>
        <author>
            <name>Brian McCafferty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[安卓手机，当 PC 的摄像头，哪个软件比较好？ ​​​​]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43987</id>
        <link href="https://www.appinn.com/android-camera-for-pc/"/>
        <updated>2022-11-26T07:46:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[有群里的同学提问：「安卓手机，当PC 的摄像头，哪个软件比较好？ ​​​​」青小蛙转发到了微博上，就有不少同学发来了应用，当属 @爱口无罪 同学的评论，言简意赅：droidcam 神级软件。@头撞墙]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Movetodon]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/movetodon</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/movetodon"/>
        <updated>2022-11-26T04:37:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[最佳 Linux 远程桌面客户端]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15291-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15291-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-26T03:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一个适用于 Ubuntu 和其他 Linux 发行版的最佳远程桌面客户端的列表。


远程桌面客户端允许你连接到任何其他桌面/服务器，并远程执行任务。它是一种重要的 IT 支持和商业用例。在 Linux 中，有许多远程桌面客户端可用。其中一些是免费的，而另一些是付费版本。所有这些客户端都支持流行的 远程桌面协议Remote Desktop Protocol（RDP），如 VNC、RDP 等等。

本文将介绍一些适用于 Ubuntu 和其他发行版的最佳免费远程桌面客户端。该列表包括自由开源的应用程序，以及一些免费使用但专有的应用程序。

注意：你的目标系统中需要一个远程桌面服务器（如 Xrdp）来成功建立远程连接。然后你才能使用以下应用程序进行连接。这是一个双向的过程。如果你想了解更多的情况，请参考我们的一个案例研究：


通过 RDP 从 Windows 连接到 Ubuntu


适用于 Linux 的最佳远程桌面客户端

GNOME Connections



第一个远程桌面客户端是一个原生的 GNOME 应用程序：GNOME 连接Connections 应用。这个基于 GTK 的应用程序带来了一个简单的用户界面。它是一个非常适合初学者的应用程序。它可以在一分钟内快速设置和连接（如果你知道 IP 和其他细节）。

此外，它还提供了清晰的指示，说明你是要连接到 Linux 还是 Windows。GNOME 连接应用支持 VNC（针对 Linux）和 RDP（针对 Windows）协议。

用 Flatpak 安装这个应用程序超级简单。设置你的系统以使用 Flatpak，并使用以下命令进行安装：

flatpak install flathub org.gnome.Connections


更多信息：


源代码和主页


KRDC…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在 Silverblue 上变基到 Fedora Linux 37]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15290-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15290-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-26T01:56:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fedora Silverblue 是 基于 Fedora Linux 构建的桌面操作系统。它非常适合日常使用、开发和基于容器的工作流程。它提供了 众多优势，例如能够在出现任何问题时回滚。如果你想在 Fedora Silverblue 系统上更新或变基到 Fedora Linux 37（这些说明与 Fedora Kinoite 类似），本文将告诉你如何操作。它不仅向你展示了该做什么，而且还向你展示了在发生不可预见的事情时如何恢复。

在实际对 Fedora Linux 37 进行变基之前，你应该应用任何待定的更新。在终端中输入以下内容：

$ rpm-ostree update


或通过 GNOME 软件Software 应用安装更新并重新启动。

使用 GNOME 软件应用变基

在更新页面上，GNOME 软件Software 应用向你显示有新版本的 Fedora Linux 可用。



你需要做的第一件事是下载新镜像，因此请点击“下载Download”按钮。这需要一些时间。完成后，你将看到更新已准备好安装。



点击 “重启并更新Restart & Upgrade” 按钮。此步骤只需要几分钟，最后计算机将重启。重启后，你将获得全新的 Fedora Linux 37 版本。很简单，不是吗？

使用终端变基

如果你喜欢在终端中完成所有操作，那么本指南的这一部分适合你。

使用终端变基到 Fedora Linux 37 很容易。首先，检查 37 分支是否可用：

$ ostree remote refs fedora


你应该在输出中看到以下内容：

fedora:fedora/37/x86_64/silverblue


如果你想置顶当前部署（该部署将作为 GRUB 中的选项保留，直到你删除它），你可以通过运行以下命令来完成：

# 0 is entry position in rpm-ostree status
$ sudo ostree admin pin 0


要删除置顶部署，请使用以下命令：

# 2 is entry position in rpm-ostree status
$ sudo ostree admin pin --unpin 2


其中 2 是 rpm-ostree 状态中的位置。

接下来，将你的系统重新设置为 Fedora Linux 37 分支。

$ rpm-ostree rebase fedora:fedora/37/x86_64/silverblue


最后，要做的最后一件事是重新启动计算机并引导至 Fedora Linux 37。

如何回滚

如果发生任何不好的事情，例如，如果你根本无法启动到 Fedora Linux 37，这很容易回滚。在引导时选择 GRUB 菜单中的上一个条目（如果你没有看到它，请尝试在引导过程中按 ESC），你的系统将以切换到 Fedora Linux 37 之前的先前状态启动。要使此更改永久生效，请使用以下命令：

$ rpm-ostree rollback


就是这样。现在你知道如何将 Fedora Silverblue 变基到 Fedora Linux 37 并回滚。那么为什么不在今天做呢？


via: https://fedoramagazine.org/how-to-rebase-to-fedora-linux-37-on-silverblue/

作者：Michal Konečný 选题：lujun9972 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crypto Contagion Is Spreading, Fast]]></title>
        <id>638105df402153462d4975f8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ftx-collapse-genesis-crypto/"/>
        <updated>2022-11-25T18:17:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The collapse of FTX has set off a chain reaction that threatens to topple one of crypto’s oldest and most respected institutions.]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Khalili</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SAY MY NAME: Footballers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/say-my-name-footballers</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/say-my-name-footballers"/>
        <updated>2022-11-25T17:32:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Langame card game]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/langame-card-game</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/langame-card-game"/>
        <updated>2022-11-25T17:06:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Updated] Here are all the best Black Friday deals live now]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1898433</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1898433"/>
        <updated>2022-11-25T16:22:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[We're wading through the Black Friday flood so you don't have to.]]></summary>
        <author>
            <name>Corey Gaskin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The best Black Friday deals for Apple devices]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899376</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899376"/>
        <updated>2022-11-25T14:04:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple is offering gift cards, and retailers are serving up discounts.]]></summary>
        <author>
            <name>Samuel Axon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dealster]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/dealster</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/dealster"/>
        <updated>2022-11-25T13:18:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lil Artist: : Kid Stories & Games]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/lil-artist-kid-stories-games</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/lil-artist-kid-stories-games"/>
        <updated>2022-11-25T12:16:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HRnest]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hrnest</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hrnest"/>
        <updated>2022-11-25T12:00:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[They Wanted a Baby, Then Twitter Fired Them]]></title>
        <id>637fe820175edbe3107a55f3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-layoffs-health-benefits-ivf/"/>
        <updated>2022-11-25T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From IVF treatments to parental leave, Twitter staff laid off without notice have had their lives upended.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Redacted Documents Are Not as Secure as You Think]]></title>
        <id>637eae0c3099e6c3ba42905c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/redact-pdf-online-privacy/"/>
        <updated>2022-11-25T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Popular redaction tools don’t always work as promised, and new attacks can reveal hidden information, researchers say.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Scientists debate the role of a virus in multiple sclerosis]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899794</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899794"/>
        <updated>2022-11-25T11:00:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Recent study offers evidence of link between Epstein-Barr and multiple sclerosis.]]></summary>
        <author>
            <name>Undark Magazine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PlaNFT]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/planft</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/planft"/>
        <updated>2022-11-25T10:26:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BlablaBlock]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/blablablock</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/blablablock"/>
        <updated>2022-11-25T09:09:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[数码荔枝黑五活动2022：Fences、Start11、Groupy、为知笔记、iSlide]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43979</id>
        <link href="https://www.appinn.com/lizhi-black-friday-2022/"/>
        <updated>2022-11-25T09:07:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[正版软件代理商数码荔枝的黑五活动已经开始了，即日起至11月30日，Fences、Start11、Groupy、为知笔记、iSlide 五款软件特价活动，另外还有 Downie & Permut]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Life Planner Personal Planner]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/life-planner-personal-planner</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/life-planner-personal-planner"/>
        <updated>2022-11-25T08:46:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Canva Websites]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/canva-websites</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/canva-websites"/>
        <updated>2022-11-25T08:02:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 holiday gift ideas for open source enthusiasts in 2022]]></title>
        <id>70337 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/gift-ideas-open-source-enthusiasts"/>
        <updated>2022-11-25T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[9 holiday gift ideas for open source enthusiasts in 2022
Opensource.com
Fri, 11/25/2022 - 03:00

            
What do you get the open source enthusiast that has everything? More open source, of course! We asked our community of contributors to share their favorite gift ideas. The end of the year is full of holiday spirit, but these gifts are perfect for any reason or season.
Programmable hardware
I would love to recommend the Digirule2. I want one for myself! Unfortunately, they are out of stock.
The Digirule2 is an 8-bit programmable minimal instruction set computer in the style of the Altair 8800, where you enter a program in machine code. It’s a great way to explore programming, or to teach others how programming works at the hardware level with machine code. Every program instruction …]]></summary>
        <author>
            <name>Opensource.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[奇妙搜索 – 5合1，30+ 资源聚合搜索：网盘、磁力、影视、网页、软件[Android]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43975</id>
        <link href="https://www.appinn.com/magical-search/"/>
        <updated>2022-11-25T07:53:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[奇妙搜索是一款 Android 应用，聚合了 30+ 资源站点的 API 进行搜索，可以找到大量的全网资源，包括磁力、网盘、软件、影视、资料等，还可以进行网页嗅探。注意这是一款纯聚合搜索应用，并没有任]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #831 谷歌的秘密项目教 AI 编写和修改代码]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15289-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15289-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-25T07:48:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[谷歌的秘密项目教 AI 编写和修改代码

这个名为 Pitchfork 的秘密项目现已转到谷歌实验室，旨在 “教代码自己编写代码和重写”。Pitchfork 能够通过机器学习技术训练 AI 编写代码、修复 Bug，以及更新代码。其最初目标是构建一款工具，可以将谷歌的 Python 编程语言代码库更新到较新的版本。但随着时间的推移，该项目的目标转向了一个通用系统：可以减少人类开发者编写和更新代码的需要，同时又能保持代码质量。


消息来源：Business Insider



老王点评：我觉得早晚有一天，绝大部分编程工作都变成了计算机自己进行的了。




谷歌安全团队称谷歌等安卓手机厂商迟迟没有修补漏洞

谷歌的 Project Zero 团队说，他们在 6、7 月间发现了 5 个新问题，并告知了 ARM 公司。ARM 在 7、8 月间发布了修复程序。然而，在三个月后，包括三星、小米、Oppo 和谷歌在内的智能手机制造商还没有部署补丁来修复这些漏洞。这些漏洞可以使恶意黑客绕过安卓系统的权限模型，获得对系统的完全访问权。


消息来源：Engadget



老王点评：安全问题的解决链路，光是上游着急也不行。




GitHub 正在测试在 Markdown 中嵌入 JavaScript

GitHub 正在内测在其仓库内的 Markdown 文件内嵌入 JavaScript 代码，这被称之为 “GitHub Blocks”。Markdown 通常用来做代码仓库的说明和文档。通过嵌入 JavaScript，调用 GitHub 提供的 RESTful API，可以使 Markdown 文件变成动态的。它的用例包括渲染字体和颜色，在格式化的表格中显示 JSON 数据，显示仓库分析，如贡献者、问题统计、提交和拉动请求，显示图表，以及动态演示应用功能。


消息来源：DevClass



老王点评：这样就把 Markdown 变成富文本的，动态的了，是不是和 Markdown 本身的初衷背道而驰了？]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Music-Aid]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/music-aid</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/music-aid"/>
        <updated>2022-11-25T07:00:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CryptoMarry 2.0]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/cryptomarry-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/cryptomarry-2-0"/>
        <updated>2022-11-25T06:08:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[性能？续航？大家都关注错了SteamDeck的重点]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76971</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76971"/>
        <updated>2022-11-25T05:52:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[早早的在官网预订，结果大半年才轮到我，又在转运中心呆了一个月。拿到手之后没多久京东自营店就开始卖了，而且是价格差不多的现货。感觉就像当年买了特斯拉没多久就频繁降价的吃瘪心理。不过现在这些都过去了，深度体验了一段时间之后，我想聊聊机器本身。和横空出世的特斯拉Model 3类似，这台机器有太多可以聊的内容了。
注意文章很长，且没什么可以跳过的地方。

为什么没有必要用续航和性能评价SteamDeck
在等待到货的日子里面看了很多测评，但当我实际拿到手里之后，发现测评的方向有偏差，或者说人们对这款机器的期待陷入了思维定势。
产品测评不好做
虽然我们现在习惯在购买电子产品之前先看评测，但是评测的最大问题是使用时间极短，常规升级的新产品还能简单梳理下升级点，但对于有突破性的新产品，评价往往会非常片面且不客观。更何况许多做测评的年轻人本身能力有限，无法做到面面俱到。例如以豪华内饰的汽油车为标准来评价Model3，这辆车将会是一无是处。这同样适用于SteamDeck，它的参照物并不是NS。
SteamDeck的产品定位是让人可以随时随地流畅地玩PC上的各种类型游戏，从独立小作品到年货3A大作，这个定位非常重要，后文会反复出现。拆解这个定位来看，“随时随地”意味着便携性，“流畅”意味着软硬件基础，“各种类型”则意味着整合的能力。
这算是一篇夹杂了许许多多主观想法的个人产品评价报告。
人们习惯于使用评价手机和电脑的标准去评价SteamDeck，首先是续航，接着是性能，然而对于什么是“好”的定义都差别巨大。由于母公司Valve另一款产品Steam在世界范围内的成功，所以这台主机理论上不缺乏“护航大作”。他们要做的就是把自家平台上数不清的游戏汇聚到这方寸之地，让玩家可以随时随地沉浸在各种性能需求不同、操作方式不同、对应平台不同的游戏中。讲真，但凡了解Steam的人都该清楚，这是个初见会让人茫然至…]]></summary>
        <author>
            <name>Amos_Wu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Candlestick]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/candlestick-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/candlestick-2"/>
        <updated>2022-11-25T05:51:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The best Black Friday laptop deals we can find]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899696</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899696"/>
        <updated>2022-11-25T05:01:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Some favorite and notable laptops are getting solid discounts this week.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Laravel 5.4.*反序列化——对冲__wakeup()的RCE链利用]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11886</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11886"/>
        <updated>2022-11-25T04:43:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Laravel 5.4.*反序列化——对冲__wakeup()的RCE链利用]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6 个最好的 Python IDE 和代码编辑器]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15288-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15288-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-25T03:43:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我们列出了 2022 年适用于 Linux 和 Windows 的六个最佳 Python 代码编辑器。


如今，Python 无处不在，它可以说是现代版的 C 语言编程语言。从网站、应用程序、数据科学项目、人工智能到物联网设备，你可以发现 Python 无处不在。因此，作为这十年来流行的编程语言，了解 Python 的开发环境是很有必要的，开发人员用它创建应用程序，特别是如果你是刚刚开始学习 Python 编程，更需要了解 Python 开发环境。

许多 Python 开发环境都提供了可以满足你需求的功能和工具。其中有些环境对学习 Python 的初学者很有用，而另外一些用户则适用于重型 Python 开发和复杂的设置。在这里，在这篇文章中，我将谈一谈其中最好的几个，这将有助于你根据自己的需要和使用情况选择一个。

最好的 Python 编码编辑器

这个榜单上有以下几个编辑器：


Visual Studio Code

Eclipse

PyCharm

Spyder

Sublime Text

Thonny


1、Visual Studio Code



尽管它是微软创造的，但 Visual Studio Code 是最好的代码编辑器之一。不仅是 Python，对于所有流行和趋势的编程语言都是。

它具有语法高亮、代码补完、调试、代码片段、内置 Git 等诸如此类的功能。对于新手来说，它有点复杂，但也只需几个小时就能学会。

然而，它是用 Electron 框架构建的，可能会感觉稍微慢一些。但在高端的开发硬件下这不是问题。它是一个自由开源的应用程序，适用于 Linux、macOS 和 Windows。

以下是适用于 Ubuntu、Fedora 和相关发行版的单个 deb 和 RPM 包：


下载 VS Code
…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[智能家居设计师如何打造全屋智能-智能暖通系统]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76956</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76956"/>
        <updated>2022-11-25T03:38:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

作为在智能家居领域耕耘十余年的专业设计师特别想和大家分享我的一些关于智能生活的体验和心得，趁着这次自己家里装修，根据自己的技术经验及实际需求设计了全屋智能家居系统，经过我一年时间的实际生活体验，也总结了一些经验和使用感受，我将分成几个系统单独介绍和分享。
智能暖通系统
暖通系统主要就是空调系统和地暖系统；由于我家的建筑结构和层高等问题，无法使用更方便智能控制的中央空调，所以客厅采用的是海尔的一拖一风管机空调，其他房间采用了米家的壁挂空调，海尔的空调可以使用海尔智家 app 控制，米家的空调可以使用米家 app 控制；地暖系统由于是在南方没有集中供暖，所以都是采用烧天然气的壁挂炉提供热量，各个房间有独立的温控器。
地暖系统
系统介绍
很多人不明白为什么要费劲整个智能的暖通系统，普通的暖通系统不是一样加热工作吗？其实这是很多人的误区，装智能温控系统的最大好处就是帮你省钱！很多朋友家里使用地暖的都知道，每个冬季的取暖费用是一笔很大的开支，平均的燃气费用在 1000-2000 / 月，根据不同的供暖面积以及设置的温度不同，有些甚至可能都超过 2000 的费用，导致有些家庭即使安装了地暖冬季都不敢开启使用，高昂的燃气费用阻碍了人们享受舒适生活的权利。
我自己是一个比较怕冷的人，特别是在杭州这种冬天湿冷的环境下，所以我在装修设计的时候就把地暖作为必选项，也为了让家人能生活在一个舒适的家中。之前给客户设计智能温控系统更多的是考虑方便管理控制，现在自己家里使用更多的也需要考虑使用成本等费用问题。
地暖控制系统
这张地暖控制系统图就是我设计使用…]]></summary>
        <author>
            <name>大盗</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一个常规的免杀钓鱼流程]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11885</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11885"/>
        <updated>2022-11-25T02:39:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一个常规的免杀钓鱼流程]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在 VirtualBox 中启用和访问 U 盘]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15287-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15287-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-25T02:02:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[这是有关如何在 Oracle VirtualBox 中启用 USB 的指南。




当你在虚拟机环境中工作时，USB 通常插入主机系统。但是从客体系统访问 USB 内容有点困难。

在 VirtualBox 中，你需要安装一些扩展并启用一些设置才能访问 USB。方法如下。

本文假设你已经安装了 VirtualBox，并且还在其中安装了一些 Linux 发行版或操作系统。

如果没有，请查看 这篇文章。


请注意，Oracle VM VirtualBox 扩展包采用 Oracle 的个人使用和评估许可证（PUEL）。该许可证与 VirtualBox 不同，后者采用的是 GPL。如果你将下面的步骤用于商业目的，请确保你仔细阅读 本页面。


在 VirtualBox 7.0 中启用 USB

安装 VirtualBox 扩展包

打开 VirtualBox 下载页面并从 此链接 下载适用于所有支持平台的 VirtualBox 扩展包。



然后单击 “文件File > 工具Tools > 扩展包管理器Extension Pack Manager”。

单击工具栏中的 “安装Install” 按钮并选择下载的 .vbox-extpak 文件。

点击 “安装Install”。接受条款，并为安装提供管理员密码。





安装成功后，可以在已安装列表中看到。

重启主机系统。重启是强制性的。

在客体机中启用 USB

将 U 盘插入你的宿主机系统，你希望从虚拟机中访问该系统。

启动 VirtualBox 并右键单击要启用 USB 的虚拟机名称。选择“设置Settings”。



在左窗格中，单击 USB。然后选择控制器版本。例如，你可以选择 USB 3.0。然后单击小加号图标添加 USB 过滤器。

在此列表中，你应该看到你的 U 盘名称（你插入的）。对于这个例子，我可以看到我插入的 Transcend Jetflash 驱动器。

选择它并按 “OK”。



现在，启动你的虚拟机。打开文件管理器，你应该会看到 U 盘已启用并挂载到你的虚拟机上。

在此演示中，你可以看到我的 Arch-Xfce 虚拟机的 Thunar 文件管理器正在显示我的 U 盘中的内容。



使用说明

现在，这里有几件事你应该记住。

当你在主机系统中插入 U 盘时，请保持挂载状态。但在启动虚拟机之前不要打开或访问任何文件。

启动虚拟机后，U 盘将在主机系统中卸载并自动挂载到客体系统中，即你的虚拟机。

使用完 U 盘后，确保在虚拟机中将其弹出或卸载。然后它将能再从你的主机系统内访问。

总结

VirtualBox 是一个功能强大的程序，提供易于使用的功能来设置的你虚拟机。这些步骤很简单，并确保你的 U 盘在主机系统中被正确检测到以正常工作。

另外，请记住，通过扩展包检测 U 盘与 VirtualBox 客户端增强包无关。它们完全不相关并提供独立的功能。

最后，如果本指南对你有帮助，请在评论栏中告诉我。


via: https://www.debugpoint.com/enable-usb-virtualbox/

作者：Arindam 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BLOONY]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/bloony</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/bloony"/>
        <updated>2022-11-24T23:15:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Strikevision by HIT Coach]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/strikevision-by-hit-coach</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/strikevision-by-hit-coach"/>
        <updated>2022-11-24T21:09:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Socially - The Friendship App]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/socially-the-friendship-app</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/socially-the-friendship-app"/>
        <updated>2022-11-24T21:08:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kardz]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/kardz</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/kardz"/>
        <updated>2022-11-24T20:32:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ezytor]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ezytor</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ezytor"/>
        <updated>2022-11-24T19:21:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[hunger]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hunger</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hunger"/>
        <updated>2022-11-24T18:53:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Financefy]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/financefy</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/financefy"/>
        <updated>2022-11-24T18:05:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vimkey]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/vimkey</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/vimkey"/>
        <updated>2022-11-24T18:00:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Oxford scientists crack case of why ketchup splatters from near-empty bottle]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899879</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899879"/>
        <updated>2022-11-24T18:00:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Squeezing more slowly and doubling diameter of the nozzle can help prevent splatter]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Books Billionaires Read]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/books-billionaires-read</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/books-billionaires-read"/>
        <updated>2022-11-24T17:10:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Analytics4Notion]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/analytics4notion</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/analytics4notion"/>
        <updated>2022-11-24T16:42:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Focus & Meaning OS]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/focus-meaning-os</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/focus-meaning-os"/>
        <updated>2022-11-24T15:54:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从TCTF的3rm1学习java动态代理]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11883</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11883"/>
        <updated>2022-11-24T14:12:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[从TCTF的3rm1学习java动态代理]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Lost $17,000 in Crypto. Here’s How to Avoid My Mistake]]></title>
        <id>632a09028990652479ff3938</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/i-lost-17000-dollars-crypto-how-to-avoid/"/>
        <updated>2022-11-24T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I’m not the first person to suffer this fate, but hopefully I can be the last.]]></summary>
        <author>
            <name>Alexander Webb</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Lost $17,000 in Crypto. Here’s How to Avoid My Mistake]]></title>
        <id>632a09028990652479ff3938</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/i-lost-17000-dollars-crypto-how-to-avoid/"/>
        <updated>2022-11-24T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I’m not the first person to suffer this fate, but hopefully I can be the last.]]></summary>
        <author>
            <name>Alexander Webb</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Notebuddy]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/notebuddy-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/notebuddy-3"/>
        <updated>2022-11-24T12:17:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Gold Hydrogen’ Is an Untapped Resource in Depleted Oil Wells]]></title>
        <id>637e98da402153462d4975b7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/gold-hydrogen/"/>
        <updated>2022-11-24T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fuel can be produced by adding bacteria to spent drill holes—meaning there are thousands of potential hydrogen sources worldwide.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Baraniuk</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Quest to Save the Most Precious Voices on Earth]]></title>
        <id>637e58e4175edbe3107a55d4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/wired-impact-saving-precious-voices/"/>
        <updated>2022-11-24T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Composer and artist Harry Yeff—aka Reeps One—shares the motivations behind his innovative Voice Gems project with the audience at WIRED Impact.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Bedingfield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Avoid Black Friday Scams Online]]></title>
        <id>5dd7100f9ac14a0008116978</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-avoid-black-friday-scams-online/"/>
        <updated>2022-11-24T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA['Tis the season for swindlers and hackers. Use these tips to spot frauds and keep your payment info secure.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hibernator’s Guide to the Galaxy]]></title>
        <id>636ec7b3845dc8670fda4f69</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/mars-hiberators-guide-to-the-galaxy/"/>
        <updated>2022-11-24T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scientists are on the verge of figuring out how to put humans in a state of suspended animation. It could be the key to colonizing Mars.]]></summary>
        <author>
            <name>Brendan I. Koerner</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[每个 Linux 用户都应该知道的 31 条命令]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15286-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15286-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-24T10:49:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[哪些是最基本的 Linux 的命令？

经常有读者问我这个问题，我一直试图避免回答这个问题。

为什么呢？我不知道 Linux 命令吗？不是的。这不是原因。而是因为很难对它们进行分类。对我来说必不可少的东西对你来说可能并不重要。

但我想这适用于所有的东西，我们网站上的每一个这样的推荐应用程序列表也都是这样。

这就是为什么我最终放弃了，并创建了这个基本但重要的 Linux 命令列表，它应该对作为 Linux 用户的你有所帮助。这更多的是针对 Ubuntu 这样的桌面用户，但如果你把 Ubuntu 作为服务器使用，它们也应该对你有所帮助。

Linux 的基本命令

我在这里列出的每个命令都有多个选项和多种用途。如果我尝试给出每个命令的最常见的例子，它将很容易变成一本超过一万字的口袋书。

我不会详述这些命令中的任何一个。我将列出每个命令的目的及其基本语法。你可以从这些命令的链接教程中阅读更多关于使用这些命令的信息。

在你开始阅读列表之前推荐阅读：


Linux 中路径的概念

文件权限的概念

了解 Linux 终端的行话


还有一件事。我在这里更多地使用了文件夹这个术语，而不是目录。

在 Linux 中文件夹被称为目录，有些人可能不喜欢这样。然而，我相信对于初学者来说，这更容易掌握。

1、ls 命令：列出一个文件夹的内容

这是一个新的 Linux 用户最先学会的几个命令之一。这个命令可以让你看到当前文件夹里有哪些文件和文件夹。

ls


你可以使用长列表选项 ls -l 来查看细节，如文件大小、权限、修改时间等。如果你想，你可以对这些选项进行排序和控制。

ls -l




推荐阅读：


ls 命令示例


2、cd 命令：改变目录

默认情况下，你从你的主目录下开始。你经常需要改变目录并移动到…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[得意黑 Smiley Sans – 开源中文字体，可商用：已应用在 CCTV 世界杯转播之中]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43971</id>
        <link href="https://www.appinn.com/smiley-sans/"/>
        <updated>2022-11-24T09:13:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[得意黑 Smiley Sans 是一款前几天发布的开源中文字体，基于 SIL Open Font License v1.1 许可证，可免费商用，无需署名，在这几日的 2022卡塔尔世界杯视频转播中，C]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Curations]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/curations</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/curations"/>
        <updated>2022-11-24T08:50:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Write a C++ extension module for Python]]></title>
        <id>70302 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/extend-c-python"/>
        <updated>2022-11-24T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Write a C++ extension module for Python
Stephan Avenwedde
Thu, 11/24/2022 - 03:00

            
In a previous article, I gave an overview of six Python interpreters. On most systems, the CPython interpreter is the default, and also the poll in my last article showed that CPython is the most popular one. Specific to CPython is the ability to write Python modules in C using CPythons extensions API. Writing Python modules in C allows you to move computation-intensive code to C while preserving the ease of access of Python.
In this article, I’ll show you how to write an extension module. Instead of plain C, I use C++ because most compilers usually understand both. I have to mention one major drawback in advance: Python modules built this way are not portable to other interpreters. They only wo…]]></summary>
        <author>
            <name>Stephan Avenwedde</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Use arrays in Java]]></title>
        <id>70269 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/arrays-java"/>
        <updated>2022-11-24T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Use arrays in Java
Seth Kenlon
Thu, 11/24/2022 - 03:00

            
In the Java programming language, an array is an ordered collection of data. You can use an array to store information in a structured way. It's useful to know the various ways you can retrieve that data when you need it. It's worth noting that in Java, an associative array (also called a dictionary in some languages) is called a hashmap. This article doesn't cover hashmaps, but you can read all about them in my Using a hashmap in Java article.
Creating a string array
The simplest array in Java is a one-dimensional array. It's essentially a list. For an array of strings:
package com.opensource.example;
public class Example {

    public static void main(String[] args) {
String[] myArray = {"foo", "bar", "baz"};

        /…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[最适合平民家庭的甲醛测试手段-测试盒]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76973</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76973"/>
        <updated>2022-11-24T07:49:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
环保问题一直是装修中大家密切关注的重点，毕竟即使选择E1\E0\F4级材料，新家具、新柜子都会有气味不断散发出来。装修材料内部和连接处使用的胶会不断分解，散发出醛类、苯系物等挥发性有机物，它们会对人体呼吸系统以及血液系统造成影响。

所以新房通风散味除甲醛是每个家庭都重视的，我的房子次顶楼、南北通，楼前无遮挡，整体通风效果是非常好的。8月初定制柜安装完毕后，我就持续不关窗通风，10月中旬成品家具也正式入屋，后继续通风。两大新房空气污染源分别经过了3个月和一个月的连续通风，如今进入屋内的异样气味感已经明显减少了，为了确定新房的空气质量，计划开展新房空气的自测。
甲醛检测的国标方法

现在关注室内甲醛的人都知道，国标允许的室内甲醛最高浓度为0.10mg/m³，可靠的测试标准为GB/T 18204.26-2000《公共场所空气中甲醛测定方法》。
检测的原理就是让空气中的甲醛与酚试剂反应生成嗪，嗪在酸性溶液中杯高铁例子氧化形成蓝绿色化合物，根据其颜色的深浅，以分光光度计检测标准溶液后进行比色，进而给出定量的检测结果。这一方法对醛类物质有很好的选择性，结果可靠。
从化学角度来讲，这个是非常简单的测定实验，检测结果可靠的核心就是要有严格按照标准规定进行取样，吸收液配置准确，以及有计量溯源可靠的分光光度计和标准物质作为数据支撑。
即使其它检测手段能向国标检测方法的结果进行标定，那也没有分光光度法的可靠性和准确度。
分光光度法之所以准，是因为国标明确说明，仅有二氧化硫会对这方法的检测结果造成影响，一般家庭不存在二氧化硫。
室内甲醛测试的手段与经济投入
1：甲醛测试盒

甲醛测试盒就是简易版的酚试剂测试法，可以不需要分光光度计，每份测试盒内带有酚试剂吸收液，自行根据指导方法封闭房间，摆放吸收液半小时后，倒入铁酸溶液，显色后对比测试盒内附带的比色卡，以肉眼充当分光光度计，来判断颜色情况。…]]></summary>
        <author>
            <name>老木曾雪菜</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BAS那点事儿]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11880</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11880"/>
        <updated>2022-11-24T07:00:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[BAS那点事儿]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 GitHub Repositories every Developer should know]]></title>
        <id>https://dev.to/wizdomtek/5-github-repositories-every-developer-should-know-1p93</id>
        <link href="https://dev.to/wizdomtek/5-github-repositories-every-developer-should-know-1p93"/>
        <updated>2022-11-24T06:33:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Christopher Glikpo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TABLERONE tab manager – 带缩略图，可替代 OneTab 的标签页管理器[Chrome]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43968</id>
        <link href="https://www.appinn.com/tablerone-tab-manager/"/>
        <updated>2022-11-24T05:57:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[TABLERONE tab manager 是一款多合一的 Chrome 标签页管理器，类似 OneTab，它可以帮你保存永远关不完的标签页，并通过标签、加心进行管理与检索。最有趣的是每一个标签页都带]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[写写画画的简单总结]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76963</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76963"/>
        <updated>2022-11-24T05:42:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[最近，我在尝试使用画图思考。虽然只是简单应用，但是收获颇丰，值得梳理总结出来。 我会从电脑和本子两个方面来说说自己的实践。
电脑
电脑软件上，我来说说 Excalidraw 和 Craft 这两款应用。
Excalidraw

说到画图，Excalidraw 这个应用肯定绕不过。我在电脑上的思路梳理，知识分享，还有学习的沉淀，都在高度依赖这个应用。它是一款在线的白板软件，风格和字体偏手绘风格，我很享受在上面涂涂画画的过程。

思路梳理的时候，我会把自己的问题先写在白板上，然后自由发散，记录下现状。接下来，我会通过观察画布上的一个个关键字，去做分类的和关联的操作。在动手的过程中，很可能一些思路就已经慢慢出来。画布可以很好承载网状的思考，通过拖拽，连线，分层，让我在脑子里混乱的思绪，一步步清晰。如果看着画布上的关键字，一时没有找到解决方案，也不用着急，就安静观察，静下心来，慢慢琢磨。

和朋友分享观点或知识，我亦经常在这个白板上画图。有了白板，我们讨论问题的时候，可以把一些发散的问题记录到一个位置，等主要内容分享完之后，回头继续梳理。白板的展示方式，可以更好吸引对方的兴趣和注意力。我也经常感受到，在和别人交流过程中画图，会不知不觉，产生一个新的观点，或者对自己的思路愈发清晰。

最后说说学习的沉淀，抛开做笔记，我最喜欢的就是面对这个白板做知识的总结。写作困难的地方也许是从零开始，梳理知识应该也是。没有参考的情况下，列出知识大纲，结构化总结，是一件困难的事情。就是这种每次面对白板的梳理，让我可以更好检视自己的学习成果。同时，白板画图，使我我对分层学习，有了更直观的感受。
Craft
Craft 是一款笔记应用。这款应用好在配图和分享非常方便流畅。我在分享给朋友的一些文字上，会配上一张图片。不要小看文章或者句子的配图，这个配图如果合适，会加深对句子的印象。

除了分享的配图，我还会在学习专业书籍时，对目录大纲做一个梳理，同样会配上方便我联想记忆的图片。看目录标题，思考关联图片，搜索图片，然后上传图片到 Craft 的过程，虽然繁琐，但实在是一劳永逸的事情。我回顾知识框架的时候，一看到图片，就会很自然想到，自己当时为什么选择了这种图，这张图含义是什么，大部分都可以直接根据图片，推敲出章节标题。

找图片，激发自己使用右脑联想记忆，这个过程其实步骤很多。经常遇到找不到合适的图片来表达，在这时，我会在 Excalidraw 上画图。过程虽然花费不少时间，但是在这个思考和主动寻找关联关系的过程，其实已经在慢慢消化和记忆知识。

本子
便利贴
我把便利贴当作一个有边界的草稿纸。我在想一些细碎问题的时候，会打开便利贴画一下思路和草图，一个问题，不会超过一张便利贴去思考。举个例子，上周的茶话会，分享前，我在便利贴上圈圈点点，画出大纲和思路。随后我把便利贴揉成一团丢掉，暗示自己思路已经准备就绪。

便利贴的天然边界，和撕下来的特性，很好地辅助了我思考。生活中很多问题会突然出现，便利贴的便利性，就是良好的应对方式。它的第一页，在安静等待着你写写画画，接着被你撕下。一页便利贴没有过多的空间，这个特点，帮助我自然而然去聚焦问题的重点。
子弹笔记
为了让生活中很多琐事更有趣，我会在子弹笔记上，用画图的方式去给自己分配任务。比如，清理卧室，衣柜部分很多衣服需要清点，我就会把衣柜的实物画出来。当我清理完一部分格子，我会用荧光笔涂上颜色。
我在实践中，体会到画图的三个优点。首先是直观，无论是进度还是已经完成的程度，我一眼看上去，都有直观的感知。其次是低压力，看图片去想自己要做什么，和看清单上的文字，压力不一样。最后是愉悦感，看图的时候，因为低压力和直观，让我做事的时候心情更好。

除了通过画图拆分任务，我还使用荧光笔快速分类子弹笔记中的任务。比如，某一天傍晚，我打算采购想要购买的东西。由于子弹笔记是一般是按照流水线的方式记录要任务，我的本子上没有一个页面或者清单专门记录。

很自然地，我拿起某个颜色的荧光笔，在本子上把这几天未完成的购买任务，涂上同样的颜色。很短的时间内，我就快速把购买的东西过滤出来，然后拿出手机去一件件下单。
总结

从电脑上的画图实践，我学习到，多画图可以捋清思路。合适的配图，能加深印象。在本子上的实践，我学习到便利贴的边界能辅助快速思考。最后是，眼睛，分辨颜色和形状效率很高。
我的实践，如标题所言，确实非常简单。即便如此，这些实践也不是我自己凭空想象。《认知心理学》《游戏改变世界》《子弹整理思考术》《活用一辈子的读书笔记术》《一页纸工作整理术》，这五本书对我启发很大。学习和生活，都离不开知行合一。希望自己能够在成长的路上，多实践，多沉淀。]]></summary>
        <author>
            <name>Skyline</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[WindowsRPC协议-从入门到提权0day]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11879</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11879"/>
        <updated>2022-11-24T04:54:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WindowsRPC协议-从入门到提权0day]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Impacket脚本利用指南（上）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11877</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11877"/>
        <updated>2022-11-24T04:37:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Impacket脚本利用指南（上）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Report: FTC “likely” to file suit to block Microsoft/Activision merger]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899979</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899979"/>
        <updated>2022-11-24T01:05:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Any federal action could easily push deal past crucial July 2023 deadline.]]></summary>
        <author>
            <name>Kyle Orland</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Porsche 911 Carrera T first drive: Simplify, then add the right options]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899450</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899450"/>
        <updated>2022-11-23T23:01:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Porsche's lighter, simpler, performance-oriented 911 benefits from unique options.]]></summary>
        <author>
            <name>Ars Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[European Parliament declares Russia a terrorism sponsor, then its site goes down]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899965</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899965"/>
        <updated>2022-11-23T20:59:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pro-Kremlin group called Killnet takes credit.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Barbell]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/barbell</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/barbell"/>
        <updated>2022-11-23T20:48:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[No sign of the expected lake bed where Perseverance rover landed]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899919</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899919"/>
        <updated>2022-11-23T19:54:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Minerals that normally get altered in watery environments are still present.]]></summary>
        <author>
            <name>John Timmer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[After renegade nurse chops off man’s foot, state finds heap of system failures]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899931</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899931"/>
        <updated>2022-11-23T19:26:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nurse wanted to stuff the amputated foot and use it to scare children.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple iPhone factory workers clash with police in China]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899916</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899916"/>
        <updated>2022-11-23T18:34:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Violence erupts at Foxconn plant in Zhengzhou as COVID cases rise across country.]]></summary>
        <author>
            <name>Financial Times</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[We now know why black hole jets make high-energy radiation]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899896</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899896"/>
        <updated>2022-11-23T18:12:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New data decisively favors shockwave-generated radiation in the jets.]]></summary>
        <author>
            <name>John Timmer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The world’s first Snapdragon 8 Gen 2 phone is the Vivo X90 Pro Plus]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899862</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899862"/>
        <updated>2022-11-23T17:55:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Qualcomm's new chip will power most Android phones in 2023, but China's early.]]></summary>
        <author>
            <name>Ron Amadeo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Windows Subsystem for Linux with GUI apps launches for Windows 10]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899797</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899797"/>
        <updated>2022-11-23T17:45:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Only the Store version of WSL will get new features from now on.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Founder ran FTX as “personal fiefdom”; many assets stolen or missing, court hears]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899880</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899880"/>
        <updated>2022-11-23T17:36:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[FTX "was run as a personal fiefdom of Sam Bankman-Fried," company lawyer says.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HP plans to cut up to 6,000 jobs amid plummeting PC demand]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899809</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899809"/>
        <updated>2022-11-23T17:23:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[HP laptop unit sales fell by 26% in Q4.]]></summary>
        <author>
            <name>Scharon Harding</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The long, tangled journey of a European rover to Mars takes another twist]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899804</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899804"/>
        <updated>2022-11-23T16:59:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["I am very glad to say that we have found a positive way forward."]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Berger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Musk breaks promise to form Twitter moderation panel, blames activists]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899819</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899819"/>
        <updated>2022-11-23T16:50:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Activists say they would never make such a deal with Musk.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Americans remain resistant to the lure of EVs, which are still unaffordable]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1899831</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1899831"/>
        <updated>2022-11-23T16:37:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The lack of cheaper electric vehicles is going to be a problem.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to build the most beautiful Todolist with React Native and Socket.io 🎉]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/how-to-build-the-most-beautiful-todolist-with-react-native-and-socketio-df5</id>
        <link href="https://dev.to/novu/how-to-build-the-most-beautiful-todolist-with-react-native-and-socketio-df5"/>
        <updated>2022-11-23T16:30:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #tutorial #react]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IDChats]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/idchats</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/idchats"/>
        <updated>2022-11-23T16:01:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The World Needs Processed Food]]></title>
        <id>63740321454b677de6f65e6f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/processed-food-health-meat-substitute-environment/"/>
        <updated>2022-11-23T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The stigma against processed food is growing, but there's no way to sustainably feed 8 billion people without it.]]></summary>
        <author>
            <name>Hannah Ritchie</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s Twitter Risks Big Fines From US Regulators]]></title>
        <id>6376817c1fb094c5b94def5f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musks-twitter-risks-big-fines-from-ftc-us-regulators/"/>
        <updated>2022-11-23T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company’s past failings place its security under scrutiny by the Federal Trade Commission until 2042. Any new mishaps could lead to heavy penalties.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[亚马逊黑五第二波特价，超 3000+ 商品，很多一年历史低价]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43963</id>
        <link href="https://www.appinn.com/amazon-black-friday-22-2/"/>
        <updated>2022-11-23T12:51:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[这周五就是喜闻乐见的黑五了，亚马逊中国也放出了黑五前的第二波优惠，有不少一年历史低价，看看有没有需要吧。@Appinn 直接上列表，以下为一年历史低价，最后有在线表格分享。 Google 谷歌 Pix]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Truth Social Is Rising as the Anti-Mastodon]]></title>
        <id>637bec5ad8d0ff3eb694d626</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/truth-social-trump-mastodon/"/>
        <updated>2022-11-23T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amid Twitter chaos and Donald Trump’s 2024 presidential bid, the conservative social network is having a moment of its own.]]></summary>
        <author>
            <name>Amanda Hoover</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[America’s Billion-Dollar Tree Problem Is Spreading]]></title>
        <id>637d75a7668fb4e02b0bef77</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/billion-dollar-encroaching-tree-problem/"/>
        <updated>2022-11-23T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Grasslands are being overrun by drought-resistant invaders that wreck animal habitats, suck up water supplies, and can cost landowners a fortune.]]></summary>
        <author>
            <name>Brianna Randall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[To Ditch Pesticides, Scientists Are Hacking Insects’ Sex Signals]]></title>
        <id>637d7aff3bd3559b45ea0485</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/insect-pheromones-pest-control/"/>
        <updated>2022-11-23T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It’s now possible to mass-produce pheromones that keep insects from breeding near crops—protecting cereals and other staples with fewer chemicals.]]></summary>
        <author>
            <name>Maria Perez Ortiz</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Set up automated software testing with this open source platform]]></title>
        <id>70303 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/cerberus-testing"/>
        <updated>2022-11-23T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Set up automated software testing with this open source platform
Antoine Craske
Wed, 11/23/2022 - 03:00

            
Automated testing is an important stage of development. It helps you ensure code quality, discover bugs before they ship, and guarantee that an application works the way it's intended to work. Deployment of automated tests is rapidly becoming a top priority for companies all over the world.
The latest release of the Cerberus Testing platform offers a series of new features and improvements to allow you to easily set up automated tests for your software engineering team.
Intuitive design
The philosophy of Cerberus Testing is to facilitate cross-functional collaboration on automated tests around a shared interface. Usability has been a major focus of the latest version, with …]]></summary>
        <author>
            <name>Antoine Craske</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Build an interactive timeline in React with this open source tool]]></title>
        <id>70299 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/react-timeline-planby"/>
        <updated>2022-11-23T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Build an interactive timeline in React with this open source tool
Karol Kozer
Wed, 11/23/2022 - 03:00

            
For several years, I worked in the TV online and video-on-demand (VOD) industry. While working on a scheduler web application, I realized that there were no good solutions for electronic program guides (EPG) and scheduling. Admittedly, this is a niche feature for most web developers, but it's a common requirement for TV applications. I've seen and analyzed a number of websites that have implemented their own EPG or timeline, and I often wondered why everyone seemed to be inventing their own solutions instead of working on a shared solution everyone could use. And that's when I started developing Planby.
Planby is a React (JavaScript) component to help you create schedules, ti…]]></summary>
        <author>
            <name>Karol Kozer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Buzz – 开源、可离线的实时语音转文字工具]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43956</id>
        <link href="https://www.appinn.com/buzz-openai-whisper/"/>
        <updated>2022-11-23T06:34:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Buzz 是一款基于 OpenAI Whisper 的开源、可离线的实时语音转文字工具，支持 Windows、macOS、Linux，它可以将麦克风的语音实时转换为文字，也支持将视频、音频文件转换为文]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[使用doop识别最近commons text漏洞的污点信息流]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11873</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11873"/>
        <updated>2022-11-23T04:41:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[使用doop识别最近commons text漏洞的污点信息流]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Wasp-lang (Beta)]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/wasp-lang-beta</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/wasp-lang-beta"/>
        <updated>2022-11-23T03:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Here’s Proof Hate Speech Is More Viral on Elon Musk’s Twitter]]></title>
        <id>637bef894e3a003105d9c7cd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/heres-proof-hate-speech-is-more-viral-on-elon-musks-twitter/"/>
        <updated>2022-11-22T23:13:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Researchers monitoring a “firehose” of public tweets found signs of increasing toxicity—before Elon Musk reversed bans on Trump and other divisive figures.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The US Has a Bomb-Sniffing Dog Shortage]]></title>
        <id>637bd9ccd30bfc7692348413</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/us-bomb-dog-shortage/"/>
        <updated>2022-11-22T22:34:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Finding high-quality detection canines is hard enough—and the pandemic only dug a deeper hole.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stoic Life Journal]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/stoic-life-journal-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/stoic-life-journal-2"/>
        <updated>2022-11-22T20:15:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sobriety Hub]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/sobriety-hub-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/sobriety-hub-3"/>
        <updated>2022-11-22T19:56:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Health Hub OS]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/health-hub-os-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/health-hub-os-2"/>
        <updated>2022-11-22T19:47:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Formsly]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/formsly</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/formsly"/>
        <updated>2022-11-22T19:06:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Race To Save Sam Bankman-Fried’s Other Crypto Exchange]]></title>
        <id>637cfca3668fb4e02b0bef2b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ftx-serum-crypto-exchange/"/>
        <updated>2022-11-22T16:59:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Following the collapse of FTX, a group of volunteers has gathered to try to salvage Serum. But the work is far from straightforward.]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Khalili</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Create a Arcade-Style Shooting Game with Python and PyGame]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/create-a-arcade-style-shooting/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/create-a-arcade-style-shooting/"/>
        <updated>2022-11-22T14:41:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Creating an arcade-style shooting game is a fun project to help you improve your Python and PyGame programming skills. We just published a course on the freeCodeCamp.org YouTube channel that will teach you how to create a fun game using Python and PyGame. Pete LeMaster created this course. Pete is]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Canvasrs]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/canvasrs</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/canvasrs"/>
        <updated>2022-11-22T14:29:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Job Hunting for Pros Guide]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/job-hunting-for-pros-guide</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/job-hunting-for-pros-guide"/>
        <updated>2022-11-22T14:22:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Will Users Replace Twitter or Learn to Live Without It?]]></title>
        <id>6377931ec5c1d5a3f902e72c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-facebook-bundling-features/"/>
        <updated>2022-11-22T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fate of users who left Facebook may provide clues to a post-Twitter world.]]></summary>
        <author>
            <name>Drew Austin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Air Quality Mirrors the Racial Segregation of US Neighborhoods]]></title>
        <id>636bd3541f24b6f9091f7b68</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/air-quality-mirrors-the-racial-segregation-of-us-neighborhoods/"/>
        <updated>2022-11-22T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new study shows that the more divided a community is, the higher the residents’ exposure to hazardous metals and particulates.]]></summary>
        <author>
            <name>Katrina Miller</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to choose the right API Gateway]]></title>
        <id>https://dev.to/apisix/how-to-choose-the-right-api-gateway-3f9i</id>
        <link href="https://dev.to/apisix/how-to-choose-the-right-api-gateway-3f9i"/>
        <updated>2022-11-22T12:59:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #opensource #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Bobur Umurzokov, Apache APISIX</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Is Moore’s Law Really Dead?]]></title>
        <id>636eabe10dce9984f0039c85</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/moores-law-really-dead/"/>
        <updated>2022-11-22T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A postmortem on “Cramming More Components Onto Integrated Circuits”—the most influential article of the 20th century.]]></summary>
        <author>
            <name>Virginia Heffernan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Good Ideas From COP27—and How Likely They Are to Happen]]></title>
        <id>637ba75fcd00500bc152f470</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cop27-five-good-ideas/"/>
        <updated>2022-11-22T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Negotiators at the annual UN climate conference managed to eke out some plans for action. Now the challenge is turning dreams into reality.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hunt for the Dark Web’s Biggest Kingpin, Part 5: Takedown]]></title>
        <id>63503de7101bd9580ff61889</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/alphabay-series-part-5-takedown/"/>
        <updated>2022-11-22T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[After months of meticulous planning, investigators finally move in to catch AlphaBay’s mastermind red-handed. Then the case takes a tragic turn.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[研读Tomcat源码来看URI处理特性]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11871</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11871"/>
        <updated>2022-11-22T09:47:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[研读Tomcat源码来看URI处理特性]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Find bugs with the git bisect command]]></title>
        <id>70320 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/git-bisect"/>
        <updated>2022-11-22T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Find bugs with the git bisect command
Dwayne McDaniel
Tue, 11/22/2022 - 03:00

            
Have you ever found a bug in code and needed to know when it was first introduced? Chances are, whoever committed the bug didn't declare it in their Git commit message. In some cases, it might have been present for weeks, months, or even years, meaning you would need to search through hundreds or thousands of commits to find when the problem was introduced. This is the problem that git bisect was built to solve!
The git bisect command is a powerful tool that quickly checks out a commit halfway between a known good state and a known bad state and then asks you to identify the commit as either good or bad. Then it repeats until you find the exact commit where the code in question was first introduced.…]]></summary>
        <author>
            <name>Dwayne McDaniel</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Introducing Rust calls to C library functions]]></title>
        <id>70305 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/rust-calls-c-library-functions"/>
        <updated>2022-11-22T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Introducing Rust calls to C library functions
Marty Kalin
Tue, 11/22/2022 - 03:00

            
Why call C functions from Rust? The short answer is software libraries. A longer answer touches on where C stands among programming languages in general and towards Rust in particular. C, C++, and Rust are systems languages, which give programmers access to machine-level data types and operations. Among these three systems languages, C remains the dominant one. The kernels of modern operating systems are written mainly in C, with assembly language accounting for the rest. The standard system libraries for input and output, number crunching, cryptography, security, networking, internationalization, string processing, memory management, and more, are likewise written mostly in C. These libraries r…]]></summary>
        <author>
            <name>Marty Kalin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AnonymSMS]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/anonymsms</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/anonymsms"/>
        <updated>2022-11-22T07:34:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Parallels Desktop 18 最新优惠码：黑五 75 折促销]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43433</id>
        <link href="https://www.appinn.com/parallels-desktop-18-coupon-code/"/>
        <updated>2022-11-22T04:50:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Parallels Desktop 18 是一款高性能的 macOS 虚拟机，可以用来在 Mac 电脑上以运行普通程序的方式，运行 Windows、Linux，甚至再运行一个 macOS 系统，方便随]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23 岁的电子日记本 eDiary 4.0 即将发布：我的白日梦]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43947</id>
        <link href="https://www.appinn.com/ediary-4-coming-soon/"/>
        <updated>2022-11-22T04:20:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[被开发者称称为「我的白日梦」的电子日记本软件 eDiary 4.0 即将发布，其中 Windows 版本将于未来 1 个月内发布，Android 将在半年后发布，也计划了 macOS 版本，未来发布。]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Validate URLs in JavaScript]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-validate-urls-in-javascript/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-validate-urls-in-javascript/"/>
        <updated>2022-11-22T04:12:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A Uniform Resource Locator (URL) is what leads you to a page or file on the internet. URLs serve as the addresses of things on the internet. All valid URLs follow certain patterns. So if you know those patterns, you can determine whether a URL is valid or not in]]></summary>
        <author>
            <name>Benjamin Semah</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[少数派思考 033：用实业思维做互联网产品]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76929</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76929"/>
        <updated>2022-11-22T04:00:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[人要坚持一件事情真的很难，一不小心，少数派思考就鸽了一个多月。上周六我上了一次「得到」的直播，也是罗振宇老师的年度演讲策划会，在会上我提出了两个观点，在这里跟大家分享一下。
用实业心态创业，用实业思维做互联网产品
这句话其实在我脑海中已经很多年了，可能跟我之前从事的传统行业有关系。不管是做哪个行业和产品，我都非常在意它给用户提供的本质价值，比如我推销过纳米汽车清洁产品，就会一直纠结它的实际效果怎么样，不断反馈问题；我出口过弹簧钢丝，也更关注海外客户的使用反馈，了解我们的工艺跟其他国家的差距在哪里。
但互联网的兴起，好像改变了这些底层规则，因为要快、要规模、所以要免费，羊毛要出在猪身上。不知不觉，服务和产品的本质都被动摇了。我非常感恩互联网，因为这个工具和时代，让给我有了创业的机会，帮我把爱好变成了事业，但我不迷信互联网，它是一个好工具，但不是产品和服务的本质。
简单举两个例子：
今天的外卖让我们的餐饮高效便利，但餐饮的本质是菜品和味道，如果菜品难吃又不干净，你送餐的速度的再快也没有意义，我能忍一次两次，忍不了第三次。
今天的娱乐，让我们随时随地可以听音乐，看电影，但平台的争斗和互卷，让创作者无奈，让好的内容越来越少，最终变得没什么可看了。
所以，一个产品和服务，要想保持长期可持续的生命力，就要回归用户需求，用实业思维把东西夯实，夯成自己的真正壁垒，它可能会很慢，规模也不大，但它可以穿越周期，做成百年老店。接下来十年，可能是一个慢下来的新周期，这个思维就更加重要。
直播中有一个提前准备的问题，没来得及讲，我可以在这里补充一下：
当下环境，你会给准备创业的朋友哪些建议和叮嘱？
先想好怎样活下来，今天的市场更加残酷，没有红利、没有资本，用户更谨慎和挑剔。
少讲故事，如果你的业务短期内没法商业化，就要想好长期策略，比如控制成本，小步快跑等等。
别追风口，多关注细分市场的机会，关注年轻的主力消费人群，未来是创意和个性化的时代。
不要社恐，不要闭门造车，要主动联络和运用身边的一切资源。
创新不是颠覆，是将好做到优秀，再把优秀做成经典的过程
这句话不是我说的，而是来自 150 年历史的德国莱茵公司。三年前我前往德国参观了他们的公司和业务，七天行程的结束，莱茵大中华区电子电气副总裁 Jay 总结了这句话，引发了我的思考。
巧合的是，我八年前做出口业务的时候，有很多欧洲的客户，我去了解他们的背景，发现大多都是做了几十年的企业。他们都是深耕自己的领域，比如一家制造扫街刷子的公司，从塑料制刷改成钢丝刷，从扫街到扫管道，不停优化工艺，不停的延伸拓展，始终保持自己的市场地位。
而互联网时代，我们经常讲创新，讲颠覆，强调一个技术出现，就会改变一个行业，我就是这个行业的佼佼者。我们承认趋势的存在，但趋势是波浪，一旦过去了，你还要靠自己的实力去创造价值，只是这个趋势周期比较长，我们还没有真正经历和感受过低谷。
所以我后来一直思考这句话，它可能就是一个百年企业的运营真谛，不要觉得事情小，而是关注它的价值。150 年前的莱茵公司，是给蒸汽锅炉做安全认证的，因为品质不统一，操作不规范，它经常出现致命的事故，先做好这件事，保证工人的生命安全。后面再一点点拓展到更多的领域，最后形成了人人信赖的品牌。
做一份少数派的报告
虽然，以上这些海外企业的成长经历，跟我们的周期和环境有很大区别，但我依然认同这些底层的观点：把一件事情做好做透，拥有你最核心的用户群，先完成你基本的商业闭环，然后再围绕用户和市场的需求去慢慢拓展。这跟以往的互联网思维是基本相悖的，但从更高的维度和更长的周期来看，我依然相信这是正确的。
我们在直播中聊到，是不是可以整理一个具备这些特质的企业清单，讲讲他们的故事，我们可以把它叫做真正的《少数派报告》，也希望这些案例，能在寒冬之中，引领更多创业者找到自己的方向。]]></summary>
        <author>
            <name>老麦</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Autonomous Vehicles Join the List of US National Security Threats]]></title>
        <id>637be42e4e3a003105d9c7ca</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/autonomous-vehicles-china-us-national-security/"/>
        <updated>2022-11-21T20:51:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lawmakers are growing concerned about a flood of data-hungry cars from China taking over American streets.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Ling</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The freeCodeCamp Mobile App – Learn to Code Right On Your Phone]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/freecodecamp-mobile-app-curriculum-update/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/freecodecamp-mobile-app-curriculum-update/"/>
        <updated>2022-11-21T16:23:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I am happy to announce that the freeCodeCamp mobile app is finally ready to accept beta testers. 🧑‍💻 The mobile development team just pushed a big update with many helpful improvements. A big part of this is update is the implementation of the freeCodeCamp curriculum, AKA /learn. We are still]]></summary>
        <author>
            <name>Sem Bauke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Your Google Searches Are Quietly Evolving. Here’s What’s Next]]></title>
        <id>637406f42ea97fb0c6f28a46</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-search-shopping-ads-malware-trends/"/>
        <updated>2022-11-21T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[We went behind the scenes to make sense of Shopping, Ads, and the changes that will shape your internet searches.]]></summary>
        <author>
            <name>Omar L. Gallaga</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Turns Out Fighting Mosquitoes With Mosquitoes Actually Works]]></title>
        <id>63753cb74e550ec12107a81a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/genetically-engineered-mosquitoes-population/"/>
        <updated>2022-11-21T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New evidence indicates that an effort to stamp out disease-carrying insects is working. The key? Mosquitoes genetically engineered to kill off their own kind.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Copyright Lawsuit Could Shape the Future of Generative AI]]></title>
        <id>6374264a0dce9984f0039cb9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-copyright-lawsuit-could-shape-the-future-of-generative-ai/"/>
        <updated>2022-11-21T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Algorithms that create art, text, and code are spreading fast—but legal challenges could throw a wrench in the works.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Copyright Lawsuit Could Shape the Future of Generative AI]]></title>
        <id>6374264a0dce9984f0039cb9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-copyright-lawsuit-could-shape-the-future-of-generative-ai/"/>
        <updated>2022-11-21T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Algorithms that create art, text, and code are spreading fast—but legal challenges could throw a wrench in the works.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tiny Aerosols Pose a Big Predicament in a Warming World]]></title>
        <id>6373ebcc691ed08cc4b98991</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiny-aerosols-pose-a-big-dilemma-in-a-warming-world/"/>
        <updated>2022-11-21T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fossil fuels are rapidly heating the planet, but their aerosols also help cool it. Just how much, though, is a major uncertainty in climate science.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Leak Details Apple's Secret Dirt on Corellium, a Trusted Security Startup]]></title>
        <id>636c07636f531d47fb071232</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/corellium-nso-group-darkmatter-apple-lawsuit/"/>
        <updated>2022-11-21T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A 500-page document reviewed by WIRED shows that Corellium engaged with several controversial companies, including spyware maker NSO Group.]]></summary>
        <author>
            <name>Lorenzo Franceschi-Bicchierai</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cubox – 可能真是那个理想中的网络收藏工具]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43941</id>
        <link href="https://www.appinn.com/cubox/"/>
        <updated>2022-11-21T09:53:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cubox 是一款跨平台的网络收藏工具，通过浏览器扩展、客户端、手机应用、微信转发等方式，将网页、文字、图片、语音、视频、文件等内容保存起来，再经过自动整理、标签、分类之后，就可以随时阅读、搜索。有点]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn Git: 3 commands to level up your skill]]></title>
        <id>70324 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/advanced-git-commands"/>
        <updated>2022-11-21T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Learn Git: 3 commands to level up your skill
Dwayne McDaniel
Mon, 11/21/2022 - 03:00

            
When I talk to people about Git, almost everyone has a strong reaction to the git rebase command. This command has caused many people to change directory, remove the repository, and just re-clone to start over. I think this comes from misconceptions about how branching actually works, a pretty terrible default interface, and some merge conflicts mucking things up.
Git squash
If you've ever made a lot of commits locally and wish there was a way to smash them all down into a single commit, you're in luck. Git calls this concept "squashing commits." I discovered the concept while working on documentation. It took me over a dozen commits to finally get a bit of markdown just right. The repo maint…]]></summary>
        <author>
            <name>Dwayne McDaniel</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Git tips for technical writers]]></title>
        <id>70308 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/git-tips-technical-writers"/>
        <updated>2022-11-21T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[7 Git tips for technical writers
Maximilian Kolb
Mon, 11/21/2022 - 03:00

            
As a technical writer working for ATIX, my tasks include creating and maintaining documentation for Foreman at github.com/theforeman/foreman-documentation. Git helps me track versions of content, and to collaborate with the open source community. It's an integral part of storing the results of my work, sharing it, and discussing improvements. My main tools include my browser, OpenSSH to connect to Foreman instances, Vim to edit source files, and Git to version content.
This article focuses on recurring challenges when taking the first steps with Git and contributing to Foreman documentation. This is meant for intermediate Git users.
Prerequisites

You have installed and configured Git on your system. You…]]></summary>
        <author>
            <name>Maximilian Kolb</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 FREE SVG Icon Libraries For Front-End Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/tarunmankar/10-free-svg-icon-libraries-for-front-end-developers-3lgf</id>
        <link href="https://dev.to/tarunmankar/10-free-svg-icon-libraries-for-front-end-developers-3lgf"/>
        <updated>2022-11-21T07:57:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#frontend #webdev #css #svgicon]]></summary>
        <author>
            <name>Tarun Mankar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[突破系统限制，使用 Alfred Workflow + Pass 在任意登录表单填充用户名与密码]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76909</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76909"/>
        <updated>2022-11-21T01:44:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

最近一时兴起，又在从 1Password「逃离」。这次找到了一款在终端环境下运行的密码管理器 Pass，不仅开源免费，而且还能使用 PGP 算法进行加密，从各种角度来说，都是 1Password 不错的替代品。
话虽如此，单纯使用终端来管理密码始终不太方便。在几经研究之下，终于利用 Alfred 和 AppleScript 研究出可用于系统全域的自动填充系统（而不仅仅是在浏览器范围内）。
话不多说，先看疗效。

在这篇文章中，我会简单地描述如何利用 Pass 构建一个密码保险库，并尝试与 Alfred Workflow 连接起来，完成密码自动填充。
安装 Pass 并初始化保险库
注：本文着重于讲解使用 Alfred Workflow 配合 Pass 快速填充密码，因此本节内容将会较为简略。你可以在互联网搜索相关资料获取更多教程。
要安装 Pass，叫出 macOS 用户的的老朋友 Homebrew 就行。
brew install pass
由于 Pass 不利用主密码、而是 GPG 密钥对来完成保险库加密，因此这个过程中会额外安装 GnuPG。对于大部分普通用户而言，我个人推荐再额外安装诸如 GPG Suite 的密钥管理工具。你可以前往 GPG Suite 的官网 下载到 GPG Suite。
安装好 GPG Suite 之后，打开 GPG Keychain 程序，你可以看到一些密钥展示在屏幕上。

点击顶部「新建」按钮，然后填写你的姓名、电邮地址和一些额外信息。密码（Passphrase）可以不填（可以之后再设置），但…]]></summary>
        <author>
            <name>AstrianZ</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fun with console.log() 💿]]></title>
        <id>https://dev.to/lissy93/fun-with-consolelog-3i59</id>
        <link href="https://dev.to/lissy93/fun-with-consolelog-3i59"/>
        <updated>2022-11-20T21:50:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #tooling #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Alicia Sykes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-42920 BCEL 任意文件写漏洞]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11866</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11866"/>
        <updated>2022-11-20T16:55:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-42920 BCEL 任意文件写漏洞]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一万年日记：我想让这个世界记得，你曾经来过]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76907</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76907"/>
        <updated>2022-11-20T15:56:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[茨威格在《人类群星闪耀时》一书中写道：

一个人生命中的最大幸运，莫过于在他的人生中途，即在他年富力强时发现了自己的人生使命。

从这个角度，我属于无敌幸运那一拨。
21 岁五脏滚烫的年纪，我就被自己的人生使命劈中了。
​我认定我的幸福是以一个旁观者的角度审视自己的人生旅途；如果居然行有余力，那以一个故事采集者的角度去记录更多普通人的一生，赋予我们卑微又炽热的生命以超越时空的伟大意义，是我责无旁贷的使命。
是的，我当时一文不名，但幻觉丰沛。

有一天，我们都会死去
尸体烂在泥土里。
死亡并不是一件特别可怕的事
可怕的是该在何处安置我们的故事呢？
有那么一天，我们的故事也会死去
一想到这些
我就克制不住的难过起来

按剧本我接下来应该奋不顾身的投入到这份伟大的事业中，或者年少成名，鲜衣怒马；也或许撞了个头破血流，终究败给了庸俗的生活。
无论结局如何，都该是一段轰轰烈烈的故事。
但我没有，我毕业就跑去上班了，而且一上上了九年。
你能明白么？就是那种人，一边很怂，担心明天的面条米饭、柴米油盐；一边又雄心壮志誓要扼住命运的脖子，像海明威笔下的那个老头一样去大海深处跟鲨鱼搏斗。
我觉得自己就是这种人，一个小心翼翼的猛士。
中途倒是有尝试启动项目，赶在 Web 时代余晖，完成了 80% 第一版本的工作。
接着女儿就出生了，过了几年昏天黑地的日子。那时还没有现在这么成熟的摸鱼技术，工作和老婆孩子都要照顾，人生使命这种事情只能往后放一放。
这一放，距离我被命运劈中过去了十六年。
但真正的爱情经得起考验，真正的使命也经得起等待。
十六年，杨过从唇红齿白变的鬓角飞霜，还是从断肠崖顶跳了下去。
十六年，这事儿一直都在我脑子里一刻不停歇的发着光。现在我变秃了，也变强了，终于可以给她一个交待。
 
这个立志于为普通人树碑立传的新产品，定名「一万年日记」。
其实比起日记，叫传记更准确一些。
截至公元 …]]></summary>
        <author>
            <name>不许任性</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Midwives Are an Overlooked Climate Solution]]></title>
        <id>637618c8d0a7e54d87737b2f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/midwives-climate-change-reproductive-health/"/>
        <updated>2022-11-20T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These frontline birth workers already know how to assist during floods, fires, and earthquakes. They could be doing more.]]></summary>
        <author>
            <name>Sarah Sloat</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A New Explanation for How Fireflies Flash in Sync]]></title>
        <id>63728bf0a987df54c26b26e9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-new-explanation-for-how-fireflies-flash-in-sync/"/>
        <updated>2022-11-20T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Field research uncovers clues about the beetles’ coordinated blinking and confirms that a novel form of “chimeric” synchrony occurs naturally.]]></summary>
        <author>
            <name>Joshua Sokol</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[win pwn初探（一）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11865</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11865"/>
        <updated>2022-11-20T12:28:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[win pwn初探（一）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Embraces Twitter's Radical Fact-Checking Experiment]]></title>
        <id>637836104fb21507b424cef0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-embraces-twitters-radical-crowdsourcing-experiment/"/>
        <updated>2022-11-20T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The project allows users to suggest short notes that add missing context to viral tweets. It could change how social platforms operate.]]></summary>
        <author>
            <name>Carl Miller</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[✨Today I Learned: The Subtle Art of Code Reviews 💡✨]]></title>
        <id>https://dev.to/saminarp/today-i-learned-the-subtle-art-of-code-reviews-3pef</id>
        <link href="https://dev.to/saminarp/today-i-learned-the-subtle-art-of-code-reviews-3pef"/>
        <updated>2022-11-20T08:14:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#todayilearned #programming #opensource #github]]></summary>
        <author>
            <name>Samina Rahman Purba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DLL注入学习：复现一个简单的消息钩子]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11863</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11863"/>
        <updated>2022-11-20T03:54:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[DLL注入学习：复现一个简单的消息钩子]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Node.js visualized: Event Loop Phases]]></title>
        <id>https://dev.to/nodedoctors/animated-nodejs-event-loop-phases-1mcp</id>
        <link href="https://dev.to/nodedoctors/animated-nodejs-event-loop-phases-1mcp"/>
        <updated>2022-11-19T20:52:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #node #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Fabrizio Lallo, Node Doctors</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linux Date Command – How to Query the Terminal to Get Dates]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-query-the-terminal-to-get-dates-linux/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-query-the-terminal-to-get-dates-linux/"/>
        <updated>2022-11-19T19:06:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Linux has many utility tools that help you quickly find the answer to your questions. But many devs aren't aware of them. In this article, you will learn a command that has exceptional benefits.  For example, say you want to take a look at your calendar to plan a]]></summary>
        <author>
            <name>Arunachalam B</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Destabilizing Hack-and-Leak Operation Hits Moldova]]></title>
        <id>6377ad71e9158002679f7437</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/moldova-leaks-google-privacy-settlement-world-cup-apps/"/>
        <updated>2022-11-19T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Google’s location snooping ends in a $391 million settlement, Russian code sneaks into US government apps, and the World Cup apps set off alarms.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Marine Lab in the Path of Climate Change’s Fury]]></title>
        <id>63728b6892528f1523cb94dc</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-marine-lab-in-the-path-of-climate-changes-fury/"/>
        <updated>2022-11-19T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The DeFelice Marine Center sits on a strip of land that dangles into a bay. Staff is living, working, and adapting to the climate crisis in real time.]]></summary>
        <author>
            <name>Boyce Upholt</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JAVA TransforMap&LazyMap链]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11861</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11861"/>
        <updated>2022-11-19T10:26:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[JAVA TransforMap&LazyMap链]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Difference Between the Shell and the Terminal]]></title>
        <id>https://dev.to/manikbajaj/the-difference-between-the-shell-and-the-terminal-27ah</id>
        <link href="https://dev.to/manikbajaj/the-difference-between-the-shell-and-the-terminal-27ah"/>
        <updated>2022-11-19T06:58:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#opensource #linux #programming #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Manik</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[「键盘观望」来看看最近有趣的键帽 2022.11（2）]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76814</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76814"/>
        <updated>2022-11-19T01:05:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文仅代表个人观点，用于记录和观望一些键帽。
个人评分部分为主观部分，会根据厂家状态、设计、以及个人喜好权重评分，仅供参考。
键帽

GMK
老牌德国键帽厂，不过工期越拖越长，品质也有些不太稳定，但仍旧是铁王座
Tenshi 天使 「misotsu」
来自 IC 信息贴
这款键帽是由设计师misotsu（或许我们可以叫他味增酱）设计，这款键帽是他设计的第一款键帽，也是一款我认为设计得很不错的二创作品，原型是麻枝准的名作Angel Beats（天使的脉动）！
原作宣传图
这套键帽的灵感来自于剧中高人气女角色——立华奏
立华奏角色图
配色：

配色方面，选择了珠宝白、紫罗兰宝石色、豆奶白，取自角色发色和服饰颜色。以珠宝白和紫罗兰宝石色作为基调，复古点缀其中，整体观感偏冷色系。比较契合角色给人的印象，很少有表情变化，同时也非常寡言，「无心」和「冰冷」。
个性部分：

在个性键帽部分，我个人认为是中规中矩，忠于原作的设计。天使登场的羽毛和翅膀，学生服饰的领结，代表战斗能力的Hand sonic（音速手刃），七字回车设计则是Hand sonic 五代形似莲花，是因为可爱而制造的武器。而贯穿作品的暗线，跳动的心脏——女主角与男主角的羁绊，来自于男主角生前捐赠的心脏跳动在女主角的身体里，正如作品标题所示——Angel Beats（天使的脉动）！
渲染展示（仅供参考）：

金属个性：

这枚金属键帽的个性图案，是来自于角色最喜爱的食物——麻婆豆腐。
桌垫：

桌垫 Angel's Down

桌垫 Fallen from grace
键帽信息：
材质：ABS材质
高度：原厂高度
工艺：二次成型
个人评分：5—10
对于二次创作键帽会有更高要求，这款键帽忠于原作的设计，是优点也是限制，根本上来说二次创作的作品都会出现这个问题，不过仍旧有厉害的作者能够做出超越原作的改编，这款键帽的颜色设计我觉…]]></summary>
        <author>
            <name>车不能快</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hoisting in JavaScript with let and const – and How it Differs from var]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/javascript-let-and-const-hoisting/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/javascript-let-and-const-hoisting/"/>
        <updated>2022-11-18T23:33:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I used to think that hoisting only happened to variables declared with var. But recently, I learned that it also happens to variables declared with let and  const. I'll explain what I mean in this article. I also have a video version of this article [https://www.youtube.com/watch?v=VbHaL_J8Ex0] you can check]]></summary>
        <author>
            <name>Dillion Megida</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NASA Will Not Change the James Webb Telescope’s Name]]></title>
        <id>6377e38384f5d2572f8d0a73</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/nasa-will-not-change-the-james-webb-telescopes-name/"/>
        <updated>2022-11-18T22:45:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The moniker, which honors a former agency administrator accused of enforcing anti-LGBTQ policies, has long been controversial.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elizabeth Holmes of Theranos Gets 11 Years in Prison]]></title>
        <id>637670be197cd825272582e8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elizabeth-holmes-theranos-is-going-to-prison/"/>
        <updated>2022-11-18T22:26:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The former Theranos CEO’s fall is a cautionary tale for eccentric founders and the investors who blindly throw money at their inventions.]]></summary>
        <author>
            <name>Amanda Hoover</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is Data Analytics? Data Analysis and Definition for Beginners]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/what-is-data-analytics-data-analysis-and-definition-for-beginners/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/what-is-data-analytics-data-analysis-and-definition-for-beginners/"/>
        <updated>2022-11-18T21:55:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Data analytics is the process of collecting, organizing, and analyzing raw data from different sources. You can then gain insights that'll help organizations make important predictions and decisions.  Data analytics mostly involves studying data trends over a given period, and then extracting useful information from these trends.  Why]]></summary>
        <author>
            <name>Ihechikara Vincent Abba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[In App Update - How to Notify Users of App Updates in Flutter]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/in-app-update-the-flutter-way/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/in-app-update-the-flutter-way/"/>
        <updated>2022-11-18T21:50:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When you roll out a new version of your application, you want your users to know about it. Whether you fixed a critical bug, added a new feature, or the application just runs smoother or faster – they need to know.  As application developers, we want all of our]]></summary>
        <author>
            <name>Tomer Ben Rachel</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Express +  Node.js Handbook – Learn the Express JavaScript Framework for Beginners [2022 Edition]]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/the-express-handbook/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/the-express-handbook/"/>
        <updated>2022-11-18T18:52:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What is Express? Express is a Web Framework built upon Node.js. Node.js is an amazing tool for building networking services and applications. Express builds on top of its features to provide easy to use functionality that satisfies the needs of the Web Server use-case. It's Open Source, free, easy to]]></summary>
        <author>
            <name>Flavio Copes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use Hydra  to Hack Passwords – Penetration Testing Tutorial]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-use-hydra-pentesting-tutorial/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-use-hydra-pentesting-tutorial/"/>
        <updated>2022-11-18T17:28:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hydra is a brute-forcing tool that helps penetration testers and ethical hackers crack the passwords of network services.  Hydra can perform rapid dictionary attacks against more than 50 protocols. This includes telnet, FTP, HTTP, HTTPS, SMB, databases, and several other services. Hydra was developed by the hacker group “The]]></summary>
        <author>
            <name>Manish Shivanandhan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lume SSG Handbook – How to Create a Static Blog with Lume]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-create-a-static-blog-with-lume/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-create-a-static-blog-with-lume/"/>
        <updated>2022-11-18T17:06:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lume is a new static site generator based on Deno. Deno is a JavaScript-based run-time environment that supports TypeScript.  Lume is not built around any specific language. It supports Markdown, Nunjucks, TypeScript, and JavaScript by default. Lume also supports plugins. Some plugins come preinstalled by default. This is why]]></summary>
        <author>
            <name>Rajdeep Singh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Best Password Managers (2022): Features, Pricing, and Tips]]></title>
        <id>5ce3031cfd8c3451c5008275</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-password-managers/"/>
        <updated>2022-11-18T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keep your logins locked down with our favorite apps for PC, Mac, Android, iPhone, and web browsers.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Good Luck Getting Elon Musk to Stop Tweeting]]></title>
        <id>63767f081f6fc1913bddf48f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-good-luck-getting-elon-musk-to-stop-tweeting/"/>
        <updated>2022-11-18T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Twitter’s billionaire new owner is seemingly addicted to his own platform, firing off updates that endanger his own turnaround plan.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use a Super-Intense Laser to Kick an Electron out of a Molecule]]></title>
        <id>637737fe07aaf5e4eb27d0bb</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-use-a-laser-to-kick-an-electron-out-of-a-molecule/"/>
        <updated>2022-11-18T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[By firing pulses quintillionths of a second long, physicists study the fleeting motion of an electron leaving two bonded atoms.]]></summary>
        <author>
            <name>Sophia Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Data Structures In Frontend JavaScript In The Real World (With React Code Examples)]]></title>
        <id>https://dev.to/jkettmann/data-structures-in-frontend-javascript-in-the-real-world-with-react-code-examples-3506</id>
        <link href="https://dev.to/jkettmann/data-structures-in-frontend-javascript-in-the-real-world-with-react-code-examples-3506"/>
        <updated>2022-11-18T12:42:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #frontend]]></summary>
        <author>
            <name>Johannes Kettmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[分享一波好用的记账方式]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76886</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76886"/>
        <updated>2022-11-18T12:25:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前段时间，我和小助理录制了一期关于记账的播客。
我个人记账十几年，并从记账这件事中收获许多，小助理的财务状况也在记账后一点点发生改变，故而我俩一致认为记账对大部分人实现攒钱目标是一功不可没的步骤，于是商量着录了这期节目，希望能给大家分享一些关于攒钱和记账的心得与技巧。
这期播客上线后受到了极大的欢迎，不仅上了首页，收获了3万多播放，200多条互动，还有超过千次的收藏，连评论都获得了100多个赞， 这意外的热度让我非常欣慰。
我们团队有位小伙伴在听完这期播客后，认为对她有巨大帮助，并自告奋勇做这期节目的「课代表」，把节目里的干货做一个系统化的整理，然后分享给大家，下面的文字内容就来自小伙伴精心整理的【课程笔记】，希望能为大家提供到行之有效的方法。
 

一、找一个记账方式
 
记账的方式有很多，包括但不限于Excel、备忘录、各种记账app。
方式不重要，选一个习惯用的，适合自己的就行，但不要在这一步上耽搁太久。

我最一开始记账的时候，下载了一大堆记账app，光挑app就花了一个多礼拜的时间，这就很没有必要。选哪种方式都无所谓，重要的是坚持记账。
我自己偏向用Excel，因为莫名觉得记账app的操作都好复杂啊，而且我更习惯自己去分类。
更倾向用app的朋友，可以试下关哥推荐的时光序app，纯净无广，功能强大，除了记账以外，还可以用做日程提醒。
 
二、先做全年预算
有些支出是不能按月去计算的，因为它不一定每个月都有，这样可以给自己一个整体的规划目标感。
比如保费，它是年缴的；再比如国庆节收到的婚礼请柬可能就比较多，但平常的月份，这部分支出就比较少或者干脆没有。
很多人会把这些开销当成一笔意外支出，但实际上，这种情况每年都会发生，所以咱们可以提前把这部分的年预算给做好，至于到底是哪个月花的钱，就不重要了。
这种规划方式同时能帮我们更好的控制支出，也利于后期复盘。
假设全年总预…]]></summary>
        <author>
            <name>关哥Emma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Binance Has a Cunning Plan to Save Crypto—but It’s Too Late]]></title>
        <id>6376b06907aaf5e4eb27d0b5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/binance-exchange-save-crypto/"/>
        <updated>2022-11-18T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Crypto exchanges want to prove that the market can thrive after the FTX collapse. Despite their efforts, future failures may be inevitable.]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Khalili, Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pager's App Gives Screenshots Superpowers. That’s Just the Beginning]]></title>
        <id>6373f31392528f1523cb94e8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/pager-link-screenshots/"/>
        <updated>2022-11-18T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new startup called Pager lets users make shareable, link-enabled screenshots. They could be a key to a more open web.]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Goode</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Diverse Teams Are Needed to Save the Planet]]></title>
        <id>6376afe598d83b411c64f19d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/wired-impact-diversity-inclusion/"/>
        <updated>2022-11-18T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bringing people with a range of perspectives to the table is the quickest way to solve difficult problems, experts tell WIRED Impact.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vertical Farming Needs to Grow More Than Salad]]></title>
        <id>6376b022c3549109c89b8b9a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/wired-impact-infarm-vertical-farming/"/>
        <updated>2022-11-18T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Indoor agriculture promises to massively reduce the water and land needed to support crops. But at the moment, it only works for a tiny percentage of foods.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Reynolds</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NodeJS VM和VM2沙箱逃逸]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11859</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11859"/>
        <updated>2022-11-18T10:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[NodeJS VM和VM2沙箱逃逸]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Mock an API in ONE minute]]></title>
        <id>https://dev.to/ismailkamil/how-to-mock-an-api-in-one-minute-eip</id>
        <link href="https://dev.to/ismailkamil/how-to-mock-an-api-in-one-minute-eip"/>
        <updated>2022-11-18T06:45:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #tutorial #productivity #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Ismail Kamil</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[内存对象搜索原理剖析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11857</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11857"/>
        <updated>2022-11-18T03:33:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[内存对象搜索原理剖析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Here’s How Bad a Twitter Mega-Breach Would Be]]></title>
        <id>637260a4d12193bd58db2501</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-mega-breach-what-if/"/>
        <updated>2022-11-18T01:41:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Elon Musk laid off half the staff, and mass resignations seem likely. If nobody’s there to protect the fort, what’s the worst that could happen?]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Here’s How Bad a Twitter Mega-Breach Would Be]]></title>
        <id>637260a4d12193bd58db2501</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-mega-breach-what-if/"/>
        <updated>2022-11-18T01:41:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Elon Musk laid off half the staff, and mass resignations seem likely. If nobody’s there to protect the fort, what’s the worst that could happen?]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Reactjs Protected Route]]></title>
        <id>https://dev.to/collins87mbathi/reactjs-protected-route-m3j</id>
        <link href="https://dev.to/collins87mbathi/reactjs-protected-route-m3j"/>
        <updated>2022-11-17T20:55:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #tutorial #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Collins Mbathi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[100+ Most Useful Github Repositories Every Programmer Needs]]></title>
        <id>https://dev.to/johongirr/100-most-useful-github-repositories-every-programmer-needs-32cg</id>
        <link href="https://dev.to/johongirr/100-most-useful-github-repositories-every-programmer-needs-32cg"/>
        <updated>2022-11-17T17:45:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #programming #github]]></summary>
        <author>
            <name>Johongir</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Twitter Bubble Let Democrats Defy Political Gravity]]></title>
        <id>637647ed07aaf5e4eb27d0ac</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/election-twitter-midterms-trans-kids/"/>
        <updated>2022-11-17T15:15:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The midterm elections showed that the far-right's manufactured narrative about trans kids doomed the GOP when they made it policy.]]></summary>
        <author>
            <name>Katherine Cross</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[dev.to is for webdevs and beginners - I have data to prove it]]></title>
        <id>https://dev.to/derlin/devto-is-for-webdevs-and-beginners-i-have-data-to-prove-it-54c4</id>
        <link href="https://dev.to/derlin/devto-is-for-webdevs-and-beginners-i-have-data-to-prove-it-54c4"/>
        <updated>2022-11-17T14:15:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #beginners #opensource #meta]]></summary>
        <author>
            <name>Lucy Linder</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why the Emoji Skin Tone You Choose Matters]]></title>
        <id>636e9f884afa8ea305a9eb9d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/why-the-emoji-skin-tone-you-choose-matters/"/>
        <updated>2022-11-17T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED's spiritual advice columnist on whether to use the tone that most resembles your own—or to stick with the original Simpsons-esque color.]]></summary>
        <author>
            <name>Meghan O'Gieblyn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why the Emoji Skin Tone You Choose Matters]]></title>
        <id>636e9f884afa8ea305a9eb9d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/why-the-emoji-skin-tone-you-choose-matters/"/>
        <updated>2022-11-17T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED's spiritual advice columnist on whether to use the tone that most resembles your own—or to stick with the original Simpsons-esque color.]]></summary>
        <author>
            <name>Meghan O'Gieblyn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter’s Moderation System Is in Tatters]]></title>
        <id>637589ac197cd825272582e3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitters-moderation-system-is-in-tatters/"/>
        <updated>2022-11-17T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Disinformation researchers have spent years asking Twitter to remove toxic and fake posts. After Elon Musk’s staff cuts, there’s hardly anyone to talk to.]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott, Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Plastic Packaging Alternative Can Compost in a Year]]></title>
        <id>637587474934747117c34995</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/wired-impact-shellworks-biodegradable-plastic/"/>
        <updated>2022-11-17T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[British startup Shellworks is fed up with waste, so it created a vegan material that can be turned into compost.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bureaucracy Is Blocking the Green Energy Revolution]]></title>
        <id>63758a9e5bad9cf74491b038</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/wired-impact-green-energy-bureaucracy/"/>
        <updated>2022-11-17T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Greg Jackson, CEO of Octopus Energy, tells WIRED Impact that red tape is causing “disastrous” delays to sustainable energy projects.]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Khalili</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What AI-Generated Art Really Means for Human Creativity]]></title>
        <id>63642ed083fe12d97101a106</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/picture-limitless-creativity-ai-image-generators/"/>
        <updated>2022-11-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Artificial intelligence can now make better art than most humans. Soon, these engines of wow will transform how we design just about everything.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Kelly</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lyft Aspired to Kill Car Ownership. Now It Aims to Profit From It]]></title>
        <id>63728f1d2ea97fb0c6f28a35</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/lyft-aspired-to-kill-car-ownership-now-it-aims-to-profit-from-it/"/>
        <updated>2022-11-17T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company once claimed that ride-hail services and robotaxis would make personal cars obsolete. Mounting losses have prompted a rethink.]]></summary>
        <author>
            <name>Aarian Marshall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Lab-Grown-Meat Startup Gets the FDA’s Stamp of Approval]]></title>
        <id>637520f6d0a7e54d87737b2b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/lab-grown-meat-approval/"/>
        <updated>2022-11-16T17:46:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The US regulatory body has signed off on Upside Foods’ cultivated meat—but the company is still figuring out how to make enough of it to sell.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Reynolds</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Telehealth Sites Put Addiction Patient Data at Risk]]></title>
        <id>63189c13036b54662b510390</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/substance-abuse-telehealth-privacy-tracking-tech/"/>
        <updated>2022-11-16T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New research found pervasive use of tracking tech on substance-abuse-focused health care websites, potentially endangering users in a post-Roe world.]]></summary>
        <author>
            <name>Lindsey Ellefson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Stereotype of the Woke Teen Is 'Tárring' Art]]></title>
        <id>63725ab8845dc8670fda4f71</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tar-art-social-media-stereotypes/"/>
        <updated>2022-11-16T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An archetype culled from the depths of social media seems to be short-circuiting screenwriters’ creativity.]]></summary>
        <author>
            <name>Katherine Cross</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[React - Best Practices]]></title>
        <id>https://dev.to/iambilalriaz/react-best-practices-ege</id>
        <link href="https://dev.to/iambilalriaz/react-best-practices-ege"/>
        <updated>2022-11-16T13:14:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #javascript #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Hafiz Muhammad Bilal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Want to Archive Twitter? Good Luck With That]]></title>
        <id>6372872a8cea9c3346926042</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-archive-elon-musk/"/>
        <updated>2022-11-16T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The platform's meltdown has shed light on the steep challenge of preserving social media data. But not everything is worth saving.]]></summary>
        <author>
            <name>Amanda Hoover</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[优化 Windows 下的多屏体验]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76841</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76841"/>
        <updated>2022-11-16T10:16:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[虽然现在多屏用户逐渐变多，但仍是小众，Windows 也并没过对多屏使用进行太多的优化。所以只好自己动手，于是有了以下一些个人自用的优化设置。
窗口出现位置优化
Windows 系统仅对多屏用户提供了简单主显示器的设置，默认情况下所有新打开的窗口都只会出现在主显示器上，即使你在使用另一个的显示器。而「基于显示器连接记住窗口位置」只能记住上次关闭时所在的屏幕，实用性并不高。

这时微软自家的 Power Toys 里的 FancyZones 就可以派上用场了，除了我们熟知的窗口布局设置外，它还可以调整窗口行为，在这里我们可以通过启用「将新创建的窗口移动到当前 活动的监视器（实验性）」来达到这一效果，美中不足的是动画不够优雅。

窗口出现的问题解决了，但任务栏上默认是显示所有屏幕上的窗口，不能让我们快速区分哪些应用是在当前屏幕下的。

为了解决该问题，如下图所示，Windows 提供了简陋的选项加让人摸不着头脑的翻译。设置后，每个屏幕下的任务栏就只显示当前屏幕下打开的窗口，更符合直觉，不过 Win + 数字 的快捷键就只能在主显示器上使用了。

内容显示优化
现在 Windows 下大部分的应用都适配高 DPI 的，少部分不支持的，也可以通过 Windows 自带的属性 - 兼容性选项来调整。

上面的设置仅解决了单个应用在高分辨率屏幕下的问题，并不能解决应用在分辨率相差太大的显示器间移动时会出现界面变形问题。这时，如果你使用的 AMD 显卡，那你可以通过启用 AMD Radeon Software 里的「超虚拟分辨率」来让低分辨率屏切换到更高的逻辑分辨率，不仅缩小的多屏间的分辨率差距，还有抗锯齿的效果。由于个人没有使用 Nvidia 和 Intel 显卡，相关选项是否存在请自行到显卡设置里翻找。

设置完成后到 Windows 设置调整下逻辑分辨率和缩放即可。

除此之外，对于我们网上冲浪必备的浏览器，它的缩放是固定的，且只有一个设置选项。不知道有没有人跟我一样两个屏幕的缩放比例是不一样的，在两个屏幕间移动浏览器时，网页内容并不会根据 DPI 而变化，导致观感割裂。在这里我推荐一个 FireFox 浏览器插件：ffreszoom，它可以实时感知屏幕宽度的变化，当宽度超过指定值时，自动调整到指定缩放比例。设置前先通过这个网站查看自己的屏幕宽度：http://whatismyscreenresolution.net/，需要将 Firefox 浏览器移动到不同显示器上刷新。

如图所示我的外屏宽度是 1728 px，笔记本内屏为 1024，所以我在两者之间随意取了一个值用于判断，若当前屏幕宽度超过 1600 px，就自动设置缩放为 1.5，也即 150%。若小于 1600 px，则使用浏览器设置里的值。两种缩放无缝切换，只会多了一个缩放的动画。由于本人没使用 Chromium 类浏览器，并没有对应的插件推荐，不过其用户这么多，应该会有类似的插件。

利用「闲置的」触摸板
不知有没有跟我一样喜欢使用笔记本键盘的，且平时一些简单的操作直接用触摸板直接操作。现在 Windows 11 已经支持自定义触摸板多指手势了，但其不能根据不同应用设置不同的手势，例如：A 软件可以用 Ctrl  + W 关闭，但 B 软件只能用 Alt + F4，同一个操作有不同的快捷键。

这时就需要第三方软件了，这里我推荐 GestureSign，界面虽然是 Windows 10 风格，但不影响使用，毕竟设置完就不用再看了。它可以为不同应用的不同快捷键键设置相同的触控手势，手势类型也不再仅限于横平竖直，可以自由发挥。同时软件也内置了一些常用的命令供选择。

上图是我的一些设置，双指一般使用系统默认就不添加上去了。其中个人最爱的是三指滑动切换标签，体验比鼠标点击更加符合人的直觉。对于频繁使用搜索启动器的我，把三指上滑指定为搜索启动器的快捷键，方便呼出。
 
对了，设置前记得把系统自带的相关手势取消掉，不然会冲突。若你仍不习惯使用触摸板，该软件也支持鼠标手势，具体可以自行下载体验。
结尾
以上便是我在使用多屏时遇到的问题，及相关解决方法，希望对多屏用户有帮助。]]></summary>
        <author>
            <name>Not_your_user</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在少数派，你甚至可以聊足球之卡塔尔世界杯观赛指南]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76813</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76813"/>
        <updated>2022-11-16T08:25:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[卡塔尔世界杯开幕式将于11月21日即下周一举行，在接下来的一段时间，将是全世界足球迷的狂欢月，无论你是不是足球迷，你都将会在各种媒体和社交网络上看到世界杯的信息，从球员的球场表现，到场外的花边新闻；有老将的“老骥伏枥，志在千里”，也有新人的横空出世；有冠军登顶后的春风得意，也有亚军距成功一步之遥却又失之交臂的遗憾……在世界杯举办的一个月里，将诞生许多热血与感动的故事，也少不了令众人津津乐道的段子，总之，这一切都让人无比期待。
世界杯赛程赛制
2022年世界杯将在中东国家卡塔尔举办，这是历史上首次在中东地区举办世界杯。
小组赛分组（来源：国际足联官网）
本届世界杯将有32支球队参加，分成8个小组。

A组：卡塔尔，厄瓜多尔，塞内加尔，荷兰
B组：英格兰，伊朗，美国，威尔士
C组：阿根廷，沙特阿拉伯，墨西哥，波兰
D组：法国，澳大利亚，丹麦，突尼斯
E组：西班牙，哥斯达黎加，德国，日本
F组：比利时，加拿大，摩洛哥，克罗地亚
G组：巴西，塞尔维亚，瑞士，喀麦隆
H组：葡萄牙，加纳，乌拉圭，韩国

世界杯31支参赛队伍由各个洲世界杯预选赛选出，其中欧洲拥有13个参赛名额，非洲5个名额，亚洲4.5个名额，南美洲4.5个名额，北美及加勒比地区3.5个名额和大洋洲0.5个名额。其中的半个名额是附加赛名额，澳大利亚和哥斯达黎加通过附加赛获得世界杯参赛资格。东道主卡塔尔自动获得参赛资格。
世界杯遵循杯赛赛制，分为小组赛和淘汰赛，与欧冠、亚冠等冠军联赛不同，世界杯小组赛为单回合制，每支队伍踢3场小组赛，积分前2名晋级淘汰赛。淘汰赛不再抽签，A组第一对阵B组第二，B组第一对阵A组第二，C组第一对阵D组第二，D组第一对阵C组第二，以此类推，同时，小组前二的两支队伍将分在上下两个半区，保证决赛前不再相遇。
淘汰赛对阵（来源：懂球帝APP）
小组赛将于北京时间11月21日至12月3日凌晨进行，淘汰赛…]]></summary>
        <author>
            <name>吃饭Bu洗碗</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tomcat回显学习第一弹]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11851</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11851"/>
        <updated>2022-11-16T07:21:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tomcat回显学习第一弹]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何上好一堂线上课？这是我的实践与思考]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76839</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76839"/>
        <updated>2022-11-16T06:31:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

10 月的国庆小长假刚一结束，准备告诫学生们及时收心、恢复学习状态的长篇大论还没来得及打好腹稿，便伴随着疫情的到来再没机会说出口。小长假结束到校第二天，我所在的城市便由于疫情不得不陆续发出居家线上学习的通知，原本以为一周就能结束的线上学习，一晃眼已经进行了整整 5 周，在这 5 周里，我已经习惯了每天起床一杯咖啡后直接坐到桌前，开始一天的线上课程准备。
教师线下如何授课
在介绍我的线上授课经验之前，有必要先对我当前线下授课的方式进行简单介绍，我所在的小学使用的硬件设备是希沃白板，日常完成备课后，我会到教室使用希沃白板打开 PPT 进行授课。希沃白板的便利之处在于，即便你不使用内置的同名应用「希沃白板」进行备课、授课，它仍然支持打开课件后，直接在课件上使用不同颜色的画笔进行标记、圈画，并支持橡皮擦功能，大大节省了备课时间。
此外，希沃白板通常会配备有投影仪，一般我会在习题讲评课上利用投影仪播放练习单或是课堂作业，来完成习题讲评课；或是在随堂课上实时对学生的作业、作品进行展示。希沃白板还内置了多种工具，我使用频率较高的是其内置的倒计时功能，当课堂上需要进行限时练习或讨论时，它便能派上用场。
居家授课如何复制线下经验
我手上的电脑设备一共有两台，对于使用 Windows 电脑的用户而言，在电脑上直接下载前文提到过的「希沃白板」应用，便能把制作好的课件直接导入希沃（或直接利用希沃制作课件）实现实时圈画、倒计时等常用功能。而我的 Windows 电脑借给了同样有网课需求的同事，因此我可以用来上网课的主要设备就是一台 16+256G 的 …]]></summary>
        <author>
            <name>Peggy_</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Build and Deploy a Node.js Microservices Application]]></title>
        <id>https://dev.to/pavanbelagatti/build-and-deploy-a-nodejs-microservices-application-2966</id>
        <link href="https://dev.to/pavanbelagatti/build-and-deploy-a-nodejs-microservices-application-2966"/>
        <updated>2022-11-16T05:49:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#node #microservices #docker #kubernetes]]></summary>
        <author>
            <name>Pavan Belagatti</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[1800元，打造我的 iPad 数字阅读器]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76830</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76830"/>
        <updated>2022-11-16T04:24:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

本文提供了一个使用 iPad 进行数字阅读的低成本实用方案。
使用数字工具建立工作流基本上都遵循「收集-整理-阅读-输出」这样一个基本流程。在少数派上已经有很多文章关注了获取信息、收集整理、笔记输出等方面的方法论，但似乎比较少有人专门关注「阅读」这件事情。
阅读好像是一项不言自明、人人具备的技能，但是在数字时代，如何打造自己的数字阅读方案仍然是一个值得讨论的问题。虽然数字设备摆脱了纸质材料笨重的束缚，提供了更多的内容信息来源，但是也带来了新的难题。电脑、平板、手机……什么才是更好的阅读设备？书籍、报刊杂志、网页、社交媒体信息，如何更好的整合多源信息？
我认为，一个好的数字阅读方案应当满足以下要求：

简洁实用、舒适方便，专注于阅读本身；
提供一体化的阅读平台，既能广泛容纳各类来源、形式的内容，又能方便地记录标注笔记，对接后续内容输出；
成本较低，能够为更多人所用。

围绕这些目标，这篇文章介绍了我是如何从自己的需求出发，尝试用 iPad 打造适合自己的阅读工具的，希望能够给大家提供一些参考。
关于数字阅读：我需要什么样的工具
选择有效的工具必须先明确自己的需求。作为一个社科博士研究生以及数字工具的爱好者，我的日常阅读内容与来源大致包括这几个方面：

与个人研究议题相关的中英学术书籍、论文以及报告；
其他书籍，包括人文社科经典、人物传记、非虚构类作品、小说等；
专业媒体与官方资讯，个人关注的信源如财新、晚点、联合早报、澎湃、各类官媒等；
其他互联网信息，来自微信、微博等社交媒体以及其他网站。

在过去，我的阅读方式大致是这样的：…]]></summary>
        <author>
            <name>littleiron</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PicGo 2.3.1 版本更新发布，来看看更新了什么]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76811</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76811"/>
        <updated>2022-11-16T03:27:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[PicGo，一个用于快速上传图片并获取图片 URL 链接的工具。
今年是 PicGo 的五周年，虽然我真的很想推出一个大的正式版 (2.4.0) ，但是平时工作实在忙碌，只能抽空在闲暇时间写写 PicGo，因此没能交出一个让自己满意的答卷。所以本次时隔一年的更新只能以一个小版本更新。
不过对于用户来说，这个小版本还是修复了不少问题以及带来了不少新功能，我挑了其中一些比较有代表性的，快来看看吧。
Features
macOS arm64 的构建版本
从 2.3.1 版本开始，PicGo 也为 arm64 版本的 mac 带来适配的构建版本。为此，PicGo 更新了底层的 Electron 版本，跨越非常大，没少做适配。不过 arm64 版本的原生应用确实速度非常快。
如果你是 macOS 用户，但是遇到了安装、使用的问题，可以参考 PicGo 的 FAQ 最后一条进行处理。
多语言支持
一直以来 PicGo 只有简体中文的界面。从 2.3.1 版本开始，引入了 简体中文 \ 繁體中文 \ English 三种语言的界面。你可以在设置界面中切换语言。如果你想为 PicGo 添加更多的语言支持，欢迎参考贡献指南。
i18n 多语言设置
使用内置剪贴板上传
PicGo 对于剪贴板图片一直是采用脚本的方式获取的，同时不同平台的脚本不一样。但是不同的系统、用户环境会带来脚本执行结果不一定符合预期的情况。例如某些 Windows 用户使用「剪贴板上传」的时候就会遇到脚本报错或者进程残留的问题。因此这个版本新增了一个配置项，可以使用 Electron 提供的剪贴板 API 进行剪贴板图片获取以及上传。如果你遇到了上述的问题，不妨开启这个选项。
使用内置剪贴板上传
日志文件大小控制
2.3.0 版本优化了一些启动相关的日志，但是由于代码和系统的原因，某些用户会遇到写入日志死循环的问题，导致日…]]></summary>
        <author>
            <name>PiEgg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何快速做出一个合格的PPT：我的思考与实践]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76433</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76433"/>
        <updated>2022-11-15T23:55:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[什么是合格的PPT？
我们做演示幻灯片（后用PPT指代）最好的结果是什么？就是让自己想要传达的目标与听众期待的目标尽量匹配，如何能达成这效果，那就能说这样PPT是合格的。

 
我们拿可以称之为每年“年度最佳PPT”的苹果发布会举例，苹果想要传达的是“我们又创造了一些NB的产品，快来买!"，而用户期待的是“今年又会拿什么让人惊叹的产品跟功能出来震撼到我”，苹果为了传达产品的厉害之处，会用大大的数字突出性能提升百分比，会通过一个个实际使用场景来说明新功能能够帮助用户解决痛点，会通过层层递进的方式，让爆点越来越大，惊喜接踵而来……通过一系列的手段来满足用户的期待，通过发布会让新产品特性，深刻的传达到用户脑中。

 
说完了飘在天上的，再来说些更加接地气的，例如打工人每年必须要做的年终总结PPT。
年终总结大部分人的目标应该是“快看我今年干了好多好多的事，没闲着，给我多点年终奖”，很多初入职场的打工人会把做过的所有事情堆进PPT中，来个十几页，希望领导看到，“我今年都干了这么多事情了，没有功劳也有苦劳吧”，但是这样的PPT不是领导所期望的。

领导其实期望看到的是“你为今年的目标做了什么，有什么成长，明年如何达成目标”，归根到底就是要表现出你这个人如何，有没有潜力，值不值得被激励。还有你的领导也需要对上汇报，你报告里的部分内容将会成为他的汇报内容，他要达成的汇报目标是“今年目标我们团队是这样达成的，整个团队在成长，明年我们将会达成更高的目标”，他要表现出自己是一个合格的团队领导，能够带领团队完成目标，他也希望拿到更多的年终奖或者升职。
看完上面的分析，我想你应该清楚一个合格的年终总结PPT应该怎么做了吧，多写自己是如何的优秀，如何帮助完成了团队年终目标，自己的成长以及明年的计划，对于一些与团队目标关系不大的工作，可以简单带过。
大而广之，其实做任何内容输出，都不要脱离或者偏离自己…]]></summary>
        <author>
            <name>陈勇_Dennis</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Infinite Cloud Is a Fantasy]]></title>
        <id>636287740b9dedd635bdb041</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cloud-data-storage-climate/"/>
        <updated>2022-11-15T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It's all too easy to believe in the illusion of neverending data storage and streaming. But it's destroying the natural world.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Gonzalez Monserrate</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Who Will Pay the Price for Big Tech’s Hubris?]]></title>
        <id>63724ad4b25bbf8e38fd5bb9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/who-will-pay-the-price-for-big-techs-hubris/"/>
        <updated>2022-11-15T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED’s editor in chief mulls what lies in store for Elon Musk and Sam Bankman-Fried, plus more thoughts on the past week’s headlines.]]></summary>
        <author>
            <name>Gideon Lichfield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hunt for the Dark Web’s Biggest Kingpin, Part 4: Face to Face]]></title>
        <id>63503ad72721236bcb158484</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/alphabay-series-part-4-face-to-face/"/>
        <updated>2022-11-15T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The team uses a secret technique to locate AlphaBay’s server. But just as the operation heats up, the agents have an unexpected run-in with their target.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a real-time bidding system with Socket.io and React Native 🤩]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-real-time-bidding-system-with-socketio-and-react-native-1cj5</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-real-time-bidding-system-with-socketio-and-react-native-1cj5"/>
        <updated>2022-11-15T10:16:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #react #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[UPack压缩的PE文件头解析及调试]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11847</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11847"/>
        <updated>2022-11-15T08:47:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[UPack压缩的PE文件头解析及调试]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[赶海观察日记：专业赶海人如何赶海？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76797</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76797"/>
        <updated>2022-11-15T06:20:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[会呲水的猫眼螺、遇盐出洞的蛏子、卧沙总是卧一半的蛤蜊……
如果你经常看赶海视频的话，对这些出镜率极高的海洋生物都不会感到陌生。近年来生活类自媒体的蓬勃发展，使得赶海1这一沿海地区的常见活动也得以进入镜头，并逐渐为大众所熟知。
然而，赶海真的像视频里那样，一袋食盐、一把小铲，在沙滩上挖几下，就能轻松收获一桶海鲜吗？镜头之外的真实赶海生活，是什么样子的呢？专业赶海人都如何赶海呢？
居住在北方某沿海城市的我，虽然不是一个专业的赶海人，但几次赶海下来，倒是收获了一肚子见闻，遂整理出这篇观察日记，以飨读者。
赶海群体：什么人在赶海？
第一类是专业赶海人。专业赶海人从外观上是最容易辨别出来的群体，他们的装备专业且齐全，从头戴式探照灯到防水雨裤，从钓竿到抽虾筒。他们干活熟练麻利，且通常不会聚集作业，而是分散开来、独自行动，一人承包一片区域，维持着互不侵犯、心照不宣的默契。对他们来说，赶海是经济收入的重要来源，他们所收获的海产品可用于贩卖，有时也会「拿回自己家做着吃」。
夜钓的大爷，穿着雨裤方便下海放鱼饵。交谈中大爷自述是因身背负债而每晚赶海。摄于10月29日。
第二类是业余赶海人，以村民和游客为主，他们的熟练程度、赶海目的也各不相同。
附近村庄的居民对赶海更熟悉些，更善于寻找海洋生物的呼吸孔。尽管装备不如专业赶海人那么齐全，但他们仅凭一把小铲子和一个小桶，也能有相当不错的收获，足够做一顿饭。一次赶海时，我们碰见了一对年轻的小情侣，听口音像是附近的村民，女生向我展示了当晚的收获——小半桶的狗虾，并「打算回去拿椒盐炒着吃」。
游客则多半是抱着玩乐的心态，将赶海当成一次有趣的家庭活动。
图片来源：网络
赶海攻略：时间，装备和收获
赶海时间
赶海前需要提前查好当地的潮汐时间表，重点关注水位高度和涨潮、落潮时间。每天的落潮时间有所不同，一般初一、十五会落大潮，海水退得更远，给赶海人提供了更广阔的探…]]></summary>
        <author>
            <name>katejate</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（九）番外篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11845</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11845"/>
        <updated>2022-11-15T06:16:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（九）番外篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fluent Search | 一款支持工作流的高颜值 Windows 搜索软件]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76810</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76810"/>
        <updated>2022-11-15T06:08:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[平台：Windows 10/11
下载：官网、微软商店（部分功能受限）

Fluent Search 一款不满足于只提供「Fluent 流畅」搜索体验，还想在外观、交互、工作流上进一步拓展的高颜值搜索软件。
Fluent 设计 + 个性化
相关设置页面：外观、特效、主页
颜值就是生产力，这句话在 Windows 平台似乎并没有得到很好的验证，关注 Windows 的用户都知道微软虽有设计规范，但对软件生态的掌控力约等于没有，连自家应用也不一定会及时跟进，更何况第三方软件，因此在 Windows 平台上一款遵守规范且好看的应用是可遇不可求的。身为一款随时随地都有可能跟用户打交道的应用，好看的设计会让用户体验更上一层楼。以下是其三种搜索窗口基础样式：
搜索栏 + 自定义图标、水印窗口窗口 + 主页 = 类开始菜单风格
Fluent Search 不仅自带不同风格的主题，同时也提供大量的选项让其更具个性化，从浅色、深色模式，到窗口样式、大小、字体、图标、水印、颜色、透明材质、动画等都可调整。不同于其它跨平台的应用，基于 C# 开发的 Fluent Search 可以快速跟进 Windows 新设计的同时仍有着原生的性能表现。

「流畅」搜索
相关设置页面：搜索、文件、标签、屏幕、应用内搜索、上下文、网页、进程、应用程序、UI
搜索可以说是该类软件的基本功，一个优秀的索引器决定着它的基础用户体验，Fluent Search 的索引器除了可以搜索文件、目录、设置、进程、应用程序、浏览器（火狐需要安装插件）书签和历史记录，还可以对部分格式进行全文搜索，当你只想查相关内容时，通过 files content 标签即可进行搜索，不过受限于性能，搜索内容需要超过 3 个字符才会进行搜索。
全文搜索
作为一款外国软件， Fluent Search 也提供了中文搜索，全拼、拼音首字母搜索都支持，…]]></summary>
        <author>
            <name>Not_your_user</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spring环境下的回显总结]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11844</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11844"/>
        <updated>2022-11-15T03:42:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Spring环境下的回显总结]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一次对基于thinkphp开发程序的审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11838</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11838"/>
        <updated>2022-11-15T02:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一次对基于thinkphp开发程序的审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter’s SMS Two-Factor Authentication Is Melting Down]]></title>
        <id>6372ad717268ef35e219ba02</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-two-factor-sms-problems/"/>
        <updated>2022-11-15T01:08:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Problems with the important security feature may be some of the first signs that Elon Musk’s social network is fraying at the edges.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter’s SMS Two-Factor Authentication Is Melting Down]]></title>
        <id>6372ad717268ef35e219ba02</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-two-factor-sms-problems/"/>
        <updated>2022-11-15T01:08:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Problems with the important security feature may be some of the first signs that Elon Musk’s social network is fraying at the edges.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[浅析PHP GC垃圾回收机制及常见利用方式]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11843</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11843"/>
        <updated>2022-11-14T16:47:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[浅析PHP GC垃圾回收机制及常见利用方式]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[跨平台重构CobaltStrike的Beacon并使行为对主流杀软免杀]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11839</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11839"/>
        <updated>2022-11-14T15:04:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[跨平台重构CobaltStrike的Beacon并使行为对主流杀软免杀]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome Productivity Tools for Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/awesome-productivity-tools-for-developers-40lj</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/awesome-productivity-tools-for-developers-40lj"/>
        <updated>2022-11-14T11:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #beginners #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Commune]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/commune</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/commune"/>
        <updated>2022-11-14T07:28:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2023 年将至，该如何优雅地记录看过的书籍和电影]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76786</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76786"/>
        <updated>2022-11-14T06:09:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[2014 年，那时候我还在读大三，某一天突然萌发了一个想法，要将自己看过的书和电影记录下来。我隐隐约约感受到，沉淀自己的精神生活，竟然让我觉得人生充满意义。记录的瞬间让我觉得会有成就感；等哪天，拿起这份清单，我可以清楚回顾某段时间内看过了哪些书籍和电影，也从侧面知晓当时精神生活的丰富程度
从那时起，我的记录习惯从未断绝过，不知不觉已经 8 年。从最初的用豆瓣记录，到使用纯文本 Markdown 记录，到自己搭建博客，再到使用公众号留言自动生成博客的方式记录。有些方式比较 Geek，不适合普通人，直到去年，我开发了一款 App，来满足跟我有同样需求的普通用户
这就是「已阅：书影记录」，一款快速记录自己看过的书籍和电影的 App，并支持将精美的观影列表和书单海报一键分享给朋友。献给所有希望构建自己精神角落的人

细数曾经那些不够好用的工具
为什么要开发「已阅：书影记录」呢？我综合对比了市面上多款工具，发现如果想要记录自己看过的书籍或电影，使用的方式不外乎以下几类
Excel
这是一类以 Excel 为代表的纯手动记录工具，除了 Excel 还包括在线文档、Notion 甚至是手写到自己的笔记本等
这个方式无疑费时费力，且数据是死的，很难被二次利用（如灵活筛选、统计、分享等）
让人惊讶的是，用这个方式记录的人还真不少，毕竟大部分人找不到更好的办法
豆瓣
豆瓣很伟大，是中文互联网上最全面的书影音资料库。功能上非常丰富，但是正因为它太全了，很难在这个垂直功能上做到极致

豆瓣记录的步骤比较麻烦，且默认会被分享到公共领域，下图是豆瓣和已阅的记录界面对比

 
「豆瓣」和「已阅」的记录界面对比
无法快速回顾，比如我想查看 2022 年看过了哪些书或我看过的所有五星电影，豆瓣都无法支持
「已阅」可以方便地筛选
分享功能缺乏自定义，比如我想自定义分享 2022 年看过了哪些书或我看过的所有五…]]></summary>
        <author>
            <name>伊塔奇呀</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[通过反序列化利用JDBC后门]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11837</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11837"/>
        <updated>2022-11-14T02:59:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[通过反序列化利用JDBC后门]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hunt for the FTX Thieves Has Begun]]></title>
        <id>6371149f0dce9984f0039c8b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ftx-hack-theft-crypto-tracing/"/>
        <updated>2022-11-13T23:38:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mysterious crooks took hundreds of millions of dollars from FTX just as it collapsed. Crypto-tracing blockchain analysis may provide an answer.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Extensive List of Best Development Resources - 121 Links to Guides, Cheat Sheets and More List of Resources]]></title>
        <id>https://dev.to/perssondennis/extensive-list-of-best-development-resourses-121-links-to-guides-cheat-sheets-and-more-list-of-resources-366l</id>
        <link href="https://dev.to/perssondennis/extensive-list-of-best-development-resourses-121-links-to-guides-cheat-sheets-and-more-list-of-resources-366l"/>
        <updated>2022-11-13T15:47:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #beginners #productivity #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Dennis Persson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Formerly Incarcerated Job Seekers Need More Than Training]]></title>
        <id>6356aaa7e53b9bdcb463c5e9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/employment-prison-jobs-digital-reputation/"/>
        <updated>2022-11-13T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Reentry programs help, but tech companies must also modify their hiring systems.]]></summary>
        <author>
            <name>Sarah Lageson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stand out in a React interview by rendering a list like a pro]]></title>
        <id>https://dev.to/andyrewlee/stand-out-in-a-react-interview-by-rendering-a-list-like-a-pro-1cn5</id>
        <link href="https://dev.to/andyrewlee/stand-out-in-a-react-interview-by-rendering-a-list-like-a-pro-1cn5"/>
        <updated>2022-11-13T08:18:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Lee</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Git Cheat Sheet with 40+ commands & concepts]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/git-cheat-sheet-with-40-commands-concepts-1m26</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/git-cheat-sheet-with-40-commands-concepts-1m26"/>
        <updated>2022-11-13T05:51:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #github #programming #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 common mistakes new contributors make in Open Source Software]]></title>
        <id>https://dev.to/codergirl1991/7-common-mistakes-new-contributors-make-in-open-source-software-2noo</id>
        <link href="https://dev.to/codergirl1991/7-common-mistakes-new-contributors-make-in-open-source-software-2noo"/>
        <updated>2022-11-13T03:50:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#opensource #webdev #beginners #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Jessica Wilkins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tools I Am Using On A Daily Basis]]></title>
        <id>https://dev.to/yuridevat/tools-i-am-using-on-a-daily-basis-4kb7</id>
        <link href="https://dev.to/yuridevat/tools-i-am-using-on-a-daily-basis-4kb7"/>
        <updated>2022-11-12T21:05:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#tooling #productivity #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Julia 👩🏻‍💻</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Introduces Twitter Mayhem Mode]]></title>
        <id>636e769e32968364ac1a7b69</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-twitter-security-mayhem-roundup/"/>
        <updated>2022-11-12T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: US midterms survive disinformation efforts, the government names the alleged Lockbit ransomware attacker, and the Powerball drawing hits a security snag.]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Refactoring A Junior’s React Code - 43% Less Code With A Better Data Structure]]></title>
        <id>https://dev.to/jkettmann/refactoring-a-juniors-react-code-43-less-code-with-a-better-data-structure-eam</id>
        <link href="https://dev.to/jkettmann/refactoring-a-juniors-react-code-43-less-code-with-a-better-data-structure-eam"/>
        <updated>2022-11-11T12:15:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #frontend]]></summary>
        <author>
            <name>Johannes Kettmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Dark Ships’ Emerge From the Shadows of the Nord Stream Mystery]]></title>
        <id>636d7ff21f24b6f9091f7b8f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/nord-stream-pipeline-explosion-dark-ships/"/>
        <updated>2022-11-11T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Satellite monitors discovered two vessels with their trackers turned off in the area of the pipeline prior to the suspected sabotage in September.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在外独居，我想分享下我如何面对孤独]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76378</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76378"/>
        <updated>2022-11-11T10:49:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
在经历了成都连续的半个月高温居家办公，以及两周的疫情封控后，我思考了一下关于城市生活与孤独的关系，以及如何排解孤独，理解孤独。在这一个多月中，我一直是一个人在屋子里，未曾踏出家一步。我不是一个爱做饭柴米油盐的人，就这样，在家中面对着日复一日的琐事，面对没有人可以说话的孤独，面对着工作、生活的焦虑。在与安静和极度的自由的碰撞里，除了偶尔的空虚与崩溃以外，我想分享一下我如何逐渐的找回自己的生活节奏，并喜欢上一个人安排自己的方方面面。
孤独是什么

如果我们所期待的人际关系数量和质量与我们当前实际情形存在较大差距，就会产生令人不悦的厌烦、悲伤和绝望的孤独体验（de Jong Gierveld et al.，2006）。

孤独有两种：
其一是社会隔离，指缺少朋友和熟人的社交。
你或许也有这样的感受，常常用「社恐」来武装自己，鲜少与人交流。那怕是点个外卖、出门买个东西都是能不交流就不交流。性格内向的人更喜欢和自己交流，陶醉在自己所热爱的精神世界之中。在周末和假期，相比和朋友出去游玩他们更倾向于选择在家中折腾自己的爱好，渐渐的在和陌生人交往时变的畏惧，不知所措。久而久之，除了身边寥寥无几的挚友以外，几乎没有任何的交流，孤独感进一步加深。
其二是情感隔离，指缺少亲密而深厚的情感关系。
人生活在社会中，总是会渴望着被他人理解的。有的人虽然辗转于各种聚会，时时刻刻都沉浸在热闹场合之中，但是浮于表面的热闹并不总是意味着有人真正了解自己。可能你真正渴望的目标无人诉说，心中的艰苦无人知晓。理解就像是人生的底色，我们渴望着，但却不可能有人能完全理解自己。
孤独的危害
对于大部分人来说，长期保持孤独是有一定危害的。
在生理上，长期孤独的人血压更高，更容易发生应激反应。在晚上的时候孤独也会让人辗转反侧，不仅睡眠质量下降，免疫力也会随之一起走下坡路。
在生活中，孤独有时候也会带来不少的麻烦，比如因…]]></summary>
        <author>
            <name>Dluck</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[jpress代码审计分享]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11832</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11832"/>
        <updated>2022-11-11T08:40:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[jpress代码审计分享]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Java安全]关于Rhino的一些姿势利用]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11831</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11831"/>
        <updated>2022-11-11T04:53:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[[Java安全]关于Rhino的一些姿势利用]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 Things I Wish I'd Known When Starting My Coding Journey]]></title>
        <id>https://dev.to/marisabrantley/10-things-i-wish-id-known-when-starting-my-coding-journey-3ga1</id>
        <link href="https://dev.to/marisabrantley/10-things-i-wish-id-known-when-starting-my-coding-journey-3ga1"/>
        <updated>2022-11-11T03:18:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #beginners #codenewbie #devjournal]]></summary>
        <author>
            <name>Marisa Brantley</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[C3P0反序列化常用方式及不出网利用]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11830</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11830"/>
        <updated>2022-11-11T02:39:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[C3P0反序列化常用方式及不出网利用]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon’s New Robot Sparrow Can Handle Most Items in the Everything Store]]></title>
        <id>636d46204af1e10e2d86c4ef</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazons-new-robot-sparrow-can-handle-most-items-in-the-everything-store/"/>
        <updated>2022-11-10T21:33:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sparrow could shift the balance between humans and machines in the company’s warehouses, using machine learning algorithms and a custom gripper.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Russia’s Sway Over Criminal Ransomware Gangs Is Coming Into Focus]]></title>
        <id>636bda4e06a9fc0e80b10a6d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-ransomware-gang-connections/"/>
        <updated>2022-11-10T19:40:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Questions about the Kremlin’s relationships with these groups remain. But researchers are finally getting some answers.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk's Twitter Blue Verification Is a Gift to Scammers]]></title>
        <id>636d252677d2621bc8030710</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-blue-check-verification-buy-scams/"/>
        <updated>2022-11-10T16:25:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Anyone can get a blue tick on Twitter without proving who they are. And it’s already causing a ton of problems.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Russia’s New Cyberwarfare in Ukraine Is Fast, Dirty, and Relentless]]></title>
        <id>636aa8641d1ddb0aa029e13c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-ukraine-cyberattacks-mandiant/"/>
        <updated>2022-11-10T15:15:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Security researchers see updated tactics and tools—and a tempo change—in the cyberattacks Russia’s GRU military intelligence agency is inflicting on Ukraine.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Tweet Before Dying]]></title>
        <id>636aa3553505151fbc0b01e2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tweet-dying-revolutionary-internet/"/>
        <updated>2022-11-10T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The revolutionary internet is over, and we don’t have much to show for it. A new start is out there, somewhere.]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Ford</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 websites to learn Frontend-web development faster]]></title>
        <id>https://dev.to/qbentil/5-websites-to-learn-frontend-web-development-faster-3cid</id>
        <link href="https://dev.to/qbentil/5-websites-to-learn-frontend-web-development-faster-3cid"/>
        <updated>2022-11-10T11:31:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #html #css]]></summary>
        <author>
            <name>Bentil Shadrack</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I build a Documentation site using Docz]]></title>
        <id>https://dev.to/documatic/how-i-build-a-documentation-site-using-docz-57kk</id>
        <link href="https://dev.to/documatic/how-i-build-a-documentation-site-using-docz-57kk"/>
        <updated>2022-11-10T11:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #beginners #react #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma, Documatic</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Weblogic CVE-2020-2551 绕过NAT网络分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11825</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11825"/>
        <updated>2022-11-10T02:14:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Weblogic CVE-2020-2551 绕过NAT网络分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Quiet Invasion of 'Big Information']]></title>
        <id>636167b2079462a79d02d6c0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/big-information-relx-privacy-surveillance-data/"/>
        <updated>2022-11-09T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google and Facebook's privacy violations are common knowledge. But the decisions of a less-known company, Relx, are also impacting people's everyday lives.]]></summary>
        <author>
            <name>Sarah Lamdan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Collective Mental Time Travel Can Influence the Future]]></title>
        <id>63627db400e08e244b10a525</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/psychology-mental-time-travel-politics/"/>
        <updated>2022-11-09T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The way people imagine the past and future of society can sway attitudes and behaviors. How might this be wielded for good?]]></summary>
        <author>
            <name>Shayla Love</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made 1200+ ⭐️ stars on a Github repo! Here are some simple tips that helped me!]]></title>
        <id>https://dev.to/fredy/i-made-1200-stars-on-a-github-repo-here-are-some-simple-tips-that-helped-me-4eom</id>
        <link href="https://dev.to/fredy/i-made-1200-stars-on-a-github-repo-here-are-some-simple-tips-that-helped-me-4eom"/>
        <updated>2022-11-09T11:25:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #tutorial #react #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Fredy Andrei</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[jetty常用渗透总结]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11821</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11821"/>
        <updated>2022-11-09T07:11:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[jetty常用渗透总结]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[通过一个crackme学习逆向基础知识以及Delphi框架]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11818</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11818"/>
        <updated>2022-11-09T02:33:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[通过一个crackme学习逆向基础知识以及Delphi框架]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Announcing the MongoDB Atlas Hackathon 2022 on DEV!]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/announcing-the-mongodb-atlas-hackathon-2022-on-dev-2107</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/announcing-the-mongodb-atlas-hackathon-2022-on-dev-2107"/>
        <updated>2022-11-08T18:11:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#atlashackathon22 #mongodb #meta]]></summary>
        <author>
            <name>Brian Bethencourt, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[React & NodeJS - Go LIVE with Full-Stack projects fast]]></title>
        <id>https://dev.to/sm0ke/react-nodejs-go-live-with-full-stack-projects-fast-j0h</id>
        <link href="https://dev.to/sm0ke/react-nodejs-go-live-with-full-stack-projects-fast-j0h"/>
        <updated>2022-11-08T18:09:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #react #fullstack]]></summary>
        <author>
            <name>Sm0ke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[All your JavaScript code is polluted]]></title>
        <id>https://dev.to/jankapunkt/all-your-javascript-code-is-polluted-3e8l</id>
        <link href="https://dev.to/jankapunkt/all-your-javascript-code-is-polluted-3e8l"/>
        <updated>2022-11-08T15:04:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #security]]></summary>
        <author>
            <name>Jan Küster</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[安卓APP抓包解决方案(教程)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11817</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11817"/>
        <updated>2022-11-08T06:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[安卓APP抓包解决方案(教程)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CS的RCE利用研究]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11815</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11815"/>
        <updated>2022-11-08T02:52:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CS的RCE利用研究]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SpringBoot和SpringMvc中的Context]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11814</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11814"/>
        <updated>2022-11-08T02:19:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[SpringBoot和SpringMvc中的Context]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Client-side Routing without the JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/client-side-routing-without-the-javascript-3k1i</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/client-side-routing-without-the-javascript-3k1i"/>
        <updated>2022-11-07T16:17:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #solidjs #webdev #performance]]></summary>
        <author>
            <name>Ryan Carniato, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hexagonal architecture as a solution to the obsolescence of UI frameworks]]></title>
        <id>https://dev.to/drouianm/hexagonal-architecture-as-a-solution-to-the-obsolescence-of-ui-frameworks-ej2</id>
        <link href="https://dev.to/drouianm/hexagonal-architecture-as-a-solution-to-the-obsolescence-of-ui-frameworks-ej2"/>
        <updated>2022-11-07T13:18:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#vue #react #typescript #architecture]]></summary>
        <author>
            <name>Matthieu Drouian</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s Reckless Plan to Make Sex Pay on Twitter]]></title>
        <id>6365442eaec2220e3ecb87f6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-adult-content-sex-twitter-content-moderation/"/>
        <updated>2022-11-07T11:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A plan to monetize adult content could make sense from a business and social standpoint. In practice, Twitter won’t be able to pull it off.]]></summary>
        <author>
            <name>Olivia Snow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rust Easy! Modern Cross-platform Command Line Tools to Supercharge Your Terminal]]></title>
        <id>https://dev.to/deepu105/rust-easy-modern-cross-platform-command-line-tools-to-supercharge-your-terminal-4dd3</id>
        <link href="https://dev.to/deepu105/rust-easy-modern-cross-platform-command-line-tools-to-supercharge-your-terminal-4dd3"/>
        <updated>2022-11-07T09:36:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#rust #terminal #linux #macos]]></summary>
        <author>
            <name>Deepu K Sasidharan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apache Commons JXPath 远程代码执行(CVE-2022-41852)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11813</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11813"/>
        <updated>2022-11-07T09:31:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apache Commons JXPath 远程代码执行(CVE-2022-41852)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PostgresQL JDBC Drive 任意代码执行漏洞(CVE-2022-21724)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11812</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11812"/>
        <updated>2022-11-07T08:22:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[PostgresQL JDBC Drive 任意代码执行漏洞(CVE-2022-21724)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从2022中科大hackgame web中学习pdflatex RCE和python反序列化]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11809</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11809"/>
        <updated>2022-11-07T03:16:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[从2022中科大hackgame web中学习pdflatex RCE和python反序列化]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[shiro环境下的Servlet内存马注入踩坑日记]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11808</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11808"/>
        <updated>2022-11-07T03:09:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[shiro环境下的Servlet内存马注入踩坑日记]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[最近碰到的 Python pickle 反序列化小总结]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11807</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11807"/>
        <updated>2022-11-07T02:03:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[最近碰到的 Python pickle 反序列化小总结]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok’s Greatest Asset Isn’t Its Algorithm—It’s Your Phone]]></title>
        <id>63517a45470620c1e69a25e1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-phones-extended-mind-philosophy/"/>
        <updated>2022-11-06T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Escaping the platform's addictive grasp means first overhauling our relationship to our devices.]]></summary>
        <author>
            <name>Leo Kim</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elevate Your Terminal Experience on The Mac 🧘‍♂️]]></title>
        <id>https://dev.to/duncanlew/elevate-your-terminal-experience-on-the-mac-3o3m</id>
        <link href="https://dev.to/duncanlew/elevate-your-terminal-experience-on-the-mac-3o3m"/>
        <updated>2022-11-05T20:26:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #tutorial #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Duncan Lew</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Top 5 Icon websites for devs and designers!!!]]></title>
        <id>https://dev.to/ymhaah/top-5-icon-websites-for-devs-and-designers-53mh</id>
        <link href="https://dev.to/ymhaah/top-5-icon-websites-for-devs-and-designers-53mh"/>
        <updated>2022-11-05T19:01:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#design #beginners #webdev #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Youssef Hafnawy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Node.js visualized: Event Loop]]></title>
        <id>https://dev.to/nodedoctors/an-animated-guide-to-nodejs-event-loop-3g62</id>
        <link href="https://dev.to/nodedoctors/an-animated-guide-to-nodejs-event-loop-3g62"/>
        <updated>2022-11-05T18:15:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #node #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Hu, Node Doctors</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[利用Selenium绕过前端js加密及验证码爆破]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11806</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11806"/>
        <updated>2022-11-05T13:35:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[利用Selenium绕过前端js加密及验证码爆破]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（八）CSP篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11805</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11805"/>
        <updated>2022-11-05T13:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（八）CSP篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Expands Flood and Wildfire Tracking to More Countries]]></title>
        <id>636458f56e26e2941c119d11</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-ai-wildfire-flood-tracking/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Sony announces a release date and price for its next PlayStation VR headset, Google kills a couple more apps, and everything’s gone explosive at Twitter.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OpenRASP浅析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11803</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11803"/>
        <updated>2022-11-05T05:27:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OpenRASP浅析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Has Fired Twitter’s ‘Ethical AI’ Team]]></title>
        <id>63651386d481f3fd793dde70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-ethical-ai-team/"/>
        <updated>2022-11-04T16:20:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As part of a wave of layoffs, the new CEO disbanded a group working to make Twitter’s algorithms more transparent and fair.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Javascript Generators: A Beginner's Guide]]></title>
        <id>https://dev.to/muqsitadam/javascript-generators-a-beginners-guide-1ojf</id>
        <link href="https://dev.to/muqsitadam/javascript-generators-a-beginners-guide-1ojf"/>
        <updated>2022-11-03T23:59:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #webdev #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Abdulmuqsit Adam</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[最近遇到的Linux内核内存取证小分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11800</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11800"/>
        <updated>2022-11-03T18:52:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[最近遇到的Linux内核内存取证小分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[webpagetest反序列化及ssrf漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11798</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11798"/>
        <updated>2022-11-03T17:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[webpagetest反序列化及ssrf漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dear Artists: Do Not Fear AI Image Generators]]></title>
        <id>61ba7c7ba08cdc8657dc4958</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/artists-do-not-fear-ai-image-generators/"/>
        <updated>2022-11-03T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[True, new systems devalue craft, shift power, and wreck cultures and scenes. But didn’t the piano do that to the harpsichord?]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Ford</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Algorithms Quietly Run the City of Washington, DC—and Maybe Your Hometown]]></title>
        <id>63617b2dd5a8378824123f92</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/algorithms-quietly-run-the-city-of-dc-and-maybe-your-hometown/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new report finds that municipal agencies in Washington deploy dozens of automated decision systems, often without residents’ knowledge.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（七）技巧篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11795</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11795"/>
        <updated>2022-11-03T08:14:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（七）技巧篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chrome扩展安全开发从零到一]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11794</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11794"/>
        <updated>2022-11-03T04:00:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chrome扩展安全开发从零到一]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某路由器固件模拟分析及栈溢出漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11793</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11793"/>
        <updated>2022-11-03T03:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某路由器固件模拟分析及栈溢出漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to add PayPal checkout payments to your React app]]></title>
        <id>https://dev.to/paypaldeveloper/how-to-add-paypal-checkout-payments-to-your-react-app-53aa</id>
        <link href="https://dev.to/paypaldeveloper/how-to-add-paypal-checkout-payments-to-your-react-app-53aa"/>
        <updated>2022-11-02T17:25:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #react #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Pato, PayPal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to make the most of DEV if you’re over Twitter]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/how-to-make-the-most-of-dev-if-youre-over-twitter-4567</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/how-to-make-the-most-of-dev-if-youre-over-twitter-4567"/>
        <updated>2022-11-02T13:24:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#watercooler #meta #twitter #career]]></summary>
        <author>
            <name>Ben Halpern, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Seeking Psychedelics? Check the Data Privacy Clause]]></title>
        <id>635ae105a398fb738c4b9234</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/colorado-psychedelics-health-privacy-surveillance/"/>
        <updated>2022-11-02T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Colorado's Proposition 122 wants to let people take psilocybin at healing centers. But sensitive data isn't covered by medical privacy protections.]]></summary>
        <author>
            <name>Mason Marks</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tips to become a great software engineer]]></title>
        <id>https://dev.to/jamielivingstone/tips-to-become-a-great-software-engineer-10gf</id>
        <link href="https://dev.to/jamielivingstone/tips-to-become-a-great-software-engineer-10gf"/>
        <updated>2022-11-02T10:35:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#career #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Jamie Livingstone</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creating a registration and a login with two-factor authentication on React 🤩]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/creating-a-registration-and-a-login-with-two-factor-authentication-on-react-2p2i</id>
        <link href="https://dev.to/novu/creating-a-registration-and-a-login-with-two-factor-authentication-on-react-2p2i"/>
        <updated>2022-11-02T10:17:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #node #webdev #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[浅析NodeJS]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11791</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11791"/>
        <updated>2022-11-02T07:56:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[浅析NodeJS]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[API安全漏洞靶场crapi的基本介绍和解题思路-第二篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11789</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11789"/>
        <updated>2022-11-02T06:33:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[API安全漏洞靶场crapi的基本介绍和解题思路-第二篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HTML & CSS Features, Tips For a 10x Faster Page Loading Speed]]></title>
        <id>https://dev.to/koustav/html-css-features-tips-for-a-10x-fast-page-loading-speed-4jop</id>
        <link href="https://dev.to/koustav/html-css-features-tips-for-a-10x-fast-page-loading-speed-4jop"/>
        <updated>2022-11-02T05:19:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#news #webdev #html #css]]></summary>
        <author>
            <name>devkoustav</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（六）续集篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11788</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11788"/>
        <updated>2022-11-02T04:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（六）续集篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（五）最终篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11790</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11790"/>
        <updated>2022-11-02T02:40:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（五）最终篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 7 Best React Component Libraries to Use in 2022]]></title>
        <id>https://dev.to/amrtcrypto/the-7-best-react-component-libraries-to-use-in-2022-11la</id>
        <link href="https://dev.to/amrtcrypto/the-7-best-react-component-libraries-to-use-in-2022-11la"/>
        <updated>2022-11-01T18:10:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #react #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Amr Tawfik</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[通过边界代理一路打到三层内网+后渗透通用手法]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11784</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11784"/>
        <updated>2022-11-01T02:08:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[通过边界代理一路打到三层内网+后渗透通用手法]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IPC$共享利用姿势]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11783</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11783"/>
        <updated>2022-11-01T02:00:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[IPC$共享利用姿势]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[初步理解Phar反序列化 + 分析POP链构造（2022 Bilibili 1024 程序员节第二题）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11782</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11782"/>
        <updated>2022-11-01T01:29:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[初步理解Phar反序列化 + 分析POP链构造（2022 Bilibili 1024 程序员节第二题）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Folder Structure for NodeJS & ExpressJS project]]></title>
        <id>https://dev.to/mr_ali3n/folder-structure-for-nodejs-expressjs-project-435l</id>
        <link href="https://dev.to/mr_ali3n/folder-structure-for-nodejs-expressjs-project-435l"/>
        <updated>2022-10-31T09:30:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#express #javascript #node #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Vaibhav Mehta</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 Docker Extensions Every Developer Must Try]]></title>
        <id>https://dev.to/docker/9-docker-extensions-every-developer-must-try-1no2</id>
        <link href="https://dev.to/docker/9-docker-extensions-every-developer-must-try-1no2"/>
        <updated>2022-10-31T07:41:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#docker #devops #kubernetes]]></summary>
        <author>
            <name>Pavan Belagatti, Docker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome VS Code Extensions for Navigating Large Codebases]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/awesome-vs-code-extensions-for-navigating-large-codebases-256n</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/awesome-vs-code-extensions-for-navigating-large-codebases-256n"/>
        <updated>2022-10-30T11:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #webdev #javascript #react]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Shorthand Optimization Tricks every JavaScript Developer Should Know 😎]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/7-shorthand-optimization-tricks-every-javascript-developer-should-know-4fj5</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/7-shorthand-optimization-tricks-every-javascript-developer-should-know-4fj5"/>
        <updated>2022-10-30T06:04:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Startups Have a Sellout Problem. There's a Better Way]]></title>
        <id>63481d9808a267a4aad8c050</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/startups-exit-community-ipo-business/"/>
        <updated>2022-10-29T13:35:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Startups like Meta and Twitter serve as digital infrastructure, but aren't accountable to users. Some startups are trying to chart a new way to exit that focuses on community—not shareholders.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Ideas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某软件监控页面RCE漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11778</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11778"/>
        <updated>2022-10-29T13:22:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某软件监控页面RCE漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
</feed>