<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>urn:2022-11-10T10:43:39.753Z</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-11-10T10:43:39.753Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="index.html"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I ♥️ Web — A small game for web developers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/i-web</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/i-web"/>
        <updated>2022-11-10T10:26:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://github.com/krasimir/ilov...
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Economical EtherCAT Motion Controller (2) -- ZBasic Achieves Multi-axis Linear Interpolation Motion]]></title>
        <id>https://dev.to/zmotion/economical-ethercat-motion-controller-2-zbasic-achieves-multi-axis-linear-interpolation-motion-1bc9</id>
        <link href="https://dev.to/zmotion/economical-ethercat-motion-controller-2-zbasic-achieves-multi-axis-linear-interpolation-motion-1bc9"/>
        <updated>2022-11-10T10:16:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[XPLC006E Function Introduction
XPLC006E is a kind of multi-axis economical EtherCAT bus motion controller developed by ZMotion Technology, and XPLC series motion controllers can be applied in all kinds of occasions that need offline or online operation.

XPLC006E has 6 motor axes itself, and motion control of 12 axes at most can be achieved (including virtual axes). Also, it supports 12-axis linear interpolation, electronic cam, electronic gear, synchronous follow, virtual axis setting, etc.
In addition, XPLC006E cost-effective controller supports multi-task run synchronously. At the same time, it can do simulation on PC directly. There are several valid programming methods, such as, Basic / PLC ladder diagram / HMI configuration in ZDevelop software and commonly used upper computer softwa…]]></summary>
        <author>
            <name>ZMOTION GLOBAL</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk ends remote work at Twitter, tells staff to prepare for ‘difficult times ahead’]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/10/23450942/elon-musk-twitter-first-email-staff-difficult-times-ahead-remote-work</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/10/23450942/elon-musk-twitter-first-email-staff-difficult-times-ahead-remote-work"/>
        <updated>2022-11-10T10:03:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Laura Normand / The Verge
    

  
Elon Musk has sent his first email to Twitter’s staff, warning employees to prepare for “difficult times ahead” and putting an immediate end to remote work. 
In the email reported by Bloomberg News, Musk warned that a weaker economic environment in the US would mean difficulties for Twitter. Analysts have been projecting slower growth in advertising spend in 2023, and, as a business where ads account for roughly 90 percent of revenue, Twitter will be strongly affected by this. 
Musk previously said only ‘exceptional’ employees should be able to work remotely
Musk said there was “no way to sugarcoat the message” about these challenges. He also reportedly told employees that they were expected to be in the office for a minimum of 40 hours...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Android 上网课时，有什么办法防止放口袋里的误操作？]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43878</id>
        <link href="https://www.appinn.com/pocket-online-classes/"/>
        <updated>2022-11-10T09:16:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[来自微博里 @小众软件 的问题：android浏览器看在线视频（网课）有什么办法锁屏，这样可以把手机放口袋不会误操作？ 青小蛙的第一反应是…上网课不应该认真听讲呢？为啥要把手机放到口袋里？]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tailwind CSS tutorial #8: Align Items]]></title>
        <id>https://dev.to/shubhicodes/tailwind-css-tutorial-8-align-items-1p43</id>
        <link href="https://dev.to/shubhicodes/tailwind-css-tutorial-8-align-items-1p43"/>
        <updated>2022-11-10T09:12:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the article, we will go into detail on how to use align-items.
Utilities for controlling how flex and grid items are positioned along a container's cross axis.
Format
items-{alignment}



Alignment
Tailwind Class
CSS Property




Start
items-start
align-items: flex-start;


End
items-end
align-items: flex-end;


Center
items-center
align-items: center;


Baseline
items-baseline
align-items: baseline;


Stretch
items-stretch
align-items: stretch;



let's see each of this in action,
Start


Use items-start to align items to the start of the container’s cross axis:
<li class="w-full h-40 flex items-center px-4 py-2">
    <div class="items-start h-full bg-green-100 justify-items-auto grid grid-cols-3 w-full gap-1">
      <span class="py-2 bg-red-500 text-white px-3 rounded-md">1</span>
   …]]></summary>
        <author>
            <name>Shubhangi✨</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Smart contract for document registry]]></title>
        <id>https://dev.to/shreyvijayvargiya/smart-contract-for-document-registry-1loa</id>
        <link href="https://dev.to/shreyvijayvargiya/smart-contract-for-document-registry-1loa"/>
        <updated>2022-11-10T08:40:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Developing smart contract to work for registering documents in blockchain.
Under the Hood
So today’s story begins and is encouraged by the process of learning about blockchain development. In fact, the last 10–12 stories are more about blockchain development because I am sharing while learning.
I feel good to learn the new stack and technology and share it with you my audience asap, it just brings satisfaction once that publish button is pressed 😁.
Getting Started
Blockchain data is immutable, consistent, open-access for everyone, permanent and most importantly secured. Because of this blockchain will certainly be the future of the applications.
And one use-case of the blockchain is storing consistent data, for example, citizens' identity documents such as Aadhar Card(for India). Currentl…]]></summary>
        <author>
            <name>shrey vijayvargiya</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BounceBan — Unlimited free email verify - works great for accept-all]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/bounceban</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/bounceban"/>
        <updated>2022-11-10T08:36:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AXII — AI development platform that improves collaboration]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/axii</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/axii"/>
        <updated>2022-11-10T08:17:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://demo.axii.ai .

If you or your team is developing AI and would like to try using AXII - please reach out to us on hello@impeccable.ai ! We are looking for partners who will start using AXII and help us make it the best product on the market!

If you would like to learn more, give us feedback or request a full demo, please contact us at hello@impeccable.ai. We look forward to hearing from you!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pine — Back-to-basics photo sharing, no ads, no algorithms]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/pine-11</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/pine-11"/>
        <updated>2022-11-10T08:04:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[intribe — Lower your CAC and expand your reach through partnerships]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/intribe</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/intribe"/>
        <updated>2022-11-10T08:01:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://intribe.co/launch-offer
Limited to the first 100.

Additionally you get to book a 50 minute call to either audit your current partnership program or help you setup a brand new one.

🚀 LAUNCH CAMPAIGN 

We've partnered with amazing brands for our campaign that allows us to demonstrate the power of partnerships instead of just talk about them.  

If you're interested in seeing it in action or would like a chance to win amazing prizes then drop your details here:  https://intribe.co/launch-campaign to be the first to be notified of the campaign launch next week!

Hit me up with your questions and feedback.

Cheers,

Sven
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[fdbck.io — Gather feedback from your users with one line of code]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/fdbck-io</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/fdbck-io"/>
        <updated>2022-11-10T08:00:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JUnit: Cómo ejecutar un test N iteraciones]]></title>
        <id>https://dev.to/gekyzo/como-repetir-un-test-n-iteraciones-36pd</id>
        <link href="https://dev.to/gekyzo/como-repetir-un-test-n-iteraciones-36pd"/>
        <updated>2022-11-10T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[En ciertas ocasiones puede que necesitemos ejecutar un test N veces para poder asegurar su correcto funcionamiento.
Para ello, contamos con varias fórmulas. En primer lugar, vamos a considerar el siguiente escenario:
Queremos testear un método que nos genera un número aleatorio de N dígitos. El valora de N se pasa como parámetro a dicho método.
Creamos una clase de test de jUnit en la que declaramos el número de repeticiones o iteraciones que queremos ejecutar un determinado test.




private static final int NUMBER_REPETITIONS = 1_000_000;

Creamos los tests para validar la funcionalidad del método. En este ejemplo, he creado un test mediante la anotación de jUnit @RepeatedTest y otro test simple en el que realizamos toda la lógica dentro de un bucle do-while.
Test A: utilizando la anotac…]]></summary>
        <author>
            <name>Ciro</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4 key differences between Twitter and Mastodon]]></title>
        <id>70313 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/twitter-vs-mastodon"/>
        <updated>2022-11-10T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[4 key differences between Twitter and Mastodon
Don Watkins
Thu, 11/10/2022 - 03:00

            
Social media is not always sociable, and sometimes we need a sufficient impetus to change what we do and what we read. I began using Twitter as a replacement for my RSS reader in 2008, which revolutionized how I read and learned up to that point. Tweets from educators and free and open source (FOSS) advocates worldwide kept me informed and engaged in a learning network that was without equal. That's changed over the past half dozen years, and recently a change in ownership and the shaping of what I read was driven more by an algorithm than by my personal interests and choices. During a yearly meetup of correspondents and editors of Opensource.com a few years ago, Seth Kenlon suggested giving Ma…]]></summary>
        <author>
            <name>Don Watkins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Audit your sharding database algorithm]]></title>
        <id>70297 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/audit-sharding-database"/>
        <updated>2022-11-10T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Audit your sharding database algorithm
Yacine Si Tayeb, PhD
Thu, 11/10/2022 - 03:00

            
Thanks to the ShardingSphere community's continuous review and feedback to develop features such as data sharding and read/write splitting, our team found that some users create many shards when using the data sharding feature.
In such cases, there can be 1,000 physical tables corresponding to a sharding logical table, which disturbs users.
For instance, a SELECT * FROM t_order statement will lead to a full-route, which is obviously not the case for OLTP. This SQL can be placed in another Proxy to avoid blocking other requests.
However, if users are not familiar with Proxy or how to write a where condition and don't know that sharding is not supported in this condition, a full-route is still r…]]></summary>
        <author>
            <name>Yacine Si Tayeb, PhD</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Philips Hue’s new smart string lights arrive just in time for the holiday season]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/10/23449652/philips-hue-festavia-string-lights-price-release-date</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/10/23449652/philips-hue-festavia-string-lights-price-release-date"/>
        <updated>2022-11-10T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Philips Hue’s new Festavia smart string lights cost $160. | Image: Signify
    

  

With pumpkins being put out to pasture and turkeys starting to gobble, it's time to think about decorating your home for the winter holidays. Be it Hanukkah, Christmas, Kwanzaa, or Solstice, any celebration can be glammed up with some smart lighting, and Philips Hue’s new Festavia string lights look like a good option for a little extra wow.
The $159.99 string of smart lights features 250 mini color-changing smart LEDs along a 66-foot / 20-meter cord. These indoor lights are suitable for swirling around your Christmas tree, stringing up your staircase, or draping over your mantlepiece to bring a touch of holiday magic to your home. They’re available to order now at philips-hue.com.
Image: Signify
      The Hue Festavia...
  
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Netmera — Customer Engagement Powered by Netmera]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/netmera-fb2e2218-c0a9-40d6-8a22-fb504613c36b</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/netmera-fb2e2218-c0a9-40d6-8a22-fb504613c36b"/>
        <updated>2022-11-10T07:44:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Verified by dbrand — Pay $8 to verify anything]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/verified-by-dbrand</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/verified-by-dbrand"/>
        <updated>2022-11-10T07:42:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Create an Expandable Floating Action Button (FAB) in Flutter]]></title>
        <id>https://dev.to/kuldeeptarapara/create-an-expandable-floating-action-button-fab-in-flutter-5a9c</id>
        <link href="https://dev.to/kuldeeptarapara/create-an-expandable-floating-action-button-fab-in-flutter-5a9c"/>
        <updated>2022-11-10T07:35:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A key widget in the program is the floating action button. Through it, users can explore several functionalities. Use the floating Action Button to display more project-related tasks. A few buttons combined into one, however, could complicate your primary app interface. 
In such an instance, we may get the help of Flutter programmers to improve the UI of our program potentially. Let’s begin by writing Flutter’s Expandable Floating Action Button (FAB) code.
A circular icon floats towards the lowest right side of the content, known as a floating button (FAB). The button will represent the main operation for the relevant material. 
However, there may not always be the main action. The user may choose to perform a few crucial activities instead. In this situation, you might design an expanded …]]></summary>
        <author>
            <name>Kuldeep Tarapara</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I got selectors in Redux Devtools]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/how-i-got-selectors-in-redux-devtools-443j</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/how-i-got-selectors-in-redux-devtools-443j"/>
        <updated>2022-11-10T07:34:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[YouTube
Redux Devtools is nice for inspecting state. 
But sometimes it would be nice to be able to inspect derived state too. 
It's not a good practice to put derived state in the store. But my solution doesn't put it in the store; it puts it in Redux Devtools only, using the stateSanitizer option. 
Selectors have always bugged me. The syntax is so long. I mean, look at this:
const selector = createSelector(
  selectThing1,
  selectThing2,
  (thing1, thing2) => doCalculation(thing1, thing2),
);

If we didn't need that memoized, in React we could just have
const thing3 = doCalculation(thing1, thing2);

Why should a performance optimization impact our code so much?
So, I wanted to redesign syntax for selectors from the ground up: If I could magically have the most ideal syntax for creating s…]]></summary>
        <author>
            <name>Mike Pearson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Vulnhub靶机]Me-and-My-Girlfriend-1]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11827</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11827"/>
        <updated>2022-11-10T07:29:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[[Vulnhub靶机]Me-and-My-Girlfriend-1]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Designer Clone AI — Clone your design style with AI]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/designer-clone-ai</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/designer-clone-ai"/>
        <updated>2022-11-10T07:12:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Next 13 - Nested layouts]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/next-13-nested-layouts-4nip</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/next-13-nested-layouts-4nip"/>
        <updated>2022-11-10T06:20:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the previous article we had a first play with routes in Next 13. In this article we'll dive deeper into the nested layouts and how they can benefit us.
As described previously Next now introduces a nesting layout option, meaning we can have shared layouts that renders certain parts.
There is only one required layout, which is the root layout, this one defines your HTML and base structure.
app directory and currently looks like this.
import './globals.css';

export default function RootLayout({
  children,
}: {
  children: React.ReactNode,
}) {
  return (
    <html lang='en'>
      <head>
        <title>Create Next App</title>
        <meta name='description' content='Generated by create next app' />
        <link rel='icon' href='/favicon.ico' />
      </head>
      <body>{children}</bo…]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CleanMyMac X VS 360安全卫士Mac｜功能对比]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43869</id>
        <link href="https://www.appinn.com/cleanmymac-x-vs-360safemac/"/>
        <updated>2022-11-10T06:09:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CleanMyMac X 作为一款主打清理 Mac 电脑系统的软件，已经有 13年的历史了。想必 Mac 用户多少都听说过。而 360安全卫士 Mac 版本，对于传统的 Mac 用户来说，还嫌的有些陌]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TomoClub — Educational gaming platform, learn social & emotional skills]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/tomoclub-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/tomoclub-2"/>
        <updated>2022-11-10T06:08:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Socket.io | Show Number of visitor]]></title>
        <id>https://dev.to/noprod/socketio-show-number-of-visitor-337</id>
        <link href="https://dev.to/noprod/socketio-show-number-of-visitor-337"/>
        <updated>2022-11-10T06:00:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hey 👋, I hope you're doing well,
It's been a long time since we've seen each other!

Today I want to talk to you a bit about socket.io
This very nice little library that allows us to easily manage our sockets under nodejs.
Indeed I had to use it in recent days to display a counter of current visitors in real time on my personal site.
It was very simple, so we'll see how it goes!
Let's organize all this a bit with chapters :
Creation
Code
Extra
Repo Github
Creation 


So, if you allow me, let's start from the beginning, the creation of the project!

We are going to make a small server with :
NodeJs (It's obvious)
Express
socket.io
Typescript (My forever friend)
RxJS (Because it's great! And it will allow you to simply develop this project)
Come on, let's finally get started!
This part bein…]]></summary>
        <author>
            <name>NOPR9D ☄️</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kubernetes Pod Distribution Budget]]></title>
        <id>https://dev.to/kitarp29/kubernetes-pod-distribution-budget-p74</id>
        <link href="https://dev.to/kitarp29/kubernetes-pod-distribution-budget-p74"/>
        <updated>2022-11-10T06:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This article will cover the introduction, basics, and usage of Kubernetes Pod distribution Budget.
I am assuming that you understand the basics of a Kubernetes cluster like Pod, Deployments, ReplicaSets and more.
You have worked with Kubernetes enough to understand the problem that controllers can helps us to solve.
Being said that. Let's get started!
Kubernetes PodDistributionBudget is an in-built API object that ensures the availability of your applications at all times.
The PDB can be a lifesaver in several situations, such as when the admin accidentally deletes the pod or deployment, or when upgrading a pod template. There are several times that critical deployments take precedence over any other requirement in a cluster. This is an easier way to create immutable and highly available r…]]></summary>
        <author>
            <name>Pratik Singh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Anania — Search Your Data and Find Insights Under 5 Seconds]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/anania-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/anania-2"/>
        <updated>2022-11-10T05:31:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn Bootstrap 5 in Spanish by Building a Portfolio Website – Bootstrap Course for Beginners]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/learn-bootstrap-5-in-spanish-by-building-a-portfolio-website-bootstrap-course-for-beginners/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/learn-bootstrap-5-in-spanish-by-building-a-portfolio-website-bootstrap-course-for-beginners/"/>
        <updated>2022-11-10T05:30:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Welcome! If you speak Spanish and you want to practice your HTML and CSS skills, create responsive websites with Bootstrap 5, and build your portfolio website, then this course is for you. In this article, you will find a brief introduction to responsive web development and Bootstrap 5. You will]]></summary>
        <author>
            <name>Estefania Cassingena Navone</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Webdesign Portfolio - Jekyll Theme]]></title>
        <id>https://dev.to/tookooltech/webdesign-portfolio-jekyll-theme-2fha</id>
        <link href="https://dev.to/tookooltech/webdesign-portfolio-jekyll-theme-2fha"/>
        <updated>2022-11-10T04:10:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Webdesign Portfolio - A Custom build Jekyll Theme



Join Memebership
Google Play Store
Learn More]]></summary>
        <author>
            <name>4-in-1 Telecommunications</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What's new in SeaQuery 0.27.0]]></title>
        <id>https://dev.to/seaql/whats-new-in-seaquery-0270-4lgf</id>
        <link href="https://dev.to/seaql/whats-new-in-seaquery-0270-4lgf"/>
        <updated>2022-11-10T03:05:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[🎉 We are pleased to release SeaQuery 0.27.0! Here are some feature highlights 🌟:
[#356] We have upgraded a major dependency:
Upgrade sqlx to 0.6.1
You might need to upgrade the corresponding dependency in your application as well.
We have reworked the way drivers work in SeaQuery: priori to 0.27.0, users have to invoke the sea_query_driver_* macros. Now each driver sqlx, postgres & rusqlite has their own supporting crate, which integrates tightly with the corresponding libraries. Checkout our integration examples below for more details.
[#383] Deprecate sea-query-driver in favour of sea-query-binder
[#422] Rusqlite support is moved to sea-query-rusqlite
[#433] Postgres support is moved to sea-query-postgres
// before
sea_query::sea_query_driver_postgres!();
use sea_query_driver_postgres:…]]></summary>
        <author>
            <name>SeaQL</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Auto sales ‘overshoot’ will make it impossible to prevent the worst effects of climate change]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/9/23450027/auto-sales-climate-vw-gm-toyota-hyundai-greenpeace</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/9/23450027/auto-sales-climate-vw-gm-toyota-hyundai-greenpeace"/>
        <updated>2022-11-10T03:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Photo credit should read CFOTO/Future Publishing via Getty Images
    

  
Toyota, Volkswagen, Hyundai, and other major automakers are on track to sell 400 million more diesel and petrol vehicles than is feasible to stave off the worst effects of climate change, Greenpeace Germany concludes in a new report. 
Transportation currently makes up a quarter of fuel-related greenhouse gas emissions globally, with half of that coming from passenger cars. Many automakers have pledged to phase out the sale of petrol and diesel vehicles by the end of the decade in favor of electric vehicles. But the damage to the climate will already have been done by then, according to Greenpeace. 
“Leading auto manufacturers, including Toyota, Volkswagen, and Hyundai, are transitioning far too slowly to zero-emission vehicles, which has...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #816 Fedora 38 考虑提供面向手机的版本]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15236-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15236-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-10T02:53:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fedora 38 考虑提供面向手机的版本

虽然 Fedora 37 还没有发布，但是开发人员已经在计划下一个版本。一个新的提案建议提供一个面向移动设备的 Phosh 镜像，用于运行专注于智能手机和平板电脑的 Wayland shell，同时提供一个良好的基于 GNOME 的体验。另外预计也会引入一个带有 KDE Plasma Mobile 的镜像。Fedora 38 预计明年春节发布。


消息来源：Phoronix



老王点评：期待看到 Fedora 运行在手机上。




罗马法院要求 Cloudflare 的 DNS 封锁 BT 网站

罗马法院已经确认，Cloudflare 必须通过其公共的 1.1.1.1 DNS 解析器阻止三个 BT 网站。Cloudflare 并不反对阻止针对其客户网站的请求，但认为干扰其 DNS 解析器是有问题的，因为这些措施不容易在地理上加以限制，将影响封锁该政府管辖范围以外的终端用户。


消息来源：Slashdot



老王点评：DNS 作为互联网流量入口的方向标，屡屡被用来做各种滥用。已经习惯了，不是吗？




15000 个网站被黑帽 SEO 利用

安全专家发现，有 15000 个网站，其中大部分是 WordPress 网站。这些网站被重定向到虚假的问答讨论区。恶意威胁者的目标是产生足够的索引页面，以增加虚假问答网站的权威性，从而在搜索引擎中获得更好的排名。


消息来源：Bleeping Computer



老王点评：WordPress 这样的 CMS 系统越流行，其被一网打尽的可能越多，尤其是都采用了某些存在缺陷的插件或主题时。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to build a video watermarking app using Python]]></title>
        <id>https://dev.to/kushal_70/how-to-build-an-automated-video-watermarking-app-using-python-5bfd</id>
        <link href="https://dev.to/kushal_70/how-to-build-an-automated-video-watermarking-app-using-python-5bfd"/>
        <updated>2022-11-10T02:22:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Watermarking is a common way to label digital content. It enables brands and creators add branding to their content. Especially in this hyper-connected era where videos spread in a blink of an eye, it's important that brands can easily add branding to their work.
Of course, you can use the available video editors or web apps. They sure are simple and easy to watermark a single or a few videos. But what if you need to watermark thousands of videos? Even better, what if you can build an app that enables users to watermark videos? 
That's what this tutorial aims to teach - to build a program using Python to automatically watermark videos. After all, Python developers love to automate, don't they?
This tutorial has two parts:
watermarking a single video
watermarking multiple videos using a lis…]]></summary>
        <author>
            <name>Kushal Magar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Weblogic CVE-2020-2551 绕过NAT网络分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11825</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11825"/>
        <updated>2022-11-10T02:14:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Weblogic CVE-2020-2551 绕过NAT网络分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[使用 Lua 解析配置文件]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15235-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15235-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-10T00:46:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[使用 Lua 配置持久化应用设置。


不是所有的应用都需要配置文件；对很多应用来说，在启动时变得焕然一新对它们更有利。例如，简单的工具就极少需要偏好项和设置在使用过程中保持稳定不变。然而，当你编写一个复杂的应用程序时，如果能让用户设置与应用的交互方式，以及应用与系统交互的方式会很不错。这就是配置文件用来做的事情。本文将讨论一些利用 Lua 进行持久化配置的方法。

选择一种格式

关于配置文件很重要的两点是一致性和可预见性。你不会希望为了保存用户偏好项，将信息转储到文件中，然后再花几天去编码实现“逆向工程”，处理最后出现在文件里的随机信息。

这里用一些常用的 配置文件格式。Lua 有一些库可以处理大多数常用的配置格式；在本文中，我会采用 INI 格式。

安装库

Lua 库的核心仓库是 Luarocks.org。你可以在这个网站搜索库，或者你可以安装并使用 luarocks 终端命令。

Linux 环境中，你可以从发行版的软件仓库中下载它，例如：

$ sudo dnf install luarocks


在 macOS 上，请使用 MacPorts 或者 Homebrew。在 Windows 上，请使用 Chocolatey。

luarocks 安装后，你可以使用 search 子命令来搜索一个恰当的库。如果你不知道库的名字，可以通过关键词来搜索这个库，例如 ini、xml或者json，这取决于你想要用这个库做什么。打个比方，你可以搜索inifile`， 这个库被我用来解析 INI 格式的文本文件。

$ luarocks search inifile
Search results:
inifile
 1.0-2 (rockspec) - https://luarocks.org
 1.0-2 (src) - https://…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lenovo driver goof poses security risk for users of 25 notebook models]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896490</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896490"/>
        <updated>2022-11-10T00:40:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hackers can exploit vulnerabilities to install malicious firmware that survives reboots.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ancient wisdom: Oldest full sentence in first alphabet is about head lice]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895815</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895815"/>
        <updated>2022-11-10T00:16:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["May this [ivory] tusk root out the lice of the hair and the beard."]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mario flipped off Twitter for nearly two hours with the blessing of Musk’s ‘verification’]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/9/23450289/twitter-impersonators-official-mario-musk-jesus-valve</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/9/23450289/twitter-impersonators-official-mario-musk-jesus-valve"/>
        <updated>2022-11-09T23:53:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Image: “nIntendoofus” on Twitter
    

  
Twitter verification used to mean “Twitter has checked you are who you say you are.” As of this morning, the only thing it means is that you’re coughing up eight dollars to join the club because Elon Musk decided that anyone can buy a “verified” check mark without any verification at all. 
In the hours since, some hilarity has ensued. 
Can't imagine why all the advertisers are pulling out of Twitter lmao pic.twitter.com/pg55WXkxhS
— Jason Schreier (@jasonschreier) November 9, 2022



  
        
      Screenshot by Joon Lee
      “LeBron James” says he’s officially requesting a trade away from the Lakers.
  
  
        
      Screenshot by @randymco
      “Donald Trump” points out why Elon Musk’s verification system is flawed.
  
  
   ...
  
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Height for iPhone — All-in-one project management tool — now on iPhone]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/height-for-iphone</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/height-for-iphone"/>
        <updated>2022-11-09T23:46:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[使用 PSCP 将文件和文件夹从 Windows 传输到 Linux]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15234-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15234-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-09T23:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[开源的 PSCP 程序可以轻松地在 Windows 和 Linux 计算机之间传输文件和文件夹。


你是否正在寻找一种将文件从 Windows 计算机快速传输到 Linux 计算机并再次传输回来的方法？开源的 PSCP 程序可以轻松传输文件和文件夹，当然它是开源的。

在 Windows 中设置 PATH

了解如何在 Windows 中设置命令路径可以更轻松地使用 PSCP 等方便的程序。如果你不熟悉该过程，请阅读 如何在 Windows 上设置 PATH。

使用 PSCP

PSCP（PuTTY 安全复制协议）是一个命令行工具，用于将文件和文件夹从 Windows 计算机传输到 Linux 计算机。


从 网站 下载 pscp.exe。

将 pscp.exe 移动到 PATH 中的文件夹（例如，如果你按照 Opensource.com 上的 PATH 教程进行操作，则为 Desktop\App）。如果你没有设置 PATH 变量，你也可以将 pscp.exe 移动到保存要传输的文件的文件夹中。

使用 Windows 任务栏中的搜索栏在 Windows 计算机上打开 Powershell（在搜索栏中输入 powershell。）

输入 pscp -version 以确认你的计算机可以找到该命令。


IP 地址

在进行传输之前，你必须知道目标计算机的 IP 地址或完全限定域名。假设它是同一网络上的计算机，并且你没有运行 DNS 服务器来解析计算机名称，你可以在 Linux 机器上使用 ip 命令找到目标 IP 地址：

[linux]$ ip addr show |grep 'inet '
inet 127.0.0.1/8 scope host lo
inet 192.168.1.23/24 brd 10.0.1.255 sc…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Postcard — Easiest way to make a personal website]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/postcard-30b7e6cc-35e0-4648-9eee-0e3f60b86e86</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/postcard-30b7e6cc-35e0-4648-9eee-0e3f60b86e86"/>
        <updated>2022-11-09T23:35:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nurse who called 911 on her ER talks chaos, fear amid understaffing crisis]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896418</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896418"/>
        <updated>2022-11-09T23:26:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A recent national poll found that half of nurses have considered leaving.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[“Too easy“—Midjourney tests dramatic new version of its AI image generator]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896208</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896208"/>
        <updated>2022-11-09T23:23:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Version 4 offers greater detail and better compositions from simple prompts.]]></summary>
        <author>
            <name>Benj Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Connect to AWS RDS from AWS Lambda]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/aws-lambda-rds/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/aws-lambda-rds/"/>
        <updated>2022-11-09T23:22:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this article, we're going to learn about how to communicate with AWS RDS from AWS Lambda.  In this tutorial, we'll be using AWS CDK. It's an open source software development framework that lets you define cloud infrastructure.  AWS CDK supports many languages including TypeScript, Python, C#, Java]]></summary>
        <author>
            <name>Mugilan Ragupathi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crowdcast 2.0 — Live shows & online events that don't suck]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/crowdcast-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/crowdcast-2-0"/>
        <updated>2022-11-09T23:09:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sādu App — Play to earn natural capital.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/sadu-app</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/sadu-app"/>
        <updated>2022-11-09T23:03:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.stacieant.com/. These assets can be used as profile pics, collected, or traded on OpenSea.  

Sādu provides funding to the Ecosystem Partners according to all the trees earned in the app. We do this by using the revenue from our in-app subscriptions and company fitness challenges. Therefore to make a free version of the app without selling ad space, we have a couple of rules upfront. 

To use the app for free:

- Start a Crew challenge and make sure at least one other person has joined.
- Join a Crew that has already been started. Free Crews are open to all.
- Enter your activities or connect your fitness app to start earning.

P.S. join the community for the latest release announcements and upcoming meetups join our Discord https://discord.gg/sswAtkYmsG
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SOLID Principles for Programming and Software Design]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/solid-principles-for-programming-and-software-design/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/solid-principles-for-programming-and-software-design/"/>
        <updated>2022-11-09T22:43:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Robert C. Martin [https://en.wikipedia.org/wiki/Robert_C._Martin] – also known as Uncle Bob – is a well-known American software engineer. He's the author of the bestselling books Clean Code and Clean Architecture. In 2000, he wrote a paper titled Design Principles and Design Patterns [https://web.archive.org/web/20150906155800/http:/www.objectmentor.com/resources/articles/Principles_and_Patterns.pdf]  where he introduced some principles to help]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Olawanle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IBM pushes qubit count over 400 with new processor]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896428</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896428"/>
        <updated>2022-11-09T22:43:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Milestone is important for the company's road map, less critical for performance.]]></summary>
        <author>
            <name>John Timmer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Micro Habits — Super charge your self-improvement journey]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/micro-habits-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/micro-habits-2"/>
        <updated>2022-11-09T21:42:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Templar 2 — Templar 2 is a 2D indie game for android]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/templar-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/templar-2"/>
        <updated>2022-11-09T21:20:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New Pichon for Mac — Curated graphics, image organizer, and AI tools in one app]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/new-pichon-for-mac</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/new-pichon-for-mac"/>
        <updated>2022-11-09T21:19:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[all designers have their own graphic assets and references that they store on the computer, on Pinterest, or elsewhere. So, anyway, they would have to jump between Pichon and Pinterest or local folders while working. Why not give them an opportunity to keep everything in one place?

That’s why we added a storage and trained AI to help you keep all your graphics in order. So, now you can;
• Upload your images to Pichon. The storage is unlimited.
• Organize your designs and references with folders and tags or rely on our AI that will identify the pics' content and tag them for you
• Search your designs right after importing. Pichon recognizes what's pictured.
• Share images, folders, or the whole library via web links
• Find similar images in your library with AI help
• Erase backgrounds from images in one click with the built-in background remover
• Enhance low-quality images with the built-in image upscaler

And all that will be right next to 1.5M+ curated icons, illustrations, and photos for design and inspiration.

Pichon is like a treasure box, but with graphic assets that you can drag-and-drop into your favorite design apps and AI tools to work like a pro without distractions.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter offering some laid-off staff only half what they’re owed, lawsuit says]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896364</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896364"/>
        <updated>2022-11-09T20:11:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Employees suing asked court to require Twitter to notify staff of lawsuit.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tipsly (EN / FR) — 100+ free tools for designers & product builders]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/tipsly-en-fr</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/tipsly-en-fr"/>
        <updated>2022-11-09T20:04:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[StorageX — An all-in-one localstorage/sessionstorage/cookie manager]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/storagex</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/storagex"/>
        <updated>2022-11-09T19:45:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Volvo’s next electric vehicle is the new US-made EX90 SUV]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896341</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896341"/>
        <updated>2022-11-09T19:29:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Built in South Carolina, the seven-seat SUV should sell for under $80,000.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[China ditches expendable rocket plan for its Moon program]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896269</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896269"/>
        <updated>2022-11-09T19:16:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Long marches into space will now complete their journey back on Earth.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Berger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[USB adapter claims to quadruple M2 and M1 Mac monitor support]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896224</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896224"/>
        <updated>2022-11-09T19:02:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple says most M2- and M1-based computers only support 1 external monitor.]]></summary>
        <author>
            <name>Scharon Harding</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Download Applications Fast Using Mirrors On Manjaro Linux]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-download-application-fast-on-manjaro-linux/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-download-application-fast-on-manjaro-linux/"/>
        <updated>2022-11-09T18:57:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you are running Linux OS, you've likely already heard about mirror repositories. According to Quora, > In Linux, a mirror is a copy of programs available for download. If you are close (in networking terms, maybe or maybe not geographically) to one of the mirror sites listed, you might]]></summary>
        <author>
            <name>Md. Fahim Bin Amin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What the Hell Happened to FTX?]]></title>
        <id>636bf17f0757f7d06dd271ed</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ftx-collapse-binance-crypto-deal/"/>
        <updated>2022-11-09T18:31:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The collapse of crypto exchange FTX opens opportunities for rival exchange Binance—and raises questions about the sector’s sustainability.]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Khalili</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft “irreparably damaging” EU’s cloud ecosystem, industry group claims]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896273</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896273"/>
        <updated>2022-11-09T18:22:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CISPE says Microsoft has shown no progress addressing anti-competitive practices.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The sign-in menu is the latest frontier for Microsoft ads in Windows 11]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896222</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896222"/>
        <updated>2022-11-09T18:13:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Most OSes do this kind of thing, but Windows remains uniquely pushy about it.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Cunningham</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Musk-led Twitter rolls out new “Official” tags, removes them hours later]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896245</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896245"/>
        <updated>2022-11-09T18:08:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["I just killed it," Musk said after newly deployed Official labels disappeared.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Still using Gmail’s old design? Soon you’ll be forced to stop]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896235</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896235"/>
        <updated>2022-11-09T17:56:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You can disable the new sidebar, though.]]></summary>
        <author>
            <name>Samuel Axon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[606 LUT Collection — Making Color Grading Simple]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/606-lut-collection</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/606-lut-collection"/>
        <updated>2022-11-09T17:18:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Countries Hit Hardest by Climate Change May Finally Get Their Due]]></title>
        <id>636a3eae5835030b1507e8a4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cop27-climate-reparations/"/>
        <updated>2022-11-09T17:11:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[After 30 years of talk about forcing wealthy polluters to compensate those bearing the brunt of climate damage, the COP27 conference seems poised to act.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pixel 8 hardware leaks suggest faster chip, tweaked screen ratios]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896199</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896199"/>
        <updated>2022-11-09T17:08:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The next Tensor SoC could use a 3 nm Samsung Exynos chip as its core.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[EU’s “in-depth investigation” could spell trouble for Microsoft/Activision deal]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896223</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896223"/>
        <updated>2022-11-09T16:44:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Officials say deal "may significantly reduce competition"; decision expected by March.]]></summary>
        <author>
            <name>Kyle Orland</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Improve Your Cybersecurity Command Line Skills – Bandit OverTheWire Game Walkthrough]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/improve-you-cybersecurity-command-line-skills-bandit-overthewire-game-walkthrough/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/improve-you-cybersecurity-command-line-skills-bandit-overthewire-game-walkthrough/"/>
        <updated>2022-11-09T16:17:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CTFs and Wargames can help people their improve command line and hacking skills.  The Bandit wargame from OverTheWire is aimed at absolute beginners. It is a game you connect to through SSH that will help you will improve your command line skills, your linux skills, and you hacker skills.]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What the image of the Milky Way’s black hole really shows]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896211</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896211"/>
        <updated>2022-11-09T16:03:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Swirling plasma around its edges will reveal more about galaxy’s history, evolution.]]></summary>
        <author>
            <name>Knowable Magazine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microservices and Software System Design Course]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/microservices-and-software-system-design-course/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/microservices-and-software-system-design-course/"/>
        <updated>2022-11-09T15:59:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A microservices architecture is a type of application architecture where the application is developed as a collection of services. We just published a course on the freeCodeCamp.org YouTube channel that will teach you about microservice architecture and distributed systems using a hands-on approach.  Georgio from Kantan Coding teaches this]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Notion Icons — +100k icons just for your notion pages]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/notion-icons-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/notion-icons-2"/>
        <updated>2022-11-09T15:58:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Error: cannot find module [Node npm Error Solved]]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/error-cannot-find-module-node-npm-error-solved/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/error-cannot-find-module-node-npm-error-solved/"/>
        <updated>2022-11-09T15:37:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you’re a developer that works with Node JS and JavaScript libraries and frameworks like React, Vue, and Angular, then you might have encountered the "Error: cannot find module" error. In this article, I’m going to show you how to fix the error. Why the "Error: cannot find module" Occurs]]></summary>
        <author>
            <name>Kolade Chris</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PetPic.ai — 🪄 Create mind-blowing pics of your pet with AI 🪄]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/petpic-ai</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/petpic-ai"/>
        <updated>2022-11-09T15:37:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta lays off 11,000 workers; Zuckerberg says his investments didn’t pay off]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896200</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896200"/>
        <updated>2022-11-09T15:32:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Zuck: Meta hired too many people, expansion "did not play out the way I expected."]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Write Unit Tests in React – Basic Redux Toolkit Testing Included]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-write-unit-tests-in-react-redux/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-write-unit-tests-in-react-redux/"/>
        <updated>2022-11-09T15:32:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this step-by-step tutorial, you'll learn how to easily start with Unit Tests in React. You'll learn how to write tests for Redux states as well as fundamental Redux slice tests using the React Testing Library and Jest. 🔐 Here's What We'll Cover  * You'll see how easy it]]></summary>
        <author>
            <name>Matthes Bär</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spacers.js — JS library for controlling padding/margin for no-code tools]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/spacers-js</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/spacers-js"/>
        <updated>2022-11-09T15:30:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[透过信息架构 看各笔记软件]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76736</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76736"/>
        <updated>2022-11-09T15:18:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我在 如何搭建知识库 中，将知识库的结构分为了「树状结构」和「网络结构」两种。
树状结构是自上而下的，网络结构是自下而上的。
但知识还有多少种结构呢？为什么是这两种？
知识本质上是信息的一种，想了解知识的结构，也可以类比信息的结构。一直以来我回答不好这个问题。
日复一日，在日常使用知识库和产品经理的工作中，无论是对知识库中的每一张知识卡片进行整理，还是在工作中经常需要查看数据库的数据结构，都将我指向一个词「信息架构」
于是，我想起了那本经典的的「北极熊」之书 —— 《信息架构 超越 Web 设计》
并且，我在这本三年前读过的书里，找到了现在的我想要的答案。

信息结构
在《信息架构》这本书中，将信息分为了以下三种结构
组织系统：组织结构可以分为互补的三种结构
层级结构
以数据库为导向的模式
超文本

信息结构会定义用户浏览的主要方式。适用于信息架构的主要组织结构包括层级结构 、以数据库为导向的模式和超文本，每种组织结构都有其优缺点。在某些情况下，只使用一 种是合理的。但在很多情况下，需要以互补的方式使用这 3 种组织 结构。 —— 《信息架构》第六章

看到这三个结构，我恍然大悟，觉得非常了不起。
简单的三种结构，几乎可以用来解释现在所有的笔记软件。
下面我将介绍每一种结构在知识库软件中的运用。结合我日常的使用经历，也给出一些建议。
（注：目前市面上可以作为知识库的软件有很多。我只选取我有使用过的软件作为本次功能的介绍。也就是 Notion、Obsidian、Logseq、wolai…）

信息结构会定义用户浏览的主要方式。适用于信息架构的主要组织结构包括层级结构 、以数据库为导向的模式和超文本， 每种组织结构都有其优缺点。

层级结构
层级结构，即是上一层级包括下一层级的结构。
层级结构的优势和劣势都很明显。优势是其层次清晰，劣势是维护成本高。
层级结构的广度和深度均不宜…]]></summary>
        <author>
            <name>潦草学者</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our Favorite Gadgets for Plant Parents]]></title>
        <id>633ca20d669c7202654d7d31</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/our-favorite-gadgets-plant-parents/"/>
        <updated>2022-11-09T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You don’t need a degree in horticulture to help your indoor garden grow, just a few key pieces of gear.]]></summary>
        <author>
            <name>Karen Hugg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[16 Best Tech Gifts for Kids (2022): Tablets, Speakers, Smartwatches]]></title>
        <id>5fa981112cc0d6153d3f970f</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/tech-gifts-for-kids-2022/"/>
        <updated>2022-11-09T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Your child has spent years watching you tap away on your phone or laptop. Give them a turn on an age-appropriate device of their own.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Buidler — A new home for your community to #buidl together]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/buidler-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/buidler-3"/>
        <updated>2022-11-09T14:20:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://apps.apple.com/vn/app/bu...
Try in your browser: https://community.buidler.app
Learn more about Buidler: https://buidler.app
Join our Buidler community: https://invite.buidler.app/buidler
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Quiet Invasion of 'Big Information']]></title>
        <id>636167b2079462a79d02d6c0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/big-information-relx-privacy-surveillance-data/"/>
        <updated>2022-11-09T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google and Facebook's privacy violations are common knowledge. But the decisions of a less-known company, Relx, are also impacting people's everyday lives.]]></summary>
        <author>
            <name>Sarah Lamdan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gaming on a PC? You Really Need to Get Xbox Game Pass Ultimate]]></title>
        <id>6358f19f3d7842cc349a21eb</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/pc-gamers-need-xbox-game-pass-ultimate/"/>
        <updated>2022-11-09T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[With more than 400 games to play on virtually any device, Microsoft’s subscription service is a must-have for any PC-gaming household.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Collective Mental Time Travel Can Influence the Future]]></title>
        <id>63627db400e08e244b10a525</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/psychology-mental-time-travel-politics/"/>
        <updated>2022-11-09T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The way people imagine the past and future of society can sway attitudes and behaviors. How might this be wielded for good?]]></summary>
        <author>
            <name>Shayla Love</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter Users Have Caused a Mastodon Meltdown]]></title>
        <id>636adc98e8c08909bfa4fcf9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-users-mastodon-meltdown/"/>
        <updated>2022-11-09T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The network’s servers are overrun by almost half a million new sign-ups, as Elon Musk’s Twitter takeover has thrust it into the spotlight.]]></summary>
        <author>
            <name>Amanda Hoover</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Great Crypto-Cop Brain Drain]]></title>
        <id>636b01903505151fbc0b01e9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-great-crypto-cop-brain-drain/"/>
        <updated>2022-11-09T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hunting down crypto criminals is a dying art as law enforcement officers jump in-house.]]></summary>
        <author>
            <name>Gian M. Volpicelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Brace Yourself for a Triple Wave of Seasonal Viruses]]></title>
        <id>636adfae1bc1a3ed38dc3b02</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/covid-flu-rsv-tripledemic/"/>
        <updated>2022-11-09T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Many people haven’t been exposed to common respiratory viruses following the pandemic, meaning they might be more vulnerable to getting ill this year.]]></summary>
        <author>
            <name>Sabrina Weiss</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crypto Portfolio Builder — Profit from volatility]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/crypto-portfolio-builder</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/crypto-portfolio-builder"/>
        <updated>2022-11-09T10:11:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[UPDF – 巨好用的PDF编辑阅读器｜双11薅羊毛必入神器]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43859</id>
        <link href="https://www.appinn.com/updf-lia202211/"/>
        <updated>2022-11-09T09:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[快年底了，各行各业都在冲业绩。各大电商平台也在准备双11活动，屏幕前的你这个双11剁手了吗？节后是不是要吃土了？小编这个双11也入手不少东西，但是除了购买生活用品，我也趁双11入手一些办公学习的神器，]]></summary>
        <author>
            <name>开发者推荐账号</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Task Architect — Put an end to your procrastination once and for all]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/task-architect</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/task-architect"/>
        <updated>2022-11-09T09:11:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #815 微软为 Linux 内核提供了套娃支持]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15233-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15233-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-09T08:59:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[微软为 Linux 内核提供了套娃支持

微软提交了一个一百多行的补丁，使 Linux 内核可以在嵌套的微软虚拟化管理程序（MSHV）下运行，即可以在 Hyper-V 虚拟机中运行 Hyper-V 虚拟机。


消息来源：Phoronix



老王点评：你真的需要在套娃运行 Linux 吗？你可以试试。




能打败顶尖的围棋 AI 却会输给业余选手

自从 AlphaGo 使用神经网络而通过自我对弈精通围棋后，人类就一败涂地了。研究人员创建了一个对抗性的围棋程序，使用一些超乎常规的下法训练，它在与业余棋手的对弈中败北，但是却可以打败一个顶尖的开源围棋 AI KataGo。KataGo 使用数百万次自我对弈学习围棋，但这仍然不足以覆盖所有可能的情况，留下了可利用的漏洞。研究显示，达到人类水平的 AI 往往会犯一些非常奇怪的错误，以让人类感到惊讶的方式失败。


消息来源：Ars Technica



老王点评：不按套路出牌，连 AI 都受不了。




Linux 内核中出现一个丑陋的“黑科技”

安全研究人员在 Linux 主线内核中发现了一个已经存在三年的“黑科技”：Linux 内核会识别以 “X” 字母开始的进程，并返回“不支持原子模式设置”的错误。这个丑陋的“黑科技”是为了解决旧版本的 X.Org 服务器中的一个错误。但由于没有人愿意再维护 X11，于是这个补丁的提交者觉得，与其修复有问题的代码，不如调整内核以绕开。但事实上这只是检查第一个字母是否是 “X”，扩大了打击面，因为不是所有以 “X” 开头的进程都是 X.Org 的进程。


消息来源：Phoronix



老王点评：这样丑陋的代码显然会被 Linus 破口大骂的，不知道怎么悄悄潜入到内核当中的。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[为 Firefox 打开原生「双击关闭标签页」功能]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43862</id>
        <link href="https://www.appinn.com/firefox-double-click-close-tab/"/>
        <updated>2022-11-09T08:57:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[有同学在一个很老的内容《Firefox 小技巧 – 双击关闭标签》里说链接都挂了，寻找最新的解决方案。青小蛙看到那是火山同学当年魔改的 Firefox 扩展，经过这么多年，早就不能用了。 但别急，Fi]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[UnemploymentHQ — A free resource hub for unemployed workers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/unemploymenthq</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/unemploymenthq"/>
        <updated>2022-11-09T08:17:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://unemploymenthq.org/

Feedback is welcomed! Thanks, everyone! 

Oh, and I wanted to give a big shoutout to the Super Team. This site is 100% built-in notion and I couldn’t have done it without them.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why sysadmins should choose Awesome window manager on Linux]]></title>
        <id>70294 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/linux-awesome-window-manager"/>
        <updated>2022-11-09T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Why sysadmins should choose Awesome window manager on Linux
Seth Kenlon
Wed, 11/09/2022 - 03:00

            
Awesome is a window manager for the Linux desktop. A "window manager" is a graphical interface that primarily (if not literally) just manages the drawing and arrangement of windows. In practice, even the most rudimentary of window managers actually provides a little more than just the ability to draw a window. Most also provide a pop-up menu so you can launch an application, some provide a dock or panel so you can switch between different applications you have running. They stop short at providing desktop conveniences such as drawing a wallpaper in the background of your screen, mounting and unmounting devices, providing a system tray, and so on. A window manager assumes you can us…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Using Python in VS Code and Codium]]></title>
        <id>70284 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/python-vs-code-codium"/>
        <updated>2022-11-09T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Using Python in VS Code and Codium
Don Watkins
Wed, 11/09/2022 - 03:00

            
Over the past couple of years, I have had the privilege of working with middle school children to introduce them to Python coding and the Raspberry Pi 400. It's been a lot of fun, and the Pi has been a great platform for the students and me. We've used Code with Mu and it's been quite successful. Our aptitude with Python has grown with experience, and so recently I started looking for ways to offer these students more.
I participated in a Python learning class, and during that class I got introduced to Microsoft's Visual Studio Code. I learned a lot in that class about how to set up a virtual environment for Python, and how to configure VS Code for Python programming. During that learning journey, I also g…]]></summary>
        <author>
            <name>Don Watkins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Express Protocol                    — Create your own NFT Marketplace/DApp in a matter of minutes.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/express-protocol</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/express-protocol"/>
        <updated>2022-11-09T07:35:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KaratForm — Easiest way to onboard web3 users with twitter, discord, etc]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/karatform</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/karatform"/>
        <updated>2022-11-09T07:13:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[jetty常用渗透总结]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11821</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11821"/>
        <updated>2022-11-09T07:11:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[jetty常用渗透总结]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[遥遥无期的 Fluent Search 1.0，又一款搜索软件]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76686</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76686"/>
        <updated>2022-11-09T06:18:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[使用了一年多，也算是初期用户了。Fluent Search 在开发者的疯狂更新下，距离 1.0 还是遥遥无期。

Fluent Search 是什么
没错，又是一款搜索软件。但它有着比同类软件更好的颜值，更丰富的功能，同时也带来更多的不稳定性。

Fluent Search 官网，不建议安装微软商店版，功能会受限
仅支持 Windows 10/11

优缺点（个人观点）
优点：

颜值（ Windows 下应该没有对手 ）
任务：低配版插件
多屏支持，让搜索窗口出现在你想要的地方
快捷键支持 Win  Ctrl + Ctrl Alt + Alt
nightly 的更新频率接近 nightly ，最近降频了
预览：
文件、目录：部分文档可以直接编辑，图片、音视频
网页：方便临时打开网页，可以指定 PC 样式或移动端样式

辅助功能：虽然个人用不上，但有还有挺好的，特殊人群也需要提高效率

缺点：

选择搜索结果不太方便，不支持通过 Ctrl\Alt + 数字 来选择，键盘导航 这种替代品也不太好用
没有 使用管理员权限运行 的开关，需要手动操作一波
稳定性仍有欠缺，但基本可用
插件不多，虽然部分可由任务流代替

始于颜值

颜值就是生产力，但在 Windows 上讲动画还是算了。

热衷于新事物的我在 Windows 11 刚出来时就冲了，使用一段时间后发现 Listary 有兼容性问题，作者断更，无法正常使用，于是开始寻找解决方案。期间尝试使用过 uTools、Wox、ueli、Flow launch , 发现还是 Listary 顺手，只能先凑合着。直到某一天我在一个犄角旮旯中发现了 Fluent Search ，虽然同样不如 Listary 顺滑，但颜值在一众软件中脱颖而出，就它了。
外观、动画、自定义
设置位置：外观、特效、设置、主页
从颜色到窗口，从字体到信息，都可…]]></summary>
        <author>
            <name>Not_your_user</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MyLinks On Acalytica — Do everything with one link platform]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/mylinks-on-acalytica</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/mylinks-on-acalytica"/>
        <updated>2022-11-09T05:32:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OpenAI for Coda — Automate hours of busywork in seconds with GPT-3 and DALL-E.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/openai-for-coda</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/openai-for-coda"/>
        <updated>2022-11-09T05:20:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hadmean — Generate powerful admin apps with ease in seconds.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hadmean</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hadmean"/>
        <updated>2022-11-09T03:59:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[凛冬将至，你准备好买羽绒服了吗]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76706</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76706"/>
        <updated>2022-11-09T03:23:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

又到双十一购物节，说来有趣，每年双十一我都会关注羽绒服这一品类，原因大概是冬天即将到来，我隐约有添购衣服的担忧，可又因为此时我还身穿短袖，买羽绒服有种错季购物的感觉，在将羽绒服加入购物车后往往又放弃下单。于是这些年，每到双十一，我的购物车里的羽绒服更新一次，羽绒服照片成了淘宝的皮肤挂件，年年换新。
我当然是有买羽绒服，但往往不是购物车里那件，我在淘宝上浏览的是万元左右的始祖鸟、Moncler、加拿大鹅，加入购物车里的是两千元左右的北面，但最终购买的是千元以内的波司登和优衣库轻薄款，哦对了，还有老家线下店铺的以纯羽绒服。
不过长期以往，我倒是对羽绒服有了足够多的了解，足以写下这篇有参考价值的文章，帮助人们选购羽绒服。
羽绒服的历史
人类自古以来就有利用动物皮毛御寒的历史，早在原始社会时期，人类祖先就已经初步掌握了将兽皮制作成衣物的方法，用兽皮和树叶蔽体防寒，后来逐渐出现麻、棉、丝等纺织物，人类衣物变得丰富。相对来说，人类利用禽类羽毛御寒的历史要短得多，在唐朝，人们用鹅绒和布混合填充在被子中，在十三四世纪的欧洲，人们用鸭和鹅的羽毛填充进被套中。
直到 1940 年，现代羽绒服才被发明出来，主角是美国的艾迪·鲍尔，作为一名狂热户外运动爱好者，他在一次户外钓鱼过程中差点冻死，于是决心制作一件真正保暖的外套。鲍尔找到了鹅毛的羽绒，又恰逢杜邦实验室在 1938 年发明了尼龙，尼龙织物质地紧密，与棉布相比，尼龙面料可以防止羽绒「钻绒」，于是，他将二者结合，把羽绒填充进尼龙面料的衣服，绗缝锁绒，并将第一件羽绒外套命名为「Skyliner」，申…]]></summary>
        <author>
            <name>吃饭Bu洗碗</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[共建产业根基，共筑数智生态]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15232-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15232-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-09T02:46:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[华为全联接大会 2022 在深圳线下和线上同步举办。华为与伙伴共建产业根基，助力数智生态快速发展。鲲鹏从“可用”到“好用”，全面服务国计民生行业核心场景。昇腾 AI 基础软硬件平台全面升级，助力科学计算进入科学智能新阶段。华为倡议成立科学智能创新联合体，携手产业界，构筑科学智能领先格局。



华为副总裁、计算产品线总裁邓泰华发表演讲

华为副总裁、计算产品线总裁邓泰华发表“共建产业根基，共筑数智生态”主题演讲，表示以鲲鹏构筑数字根基，以昇腾构筑智能根基，凝聚每一份数智力量，共建数智根基，共筑产业生态，开创数智时代。

鲲鹏和昇腾，与鸿蒙、HMS、华为云、面向智能驾驶的MDC一同，赋能合作伙伴，数智生态得到快速发展：搭载 HarmonyOS 的华为终端设备超过 3.2 亿；HMS 海外 Top 3000 应用集成度达 80%；华为云开发者总数突破 350 万；鲲鹏和昇腾伙伴数量超过 5000 家、解决方案数量达 13000 个、开发者总数超过 260 万。

数字根基，鲲鹏突破行业纵深

鲲鹏产业生态稳步发展，硬件伙伴出货占比已达 95% 以上。欧拉实现从企业主导到产业共建，快速跨越生态拐点，当前累计装机量达 245 万套，预计今年底在中国服务器操作系统领域新增市场份额将达 25%，有望成为中国新增市场份额第一。鲲鹏开发套件 DevKit 和应用使能套件 BoostKit 持续优化，提升原生开发能力，助力开发者极简开发，今年底在国计民生行业的生态满足度将超过 70%，当前已发展 4200 多家伙伴，已发布 12000 多个鲲鹏认证解决方案，在政府、金融、交通、电力等行业规模应用。



智能根基，昇腾突破产业发展

华为聚焦智能根基创新，围绕“极致性能、极简易用”持续夯实昇腾AI基础软硬件平台。CANN 6.0 开放底层开发体系，算子自定义开发效率倍级提升。在大模型能力持续增强的基础上，昇思 MindSpore 2.0 升级为 AI 融合框架，原生支持科学智能。

基于昇腾AI基础软硬件平台，昇腾训练、推理解决方案全新升级，训练、推理场景中的易用性和性能全面提升。训练场景中典型模型开发周期小于 0.5 人周、性能领先业界 20%，推理方案支持一站式全流程工具化，开发效率翻倍，模型部署后可自动增量训练，持续迭代，业务不中断，精度不断提升。

昇腾 AI 能力全面提升，助力人工智能计算中心建设。目前已有20多个算力节点接入中国算力网，包括人工智能计算中心、超算中心等，总算力超过 3000P，算力已向社会开放，可实现一点接入，算力、数据、生态全网共享。

以大算力为基础，人工智能大模型全流程使能体系从规划、开发、产业化支持大模型创新。在开发阶段，基于昇腾的大模型开发使能平台，让大模型更易开发、适配和部署；在产业化阶段，通过遥感、多模态、流体力学大模型产业联合体将解决大模型行业应用落地及产业孵化，最终服务于千行百业。

中国人工智能大模型地图预发布

当前人工智能技术趋势正朝着通用大模型方向发展，大模型具备更强泛化能力，可覆盖多业务场景，发展大模型也成为产学研各界共识。华为推出的人工智能大模型全流程使能体系从规划、开发、产业化支持大模型创新。在科技部指导下，中国科学技术信息研究所协同产业界共同规划大模型地图，并即将发布《中国人工智能大模型地图研究报告》，统筹中国大模型有序发展，结合产业联合体等形式探索大模型落地的新方法、新模式，联合打造标杆项目，加快推动大模型切实落地赋能产业发展。



引入 AI，科学计算进入科学智能新阶段

科学智能涉及 HPC 与 AI 两大计算领域，覆盖AI赋能机理计算、数据驱动 AI 计算、机理计算与 AI 计算相融合三大计算场景。过去单一、烟囱状的软硬件平台已无法满足科学智能需求。华为基于鲲鹏和昇腾AI，通过创新的融合计算架构，打造原生科学智能基础软硬件平台，加速应用创新。目前已在新材料研发、大飞机设计、蛋白质结构预测等领域中应用。

为更好地聚焦产业价值场景，打通科研创新、应用示范到产业推广的通道，华为倡议成立科学智能创新联合体，携手产学研用，突破科学前沿，加速科研创新到产业落地进程，加强交叉学科建设和人才培养，共建科学智能新生态。



人才根基助力数智生态蓬勃发展

从 2020 年“智能基座“产教融合协同育人基地启动以来，华为联合教育部和 72 所高校，已累计培养了 5000 多名先锋教师，开设了 1500 多门课程，累计 50 万名学生参与了学习和实践。

面向未来，华为将持续提供课程资源、师资培训、技术专家支持，开发更多根技术教材、培养更多先锋教师、扩展更多教学手段，从鲲鹏、昇腾、华为云，扩展到 5G、光、数通、存储等整个 ICT 领域，为数智生态发展培养源源不断的创新人才。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[通过一个crackme学习逆向基础知识以及Delphi框架]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11818</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11818"/>
        <updated>2022-11-09T02:33:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[通过一个crackme学习逆向基础知识以及Delphi框架]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[强对抗时代下的C2：战神Ares]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11819</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11819"/>
        <updated>2022-11-09T02:20:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[强对抗时代下的C2：战神Ares]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[为你的 awk 脚本注入 Groovy]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15231-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15231-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-09T02:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[awk 和 Groovy 相辅相成，可以创建强大、有用的脚本。


最近我写了一个使用 Groovy 脚本来清理我的音乐文件中的标签的系列。我开发了一个 框架，可以识别我的音乐目录的结构，并使用它来遍历音乐文件。在该系列的最后一篇文章中，我从框架中分离出一个实用类，我的脚本可以用它来处理文件。

这个独立的框架让我想起了很多 awk 的工作方式。对于那些不熟悉 awk 的人来说，你学习下这本电子书：


《awk 实用指南》


我从 1984 年开始大量使用 awk，当时我们的小公司买了第一台“真正的”计算机，它运行的是 System V Unix。对我来说，awk 是非常完美的：它有关联内存associative memory——将数组视为由字符串而不是数字来索引的。它内置了正则表达式，似乎专为处理数据而生，尤其是在处理数据列时，而且结构紧凑，易于学习。最后，它非常适合在 Unix 工作流使用，从标准输入或文件中读取数据并写入到输出，数据不需要经过其他的转换就出现在了输入流中。

说 awk 是我日常计算工具箱中的一个重要部分一点也不为过。然而，在我使用 awk 的过程中，有几件事让我感到不满意。

可能主要的问题是 awk 善于处理以分隔字段呈现的数据，但很奇怪它不善于处理 CSV 文件，因为 CSV 文件的字段被引号包围时可以嵌入逗号分隔符。另外，自 awk 发明以来，正则表达式已经有了很大的发展，我们需要记住两套正则表达式的语法规则，而这并不利于编写无 bug 的代码。一套这样的规则已经很糟糕了。

由于 awk 是一门简洁的语言，因此它缺少很多我认为有用的东西，比如更丰富的基础类型、结构体、switch 语句等等。

相比之下，Groovy 拥有这些能力：可以使用 OpenCSV 库，它很擅长处理 CSV 文件、Java 正则表达式和强大的…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Air for Teams — The fastest way to find, store, and share content]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/air-for-teams</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/air-for-teams"/>
        <updated>2022-11-09T01:13:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[marketing@air.inc (by 11:59pm PST) and we’ll get you hooked up.

🎙 PS — What do you think we should build next? A lot of our favorite things about Air came from our community. Would love to keep that going — drop us your ideas in the comments! Thank you again for all your support.

Love, 

Shane
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use Apple Pay or Google Wallet Instead of Plastic Cards]]></title>
        <id>636a9127f4db157fcdf20ff1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/money-privacy-security-settings-apple-google-pay/"/>
        <updated>2022-11-09T01:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cash is safe—for now. Contactless payment methods, like Apple Pay or Google Wallet, are more of a threat to the existence of physical cards.]]></summary>
        <author>
            <name>Reece Rogers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use Apple Pay or Google Wallet Instead of Plastic Cards]]></title>
        <id>636a9127f4db157fcdf20ff1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/money-privacy-security-settings-apple-google-pay/"/>
        <updated>2022-11-09T01:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cash is safe—for now. Contactless payment methods, like Apple Pay or Google Wallet, are more of a threat to the existence of physical cards.]]></summary>
        <author>
            <name>Reece Rogers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在 Ubuntu 等 Linux 中安装 Python 3.11]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15230-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15230-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-09T00:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[打算为你的项目开发工作安装 Python 3.11？下面是如何在 Ubuntu 等发行版中安装 Python 3.11 的方法。




Python 3.11 于 2022 年 10 月 25 日发布，并声称比之前的 Python 3.10 版本快 10% - 60%。

一如既往，3.11 中的功能和改进列表明显较多。下面是一个简介：


错误回溯更明确，可以指出导致错误的确切语句。

引入异常组和新的 except* 语法。

你可以在基础表达式中添加自定义文本，以便在你的代码中更好地处理错误。

引入 Variadic 泛型，允许在 Python 数值库（如 NumPy）中使用类似数组的结构。

字典类型 TypedDict 得到了改进，现在你可以指定个别字典项目是必须的还是可选的。

引入了 Self 注解，允许类返回它们自己的类型实例。


还有很多，你可以在官方的 3.11 亮点页面 上详细了解。

Linux 发行版中的当前 Python 版本

Ubuntu 22.04 LTS 带有 Python 3.10，而最近发布的 Ubuntu 22.10 Kinetic Kudu 也是同样的版本。然而， Kinetick Kudu 可能会在几周内采用 3.11。

另外，Fedora 37 已经有了 Python 3.11 RC2，并将提供该版本。

所以，如果你正在运行 Ubuntu 22.04 LTS、Linux Mint 21 或任何基于 Ubuntu-LTS 的发行版，这里是你如何通过 PPA 安装 Python 3.11 的方法。

注意：谨慎地使用这个方法。确保你知道你在做什么，因为替换 Linux 发行版的基础 Python 版本可能会导致系统不稳定。许多默认的应用程序和软件包都依赖于 3.10 版本。

如何在…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Patches for 6 0-days under active exploit are now available from Microsoft]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896179</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896179"/>
        <updated>2022-11-09T00:14:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Exchange, Windows, and a bunch of other Microsoft software all affected.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ars OpenForum & Commenting System are getting a big upgrade]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896147</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896147"/>
        <updated>2022-11-08T23:43:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Comments and the OpenForum will be down from 1 am EST until Wednesday afternoon.]]></summary>
        <author>
            <name>Aurich Lawson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elizabeth Holmes loses bid for new trial despite bizarre visit from key witness]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1896155</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1896155"/>
        <updated>2022-11-08T23:16:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Holmes is expected to appeal her conviction.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ContentGroove — Automatically turn long videos into shareable clips with AI]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/contentgroove</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/contentgroove"/>
        <updated>2022-11-08T23:04:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Race to Bridge the Analog Divide in US Politics]]></title>
        <id>636a86a41bc1a3ed38dc3afb</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/retail-politics-analog-divide/"/>
        <updated>2022-11-08T21:40:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nothing beats in-person efforts to boost a campaign. But rising platforms are helping connect politicians with the rest of us.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Laslo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[S-ARKADE: Spatial Augmented Gaming — Use a Projector as a Spatial Augmented Reality console!]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/s-arkade-spatial-augmented-gaming</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/s-arkade-spatial-augmented-gaming"/>
        <updated>2022-11-08T21:38:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Generate Images using React and the Dall-E 2 API – React and OpenAI API Tutorial]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/generate-images-using-react-and-dall-e-api-react-and-openai-api-tutorial/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/generate-images-using-react-and-dall-e-api-react-and-openai-api-tutorial/"/>
        <updated>2022-11-08T20:22:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hey everyone! OpenAI just released its DALL-E API where users can generate custom images by just typing in a query.  So in this tutorial, you'll learn how to integrate the OpenAI DALL-E 2 API with a React app. But First, How Does Dall-E Work? So as you already know,]]></summary>
        <author>
            <name>Nishant Kumar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[heyy.ai — Universal AI/ML prompt interface]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/heyy-ai</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/heyy-ai"/>
        <updated>2022-11-08T18:58:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Announcing the MongoDB Atlas Hackathon 2022 on DEV!]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/announcing-the-mongodb-atlas-hackathon-2022-on-dev-2107</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/announcing-the-mongodb-atlas-hackathon-2022-on-dev-2107"/>
        <updated>2022-11-08T18:11:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#atlashackathon22 #mongodb #meta]]></summary>
        <author>
            <name>Brian Bethencourt, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[StoryPrompt — Asynchronous video conversations at scale]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/storyprompt</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/storyprompt"/>
        <updated>2022-11-08T17:08:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Scale Forge — AI-generated product imagery in seconds]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/scale-forge</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/scale-forge"/>
        <updated>2022-11-08T16:55:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Inside the ‘Election Integrity App’ Built to Purge US Voter Rolls]]></title>
        <id>63657b621bc1a3ed38dc3ace</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/true-the-vote-iv3-app-voter-fraud/"/>
        <updated>2022-11-08T15:59:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[True the Vote’s IV3 app is meant to catch election cheaters. But it has a fundamental flaw.]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Inside the ‘Election Integrity App’ Built to Purge US Voter Rolls]]></title>
        <id>63657b621bc1a3ed38dc3ace</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/true-the-vote-iv3-app-voter-fraud/"/>
        <updated>2022-11-08T15:59:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[True the Vote’s IV3 app is meant to catch election cheaters. But it has a fundamental flaw.]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CollabKit — Add commenting to your SaaS app]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/collabkit</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/collabkit"/>
        <updated>2022-11-08T15:17:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[25 Best Gifts for Teens (2022): Hydro Flasks, Record Players, and Apple Gear]]></title>
        <id>5dee958996ca060009b52108</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-gift-ideas-for-teens/"/>
        <updated>2022-11-08T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Teenagers can be scary, but these adolescent-approved gifts are sweet.]]></summary>
        <author>
            <name>Louryn Strampe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Roccat Sova Solved My Gaming Problems]]></title>
        <id>635867250d79c592e1a4c453</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/roccat-silva-rave/"/>
        <updated>2022-11-08T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You want to clickety-shoot lots of bots? While hanging out with your loved ones? On your nice, big TV? And drinking a beer? I got you.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Black Friday 2022: Tips for Finding the Best Deals From Home]]></title>
        <id>5dc47a53d08f8f00081215ca</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/black-friday-2022-tips-and-tricks/"/>
        <updated>2022-11-08T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The biggest retail event of the year has grown into an entire month of sales that ebb and flow. Here’s how to make the most of it.]]></summary>
        <author>
            <name>Louryn Strampe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[China’s Digital Yuan Works Just Like Cash—With Added Surveillance]]></title>
        <id>636029fca9269ef97e4efe17</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/chinas-digital-yuan-ecny-works-just-like-cash-surveillance/"/>
        <updated>2022-11-08T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Government officials are urging citizens to adopt the official digital currency in a bid to gain more control over the economy.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Conrad</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Tumbler Is a Tea-Brewing Wonder]]></title>
        <id>636935df72734b280f7c50c4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tea-spot-mountain-tumbler-rave/"/>
        <updated>2022-11-08T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Simplify your life and declutter your kitchen with this compact, portable brewer-thermos combo.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Scientists Are Uncovering Ominous Waters Under Antarctic Ice]]></title>
        <id>63693c6c7484c01b9b6e9653</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/scientists-are-uncovering-ominous-waters-under-antarctic-ice/"/>
        <updated>2022-11-08T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A super-pressurized, 290-mile-long river is running under the ice sheet. That could be bad news for sea-level rise.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[After Twitter Staff Cuts, Survivors Face ‘Radio Silence’]]></title>
        <id>63698b970cb0746eb8d6b7ee</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/musk-layoffs-twitter-management/"/>
        <updated>2022-11-08T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The long-suffering staffers who remain at the company are scrambling to regroup and adapt to a new management style.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Anthony Fauci’s Sign-Off Message]]></title>
        <id>6361a5e7d58ae0592b0f00cf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/anthony-faucis-sign-off-message/"/>
        <updated>2022-11-08T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[While America’s top doc fought Covid, deniers fought him. He still can’t figure out why.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Inside Meta’s Oversight Board: 2 Years of Pushing Limits]]></title>
        <id>63694a226776a0176c76e527</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/inside-metas-oversight-board-two-years-of-pushing-limits/"/>
        <updated>2022-11-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mark Zuckerberg set up the panel to investigate how his company handles controversial posts. Now its members want to transform how social platforms work.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #814 美国没收窃取自丝绸之路的 33.6 亿美元比特币]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15229-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15229-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-08T09:32:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[美国没收窃取自丝绸之路的 33.6 亿美元比特币

现年 32 岁的 James Zhong 在 2012 年利用快存快取的方式从丝绸之路非法获取了 5 万枚比特币。他窃取的比特币当时只值 65 万美元，现在价值已超过 33 亿美元。去年 11 月，美国执法部门搜查了他的住处，查获了约 5 万枚比特币。这次扣押是当时美国司法部历史上最大的加密货币扣押。周一美国司法部宣布，James Zhong 已承认电信欺诈。


消息来源：Slashdot



老王点评：螳螂捕蝉黄雀在后。




被下载了数千次的偷取密码的 Python 软件包

安全研究专家在 PyPi 上发现了 30 多个恶意 Python 软件包，试图安装 W4SP，这是一个可以从浏览器会话中偷取密码和 Cookie 的脚本。这些恶意软件包的名字听起来很普通，比如 typeutil、colorwin 等等。攻击者通常会复制一个现有的软件包，并稍作修改，以使用户错误输入时无意中安装了恶意软件。


消息来源：Dev Class



老王点评：虽然 PyPi 已经做了一些工作，但是显然还是为恶意行为留下了广阔空间。




微软在 Windows 11 的注销菜单中显示广告

根据用户反馈的截图，微软在 Windows 11 的注销菜单中宣传其 OneDrive 文件托管服务，并提示用户创建或完成他们的微软账户。不过，看起来这可能只是针对特定群体的 A/B 测试。微软以前也在文件资源管理器、开始菜单等处发布过各种广告。


消息来源：Bleeping Computer



老王点评：不管是微软还是 Canonical，似乎都把用户安装的操作系统当成了自家的广告牌。问题是，这是谁赋予的权利？]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ContextMenuForWindows11 – 修改 Windows 11 右键菜单]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43856</id>
        <link href="https://www.appinn.com/contextmenuforwindows11/"/>
        <updated>2022-11-08T08:37:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ContextMenuForWindows11 是一款用来修改 Windows 11 右键菜单的小工具，比如为 .txt 添加使用 EmEditor 打开这个右键菜单。@Appinn 来自发现频道，手]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What stickers are on your laptop?]]></title>
        <id>70237 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/laptop-stickers"/>
        <updated>2022-11-08T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What stickers are on your laptop?
AmyJune Hineline
Tue, 11/08/2022 - 03:00

            
Having just switched work laptops last December, I realized how much I love applying stickers to my work machines. Sometimes the stickers are souvenirs from past events, others are from projects that I am passionate about, and some are just for fun!
Curious to know what others had on their laptops, I asked!
Accessibility advocate
  
Image by: 
(AmyJune Hineline, CC BY-SA 4.0)
Here is my work laptop (Can you tell my roots are in Drupal). My favorite decal is the Druplicon with the wheelchair... When Drupal 8 came out, we took the logo and blended it with the wheelchair because the agency I worked with focused on accessibility.
—AmyJune Hineline
 Fresh Java
  
Image by: 
(Alan Formy-Duval, CC BY-SA 4.0)
…]]></summary>
        <author>
            <name>AmyJune Hineline</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[前瞻：Xfce 4.18 主要新功能]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15228-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15228-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-08T07:32:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[有关 Xfce 4.18 的核心和原生应用程序的功能的全面介绍。


经过近两年的开发，Xfce 4.18 将在 2022 年圣诞节期间发布。作为 Xfce 4.16 以来的重要的版本，其一直在开发标签 4.17 下进行开发，以增强这个轻量级桌面。

考虑到 GTK4 的更新、初步的 Wayland 支持，以及核心和本地应用程序的改进，Xfce 4.18 是一个重要的里程碑版本，其带来了大量更新。

从发布时间来看，第一个 Xfce 4.18 预发布版（pre1）已经发布。2022 年 12 月的第一周会有另一个预发布版。而 Xfce 4.18 的最终版本预计将在 2022 年 12 月 15 日至 12 月 29 日之间发布。

由于目前还没有官方的详细介绍，我在这篇文章中总结了 Xfce 4.18 的基本和主要功能。

请继续阅读。



Xfce 4.18 的新功能

1、核心库更新

Xfce 4.18 的依赖关系有所改变，并使用以下版本进行编译：


glib-2.0 >= 2.66

gtk >= 3.24

libcairo >= 1.16

gdk-pixbuf-2.0 >= 2.40

gobject-introspection >= 1.66


2、桌面和面板

顶部的主面板带来了新的设置和调整。但整体外观仍与以前的 4.16 版本中的一样。一些默认的面板小程序在这个版本中也有变化。桌面图标、右键上下文菜单和项目保持不变。

面板的首选项设置有两个新的选项。首先，面板的长度现在以像素设置，而不是百分比。其次，一个新的选项，“保持面板在窗口上方Keep panel above windows” ，可以让你将窗口对话放到面板后面。之前，应用程序的窗口只能达到面板的边缘。



彻底修改了时钟小程序的设置。是的，你…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[安卓APP抓包解决方案(教程)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11817</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11817"/>
        <updated>2022-11-08T06:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[安卓APP抓包解决方案(教程)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBLAutoSwitch – 中英文输入法自动切换、输入法指示器[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43851</id>
        <link href="https://www.appinn.com/kblautoswitch/"/>
        <updated>2022-11-08T05:07:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[KBLAutoSwitch 是一款基于 AHK 的开源小工具，它能够根据不同窗口，自动切换中英文输入法，还可以当作输入法指示器使用，在屏幕上当前所敲击的键位。@Appinn 来自发现频道，@anony]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我们如何建立一个开源的设计系统来创造新的社区徽标]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15227-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15227-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-08T04:32:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[了解 Ansible 的新徽标是如何根据相关人员的意见开发的，以确保整个项目的品牌一致性。




作为红帽的用户体验（UX）设计和 Ansible 产品团队的交互设计师，我们花了大约 6 个月的时间为 Ansible 社区设计了一系列徽标。这件事其实在更早的时候就开始了，当时一位项目经理要求我们为一个幻灯片提供一个 “快速而简单” 的徽标。在收集了一些需求后，我们在几天内就向相关人员展示了一个徽标，而且没有经过太多调整。几个月后，另一个相关人员说他们也需要类似的徽标，所以我们重复了这个过程。

于是，我们注意到一个模式：像这样的徽标资源不仅仅代表个人的要求，而是整个 Ansible 项目的共同需要。在完成了几个徽标要求后，我们有了一系列临时的设计，但在没有意识到品牌和设计惯例的情况下，这可能给整个 Ansible 的品牌视觉造成了不一致。随着这个徽标系列的增加，我们认识到了这个迫在眉睫的问题，并需要解决它。

我们的解决方案是创建一个 Ansible 设计系统，这是一个针对品牌的资源，可以指导未来一致的徽标设计。

什么是设计系统？

设计系统是一个可重复使用的资源和指导方法的集合，有助于告知任何数字产品套件的视觉语言。设计系统创造了一些模式，将独立的产品整合在一起，并通过可扩展性和一致性提升品牌。

特别是在一个有多种产品的大公司里，如果没有标准化，扩展起来就不容易，因为不同的团队对每个产品都有贡献。设计系统可以作为每个团队建立新资产的基线。有了标准化的外观和感觉，产品在整个组合中被统一为一个家族。

从头构建一个设计系统

在收到相关人员提出的为 Ansible 开源社区（如 Ansible Builder、Ansible Runner 和Project Receptor）创建徽标的一系列要求后，我们决定为我们的工作流程设计一个结构，并创建一个单一…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[erxes XOS v.1 — The open-source Hubspot alternative, but even better]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/erxes-xos-v-1</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/erxes-xos-v-1"/>
        <updated>2022-11-08T04:16:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在 Web 浏览器中启用深色模式]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15226-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15226-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-08T03:06:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本指南旨在帮助你在 Firefox、Chrome、Chromium 和 Edge 等流行的网页浏览器中启用深色模式。


我们都喜欢深色模式。与标准浅色模式相比，许多人更喜欢它。许多桌面应用原生提供深色模式，而一些应用则是通过桌面环境的底层模式适应深色模式。

不可否认，我们都在网页浏览器上花费了很多时间。我们很少使用桌面应用（除非你从事专门的工作，例如视频编辑等）。因此，当你花费大量时间在浏览器中阅读和学习时，你始终可以选择深色模式。不过，对于网页浏览器，启用深色模式的方法略有不同。

本指南为你提供了在 Firefox、Chromium、Chrome 和 Edge 浏览器中启用深色模式的简单步骤。

在网页浏览器中启用深色模式

在 Firefox 中启用深色模式

打开 Firefox 并点击右上角的菜单。

单击 “设置Settings > 扩展和主题Extension and Themes”。

选择 “深色主题Dark Theme” 并点击 “启用enable”。你应该会看到深色模式已应用于 Firefox。



在 Firefox 浏览器中启用深色模式



深色模式下的 Firefox

要将其还原，请按照相同的步骤并选择浅色主题。

Chromium 和 Chrome 中的深色模式

默认情况下，Chromium 或 Chrome 不会预安装任何深色主题。因此，你需要前往 Chrome 应用商店并下载你想要的深色主题。对于本指南，我会推荐超过一百万用户使用的 “Morpheon Dark” 主题。

从 Chromium 浏览器打开 Morpheon Dark 主题页面（以下链接）。


Chrome 应用商店中的 Morpheon Dark 主题


点击 “添加到 ChromeAdd To Chrome” 按钮。它应该会在 Chrome 中启用。

你可能想探索 Chrome 应用店中提供的其他深色或浅色主题。 访问此页面获取所有深色主题的集合。

但是，你应该要记住的一件事是：此主题不会更改设置或上下文菜单，这是显而易见的。因为它只是改变了浏览器窗口，而这些菜单（有时）是操作系统本身的一部分。



Chromium 深色主题

对 Chrome 浏览器也遵循相同的步骤。

Edge 浏览器 – 深色模式

但是，Edge 浏览器 默认带有更好的深色主题。它允许你从设置中使用 GTK+、浅色和深色模式。

打开 Edge 浏览器，点击右上角的三个小点。

转到 “外观Appearance” 并选择 “深色Dark”。这样应该就好了。

Edge 的这种深色主题实现更好，因为它改变了上下文菜单和地址栏。



深色主题的 Edge

总结

如果你是高级用户，你可能不需要本指南。你可以自己弄清楚。

但我们为所有读者涵盖了所有基础到高级教程。许多新的 Linux 用户可能不知道如何在浏览器中启用深色模式。

所以，就是说，我希望这对你和其他人有帮助。如果你遇到任何问题，请在下面的评论框中告诉我。


via: https://www.debugpoint.com/dark-mode-browser/

作者：Arindam 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux 中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CS的RCE利用研究]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11815</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11815"/>
        <updated>2022-11-08T02:52:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CS的RCE利用研究]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SpringBoot和SpringMvc中的Context]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11814</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11814"/>
        <updated>2022-11-08T02:19:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[SpringBoot和SpringMvc中的Context]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[palettes & patterns — Color visualisation app]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/palettes-patterns</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/palettes-patterns"/>
        <updated>2022-11-08T01:44:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to 'Quiet Quit' Elon Musk's Twitter]]></title>
        <id>63657ddcd7f2f1953e686ffe</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-quiet-quit-elon-musks-twitter/"/>
        <updated>2022-11-07T22:34:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The chaos engulfing the platform provides an opportunity to reclaim control of your online life, without logging off for good.]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Goode</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Secret Ballot Is US Democracy’s Last Line of Defense]]></title>
        <id>63651410f65e6e9328cbf0a7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/secret-ballot-voter-intimidation-2022-us-midterms/"/>
        <updated>2022-11-07T21:55:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Voter intimidation has cropped up in places across the nation, but the voting booth remains the one place where nobody can get to you.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Secret Ballot Is US Democracy’s Last Line of Defense]]></title>
        <id>63651410f65e6e9328cbf0a7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/secret-ballot-voter-intimidation-2022-us-midterms/"/>
        <updated>2022-11-07T21:55:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Voter intimidation has cropped up in places across the nation, but the voting booth remains the one place where nobody can get to you.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Learn the Linux Terminal as a Beginner – Tips and Examples]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-learn-linux-terminal-as-a-beginner/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-learn-linux-terminal-as-a-beginner/"/>
        <updated>2022-11-07T21:25:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In 2017, I bought a new laptop and switched to Linux. I started off with Ubuntu (but jumped to Elementary [https://elementary.io/] later), as most people suggested it was beginner friendly.  People also suggested that I should get used to using the keyboard and terminal over a mouse to enjoy]]></summary>
        <author>
            <name>Arunachalam B</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IRS Seizes Another Silk Road Hacker’s $3.36 Billion Bitcoin Stash]]></title>
        <id>636948fa0d25973ba5f9bc5a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/silk-road-bitcoin-seizure-james-zhong/"/>
        <updated>2022-11-07T19:57:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A year after a billion-dollar seizure of the dark web market's crypto, the same agency found a giant trove hidden under a different hacker's floorboards.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Client-side Routing without the JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/client-side-routing-without-the-javascript-3k1i</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/client-side-routing-without-the-javascript-3k1i"/>
        <updated>2022-11-07T16:17:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #solidjs #webdev #performance]]></summary>
        <author>
            <name>Ryan Carniato, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[想要逃离 Chrome？请收下这份 Firefox 终极隐私指南]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76688</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76688"/>
        <updated>2022-11-07T15:41:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

前言
毋庸置疑，如今的 Chrome 及其他基于 Chromium 的 Blink 内核浏览器因其速度快、网页兼容性好的优点，以绝对的优势占据了浏览器市场的主导地位。但与此同时，因为 Chrome 与 Chromium 被一家号称「不作恶」但处处作恶的公司所拥有，所以经常被诟病存在隐私问题。许多想要逃离 Chrome 统治的人都转向了更加自由的 Firefox 浏览器，尽管其母公司 Mozilla 近年来也是骚操作不断，但 Firefox 仍然是除 Chromium 的 Blink 和 Safari 的 WebKit 外唯一选择。
我曾经也很喜欢用 Chrome（或者说是 Chromium），使用 ArchLinux 作为主力系统的我，官方软件源中使用开源 Chromium 代码编译出的 Chromium 浏览器在当时体验基本与谷歌官方的闭源 Chrome 一致。促使我转向使用 Firefox 的契机开始于一年多前，谷歌限制了第三方浏览器对其数据同步 API 的使用，这样一来各家发行版自行编译的 Chromium 浏览器都失去了账户同步功能，这在当时引起了很多不满。从那时开始，我就开始尝试使用 Firefox 替代 Chromium 作为我的主力浏览器，并最终彻底淘汰掉了 Chromium。
无独有偶，谷歌又宣布将会在 2022 年底彻底禁用 Manifest V2 规范（后来又推迟了半年），作为替代者的 Manifest V3 规范，用谷歌的话说是为了「保护用户隐私」，限制了浏览器扩展的很多权限，其中影响最大的是禁用了 We…]]></summary>
        <author>
            <name>so1ar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Has Put Twitter’s Free Speech in Danger]]></title>
        <id>636299fb079462a79d02d6c9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-free-speech-musk-takeover/"/>
        <updated>2022-11-07T14:58:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Authoritarian countries around the world want to suppress criticism and public opinion. Can this new Twitter fight back?]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Story Sprint — Draft + develop + design your deck in a day.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/story-sprint</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/story-sprint"/>
        <updated>2022-11-07T13:22:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hexagonal architecture as a solution to the obsolescence of UI frameworks]]></title>
        <id>https://dev.to/drouianm/hexagonal-architecture-as-a-solution-to-the-obsolescence-of-ui-frameworks-ej2</id>
        <link href="https://dev.to/drouianm/hexagonal-architecture-as-a-solution-to-the-obsolescence-of-ui-frameworks-ej2"/>
        <updated>2022-11-07T13:18:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#vue #react #typescript #architecture]]></summary>
        <author>
            <name>Matthieu Drouian</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Teflon Nonstick Pans Are Bad. Consider These Alternatives]]></title>
        <id>63641e550f55e90c889b1100</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ceramic-carbon-steel-nonstick/"/>
        <updated>2022-11-07T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The EPA will declare components of many Teflon coatings hazardous. Can a ceramic coating—or even none at all—cut it?]]></summary>
        <author>
            <name>Joe Ray</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Best Game Subscription Services (2022): Xbox Game Pass, PlayStation Plus, Nintendo Online]]></title>
        <id>5fc552118a7caca6d23c3546</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-game-subscriptions/"/>
        <updated>2022-11-07T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[PlayStation Plus Extra or Plus Premium? Xbox Live Gold or Game Pass Ultimate? It’s all so confusing, so let us help.]]></summary>
        <author>
            <name>Whitson Gordon, Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Is Overloaded]]></title>
        <id>636417b24531b351302cf6a1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-elon-musk-is-overloaded/"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Twitter’s new CEO also leads Tesla, SpaceX, and startups working on tunnel digging and brain implants. His social media project will make it harder to juggle them all.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Clearview Stole My Face and the EU Can't Do Anything About It]]></title>
        <id>6365c2f6fb8d8044171209ad</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/clearview-face-search-engine-gdpr/"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[One man’s battle to reclaim his face shows regulators across the bloc are failing to reprimand the US face search engine.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best iPad (2022): Which Apple Tablets to Buy or Avoid]]></title>
        <id>5af4857bea9cb21801b14251</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/the-best-ipad/"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple’s tablet lineup is more confusing than ever. We're here to help you find the right slate for your needs.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu, Brenda Stolyar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europeans Are Burning Trees to Keep Warm]]></title>
        <id>6365c0b54b3fdcfe4bdf205d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/eu-forests-energy-crisis/"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sky-high energy prices have people turning to wood to provide a cheaper alternative—and EU laws are helping incentivize this.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Reynolds</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Gulp of Engineered Bacteria Is Meant to Treat Disease]]></title>
        <id>63625783d05a7e57f9be567c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-gulp-of-engineered-bacteria-is-meant-to-treat-disease/"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A small study of people with a rare disorder that prevents them from processing protein is an early attempt at creating “living” medicines.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter’s Ex-Election Chief Is Worried About the US Midterms]]></title>
        <id>6365c3d872734b280f7c5085</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-election-integrity-2022-midterms/"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Edward Perez says that “manufactured chaos” by bad actors will be even riskier thanks to Elon Musk’s own mayhem.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s Reckless Plan to Make Sex Pay on Twitter]]></title>
        <id>6365442eaec2220e3ecb87f6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-adult-content-sex-twitter-content-moderation/"/>
        <updated>2022-11-07T11:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A plan to monetize adult content could make sense from a business and social standpoint. In practice, Twitter won’t be able to pull it off.]]></summary>
        <author>
            <name>Olivia Snow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stack NEXT — Multiplayer browser for mindful online living]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/stack-next</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/stack-next"/>
        <updated>2022-11-07T10:02:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rust Easy! Modern Cross-platform Command Line Tools to Supercharge Your Terminal]]></title>
        <id>https://dev.to/deepu105/rust-easy-modern-cross-platform-command-line-tools-to-supercharge-your-terminal-4dd3</id>
        <link href="https://dev.to/deepu105/rust-easy-modern-cross-platform-command-line-tools-to-supercharge-your-terminal-4dd3"/>
        <updated>2022-11-07T09:36:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#rust #terminal #linux #macos]]></summary>
        <author>
            <name>Deepu K Sasidharan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apache Commons JXPath 远程代码执行(CVE-2022-41852)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11813</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11813"/>
        <updated>2022-11-07T09:31:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apache Commons JXPath 远程代码执行(CVE-2022-41852)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PostgresQL JDBC Drive 任意代码执行漏洞(CVE-2022-21724)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11812</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11812"/>
        <updated>2022-11-07T08:22:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[PostgresQL JDBC Drive 任意代码执行漏洞(CVE-2022-21724)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What you actually need to know about open source to get started]]></title>
        <id>70291 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/get-started-open-source"/>
        <updated>2022-11-07T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What you actually need to know about open source to get started
Katie Edwards
Mon, 11/07/2022 - 03:00

            
So you want (or need) to figure out what "open source" really means. I'll cover the basics of open source, whether you're interested in contributing to a project or want to be in the loop at a new job where the term keeps getting thrown around.
Full disclosure: I am a person with little technical experience, working in the content-design fringes of a very technical open source environment. Given my background in marketing and communication, I felt like a fish out of water when I made this career switch. Git, data science, the ins and outs of software… It was, and still is a year later, a lot to comprehend.
But that's why I'm writing this piece. I want to help make open source…]]></summary>
        <author>
            <name>Katie Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Build your own SaaS on Linux with Vely]]></title>
        <id>70290 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/build-your-own-saas-vely"/>
        <updated>2022-11-07T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Build your own SaaS on Linux with Vely
Sergio Mijatovic
Mon, 11/07/2022 - 03:00

            
Vely combines high performance and the low footprint of C with the ease of use and improved safety of languages like PHP. It's free and open source software, licensed under GPLv3 and LGPL 3 for libraries, so you can even build commercial software with it.
Using Vely for SaaS
You can use Vely to create a multitenant web application that you can run on the Internet as Software-as-a-Service (SaaS). Each user has a completely separate data space from any other.
In this example web application, a user can sign up for a notebook service to create notes and then view and delete them. It demonstrates several technology integrations in just 310 lines of code across seven source files. The technologies incl…]]></summary>
        <author>
            <name>Sergio Mijatovic</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我在 app 里做了一下「赛博朋克：边缘行者」里的拖影效果]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76679</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76679"/>
        <updated>2022-11-07T07:39:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本次更新：
前几天看了「赛博朋克：边缘行者」，觉得里面的拖影效果非常有趣，就在 app 里做了一下。

App 介绍：
CUBE 是一款结合 iOS 软硬件新特性来完成实时特效的 app ，希望大家在手机上就可以玩到有趣的特效。 以我看过的热门影音作品为灵感，已经完成下面三个主要特效：
LiDAR 扫描效果：
日本女团 Perfume 在 Flow 的 MV 中大量使用点云这种技术，而正好配备 LiDAR 的 iPhone 可以感知深度，生成点云。
 
采样实时图像与 LiDAR 扫描仪生成的深度图，生成 3D 粒子（点云）。至多可生成 3,000,000 个粒子。
将生成的 3D 粒子与现实世界的场景混合在一起，让你感觉身处超现实世界。

Matrix 效果：
之前 黑客帝国 4 上映，黑客帝国又变成热门话题，就很想复刻一下经典的 code rain 。
 
这一次会选蓝色药丸还是红色药丸？

液态金属效果：
 
既然都提到了黑客帝国，那么终结者也不能不提。贯穿全系列的液态金属杀手也是经典之一。CUBE 带你回到 1991 年，化身成为詹姆斯·卡梅隆所拍摄的电影「终结者 2：审判日」中的终结者 T-1000 。

App Store
 
兑换码：
如果你对上面三个特效感兴趣，你可以在这里找到兑换码。
（我把码都放到一个 notion page 里，可以回复用掉的兑换码编号，方便我编辑。）
https://boringseries.notion.site/CUBE-392d7f454b2a4ceabae44ef478c87f4b]]></summary>
        <author>
            <name>少数派77122655</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[感受读书上瘾的快乐]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76659</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76659"/>
        <updated>2022-11-07T07:07:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[如何让枯燥的读书像看剧、享受美食、打游戏一样快乐？
读书上瘾模型，让读书成为一个上瘾循环。

上学的时候我比较喜欢玩游戏，但是在图书馆有很好的学习看书的氛围，游戏玩得比较少。毕业后，不再有看书的氛围了，玩游戏的频率逐渐增加，从每周1天增加到2天、后来逐步增加到7天，每天都玩游戏。
那个时候我意识到已经游戏上瘾了，打游戏占据了太多的时间，所以决定戒掉游戏，经过几次尝试，终于在2020年把游戏戒掉了。

即从游戏上瘾转变为读书上瘾，读书包括输入和输出两个步骤。输入指的是看书，从去年开始在豆瓣记录读书情况，利用周末和工作日的被动等待时间，每个月最多读过11本书。
输出分为写、说、实践3种形式。

写，发表长篇博客或简短的书评。
说，分为线上和线下两种形式，线上指在各个自媒体平台发布读书视频；线下指面对面形式，1对1的交流沟通或1对多的分享。
实践，看书不应该只停留在改变认知的程度，还要实践、改变自己的行为习惯。比如看了一本关于运动的书，不仅要有每天都运动的认知，还要付诸于每天的实践行动。

上一次玩游戏是在2020年，接下来详细介绍如何从游戏上瘾转变为读书上瘾。
 
 
Part 1 什么是上瘾？
一 上瘾的原理
二 戒上瘾的思路

提高行动成本
模块说

Part 2 读书上瘾模型
三 Step 1：选一本我需要的书

3.1 分析我想要的是什么
3.2 选书的途径
3.3 适当难度：最高学习效率15.87%
3.4 选择自己能承受的成长模式

四 Step 2：创造时间

4.1 人生需要做减法
4.2 时间管理系统/任务管理系统，GTD
GTD step 1 捕捉
GTD step 2 整理
GTD step 3 执行

4.3 时间颗粒度
4.4 实例演示：如何使用GTD
时间管理相关软件
使用GTD的一天


五 Step 3：输入：寻找适合自己的阅读方式

5.1 拆…]]></summary>
        <author>
            <name>jogging</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【键盘观望】看看最近有趣的键帽。2022.11（1）]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76531</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76531"/>
        <updated>2022-11-07T06:07:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文仅代表个人观点，用于记录和观望一些键帽。

PBTFANS KABUKI-CHO 歌舞伎町
2022.4 
IC Base
这套键帽是由设计师OAY （罗马音？大概能翻译成哦呀，语气词）设计的第二套键帽，此前他还设计过pbtfans的深海来客，感兴趣的可以看我之前盘点的蓝色系键帽。
这套歌舞伎町键帽，灵感来源于日本的歌舞伎町——东京的娱乐中心之一。电影院、电玩舞厅、酒吧等等，从深夜到黎明，也是为数不多的大型红灯区，我对于歌舞伎町最深刻的印象则是来自于《银魂》中主角团所居住的歌舞伎町一条街。
配色：

这次的配色非常丰富，主要还是由于个性部分选用多种不同色彩。键帽整体底色以深蓝暗色调为主，而字符和个性选用明亮的色调，如同霓虹灯招牌的颜色，侧面烘托出歌舞伎町“不眠之街”的名号，到深夜依然灯火通明、灯红酒绿。
个性部分：
大货版本
这次的现货销售是直接将个性和base进行了捆绑，还包含了四个颜色的盖帽。
个性部分主要由歌舞伎、酒精和没事组成，以及歌舞伎町的招牌和著名的“一丁目”。颜色上也是选择非常丰富，盖帽倒是提供了一种略微复古但俏皮的感觉，七字回车则是意味着现代的电力为这般灯红酒绿提供了便利。
搭配展示：
该键帽已经开售有一段时间，所以已经有玩家提供了实拍的照片，有这些实物图，能更好的帮助我们来判断是否购入。
乐总拍摄阿门JV拍摄Vanthic Noel 拍摄
键帽信息：
材质：PBT材质
高度：原厂高度
工艺：二色工艺
厂商：PBTFANS
淘宝有售卖，据悉歌舞伎町卖的很好，货量有限，kbd自己的店铺已经卖完了，经销商仍有现货。 
个人评分:7-8（深色键帽非常耐看，歌舞伎町的主题也很新鲜，个性颜色丰富,PBTFANS代工水平不错）
购买建议：喜欢这个主题的值得入手，现货也无需等待

KeyKobo Poltergeist 吵闹鬼
2022.9

这套键帽是由设计师SXM…]]></summary>
        <author>
            <name>车不能快</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[250 款专业英文字体包，可商用，限免]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43834</id>
        <link href="https://www.appinn.com/250-professional-font-bundle/"/>
        <updated>2022-11-07T04:21:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[来自 sharewareonsale 的 250 Professional Font Bundle ，拥有 250 款专业的英文字体，非常适合标示、展示、邀请函、标]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[白菜价的国产暗尖怎么样？12款3~15元钢笔横评对比]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76673</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76673"/>
        <updated>2022-11-07T03:20:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
仔细翻了翻我个人的钢笔产品分享，和大家讨论过的都是以著名品牌的钢笔产品为主，对于国内钢笔品牌主要还是分享英雄旗下的经典产品与创新之作，毕竟其它钢笔品牌以我个人的眼光去看，都是没有太多购买意义的产品。
对于钢笔入门我始终推荐白金preppy系列、白金小流星系列、百乐78g、凌美狩猎者这些海外品牌的平价款式。
但因为英雄的关系，国人对于暗尖结构的钢笔有着相当的偏好，并且海外知名品牌如今也没有任何纯粹的现产暗尖钢笔产品。所以如今暗尖钢笔的赛道上全是国产钢笔品牌，并且价位主战场就是十元上下的低端市场，本篇中，我在某多多以零售价格，购买了十余款销量出色的国产暗尖，文内将从暗尖钢笔的用料、设计、特点来对它们进行全面的横评对比，希望能为大家了解这些产品带来帮助。
暗尖钢笔的发源与如今价位分布

暗尖钢笔发源于人类历史上最为成功的钢笔派克51，其诞生于1939年，暨派克成立51周年，故因此得以型号命名。
派克51的暗尖结构，通过树脂包裹了笔尖，在当年革新性得提高了钢笔的气密性，并根据结构，设计了新一代的毛细供墨系统，达到了更为稳定的书写效果。
在当年，暗尖钢笔以这两点综合的超强实用性，得到了市场的一致认可，直至停产派克51累计销售4000万支，是人类历史上最为成功的系列钢笔。
之所以停产，是因为后续钢笔的气密性与供墨毛细结构材料随着现代工业不断革新，暗尖已经不再具备核心优势。
现在的暗尖钢笔从高到底个人认为是三个层次，首先是派克前年复刻了51，做了个包住明尖的假暗尖，是目前价格最高的笔款，但不怎么值得去买。其次是英雄100代表了国产暗尖金笔，曾经100多元的价格性价比非常好，如今价格普遍要200以上，还是可以买，但没曾经的极致性价比了；最后就是本篇讲的10元上下，国产的钢尖暗尖钢笔！
暗尖钢笔的特点

一、暗尖钢笔因为笔尖露出部分少，书写时可以产生形变的笔尖体积相对较小，所以书写时感…]]></summary>
        <author>
            <name>老木曾雪菜</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从2022中科大hackgame web中学习pdflatex RCE和python反序列化]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11809</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11809"/>
        <updated>2022-11-07T03:16:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[从2022中科大hackgame web中学习pdflatex RCE和python反序列化]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[shiro环境下的Servlet内存马注入踩坑日记]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11808</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11808"/>
        <updated>2022-11-07T03:09:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[shiro环境下的Servlet内存马注入踩坑日记]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[最近碰到的 Python pickle 反序列化小总结]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11807</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11807"/>
        <updated>2022-11-07T02:03:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[最近碰到的 Python pickle 反序列化小总结]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[trendin.dev — Get your daily trends, easy]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/trendin-dev</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/trendin-dev"/>
        <updated>2022-11-06T20:38:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iPhone 相机进化之路：38 款 iPhone 图像传感器型号确认（07 - 22）]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76639</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76639"/>
        <updated>2022-11-06T15:06:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

在 Android 手机的宣传稿中，我们经常能听到厂商宣传其所搭载的图像传感器型号，例如索尼 IMX***、三星 S5K***、豪威 OV**** 等。但在 iPhone 的宣传中，我们就不曾听过苹果声明 iPhone 使用的图像传感器型号，一般都是使用「传感器面积增大了百分之几」「像素更大更深」「全新的高速传感器」之类的比较模糊的用词，所以对于历代 iPhone 具体使用何种传感器，互联网上有诸多不能明确的信息。此文意在将我自己搜集到的相关信息进行梳理，试图考证它们的可靠性，为之后写作 iPhone 图像传感器进化打下基础。

首先给出我整理后的部分信息，点击图片可看原图，欢迎指正。
截自我的 Notion 页面
主要参考信源
互联网上关于 iPhone 图像传感器的信息参差不齐，大部分信息都没有给出出处，单纯引用某一信源难以有说服力，我综合了部分我比较认可的信源，各位可以自行甄别。
维基百科：Exmor
Exmor 是索尼公司应用在其部分 CMOS 图像传感器上的技术名称。维基百科上的 Exmor 词条收集整理了大量索尼 Exmor 图像传感器及其使用的机型，使用 Ctrl+F 可快速搜索 iPhone 关键词。我将其整理如下表。


Model numberNumber of effective pixelsSensor size (diagonal)Pixel sizeSubpixel layoutUtilizing devices

IMX1453264 x 2448 8Mp5.68 mm (1/3.2")1.40 …]]></summary>
        <author>
            <name>太不巧</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CFE-A卡横评及选购指南，「原厂」并不是最好选择！]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76663</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76663"/>
        <updated>2022-11-06T14:18:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[写在最前面，CFE卡贵谁都知道，但是这玩意性能是真的强，不管你现在用不用得着，都建议你收藏一下，虽然现在买不起，但是梦想还是要有的嘛！
CFE-A卡是索尼从A7S3开始使用的新一代高速存储设备，以应对越来越大的视频录制码率。早先使用CFE-A卡的机型都比较贵（A7S3,FX3,A1等），受众并不多。但从A7M4的大卖和FX30的发布，越来越多的用户开始使用支持CFE-A卡的相机，如何选购一张合适的CFE-A卡就成了许多用户头疼的问题。
懂数码的都知道，索尼虽然“爱好广泛”，但唯独没有生产研发存储产品的业务，也就是说索尼的卡都是其他厂家代工的贴牌产品，理论上是不可能干得过拥有独立生产研发存储颗粒的品牌的，所谓的索尼大法黑科技在存储领域也仅仅是索尼粉丝自己加上的滤镜而已。
由于CFE-A卡是索尼独占的新卡型，在发布之初的相当长一段时间里都只有索尼原厂的卡可以选择，因为缺少比较的竞品，让许多人养成了原厂=最好的固有印象。
如今第三方的CFE-A品牌越来越多，索尼原厂卡到底是个什么水平，终于可以有一个正经的横向比较了。
市面上可以做CFE-A卡的品牌有索尼，雷克沙，天硕，和至誉科技四家，笔者手里正好分别有一张拿来比较测试，他们是

索尼原厂的80G，官方售价699;
分别是雷克沙的320G，官方售价5599带读卡器;
天硕的80G，官方售价399；
至誉科技的120G，官方售价1599;

少数派不让带货就不放链接了。

之所以价格区间跨度很大，从几百到几千，主要是为了照顾不同经济实力的用户。
测试采用的读卡器是雷克沙的RW530，是一个CFA和SD卡双卡槽的读卡器，采用USB 3.2gen2接口，两个卡槽可以同时工作，可以实现互拷的功能。

一、性能对比
1、索尼80G

首先出场的是原厂的80G，由于这张卡是在套机里一起售卖的，拆机卡很多，只要六七百。买的人很多，不过大多数都舍…]]></summary>
        <author>
            <name>食肉库玛</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Get Slack’s Paid Features for Free]]></title>
        <id>631a428d00704d14b5ffb827</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-get-slack-paid-features-for-free/"/>
        <updated>2022-11-06T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you can afford it, the app is worth it. But if you can’t, some workarounds will get you similar features without spending a dime.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Pot</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Best Dog Beds (2022): Indoor, Outdoor, Elevated]]></title>
        <id>6334b036dd4bc612fd8df152</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-dog-beds/"/>
        <updated>2022-11-06T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These WIRED pup-tested tiny mattresses will keep your pooch supported through every snooze.]]></summary>
        <author>
            <name>Haley Sprankle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PowerToys v0.64.0 发布，新增文件 Locksmith 与 主机文件编辑器 hosts]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43827</id>
        <link href="https://www.appinn.com/powertoys-v0-64-0/"/>
        <updated>2022-11-06T13:04:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[PowerToys 是微软发布的一款开源小工具集，集成了包括置顶窗口、保持唤醒、颜色选取器、图像大小调整等 15+ 种功能，前几日更新 v0.64.0 版本，新增「什么程序在使用此文件」和]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Make Sure Your Cloud Files Are Always Synced]]></title>
        <id>6352d0b9ad6e0d1c0e7f207f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-sync-cloud-files/"/>
        <updated>2022-11-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keep your most important data close at hand, whether you're on or offline.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our Favorite Fancy Cat Furniture (2022): Scratching Posts, Litter Boxes, and More]]></title>
        <id>632a2ad4977791160bfcd2fe</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/fancy-cat-furniture/"/>
        <updated>2022-11-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Your cat needs scratching posts and litter boxes, but they don't have to be ugly.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Fibonacci Numbers Hiding in Strange Spaces]]></title>
        <id>635ffd25d58ae0592b0f00c0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-fibonacci-numbers-hiding-in-strange-spaces/"/>
        <updated>2022-11-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Recent explorations of unique geometric worlds reveal perplexing patterns, including the Fibonacci sequence and the golden ratio.]]></summary>
        <author>
            <name>Leila Sloman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New Mexico’s Beloved Pinyon Jay Is Losing Its Pine Habitat]]></title>
        <id>635ffca700e08e244b10a510</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/new-mexicos-beloved-pinyon-jay-is-losing-its-pine-habitat/"/>
        <updated>2022-11-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A Western landscape’s namesake bird is threatened by climate change, and perhaps by wildfire prevention tactics that thin out the trees they rely on.]]></summary>
        <author>
            <name>Sara Van Note</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vizio M-Series Elevate Review: Affordable Atmos Soundbar]]></title>
        <id>63518fdb21fedebd16545c52</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/vizio-m-elevate-soundbar/"/>
        <updated>2022-11-06T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This Dolby Atmos system sounds great, no matter what you watch.]]></summary>
        <author>
            <name>Brendan Hesse</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok’s Greatest Asset Isn’t Its Algorithm—It’s Your Phone]]></title>
        <id>63517a45470620c1e69a25e1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-phones-extended-mind-philosophy/"/>
        <updated>2022-11-06T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Escaping the platform's addictive grasp means first overhauling our relationship to our devices.]]></summary>
        <author>
            <name>Leo Kim</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Telegram 新增群组话题功能 Topics in Groups]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43824</id>
        <link href="https://www.appinn.com/tg-topics-in-groups/"/>
        <updated>2022-11-06T10:07:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Telegram 今日更新了一个新功能：Topics in Groups（群组话题），可以为超过 200 人的群组设置不同的话题，有点类似 Discord 的感觉。@Appinn 对于超过数万用户的庞]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BMW i7 2022 Review: High Life, High-Tech]]></title>
        <id>6364f82c2d1ae5e4d44cf0db</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/review-bmw-i7-2022/"/>
        <updated>2022-11-05T23:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Yes, we enjoyed the built-in 31-inch 8K TV, but this electric sedan also offers impeccable interior design and handling (if you can afford it).]]></summary>
        <author>
            <name>Jason Barlow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elevate Your Terminal Experience on The Mac 🧘‍♂️]]></title>
        <id>https://dev.to/duncanlew/elevate-your-terminal-experience-on-the-mac-3o3m</id>
        <link href="https://dev.to/duncanlew/elevate-your-terminal-experience-on-the-mac-3o3m"/>
        <updated>2022-11-05T20:26:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #tutorial #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Duncan Lew</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Top 5 Icon websites for devs and designers!!!]]></title>
        <id>https://dev.to/ymhaah/top-5-icon-websites-for-devs-and-designers-53mh</id>
        <link href="https://dev.to/ymhaah/top-5-icon-websites-for-devs-and-designers-53mh"/>
        <updated>2022-11-05T19:01:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#design #beginners #webdev #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Youssef Hafnawy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[An animated guide for Node.js event loop]]></title>
        <id>https://dev.to/nodedoctors/an-animated-guide-to-nodejs-event-loop-3g62</id>
        <link href="https://dev.to/nodedoctors/an-animated-guide-to-nodejs-event-loop-3g62"/>
        <updated>2022-11-05T18:15:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #node #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Hu, Node Doctors</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[快捷指令的野心与无奈]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76652</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76652"/>
        <updated>2022-11-05T14:28:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[作为一名iPhone用户，快捷指令是系统中我觉得很有趣但实际上用得不是很多的应用。
最初对快捷指令的理解仅限于将多个操作步骤简化成一个，最直观的应用就是在功能日益繁杂的APP中实现功能的一键直达，比如疫情期间的健康码。
但深入探究一番后，我认为快捷指令的本质其实是打破各个APP沙盒的壁垒，实现不同应用程序的能力互通，提升个人的自动化水平。
但事情情况并不尽如人意，虽然快捷指令编辑器提供了足够强大的编辑器，但三方应用对其支持并不好，大多数APP还是尽可能期望把用户圈在自己的生态中，没有开放足够的能力出来，这也是一款生态级应用的无奈。
想象中的快捷指令
现在应用商店的APP已经足够多，可以帮助人们解决足够多的问题，但有时候一款应用并不能完全解决某项任务，需要多个应用配合操作，如果用户可以随意调用应用中功能并组合成自己所需要完成特定任务的能力，那么用户体验和效率都将提升到新的高度。
想象一种场景，当我在观看自己感兴趣的外语视频时，因为语言的障碍可能不能足够理解视频内容，我需要一些辅助支持：我希望翻译软件能够帮我把外语翻译成母语，甚至希望语音合成软件将翻译后的语言读出来。孤立地看这个场景中的每个需求，都有应用能很好得实现：视频网站能够提供我感兴趣的内容，翻译软件能将语言进行较高准确度的翻译，语音合成软件能够将文字朗读出来。但是当这三个需求点分布在三个不同的APP时，用户就难以较高效率完成这个场景的任务。实际上每个APP的能力都被封锁在了自己APP里面。

上面说的这个场景我自己就有，但是因为没能使用现有工具很好使用，只得自己动手做了一个插件，可以朗读B站上面带有字幕的视频，因为微软的中文语音合成做得比较好，所以先放在Edge浏览器上了，目前还只支持带外挂字幕的视频，大家感兴趣也可以使用。

B站视频字幕朗读（中文同传）插件地址-> Microsoft Edge Addons
现实中的快捷指令
虽然当前快捷指令还不够优秀，但对于日常效率的提升还是有一定帮助的，特别是对于实现与苹果自带应用的互通。
举个使用的例子，每天早上我会用笔记软件记录一下昨日回顾、思考以及今日的计划，对于今日计划，我希望用待办应用去跟踪计划中事项的状态，但是手动把写过的东西在另一个APP里面再写一遍实在是太过愚蠢，于是我就写了快捷指令去实现。

实际使用中，只要选择对应的文本并在共享表单中点击对应的操作就可以同步到系统自带的提醒事项中，在mac上还可以添加快捷键一键实现（应该还可以通过「自动化」省去手动操作这一步）。
当前的快捷指令有三个亮点：

在快捷指令的编辑上采用图形化拖拽操作，相对于写脚本，这种操作显得更加友好，并且也可以支持自定义脚本的加入，甚至让我一度觉得学编程的第一个应用是用快捷指令写得；
在快捷指令的运行上打通了Siri、小组件以及共享操作，特别是后者，为与三方应用的结合提供了基础的平台；
加入了自动化功能，可以根据一定的规则直接省去了用户主动调用快捷指令这一步。

但要让更多的人在更多场景下使用快捷指令，还有着一些明显的不足：

上手使用上有一些门槛，官方没有详细的教程，虽然提供了一些案例，但是大多数人应该没有耐心仔细去看快捷中心中那些精选的指令是如何实现的，这点Mac上快捷指令前辈「自动操作」可能给点其启示，其中「录制」功能可以通过「我做给你看」自动识别操作中的事件；
快捷指令的分发做得还不够，既然不是每个人都能轻松使用快捷指令，那么获取现成的快捷指令则更加重要，但快捷指令中心中精选的指令本土化、个性化做得并不好，我觉得如果能根据用户所安装的APP来个性化分发常用的快捷指令会更友好；
三方应用的能力开放明显不足，大多数的使用场景还是围绕在苹果自带应用提供的能力，这点极大限制了快捷指令的应用场景；
使用Siri来激活快捷指令时对于指令的识别非常差，官方有说使用快捷指令的名称就可以通过Siri调用，但实际使用时不时语音识别不出来就是调用的指令不正确；

有趣的是，在WWDC2022中，我们看到苹果开始推广App Intent框架，通过为应用开发者提供更多系统级的入口曝光来吸引他们将其应用所能满足的用户意图曝光给系统，从而使得系统可以通过学习用户行为实现跨应用的能力整合。
结语
很多人即使生活中充满重复的事情也不会去探索提高效率方式，因为对比眼前简单的操作，去探究增进效率操作的所花费的学习努力带来的成本更加高，只是把时间线拉得足够远，才能看见效率提升所带来收益。
自动化所存在的意义是帮助人完成任务并节省时间，虽然我们每个人都已经拥有足够多的计算设备，但我们并没有充分发挥其拥有的算力，个人的自动化仍是一个尚待开发的领域。
期待未来的快捷指令能为个人的自动化增添更多的可能性。]]></summary>
        <author>
            <name>taofuns</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[利用Selenium绕过前端js加密及验证码爆破]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11806</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11806"/>
        <updated>2022-11-05T13:35:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[利用Selenium绕过前端js加密及验证码爆破]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（八）CSP篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11805</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11805"/>
        <updated>2022-11-05T13:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（八）CSP篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Expands Flood and Wildfire Tracking to More Countries]]></title>
        <id>636458f56e26e2941c119d11</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-ai-wildfire-flood-tracking/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Sony announces a release date and price for its next PlayStation VR headset, Google kills a couple more apps, and everything’s gone explosive at Twitter.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23 Best Nintendo Switch Accessories (2022): Docks, Cases, Headsets, and More]]></title>
        <id>5a946e7d3ff74b54f27babf2</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-nintendo-switch-accessories/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Here are some screen protectors, chargers, and other extras for your new best friend.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Expands Flood and Wildfire Tracking to More Countries]]></title>
        <id>636458f56e26e2941c119d11</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-ai-wildfire-flood-tracking/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Sony announces a release date and price for its next PlayStation VR headset, Google kills a couple more apps, and everything’s gone explosive at Twitter.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok Admits Staff in China Can Access Europeans’ Data]]></title>
        <id>636523a6dc213ea1c21ed12b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-eu-privacy-policy-security-roundup/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Liz Truss’ phone-hacking trouble, Cash App’s sex-trafficking problem, and the rising cost of ransomware.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman, Andrew Couts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19 Best Gifts for PC Gamers (2022): Headsets, Desks, Monitors]]></title>
        <id>5dc9ad0a182de80009f7ff25</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/gift-ideas-for-pc-gamers/"/>
        <updated>2022-11-05T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It's dangerous to go alone! Take these headsets, keyboards, and mice.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft, Jaina Grey</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fix scanned images with ImageMagick]]></title>
        <id>70235 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/fixing-scanned-images-imagemagick"/>
        <updated>2022-11-05T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fix scanned images with ImageMagick
Seth Kenlon
Sat, 11/05/2022 - 03:00

            
Years ago while rummaging through the contents of a shelf in a used bookstore, I happened upon a booklet titled "UNIX System Command Summary for Berkeley 4.2 & 4.3 BSD," published by Specialized Systems Consultants. I bought it as a curiosity item because it was nearly 20 years old yet still largely applicable to modern Linux and BSD.
That amused me then and now. A booklet written in 1986 was still largely relevant in 2016, while books on the same shelf about a proprietary OS weren't worth the paper they were printed on. (Think about it: What technology do you think is going to survive a zombie apocalypse?) I've had the booklet on my own bookshelf for several years now, but it occurred to me that it's pro…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Krata Maps — Create, Edit and Share Custom GeoJSON Maps]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/krata-maps</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/krata-maps"/>
        <updated>2022-11-05T06:34:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OpenRASP浅析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11803</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11803"/>
        <updated>2022-11-05T05:27:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OpenRASP浅析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在线LaTeX公式编辑器 – 来自「妈咪说MommyTalk」的在线工具]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43821</id>
        <link href="https://www.appinn.com/latexlive/"/>
        <updated>2022-11-05T04:26:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[在线LaTeX公式编辑器 是一款简单易用，可视化的 LaTeX 公式编辑器，拥有实时预览，可导出图片、代码，或在线分享地址。拥有公式模板、图片识别，9个扩展，非常专业的公式编辑器。@Appinn 感谢]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tweet Sweeper — Automatically delete your old tweets with just 2 clicks]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/tweet-sweeper-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/tweet-sweeper-2"/>
        <updated>2022-11-04T19:03:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Has Fired Twitter’s ‘Ethical AI’ Team]]></title>
        <id>63651386d481f3fd793dde70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-ethical-ai-team/"/>
        <updated>2022-11-04T16:20:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As part of a wave of layoffs, the new CEO disbanded a group working to make Twitter’s algorithms more transparent and fair.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Has Fired Twitter’s ‘Ethical AI’ Team]]></title>
        <id>63651386d481f3fd793dde70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-ethical-ai-team/"/>
        <updated>2022-11-04T16:20:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As part of a wave of layoffs, the new CEO disbanded a group working to make Twitter’s algorithms more transparent and fair.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s Need for Speed Puts Twitter in Peril]]></title>
        <id>636405181359162ab61a5b28</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-elon-musks-need-for-speed-puts-twitter-in-peril/"/>
        <updated>2022-11-04T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Steve Jobs' Apple reboot, tech’s infinite scroll, and nuclear neuroticism.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Tiangong Space Station Makes China a Major Space Power]]></title>
        <id>636149741341ae5cc2594c3e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/china-is-now-a-major-space-power-tiangong-space-station/"/>
        <updated>2022-11-04T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[With the station's completion, the country now has a long-term platform in orbit.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Russia Is Ramping Up Nuclear War Propaganda]]></title>
        <id>6364583783fe12d97101a107</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-propaganda-ukraine-dirty-bomb/"/>
        <updated>2022-11-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Kremlin-backed media is spreading rumors of a Ukrainian “dirty bomb” attack to rouse support for extreme retaliation.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Ling</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The UN Climate Talks Are About to Face Maddening Uncertainties]]></title>
        <id>6361670a44675727a4dc55e1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cop27-un-climate-talks-maddening-uncertainties/"/>
        <updated>2022-11-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[At next week’s COP27 conference, negotiators need to get serious about massively reducing emissions—and fast.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber, Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[APP+1｜用对工具，记账其实很轻松｜八款记账App评测]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76557</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76557"/>
        <updated>2022-11-04T07:19:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记账是我坚持得最久的习惯，到如今已经快4年。
期间有中断过，怀疑过，也尝试过很多不同的工具，发现用对工具的确轻松很多，也更容易坚持。今天就来跟大家分享下我记账这些年的心路历程，希望能帮到正在犹豫记账的你。
我会先讲下我是如何坚持记账，以及记账对我的改变，最后再分享记账应用（附带视频），只想看评测的话可以直接跳到最后哦。
一、如何开始记账
我之所以开始记账，也是因为发现自己每个月钱都不知花哪去了，所以想通过记账来了解自己的收支情况，让自己对生活掌控得更好。
一开始是消费一单就记一次，但太繁琐了，经常会忘记。所以就改成了每天固定睡前记账。但这样，依旧老是忘记，于是我设置了每晚10点的定时闹钟，效果就好很多了。等到养成习惯后，就再也不用设置闹钟了，以后一到那个点，脑子就自动提醒我记账，偶有遗忘，但也慢慢坚持下来了。而且因为我用打卡app，所以如果没记账，那天的记录就会为空，出于强迫症的原因，我也一定会把缺的那天补上。就这么不知不觉坚持了快4年。
但其实，我这种每一笔都记的方式还是比较费劲的，不一定适合所有人，我这里推荐两个降低难度的方式：

别全部都都记，这样太琐碎，而是设置一个额度，高于该额度的支出才记。
是充分利用记账应用，选择有自动同步账单功能，或者支持语音输入的记账应用，下面有推荐类似的App。

二、对记账的反思
那我这样记账4年下来的结果如何呢？
一方面，我的确因此免去了许多不必要的开支，存住了钱，对比起身边一些朋友，有储蓄更踏实，还可以把闲钱拿出来投资理财。
但另一方面，我也明显感觉自己似乎有点 落伍了......当同龄人在炫耀新买的电子产品、潮牌、口红包包时，当别人用钱堆出来一个时髦大方的形象时，其实很难不羡慕。可是让我去购买一些非必需品，这带来的罪恶感，又远大于我得到它的满足感。

是的，记账的习惯，让我的消费习惯变成了——只买有用的东西。
我评估一件东西是否值…]]></summary>
        <author>
            <name>余弦sine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to iterate over tables in Lua]]></title>
        <id>70255 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/iterate-over-tables-lua"/>
        <updated>2022-11-04T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How to iterate over tables in Lua
Seth Kenlon
Fri, 11/04/2022 - 03:00

            
In the Lua programming language, an array is called a table. A table is used in Lua to store data. If you're storing a lot of data in a structured way, it's useful to know your options for retrieving that data when you need it.

Programming and development
Red Hat Developers Blog
Programming cheat sheets
Try for free: Red Hat Learning Subscription
eBook: An introduction to programming with Bash
Bash shell scripting cheat sheet
eBook: Modernizing Enterprise Java
An open source developer's guide to building applications
Creating a table in Lua
To create a table in Lua, you instantiate the table with an arbitrary name:
mytable = {}
There are different ways you can structure your data in a table. You could fill…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Javascript Generators: A Beginner's Guide]]></title>
        <id>https://dev.to/muqsitadam/javascript-generators-a-beginners-guide-1ojf</id>
        <link href="https://dev.to/muqsitadam/javascript-generators-a-beginners-guide-1ojf"/>
        <updated>2022-11-03T23:59:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #webdev #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Abdulmuqsit Adam</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Getlog — A free changelog for your product]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/getlog</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/getlog"/>
        <updated>2022-11-03T20:39:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Harms of Psychedelics Need to Be Put Into Context]]></title>
        <id>636420c37ee13002222188f2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/psychedelics-side-effects/"/>
        <updated>2022-11-03T20:14:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As psychedelic therapy trials get bigger and the drugs become more accessible, researchers need to start talking about their potential adverse effects.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[最近遇到的Linux内核内存取证小分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11800</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11800"/>
        <updated>2022-11-03T18:52:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[最近遇到的Linux内核内存取证小分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[webpagetest反序列化及ssrf漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11798</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11798"/>
        <updated>2022-11-03T17:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[webpagetest反序列化及ssrf漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LOLBIN-使用卡巴斯基终端“KES”安装程序执行任意命令]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11797</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11797"/>
        <updated>2022-11-03T16:11:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LOLBIN-使用卡巴斯基终端“KES”安装程序执行任意命令]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[揭秘 2022 诺贝尔物理学奖：量子纠缠与贝尔不等式]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76592</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76592"/>
        <updated>2022-11-03T13:02:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

瑞典时间 10 月 4 日上午，诺贝尔奖委员会宣布 2022 年诺贝尔物理学奖授予阿兰·阿斯佩克特 (Alain Aspect)、约翰·克劳瑟 (John F. Clauser) 和安东·泽林格 (Anton Zeilinger)，以表彰他们 「进行了纠缠光子的实验，确立了对贝尔不等式的不成立并开创了量子信息科学」。阿兰·阿斯佩克特、约翰·克劳瑟和安东·泽林格分别利用处于相互纠缠的量子态进行了突破性的实验。在这种情况下，两个粒子即使被分开也表现得如同一个整体。他们的成果为基于量子信息的新技术扫清了道路。
—— 摘自诺贝尔物理学奖官方新闻稿

说实话，在诺贝尔奖委员会正式宣布量子纠缠相关的成果获奖后，我立刻就意识到，互联网上很快就会充斥着各种针对量子纠缠以及量子世界的神秘性相关的科普。这些科普，无论是原创的还是东拼西凑的，无论是专家学者起草的还是各路内容流水线上生产的，都有一个共同的特征：它们往往都喜欢强化量子物理的神秘性和不可理解。
我承认，历史上确实有这么一段时间，即使是 20 世纪初期那些鼎鼎大名的物理学家，都曾为量子相关的物理现象感到困惑。然而，经过一百多年的发展，量子物理的诸多核心概念早就被一代又一代的物理学家里里外外地玩了个遍，以至于许多被科普作家渲染得神乎其神的概念，现正躺在物理系本科生的必修课教材里。
当然，量子力学有它反直觉的地方。但是，现实生活中反直觉的事情还少吗？反直觉并不意味着神秘或不可理解。它只是需要你屏蔽你的许多生活常识，用绝对的理性来思考问题。所以，这篇文章会和你读过的绝大部分科普不同，我不会把量子…]]></summary>
        <author>
            <name>影转细枫</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dear Artists: Do Not Fear AI Image Generators]]></title>
        <id>61ba7c7ba08cdc8657dc4958</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/artists-do-not-fear-ai-image-generators/"/>
        <updated>2022-11-03T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[True, new systems devalue craft, shift power, and wreck cultures and scenes. But didn’t the piano do that to the harpsichord?]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Ford</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fintech in Latin America and Africa Is Breaking the Mold]]></title>
        <id>6361540744675727a4dc55df</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/fintech-latin-america-banking-opportunities/"/>
        <updated>2022-11-03T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The US and Europe can learn a lot from startups that are nimbler, more digitized, and potentially better at serving underserved people.]]></summary>
        <author>
            <name>Helen Li</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[decube — Be the first to learn and act on data quality issues.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/decube</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/decube"/>
        <updated>2022-11-03T11:22:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://app.decube.io/sign-up

Visit our website for more info: https://decube.io/

For public documentation to learn more about our product, do visit https://docs.decube.io/overview/...
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Algorithms Quietly Run the City of Washington, DC—and Maybe Your Hometown]]></title>
        <id>63617b2dd5a8378824123f92</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/algorithms-quietly-run-the-city-of-dc-and-maybe-your-hometown/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new report finds that municipal agencies in Washington deploy dozens of automated decision systems, often without residents’ knowledge.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Algorithms Quietly Run the City of Washington, DC—and Maybe Your Hometown]]></title>
        <id>63617b2dd5a8378824123f92</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/algorithms-quietly-run-the-city-of-dc-and-maybe-your-hometown/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new report finds that municipal agencies in Washington deploy dozens of automated decision systems, often without residents’ knowledge.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Sci-Fi Dream of a ‘Molecular Computer’ Is Getting More Real]]></title>
        <id>63596e2f81a87b1d767e38f6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-sci-fi-dream-of-a-molecular-computer-is-getting-more-real/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chemists have long conceptualized tiny machines that could fabricate drugs, plastics, and other polymers that are hard to build with bigger tools.]]></summary>
        <author>
            <name>Max G. Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Peaceful Crowds Turn Into a Deadly Crush]]></title>
        <id>6361724999fe777052767a68</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-peaceful-crowds-turn-into-a-deadly-crush/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It doesn’t take stampeding or unruly behavior to result in massive tragedies like the one in Itaewon.]]></summary>
        <author>
            <name>Amanda Hoover</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Soccer Fans, You're Being Watched]]></title>
        <id>636299d7a9269ef97e4efe41</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/soccer-world-cup-biometric-surveillance/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Stadiums around the world, including at the 2022 World Cup in Qatar, are subjecting spectators to invasive biometric surveillance tech.]]></summary>
        <author>
            <name>Vas Panagiotopoulos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[入烧HiFi五年后，这台低端播放器治好了我的精神内耗]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76568</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76568"/>
        <updated>2022-11-03T08:35:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[引言：用惯旗舰的我，为啥突然自购了一台入门DAP？

我承认，这个标题有点蹭过时热搜的标题党嫌疑；但作为一个有着五六年HiFi设备购买经验、分享却极其佛系的用户，收获不能说是经验丰富吧，至少也能说是白忙一场；自从三年以前第一次入手了旗舰级的KANN CUBE之后，为了追求“好马配好鞍”，在便携领域各种入手搭配的旗舰耳塞线材套装，洒出去的钱也有个五位数往上了。虽然标题上写着是对节奏坦克新款播放器V6的体验，但从某种程度上来说，这篇文章也算是玩了这么久的HiFi设备之后，一篇简单的自我回顾和反思文章。
在半个月前，我绝对不可能相信听惯了“旗舰级DAP”的自己会甘于使用一台中低端价位的播放器，即便中低端播放器近年来也的确出现过不少声音表现优秀、拉动价位甚至行业疯狂内卷的机器，但高端播放器毕竟有自己的能力与气场：作为品牌的旗舰，一般都有着最好的用料、最新的功能配置、最前沿的DAC芯片——著名的Astell&Kern甚至没事就和上游的旭化成深度合作，三代SP系列几乎成为AKM全新旗舰DAC的首发平台；同时也倾注着品牌最优秀的音乐理解。
很显然，这些资源优势都是一般中低端播放器很难获得的，所以我现在依旧不怀疑“正经厂牌的高端播放器在综合素质表现上必然优于中低端产品”；以上观点也不代表我认为“所有人都必须和我一样不买个几万块东西就别想快乐听歌”，如果你的天桥9.9耳机已经让你非常快乐，那太好了，什么设备都理应有快乐听歌的权利。我开始怀疑的是，每天没事盯着见底的工资卡、紧了吧唧的盘算着怎么搭配耳机播放器，导致我个人的生活多了一堆需要计较的大小事，这些真的能让我听歌的过程变得更“快乐”吗？

因此这半个月的时间刚好给了我一个机会，你也可以认为这种机会比较祸福相依：我自购的SP1000在半个月前，因为某些极其离谱的外部非质量原因，不慎导致2.5mm接口损坏，被迫返厂维修。设备虽然要修，歌却不能…]]></summary>
        <author>
            <name>JeromeShaw</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（七）技巧篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11795</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11795"/>
        <updated>2022-11-03T08:14:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（七）技巧篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Is Lua worth learning?]]></title>
        <id>70283 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/lua-worth-learning"/>
        <updated>2022-11-03T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Is Lua worth learning?
Seth Kenlon
Thu, 11/03/2022 - 03:00

            
Lua is a scripting language used for procedural programming, functional programming, and even object-oriented programming. It uses a C-like syntax, but is dynamically typed, features automatic memory management and garbage collection, and runs by interpreting bytecode with a register-based virtual machine. This makes it a great language for beginners, but also a powerful tool for experienced programmers.
Lua has been somewhat eclipsed from the public view by languages like Python and JavaScript, but Lua has several advantages that make it popular in some major software projects. Lua is easily embedded within other languages, meaning that you can include Lua files in the code base of something written in (for instance)…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chrome扩展安全开发从零到一]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11794</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11794"/>
        <updated>2022-11-03T04:00:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chrome扩展安全开发从零到一]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某路由器固件模拟分析及栈溢出漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11793</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11793"/>
        <updated>2022-11-03T03:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某路由器固件模拟分析及栈溢出漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从高亮到输出：如何用 Readwise 一站式优化你的阅读笔记流程？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76574</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76574"/>
        <updated>2022-11-03T01:23:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[痛点
想想看，平时在阅读上，你做了多少无用功？
勤勤恳恳阅读，认认真真做好高亮批注。你看到自己的思考结果与文章或者书中的文字融于一体，觉得特别安心。
然而，当你需要整理或者调用这些笔记的时候，才发现它们如同断线的珠子，散落在各种地方：
RSS 阅读内容在 feedspot 里； 微信公众号的高亮在 Instapaper 里；Epub 标记在 Marginnote 里；PDF 的高亮和批注在 LiquidText 里面…… 如果不加整理，它们就会在不同的应用中终老。
问题来了，该怎么整理这些散落的阅读笔记？
有的人并不觉得这是个棘手的事情。他们的作息时间，如同钟表一般规律。可以做到每天晚上专门花时间，雷打不动把这些内容整理出来，做好分类，放在 Evernote 或者 Obsidian 里。
但是，这种方法，对于懒人显然不友好。至少我自己，就笃定无法日复一日坚持下去。即便我希望能持续一周这样操作，恐怕都得专门雇个人在旁边监督自己。
幸好，技术的进步使我们不用活得那么悲摧。有一些工具可以帮助我们汇集各种资料，尤其是帮你保管阅读记录和高亮、批注。更好的消息，是这些工具有很多，例如 Readwise, Matter, Diigo, Cubox 和简悦（Simpread）等。
本文我就以自己常用的 Readwise 为例，为你介绍如何自动化汇集整理和利用笔记。希望这些经验也能够帮到你，早日摆脱手动整理阅读笔记的困扰。
Readwise
我是 2020 年 4 月开始使用 Readwise 的。7 天试用期过后，我发邮件找 Readwise 官方申请了个教育优惠，就开始使用了。

Readwise 的特点，是支持非常广泛的信息输入来源，例如我这里已经连接的来源包括 Kindle, Instapaper, Medium, Airr, Twitter, Apple Books 等等。

我在…]]></summary>
        <author>
            <name>玉树芝兰</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter Had a Plan to Fix Social Media. Will Elon Musk Follow It?]]></title>
        <id>6362e26bd58ae0592b0f00e1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-had-a-plan-to-fix-social-media-bluesky-will-elon-musk-follow-it/"/>
        <updated>2022-11-02T21:40:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For years, the platform has funded a project that's meant to create a better, decentralized online experience. Now Twitter's new owner will decide its future.]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Khalili</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Rise of Rust, the ‘Viral’ Secure Programming Language That’s Taking Over Tech]]></title>
        <id>63582f1fbb31765d3acdfb15</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rust-secure-programming-language-memory-safe/"/>
        <updated>2022-11-02T18:27:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Rust makes it impossible to introduce some of the most common security vulnerabilities. And its adoption can’t come soon enough.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Strange Death of the Uyghur Internet]]></title>
        <id>63605eb15ca6e79a517309c2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/uyghur-internet-erased-china/"/>
        <updated>2022-11-02T17:51:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[China's muslim minority used to have its own budding cluster of websites, forums, and social media. Now that's been erased]]></summary>
        <author>
            <name>Masha Borak</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to add PayPal checkout payments to your React app]]></title>
        <id>https://dev.to/paypaldeveloper/how-to-add-paypal-checkout-payments-to-your-react-app-53aa</id>
        <link href="https://dev.to/paypaldeveloper/how-to-add-paypal-checkout-payments-to-your-react-app-53aa"/>
        <updated>2022-11-02T17:25:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #react #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Pato, PayPal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to make the most of DEV if you’re over Twitter]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/how-to-make-the-most-of-dev-if-youre-over-twitter-4567</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/how-to-make-the-most-of-dev-if-youre-over-twitter-4567"/>
        <updated>2022-11-02T13:24:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#watercooler #meta #twitter #career]]></summary>
        <author>
            <name>Ben Halpern, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Seeking Psychedelics? Check the Data Privacy Clause]]></title>
        <id>635ae105a398fb738c4b9234</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/colorado-psychedelics-health-privacy-surveillance/"/>
        <updated>2022-11-02T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Colorado's Proposition 122 wants to let people take psilocybin at healing centers. But sensitive data isn't covered by medical privacy protections.]]></summary>
        <author>
            <name>Mason Marks</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Caustic Shift Is Coming for the Arctic Ocean]]></title>
        <id>635aec6ba8552c961517a86d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-caustic-shift-is-coming-for-the-arctic-ocean/"/>
        <updated>2022-11-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scientists have already begun to observe the ecological effects of acidifying oceans on sea life. The changes ahead may be more drastic.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Most Vulnerable Place on the Internet]]></title>
        <id>6361b2a70b9dedd635bdb001</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/submarine-internet-cables-egypt/"/>
        <updated>2022-11-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Underwater cables keep the internet online. When they congregate in one place, things get tricky.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tips to become a great software engineer]]></title>
        <id>https://dev.to/jamielivingstone/tips-to-become-a-great-software-engineer-10gf</id>
        <link href="https://dev.to/jamielivingstone/tips-to-become-a-great-software-engineer-10gf"/>
        <updated>2022-11-02T10:35:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#career #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Jamie Livingstone</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creating a registration and a login with two-factor authentication on React 🤩]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/creating-a-registration-and-a-login-with-two-factor-authentication-on-react-2p2i</id>
        <link href="https://dev.to/novu/creating-a-registration-and-a-login-with-two-factor-authentication-on-react-2p2i"/>
        <updated>2022-11-02T10:17:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #node #webdev #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[浅析NodeJS]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11791</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11791"/>
        <updated>2022-11-02T07:56:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[浅析NodeJS]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[API安全漏洞靶场crapi的基本介绍和解题思路-第二篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11789</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11789"/>
        <updated>2022-11-02T06:33:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[API安全漏洞靶场crapi的基本介绍和解题思路-第二篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iA Presenter 初体验]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76540</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76540"/>
        <updated>2022-11-02T06:20:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[iA Writer 是一款非常著名的，以简洁优美的界面和不错的使用体验著称的 Markdown 写作软件（虽然我没用过）。而最近，iA Writer 的开发商 iA.net 发布了一款名为 iA Presenter 的幻灯片制作软件，旨在通过简单的 Markdown 创作出精美的幻灯片。
市面上制作幻灯片的软件已经是数不胜数，除了常见的 PowerPoint、Keynote，还有基于 HTML5 技术的 Prezi、reveal.js、Canva 等，基于文档生成幻灯片的软件也有不少，比如双链笔记软件 Obsidian、文档工具语雀、飞书文档、石墨文档都有演示模式。
在这么多软件之中，iA Presenter 又有哪些优势，值得我们从繁杂的工作中抬起头来呢。
首先说明一下，目前 iA Presenter 还处于一个非常早期的阶段，文中提到的一些内容随时可能会因为软件的版本更新而发生变更。
另外，下文中会将 iA Presenter 简称为 iA Pre。
在此，也感谢 @南山居氪 提供的 iA Presenter 的邀请码。
PowerPoint 发生了什么
似乎现在很多软件都在以一种革命性的姿态来发布——认为自己的诞生能够颠覆一个行业，至少在发布时会伴随着一些阐述自己设计哲学的文章。Roam 和 Arc 是如此，iA Pre 也有些这样的味道。
iA 在其新闻页面上发了两篇文章，主要在说 PowerPoint 等传统幻灯片工具有什么问题，和 iA Pre 怎样使幻灯片更好？。
在第一篇文章1中，iA 认为，以 PPT 为代表的传统幻灯片工具有着入门难、耗时长、会让演讲者忘记他想说的东西、以及搭配 PPT 的演讲大多很无聊，这种无聊是我们的职业杀手以及事业杀手。
iA 怎样使幻灯片更好？
而在第二篇文章2中，iA 提出了他们认为的让演讲和幻灯片制作变得更好的方法：
内容上
…]]></summary>
        <author>
            <name>aiokr</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HTML & CSS Features, Tips For a 10x Faster Page Loading Speed]]></title>
        <id>https://dev.to/koustav/html-css-features-tips-for-a-10x-fast-page-loading-speed-4jop</id>
        <link href="https://dev.to/koustav/html-css-features-tips-for-a-10x-fast-page-loading-speed-4jop"/>
        <updated>2022-11-02T05:19:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#news #webdev #html #css]]></summary>
        <author>
            <name>devkoustav</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（六）续集篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11788</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11788"/>
        <updated>2022-11-02T04:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（六）续集篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（五）最终篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11790</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11790"/>
        <updated>2022-11-02T02:40:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（五）最终篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 7 Best React Component Libraries to Use in 2022]]></title>
        <id>https://dev.to/amrtcrypto/the-7-best-react-component-libraries-to-use-in-2022-11la</id>
        <link href="https://dev.to/amrtcrypto/the-7-best-react-component-libraries-to-use-in-2022-11la"/>
        <updated>2022-11-01T18:10:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #react #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Amr Tawfik</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Detect a Man-Made Biothreat]]></title>
        <id>635af21ebaca2e722bfbc6ec</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-detect-a-man-made-biothreat/"/>
        <updated>2022-11-01T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The US government is funding tech to determine whether genetic alterations in a virus or pest are an evolutionary quirk—or a lab-engineered danger.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Platform Makes Sure Companies Stick to Their Climate Pledges]]></title>
        <id>63605b4f00e08e244b10a514</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plan-a-platform-climate-pledges/"/>
        <updated>2022-11-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lubomila Jordanova explains how her carbon-reporting firm—Plan A—uses relentless data analysis to guarantee businesses aren’t greenwashing.]]></summary>
        <author>
            <name>Sabrina Weiss</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When Your Neighbor Turns You In]]></title>
        <id>635fdf932315f22f91833a36</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/authoritarian-us-neighbors-spy-report/"/>
        <updated>2022-11-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Authoritarian societies depend on people ratting each other out for activities that were recently legal—and it's already happening in the US.]]></summary>
        <author>
            <name>Thor Benson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[通过边界代理一路打到三层内网+后渗透通用手法]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11784</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11784"/>
        <updated>2022-11-01T02:08:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[通过边界代理一路打到三层内网+后渗透通用手法]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IPC$共享利用姿势]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11783</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11783"/>
        <updated>2022-11-01T02:00:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[IPC$共享利用姿势]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[初步理解Phar反序列化 + 分析POP链构造（2022 Bilibili 1024 程序员节第二题）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11782</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11782"/>
        <updated>2022-11-01T01:29:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[初步理解Phar反序列化 + 分析POP链构造（2022 Bilibili 1024 程序员节第二题）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sorry, Prey. Black Widows Have Surprisingly Good Memory]]></title>
        <id>634850607fa81ffa8c2b010b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/sorry-prey-black-widows-have-surprisingly-good-memory/"/>
        <updated>2022-10-31T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Despite having tiny arthropod brains, spiders in a new experiment showed some complex cognitive calculations.]]></summary>
        <author>
            <name>Max G. Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Push to Scale Plant-Based Plastics]]></title>
        <id>635c49f5a8552c961517a88d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plant-based-plastics-fabricnano/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[FabricNano says it has found an affordable way to swap petrochemicals for plants and proteins.]]></summary>
        <author>
            <name>Gian M. Volpicelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Spooky Science of How Undead Spores Reanimate]]></title>
        <id>6356cd79e53b9bdcb463c5eb</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-spooky-science-of-how-undead-spores-reanimate/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These cells—and the way they reawaken—can tell biologists quite a lot about life, death, and the gray zone in between.]]></summary>
        <author>
            <name>Maggie Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mathieu Flamini Has a Plan to Decarbonize the Chemical Industry]]></title>
        <id>635c53c20d79c592e1a4c4b2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/mathieu-flamini-decarbonize-chemical-industry/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The former soccer player is working to turn agricultural waste into a fossil fuel replacement, reducing emissions and harmful byproducts.]]></summary>
        <author>
            <name>Amit Katwala</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You Need to Update Google Chrome, Windows, and Zoom Right Now]]></title>
        <id>635c5bbfa8552c961517a88e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-chrome-windows-zoom-critical-update/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Important patches from Apple, VMWare, Cisco, Zimbra, SAP, and Oracle.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate O'Flaherty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Folder Structure for NodeJS & ExpressJS project]]></title>
        <id>https://dev.to/mr_ali3n/folder-structure-for-nodejs-expressjs-project-435l</id>
        <link href="https://dev.to/mr_ali3n/folder-structure-for-nodejs-expressjs-project-435l"/>
        <updated>2022-10-31T09:30:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#express #javascript #node #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Vaibhav Mehta</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 Docker Extensions Every Developer Must Try]]></title>
        <id>https://dev.to/docker/9-docker-extensions-every-developer-must-try-1no2</id>
        <link href="https://dev.to/docker/9-docker-extensions-every-developer-must-try-1no2"/>
        <updated>2022-10-31T07:41:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#docker #devops #kubernetes]]></summary>
        <author>
            <name>Pavan Belagatti, Docker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[走出内卷牢笼，拥抱无限游戏的自由｜荐书《有限与无限的游戏》]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76484</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76484"/>
        <updated>2022-10-31T07:00:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[很多人会把人生比喻为游戏，因为都需要在既定的规则下，和他人同台竞争谋求最大胜利，读书时的升学排名，就业后岗位的激烈竞争，无一不是要决出个胜负，每个人都要追求赢。
但我们可能从来没有想过，除了参加有输赢的游戏，其实我们还可以选择另一种游戏——没有输赢，可以持续玩下去的游戏。
这便是《有限与无限的游戏》中的观点，它认为世界上至少有有限和无限两种游戏，有限游戏以获胜为目的，无限游戏以延续游戏为目的。
很神奇的是，我之前从《游戏改变世界》这本书中首次知晓该理论时，只是觉得有意思，但对我并没什么启发。

可是真的当我自己看完这本20万字的小书后，对我的影响却是立竿见影的。我读完隔天，在工作上和同事发生冲突时，脑子里一直在想着“不行，我不能像对方一样发火，我要玩的是无限游戏，争一时的输赢的玩不下去了”，因此就忍住了火气，最终也顺利解决了问题。
所以呢今天也为大家推荐这本书，看完后你一定会觉得，哇，原来有些竞争是根本没必要投入的，原来选择还可以有这么多，生活的改变从心态的改变开始，相信你也可以和我一样豁然开朗！
不过该书其实是本哲学书，理解和解读起来有一定难度，而且写法更偏意识流，作者没有特意去构建严密的框架和推理，甚至全书中作者自己都没有直接发表过「无限游戏更好」的结论，所以我会加入个人的理解去解读以便更好地介绍，但我也只是抛砖引玉，建议大家过后去看全书。
一、有限与无限游戏的基本概念
有限游戏有三个显著特征。

它是以取胜为目的，一旦决出胜负则游戏结束，所以称之为有限游戏，注意这里的胜负必须是所有参与者认同，而不是裁判或观众认同。
参与者只能在游戏界限内进行游戏。
有限游戏的规则一经所有参与者认同就生效，且不能改变，否则就是另一个游戏了。

怎么样，听起来是不是很熟悉，几乎跟我们从小到大遇到的竞争一个模式。而无限游戏则恰好是跟它反着来的，它也有三个相对的显特征。

它并非以取胜为目的…]]></summary>
        <author>
            <name>余弦sine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Election That Saved the Internet From Russia and China]]></title>
        <id>635c726aa8552c961517a891</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/itu-2022-vote-russia-china-open-internet/"/>
        <updated>2022-10-30T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Open-internet advocates are breathing a sigh of relief after a recent election for the International Telecommunications Union's top leadership.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Ling</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Shorthand Optimization Tricks every JavaScript Developer Should Know 😎]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/7-shorthand-optimization-tricks-every-javascript-developer-should-know-4fj5</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/7-shorthand-optimization-tricks-every-javascript-developer-should-know-4fj5"/>
        <updated>2022-10-30T06:04:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【键帽大盘点】红红火火，盘点那些火热的键帽——红、橙色系（一）]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76473</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76473"/>
        <updated>2022-10-30T03:43:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本专栏所使用资料来源于网络，欢迎友好讨论
上几篇专栏介绍了绿色系、蓝色系，自然少不了光学三原色的另一名成员——红色。这一期来讲讲红色系键帽，方便各位键友选购搭配自己的梦中情键。

GMK Red Samurai 红武士
R1 2018.2 R2 2020
BASE
这套键帽是由设计师Redsun（红太阳）设计而成，同时他也是GMK蓝武士的设计师，gmk四大武士中的两款由他设计。关于这套键帽的灵感来源有两个版本。
在R1的IC中。

作者表示灵感来自于火影忍者中宇智波斑的铠甲颜色

而在R2中

作者则表示灵感来源于井伊直政（日本历史角色）
关于作者灵感来源，我还是更加倾向于R1中的说法，而为何要改口，可能是为了规避版权问题，但我个人觉得，在红武士中其实并不能看出过多来自于漫画中的角色要素，并且忍者和武士也是两种职业，作者关于忍者和武士的定义，好像也并没有非常清晰。
配色：

暗黄、深红、灰黑，低调而不失深度的配色，黑红相间配以金色点缀，经典耐看。
个性部分：

这一套的个性数量和种类都非常丰富“忍”“侍”，其实这一套键帽虽然称之为武士，但里面也融合了非常多忍者的元素，在武器类型中“飞镰”、“团扇”、“手里剑”、“苦无”，都是非常常见的忍者标志性武器，还有一些不明所以的图案。
其实这位作者在R1中的早期个性设计，是带有浓烈火影忍者特色的。
早期个性设计
穿着盔甲的天狗，很显然是宇智波斑的须佐能乎，以及极其明显的神威万花筒写轮眼图案。
但在最终敲定版本中为了规避版权问题进行了大刀阔斧的修改，最终便呈现出一个极具忍者风味的武士主题键帽。
搭配展示：
落叶随风拍摄Pecufo'拍摄Vanthic Noel拍摄是丶你的益达拍摄
搭配建议：
深色无疑是合适的，这套键帽很是百搭，红色、蓝色、黄色，都能驾驭，我个人最喜欢灰色和黑色进行搭配，红色也是很不错的，但过于鲜亮的颜色搭配起来难度还是…]]></summary>
        <author>
            <name>车不能快</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[談談大衆對形碼的誤解]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76483</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76483"/>
        <updated>2022-10-30T00:44:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[相信大部份人用的都是拼音輸入法。
學會一個非拼音的中文輸入法，是一件好玩的事，這是一項實用的技能，能證明你的智商和學習能力。
以後搞博客，工作，寫作，成為作家，跟人聊天，等等很多地方都能用上。
其實很多人對「形碼」還存在誤解。

誤解一，除了拼音就是五筆。
其實形碼是一衆不以拼音而是字形部件組合來輸入中文的方法。著名的有：倉頡、鄭碼、五筆，等等。
其中五筆是最有名，但又是最難學最難用的。
誤解二，形碼一定比拼音快。
其實形碼並不一定比拼音快，比如我用倉頡打「哈哈哈哈」，我輸入的是「romr romr romr romr 」，而拼音只需要輸入「hhhh 」。
也就是說，在某些特定場合，拼音，簡拼，比形碼還要快。
那形碼的優點是甚麼？形碼不是快，而是準。形碼人的思維是，如果連準確輸入都做不到，那快有甚麼用？
誤解三，五筆（形碼）很難，要背很多字根。
其實是因為五筆的字根太多太難背，才會給人這樣的感受。我用過五筆兩年，我也承認背字根是一個非常高的門檻。
但是，並不是所有形碼都跟五筆一樣難背。倉頡輸入法的字元就比五筆少很多，好記很多，記下根本不費吹灰之力。
誤解四，學個輸入法要浪費很多時間，學會了也沒甚麼用。
這是極其錯誤的想法。中文打字，不管到哪裏，都是實用的技能。現在網上到處都是同音錯字，比如「再在」不分，就是因為拼音輸入法根本打不準。那麼如果你跟別人文字聊天時，或者發表文章時，能做到用字準確，那不就是一個加分項嗎？
因此，花費一點時間，去學一個形碼，是事半功倍的事。一個好的中文輸入法，是可以用一輩子的。而你只需要用掉幾日的時間來學習。

先寫到這裏。我是中文輸入法專家尹卂，目前在用倉頡。有甚麼問題可以在下方留言。]]></summary>
        <author>
            <name>ejsoon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Startups Have a Sellout Problem. There's a Better Way]]></title>
        <id>63481d9808a267a4aad8c050</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/startups-exit-community-ipo-business/"/>
        <updated>2022-10-29T13:35:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Startups like Meta and Twitter serve as digital infrastructure, but aren't accountable to users. Some startups are trying to chart a new way to exit that focuses on community—not shareholders.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Ideas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某软件监控页面RCE漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11778</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11778"/>
        <updated>2022-10-29T13:22:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某软件监控页面RCE漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[China Operates Secret ‘Police Stations’ in Other Countries]]></title>
        <id>635c2916a398fb738c4b9262</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/china-police-stations-security-roundup/"/>
        <updated>2022-10-29T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The New York Post gets hacked, a huge stalkerware network is exposed, and the US claims China interfered with its Huawei probe.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[If Musk Starts Firing Twitter's Security Team, Run]]></title>
        <id>635be73651d3e1e46809f063</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-twitter-security-privacy-risks/"/>
        <updated>2022-10-28T22:55:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What's next for the social network is anyone's guess—but here's what to watch as you wade through the privacy and security morass.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Art of Hitting Disinformation Where It Lives]]></title>
        <id>6356a50d3d83d1af9973abd3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/disinformation-art-science/"/>
        <updated>2022-10-28T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Combating fake news with facts doesn't work because humans are wired for emotion. It's time for more creative tactics.]]></summary>
        <author>
            <name>Tom Southern</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Musk’s Twitter Will Not Be the Town Square the World Needs]]></title>
        <id>635af6043d7842cc349a2206</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-twitter-town-square/"/>
        <updated>2022-10-28T12:54:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This is a moment to choose a different path, inspired by the lessons of thriving offline communities.]]></summary>
        <author>
            <name>Eli Pariser</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europe Prepares to Rewrite the Rules of the Internet]]></title>
        <id>6359871f68addec416d5b940</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/europe-dma-prepares-to-rewrite-the-rules-of-the-internet/"/>
        <updated>2022-10-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Digital Markets Act will force Big Tech platforms to break open their walled gardens in 2023, says the EU’s new ambassador to Silicon Valley.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chrome Extensions of the Month - October 2022]]></title>
        <id>https://dev.to/j471n/chrome-extensions-of-the-month-october-2022-1c0j</id>
        <link href="https://dev.to/j471n/chrome-extensions-of-the-month-october-2022-1c0j"/>
        <updated>2022-10-28T06:31:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#productivity #webdev #javascript #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Jatin Sharma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Master The Art of Content Creation As a Developer?]]></title>
        <id>https://dev.to/patilganesh1010/how-to-master-the-art-of-content-creation-as-a-developer-kpn</id>
        <link href="https://dev.to/patilganesh1010/how-to-master-the-art-of-content-creation-as-a-developer-kpn"/>
        <updated>2022-10-28T03:18:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #tutorial #opensource #career]]></summary>
        <author>
            <name>Ganesh Patil</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8 must-know tips for writing clean code with Javascript]]></title>
        <id>https://dev.to/alexomeyer/8-must-know-tips-for-writing-clean-code-with-javascript-i4</id>
        <link href="https://dev.to/alexomeyer/8-must-know-tips-for-writing-clean-code-with-javascript-i4"/>
        <updated>2022-10-27T13:11:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #refactorit #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Alex Omeyer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Is Listening to Audiobooks Really Reading?]]></title>
        <id>6312405ea4a22698f6d24aaf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/is-listening-to-audiobooks-really-reading/"/>
        <updated>2022-10-27T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED’s spiritual advice columnist on bardic traditions for a modern age—and why book snobs worry about the wrong things.]]></summary>
        <author>
            <name>Meghan O'Gieblyn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI's New Creative Streak Sparks a Silicon Valley Gold Rush]]></title>
        <id>635811513c668b3d581922aa</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ais-new-creative-streak-sparks-a-silicon-valley-gold-rush/"/>
        <updated>2022-10-27T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Investors have got the hots for "generative AI" that can make text and images. But so far, the hype runs ahead of the business results.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How a VS Code Extension "Todo Tree" can make your coding easier | Todo Tree Configuration | Highlighting Comments in VS Code]]></title>
        <id>https://dev.to/koustav/how-a-vs-code-extension-todo-tree-can-make-your-coding-easier-todo-tree-configuration-and-use-cases-11kc</id>
        <link href="https://dev.to/koustav/how-a-vs-code-extension-todo-tree-can-make-your-coding-easier-todo-tree-configuration-and-use-cases-11kc"/>
        <updated>2022-10-27T05:27:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#news #vscode #programming #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>devkoustav</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[产品漫游#008 | iPhone14 系列：苹果的里程碑，用户的选择题？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76443</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76443"/>
        <updated>2022-10-27T01:44:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[时隔一个多月之后，皮蛋漫游记又重新回到了正常的更新频率和大家见面。过去一个月，我们借着 iPhone 14 系列的首发开启了和苹果的第三次深度合作。在皮蛋的内容中，从来不直接评价产品的好坏，而是想和大家分享产品背后的思考和逻辑。恰逢新iPhone 系列热度已过，我们刚好来聊聊灵动岛，相机，模块化以及我们的思考和感受。
直接收听
Audio
关联影片

《iPhone 首发视频》
《iPhone 深度解析视频》
《相机横评视频》

互动方式

B站：两颗皮蛋
微博：两颗皮蛋_
小红书：两颗皮蛋

引用

《卷宗独家对谈灵动岛设计师》
BGM：《How Long Will I Love You》

鼓励
欢迎你在爱发电给我们一些支持和鼓励。
> 下载 少数派 2.0 客户端、关注 少数派公众号，解锁全新阅读体验 📰 
> 实用、好用的 正版软件，少数派为你呈现 🚀]]></summary>
        <author>
            <name>两颗皮蛋</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN (三)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11775</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11775"/>
        <updated>2022-10-27T01:00:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN (三)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple MacOS Ventura Bug Breaks Third-Party Security Tools]]></title>
        <id>635960e23d83d1af9973abe6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apple-macos-ventura-bug-security-tools/"/>
        <updated>2022-10-26T22:21:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Your anti-malware software may not work if you upgraded to the new operating system. But Apple says a fix is on the way.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Pro-China Disinfo Campaign Is Targeting US Elections—Badly]]></title>
        <id>6357e8a7a398fb738c4b91cf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/us-midterm-election-disinformation-dragonbridge/"/>
        <updated>2022-10-26T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The suspected Chinese influence operation had limited success. But it signals a growing threat from a new disinformation adversary.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Real Reason Elon Musk Wants You to Have More Babies]]></title>
        <id>61ba7bbc63820b7f88293089</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/real-reason-elon-musk-population-panic/"/>
        <updated>2022-10-26T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[People who complain about population aren’t talking numbers—they’re fantasizing about tightening the reins on workers.]]></summary>
        <author>
            <name>Virginia Heffernan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一次某CMS代码审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11774</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11774"/>
        <updated>2022-10-26T10:48:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一次某CMS代码审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-41852 Apache Commons Jxpath 漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11769</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11769"/>
        <updated>2022-10-26T07:29:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-41852 Apache Commons Jxpath 漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hinge Will Try to Thwart Scammers With Video Verification]]></title>
        <id>6356e6b3a8552c961517a850</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hinge-selfie-verification-scammers-bots/"/>
        <updated>2022-10-25T14:03:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[To combat the scourge of bots and fake accounts, the dating site will ask users to prove their humanity by capturing a video selfie.]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Goode</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made 10x faster JSON.stringify() functions, even type safe]]></title>
        <id>https://dev.to/samchon/i-made-10x-faster-jsonstringify-functions-even-type-safe-2eme</id>
        <link href="https://dev.to/samchon/i-made-10x-faster-jsonstringify-functions-even-type-safe-2eme"/>
        <updated>2022-10-25T12:04:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #programming #typescript #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Jeongho Nam</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Pandemic Uncovered Ways to Speed Up Science]]></title>
        <id>6346eb34f93a1584dc57f38b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/covid-19-open-science-public-health-data/"/>
        <updated>2022-10-25T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There doesn't have to be a trade-off between good research and fast research.]]></summary>
        <author>
            <name>Saloni Dattani</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hunt for the Kingpin Behind AlphaBay, Part 1: The Shadow]]></title>
        <id>633de8395ec45110c69a14b2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/alphabay-series-part-1-the-shadow/"/>
        <updated>2022-10-25T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AlphaBay was the largest online drug bazaar in history, run by a technological mastermind who seemed untouchable—until his tech was turned against him.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Please do repeat yourself (DRY is dead)]]></title>
        <id>https://dev.to/ralphcone/please-do-repeat-yourself-dry-is-dead-1jbg</id>
        <link href="https://dev.to/ralphcone/please-do-repeat-yourself-dry-is-dead-1jbg"/>
        <updated>2022-10-24T20:09:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#productivity #beginners #codenewbie]]></summary>
        <author>
            <name>Rafal Stozek</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a Notion-like system with Socket.io And React 😍]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-notion-like-system-with-socketio-and-react-1hjg</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-notion-like-system-with-socketio-and-react-1hjg"/>
        <updated>2022-10-24T12:30:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #react #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome Websites For UI/UX Inspiration]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/awesome-websites-for-uiux-inspiration-5h75</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/awesome-websites-for-uiux-inspiration-5h75"/>
        <updated>2022-10-24T11:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#ux #css #beginners #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hot on the Trail of a Mass-School-Shooting Hoaxer]]></title>
        <id>63518918e87d0914ff599048</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/school-swatting-textnow-ethiopia/"/>
        <updated>2022-10-24T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For months, an anonymous caller has terrorized communities around the US by reporting false shooting threats. We know how they did it. The question is, why?]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Build a multi-language website using React in 3 minutes]]></title>
        <id>https://dev.to/quocbahuynh/build-a-multi-language-website-using-react-in-3-minutes-4206</id>
        <link href="https://dev.to/quocbahuynh/build-a-multi-language-website-using-react-in-3-minutes-4206"/>
        <updated>2022-10-23T18:45:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>quocbahuynh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Quiet Insurrection the January 6 Committee Missed]]></title>
        <id>63502848470620c1e69a254e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/january-6-trump-digital-insurrection-politics/"/>
        <updated>2022-10-23T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A former congressman who helped the House select committee investigate the Capitol attack says the US is losing sight of the big picture.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Laslo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Javascript Shallow Copy - what is a Shallow Copy?]]></title>
        <id>https://dev.to/smpnjn/javascript-shallow-copy-what-is-a-shallow-copy-1pc5</id>
        <link href="https://dev.to/smpnjn/javascript-shallow-copy-what-is-a-shallow-copy-1pc5"/>
        <updated>2022-10-22T19:43:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #typescript #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Johnny Simpson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Design Patterns in Software Development]]></title>
        <id>https://dev.to/abdurrkhalid333/design-patterns-in-software-development-4b82</id>
        <link href="https://dev.to/abdurrkhalid333/design-patterns-in-software-development-4b82"/>
        <updated>2022-10-22T19:03:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#tutorial #opensource #productivity #community]]></summary>
        <author>
            <name>Abdur Rehman Khalid</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok’s Security Threat Comes Into Focus]]></title>
        <id>632df46d995b6da54b57f02f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-bytedance-americans-data-security-roundup/"/>
        <updated>2022-10-22T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: A Microsoft cloud leak exposed potential customers, new IoT security labels come to the US, and details emerge about Trump’s document stash.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Konbini — One universal API for every e-commerce platform]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/konbini</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/konbini"/>
        <updated>2022-10-22T09:48:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New git guidelines: We have switched to Conventional Commits]]></title>
        <id>https://dev.to/visuellverstehen/new-git-guidelines-we-have-switched-to-conventional-commits-1p0c</id>
        <link href="https://dev.to/visuellverstehen/new-git-guidelines-we-have-switched-to-conventional-commits-1p0c"/>
        <updated>2022-10-22T08:28:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #webdev #programming #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Malte Riechmann, visuellverstehen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[These 10 free APIs will take your programming projects to the next level 👇]]></title>
        <id>https://dev.to/elliot_brenyasarfo_18749/these-10-free-apis-will-take-your-programming-projects-to-the-next-level-5g24</id>
        <link href="https://dev.to/elliot_brenyasarfo_18749/these-10-free-apis-will-take-your-programming-projects-to-the-next-level-5g24"/>
        <updated>2022-10-22T08:00:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #react #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Elliot Brenya sarfo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Beware the Distraction of the Twitter Mob Campaign]]></title>
        <id>635129452721236bcb15848f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hellena-taylor-bayonnetta-social-media/"/>
        <updated>2022-10-21T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A kerfuffle over Bayonetta voice actor Hellena Taylor’s pay reveals the often hollow structure of social media activism.]]></summary>
        <author>
            <name>Katherine Cross</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lazy Loading in images with React JS 😴]]></title>
        <id>https://dev.to/franklin030601/lazy-loading-in-images-with-react-js-4enm</id>
        <link href="https://dev.to/franklin030601/lazy-loading-in-images-with-react-js-4enm"/>
        <updated>2022-10-21T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #performance #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Franklin Martinez</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ukraine Could Never Afford to Bet on Starlink]]></title>
        <id>635026f3f1f6a083059bc054</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-starlink-ukraine/"/>
        <updated>2022-10-20T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The internet service tool was essential in the early days of the war with Russia. But the caprices of SpaceX CEO Elon Musk have exposed dangerous flaws.]]></summary>
        <author>
            <name>Katherine Cross</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Re-Wrote These 10+ Single Lines of JavaScript Code, the Team Lead Praised the Code for Being Elegant]]></title>
        <id>https://dev.to/rida/i-re-wrote-these-10-single-lines-of-javascript-code-the-team-lead-praised-the-code-for-being-elegant-ec</id>
        <link href="https://dev.to/rida/i-re-wrote-these-10-single-lines-of-javascript-code-the-team-lead-praised-the-code-for-being-elegant-ec"/>
        <updated>2022-10-20T04:58:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #programming #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Rida F&amp;#39;kih</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Run your README.md like a notebook in VS Code]]></title>
        <id>https://dev.to/sourishkrout/run-your-readmemd-in-vs-code-50l7</id>
        <link href="https://dev.to/sourishkrout/run-your-readmemd-in-vs-code-50l7"/>
        <updated>2022-10-20T01:21:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#vscode #opensource #beginners #devops]]></summary>
        <author>
            <name>Sebastian Tiedtke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Iran's Internet Blackouts Are Part of a Global Menace]]></title>
        <id>634db7f67e817d200a6cc6ba</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/iran-mahsa-amini-internet-shutdown/"/>
        <updated>2022-10-19T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Repressive regimes are teaching each other how to control protesters' web access with increasingly surgical precision.]]></summary>
        <author>
            <name>Yasmin Green</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made a full-stack and type-safe personal site using the t3-stack (Next.js)!]]></title>
        <id>https://dev.to/asheeshh/i-made-a-full-stack-portfolio-site-using-nextjs-and-tailwind-366d</id>
        <link href="https://dev.to/asheeshh/i-made-a-full-stack-portfolio-site-using-nextjs-and-tailwind-366d"/>
        <updated>2022-10-18T18:22:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #react]]></summary>
        <author>
            <name>ashish</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Section 230’s Fate Belongs With Congress—Not the US Supreme Court]]></title>
        <id>634d5fefd8c7bf0344fc40bf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/section-230-scotus-gonzalez-google/"/>
        <updated>2022-10-18T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A case heading to SCOTUS claims platforms should be held responsible for their algorithmic recommendations. A history of the statute suggests otherwise.]]></summary>
        <author>
            <name>Jeff Kosseff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Build a Video Game Store with Medusa and Next.js]]></title>
        <id>https://dev.to/medusajs/how-to-build-a-video-game-store-with-medusa-and-nextjs-kem</id>
        <link href="https://dev.to/medusajs/how-to-build-a-video-game-store-with-medusa-and-nextjs-kem"/>
        <updated>2022-10-18T11:30:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Ekekenta Odioyenfe .C, Medusa</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Unnatural Future of Physics]]></title>
        <id>6346eaba136a8fc35853e3f8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/unnatural-future-physics/"/>
        <updated>2022-10-18T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[To get a sense of how physicists might solve the “naturalness problem,” I contacted one who calls himself “a deviant by default.”]]></summary>
        <author>
            <name>KC Cole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is CORS?]]></title>
        <id>https://dev.to/jpomykala/what-is-cors-11kf</id>
        <link href="https://dev.to/jpomykala/what-is-cors-11kf"/>
        <updated>2022-10-18T09:36:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #webdev #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Jakub Pomykała</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Bruce Willis Deepfake Is Everyone’s Problem]]></title>
        <id>634d9b9173d8e1a1ebea929e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bruce-willis-deepfake-rights-law/"/>
        <updated>2022-10-17T18:19:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There’s a fight brewing over how Hollywood stars can protect their identities. But it’s not just actors who should be paying attention.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Bedingfield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a chat app with Socket.io and React Native 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-chat-app-with-socketio-and-react-native-k1b</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-chat-app-with-socketio-and-react-native-k1b"/>
        <updated>2022-10-17T11:00:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming #reactnative]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Restful API with Golang practical approach]]></title>
        <id>https://dev.to/firdavs_kasymov/restful-api-with-golang-practical-approach-420a</id>
        <link href="https://dev.to/firdavs_kasymov/restful-api-with-golang-practical-approach-420a"/>
        <updated>2022-10-17T08:42:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#go #tutorial #microservices #devops]]></summary>
        <author>
            <name>Firdavs Kasymov</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN (二)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11768</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11768"/>
        <updated>2022-10-17T08:20:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN (二)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to write a good README]]></title>
        <id>https://dev.to/merlos/how-to-write-a-good-readme-bog</id>
        <link href="https://dev.to/merlos/how-to-write-a-good-readme-bog"/>
        <updated>2022-10-17T04:33:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#github #git #writing #documentation]]></summary>
        <author>
            <name>merlos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一种隐蔽的利用Django中间件（Middleware）留后门的方法]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11766</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11766"/>
        <updated>2022-10-17T02:21:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一种隐蔽的利用Django中间件（Middleware）留后门的方法]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IIS下.Net 的预编译模式]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11765</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11765"/>
        <updated>2022-10-17T02:09:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[IIS下.Net 的预编译模式]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SystemTap在应急排查中的应用]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11764</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11764"/>
        <updated>2022-10-17T01:40:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[SystemTap在应急排查中的应用]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why We're Breaking Up with CSS-in-JS]]></title>
        <id>https://dev.to/srmagura/why-were-breaking-up-wiht-css-in-js-4g9b</id>
        <link href="https://dev.to/srmagura/why-were-breaking-up-wiht-css-in-js-4g9b"/>
        <updated>2022-10-16T19:52:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #css #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Sam Magura</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6 Cool Things Boring Old HTML Can Do 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/6-cool-things-boring-old-html-can-do-3160</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/6-cool-things-boring-old-html-can-do-3160"/>
        <updated>2022-10-16T07:17:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #html #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[React Just Got Even More Awesome]]></title>
        <id>https://dev.to/dayvster/react-just-got-even-more-awesome-f15</id>
        <link href="https://dev.to/dayvster/react-just-got-even-more-awesome-f15"/>
        <updated>2022-10-15T15:11:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #javascript #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Dayvster 🌊</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN（一）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11762</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11762"/>
        <updated>2022-10-15T05:29:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN（一）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apache  Commons Text]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11761</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11761"/>
        <updated>2022-10-14T13:12:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apache  Commons Text]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[对Java CMS的审计的一次尝试]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11760</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11760"/>
        <updated>2022-10-14T13:06:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[对Java CMS的审计的一次尝试]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When Algorithms Promote Self-Harm, Who Is Held Responsible?]]></title>
        <id>63481a7c8e4a6cd698dd9f5c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/molly-russell-suicide-platforms-mental-health/"/>
        <updated>2022-10-14T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A British court ruled that teenager Molly Russell died in part because of online content—but holding platforms accountable is complicated.]]></summary>
        <author>
            <name>Eleanor Cummins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Resin内存马逆袭之路]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11758</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11758"/>
        <updated>2022-10-14T03:09:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Resin内存马逆袭之路]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一次简单的src挖掘]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11757</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11757"/>
        <updated>2022-10-13T15:16:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一次简单的src挖掘]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[From Zero to DevOps Engineer - DevOps Roadmap for YOUR specific background 🔥]]></title>
        <id>https://dev.to/techworld_with_nana/from-zero-to-devops-engineer-devops-roadmap-for-your-specific-background-4h8n</id>
        <link href="https://dev.to/techworld_with_nana/from-zero-to-devops-engineer-devops-roadmap-for-your-specific-background-4h8n"/>
        <updated>2022-10-13T13:35:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#devops #career #cloud #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>TechWorld with Nana</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Shouldn’t Compete With Workers—It Should Supercharge Them]]></title>
        <id>633f467992468d5a8855add9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ai-shouldnt-compete-with-workers-it-should-supercharge-them-turing-trap/"/>
        <updated>2022-10-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The economy could get a boost if machine learning engineers switched from copying human abilities to augmenting them.]]></summary>
        <author>
            <name>Clive Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Shouldn’t Compete With Workers—It Should Supercharge Them]]></title>
        <id>633f467992468d5a8855add9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ai-shouldnt-compete-with-workers-it-should-supercharge-them-turing-trap/"/>
        <updated>2022-10-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The economy could get a boost if machine learning engineers switched from copying human abilities to augmenting them.]]></summary>
        <author>
            <name>Clive Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome tools for Coding Practice]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/awesome-tools-for-coding-practice-4l49</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/awesome-tools-for-coding-practice-4l49"/>
        <updated>2022-10-13T11:30:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #react #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I Made My Portfolio with Next.js]]></title>
        <id>https://dev.to/j471n/how-i-made-my-portfolio-with-nextjs-2mn3</id>
        <link href="https://dev.to/j471n/how-i-made-my-portfolio-with-nextjs-2mn3"/>
        <updated>2022-10-13T09:24:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Jatin Sharma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Should we hire junior developer advocates?]]></title>
        <id>https://dev.to/blackgirlbytes/should-we-hire-junior-developer-advocates-13m2</id>
        <link href="https://dev.to/blackgirlbytes/should-we-hire-junior-developer-advocates-13m2"/>
        <updated>2022-10-13T01:08:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #devrel #career #management]]></summary>
        <author>
            <name>Rizèl Scarlett</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What It Means to ‘Feel Normal’ Online]]></title>
        <id>632ae3b036c33c0247a2f0b3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/psychology-data-surveillance-normality-personality/"/>
        <updated>2022-10-12T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A personalized, authentic experience is an unquestioned building block of digital infrastructure. But what does that really involve?]]></summary>
        <author>
            <name>Tung-Hui Hu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[US Chip Sanctions ‘Kneecap’ China’s Tech Industry]]></title>
        <id>63444b96136a8fc35853e3e7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/us-chip-sanctions-kneecap-chinas-tech-industry/"/>
        <updated>2022-10-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The toughest export restrictions yet cut off AI hardware and chipmaking tools crucial to China’s commercial and military ambitions.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
</feed>