<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>urn:2022-11-08T10:46:06.089Z</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-11-08T10:46:06.089Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="index.html"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nvidia’s 12GB RTX 4080 rumored to return as the RTX 4070 Ti]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/8/23446875/nvidia-rtx-4080-12gb-return-rtx-4070-ti-rumor</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/8/23446875/nvidia-rtx-4080-12gb-return-rtx-4070-ti-rumor"/>
        <updated>2022-11-08T10:43:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Image: Nvidia
    

  
Nvidia paused the launch of its 12GB RTX 4080 graphics card last month, after a backlash over the naming and pricing. Now a well-known leaker says the “unlaunched” GPU will return as the RTX 4070 Ti in January, as Nvidia attempts to fix the confusing naming around two RTX 4080 cards that had totally different specs.
Twitter user kopite7kimi says “the original RTX 4080 12GB will become RTX 4070 Ti instead,” and replied to questions on a January 2023 release date with a thumbs up. Kopite7kimi previously correctly predicted the specifications of the RTX 3090 and RTX 3080, and that the RTX 4090 would require 450 watts of power.
The original RTX 4080 12GB will become RTX 4070 Ti instead.
— kopite7kimi (@kopite7kimi) November 8, 2022



A...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[In One Minute : Flutter]]></title>
        <id>https://dev.to/rakeshkr2/in-one-minute-flutter-549a</id>
        <link href="https://dev.to/rakeshkr2/in-one-minute-flutter-549a"/>
        <updated>2022-11-08T10:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Flutter applications are written in the Dart programming language, and can connect to platform languages such as Java, Kotlin, Swift, and Objective-C. Also, thanks to ffi support, it is possible to interact with the C code directly . Flutter itself is built with C, C++, Dart, and Skia (a 2D rendering engine).
Flutter development is currently supported on Linux, Mac OS X, Chrome OS and Windows operating systems.
Flutter is developed and maintained by Google and will be the main development SDK for Fuchsia, the expected and upcoming new Operating System also by Google.
Four main components of Flutter:
A heavily optimised, mobile-first 2D rendering engine (with excellent support for text) for 60fps apps
A functional-reactive framework so you can build customised UIs
A rich set of libraries an…]]></summary>
        <author>
            <name>Rakesh KR</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Entando 7.1 Release Overview]]></title>
        <id>https://dev.to/entando/entando-71-release-overview-2dl3</id>
        <link href="https://dev.to/entando/entando-71-release-overview-2dl3"/>
        <updated>2022-11-08T09:48:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Entando Application Composition Platform Version 7.1 is now available to support enterprises who are modernizing applications to accelerate development, reduce runtime costs, and streamline maintenance through the use of a composable application architecture.   Entando brings developer joy to the creation, curation, and composition of modular enterprise applications.   

Background: 
Even before the 21st century, enterprises have been advancing infrastructure and strategies to solve business problems.  From the development of web applications on-prem, to their subsequent move to the cloud, and now, modularization in the cloud, each move has accelerated development, lowered cost and streamlined maintenance.  
This new phase of modularity focused on decoupling (or breaking up) both the backe…]]></summary>
        <author>
            <name>Sohini Pattanayak</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #814 美国没收窃取自丝绸之路的 33.6 亿美元比特币]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15229-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15229-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-08T09:32:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[美国没收窃取自丝绸之路的 33.6 亿美元比特币

现年 32 岁的 James Zhong 在 2012 年利用快存快取的方式从丝绸之路非法获取了 5 万枚比特币。他窃取的比特币当时只值 65 万美元，现在价值已超过 33 亿美元。去年 11 月，美国执法部门搜查了他的住处，查获了约 5 万枚比特币。这次扣押是当时美国司法部历史上最大的加密货币扣押。周一美国司法部宣布，James Zhong 已承认电信欺诈。


消息来源：Slashdot



老王点评：螳螂捕蝉黄雀在后。




被下载了数千次的偷取密码的 Python 软件包

安全研究专家在 PyPi 上发现了 30 多个恶意 Python 软件包，试图安装 W4SP，这是一个可以从浏览器会话中偷取密码和 Cookie 的脚本。这些恶意软件包的名字听起来很普通，比如 typeutil、colorwin 等等。攻击者通常会复制一个现有的软件包，并稍作修改，以使用户错误输入时无意中安装了恶意软件。


消息来源：Dev Class



老王点评：虽然 PyPi 已经做了一些工作，但是显然还是为恶意行为留下了广阔空间。




微软在 Windows 11 的注销菜单中显示广告

根据用户反馈的截图，微软在 Windows 11 的注销菜单中宣传其 OneDrive 文件托管服务，并提示用户创建或完成他们的微软账户。不过，看起来这可能只是针对特定群体的 A/B 测试。微软以前也在文件资源管理器、开始菜单等处发布过各种广告。


消息来源：Bleeping Computer



老王点评：不管是微软还是 Canonical，似乎都把用户安装的操作系统当成了自家的广告牌。问题是，这是谁赋予的权利？]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Working with GitHub Actions from your best editor]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/working-with-github-from-your-best-editor-2dhh</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/working-with-github-from-your-best-editor-2dhh"/>
        <updated>2022-11-08T09:00:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hi folks,

today I'm going to speak about another cool VsCode Extension.
In many projects, I love using GitHub Actions as CI/CD tool, but switching between VsCode and the GitHub website is very boring and frustrating. So, one day I decided to google if there was a way to follow my actions directly in my best Editor, and some minutes later I found this fantastic extension: GitHub Actions. This extension and that seen in the previous article have changed my way of working, and now I'm almost free from the browser during my coding phase. I say almost because sometimes I have to check my email or scroll the Twitter wall to stay updated and get the last news 🙂 But let's see together what this extension is able to do 🚀
As with any other extensions, the installation is a piece of cake, you have…]]></summary>
        <author>
            <name>Luca Del Puppo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SwagAI — Custom AI-designed swag straight to your door]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/swagai</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/swagai"/>
        <updated>2022-11-08T08:50:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Event-Driven APIs with Webhook and API Gateway]]></title>
        <id>https://dev.to/apisix/event-driven-apis-with-webhook-and-api-gateway-2mdb</id>
        <link href="https://dev.to/apisix/event-driven-apis-with-webhook-and-api-gateway-2mdb"/>
        <updated>2022-11-08T08:45:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There are many ways and technology options to consider when implementing an event-driven API. For example, we explored how to build event-driven APIs using these 3 well-known patterns: CQRS, API Gateway and Serverless  on the previous blog post. This post elaborates on building event-driven APIs by making use of Webhook and API Gateway, we understand the role of each in this solution. Firstly, let’s turn our attention to the initial problem statement without the webhook in place. 
Consuming applications expect to be informed of any change of state on a specific record or records. 
Examples:
Updating or adding customers in a CRM system triggers an event.
Currency exchange rates from a foreign exchange application informs users about currency change.
New post on a user's blog notifies subscr…]]></summary>
        <author>
            <name>Bobur Umurzokov</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ContextMenuForWindows11 – 修改 Windows 11 右键菜单]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43856</id>
        <link href="https://www.appinn.com/contextmenuforwindows11/"/>
        <updated>2022-11-08T08:37:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ContextMenuForWindows11 是一款用来修改 Windows 11 右键菜单的小工具，比如为 .txt 添加使用 EmEditor 打开这个右键菜单。@Appinn 来自发现频道，手]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pandora — Keep track your subscriptions in one app]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/pandora-79c815aa-53de-42c4-9687-d016d142afff</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/pandora-79c815aa-53de-42c4-9687-d016d142afff"/>
        <updated>2022-11-08T08:26:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Text to Handwriting Conversion of Long Texts into Single PDF File]]></title>
        <id>https://dev.to/fatihtelis/text-to-handwriting-conversion-of-long-texts-into-single-pdf-file-4a5c</id>
        <link href="https://dev.to/fatihtelis/text-to-handwriting-conversion-of-long-texts-into-single-pdf-file-4a5c"/>
        <updated>2022-11-08T08:23:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hello,
I'm Fatih, the creator of 10015.io. I've developed one of the most popular text to handwriting converters on web. It was a though development process as it has many difficult steps like conversion of html into images and also converting them into pdf files. 
One of the most requested feature of this tool was multiple page support. At first, it is not easy to figure out how to split text into multiple pages because the area of the text, line heights and fonts are all dynamic. After a long development process, I've added multipage support to text to handwriting converter on 10015.io.
Now, it automatically splits the text into multiple pages and you can download the image and PDF of each page separately or download all as a single PDF file. Here is how the output looks.

You can give it a try and comment about your thoughts about the new feature.
https://10015.io/tools/text-to-handwriting-converter
👋]]></summary>
        <author>
            <name>Fatih Telis</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TinyUX — Wireframing and visual brainstorming on your phone]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/tinyux</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/tinyux"/>
        <updated>2022-11-08T08:14:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[World Cup 2022 Score Predictor by Guul — Online World Cup 2022 score prediction game for Slack]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/world-cup-2022-score-predictor-by-guul</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/world-cup-2022-score-predictor-by-guul"/>
        <updated>2022-11-08T08:11:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SaaS Video Script Templates — 9 free video script templates + hundreds of copy ideas]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/saas-video-script-templates</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/saas-video-script-templates"/>
        <updated>2022-11-08T08:05:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[www.videodeck.co
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HTML & CSS Visual Treat — Learn HTML & CSS with amazing visuals]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/html-css-visual-treat</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/html-css-visual-treat"/>
        <updated>2022-11-08T08:02:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.htmlcssvisual.xyz/

Thankyou.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What stickers are on your laptop?]]></title>
        <id>70237 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/laptop-stickers"/>
        <updated>2022-11-08T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What stickers are on your laptop?
AmyJune Hineline
Tue, 11/08/2022 - 03:00

            
Having just switched work laptops last December, I realized how much I love applying stickers to my work machines. Sometimes the stickers are souvenirs from past events, others are from projects that I am passionate about, and some are just for fun!
Curious to know what others had on their laptops, I asked!
Accessibility advocate
  
Image by: 
(AmyJune Hineline, CC BY-SA 4.0)
Here is my work laptop (Can you tell my roots are in Drupal). My favorite decal is the Druplicon with the wheelchair... When Drupal 8 came out, we took the logo and blended it with the wheelchair because the agency I worked with focused on accessibility.
—AmyJune Hineline
 Fresh Java
  
Image by: 
(Alan Formy-Duval, CC BY-SA 4.0)
…]]></summary>
        <author>
            <name>AmyJune Hineline</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jonda — Keep your health data in a single, secure place]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/jonda</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/jonda"/>
        <updated>2022-11-08T07:51:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[@danwang15, and we're very pumped to show our newest health tech product, Jonda 🥳 
 
Have all your health records in a single, secure, easy-to-use place with the Jonda app, that allows you to easily and securely scan or upload any of your medical documents using automated and intelligent systems.

The problem 😕: To date thousands of healthcare organisations each have their own IT platforms, standards, and privacy controls. Currently, not a single medical institution has a complete picture of any single patient. Patients therefore need to be their own case managers, especially those with moderate to severe chronic and rare diseases.   

The solution 🤩: As a medical doctor and chronic disease sufferer that has experienced the challenges of health data fragmentation and system interoperabi…]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[前瞻：Xfce 4.18 主要新功能]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15228-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15228-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-08T07:32:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[有关 Xfce 4.18 的核心和原生应用程序的功能的全面介绍。


经过近两年的开发，Xfce 4.18 将在 2022 年圣诞节期间发布。作为 Xfce 4.16 以来的重要的版本，其一直在开发标签 4.17 下进行开发，以增强这个轻量级桌面。

考虑到 GTK4 的更新、初步的 Wayland 支持，以及核心和本地应用程序的改进，Xfce 4.18 是一个重要的里程碑版本，其带来了大量更新。

从发布时间来看，第一个 Xfce 4.18 预发布版（pre1）已经发布。2022 年 12 月的第一周会有另一个预发布版。而 Xfce 4.18 的最终版本预计将在 2022 年 12 月 15 日至 12 月 29 日之间发布。

由于目前还没有官方的详细介绍，我在这篇文章中总结了 Xfce 4.18 的基本和主要功能。

请继续阅读。



Xfce 4.18 的新功能

1、核心库更新

Xfce 4.18 的依赖关系有所改变，并使用以下版本进行编译：


glib-2.0 >= 2.66

gtk >= 3.24

libcairo >= 1.16

gdk-pixbuf-2.0 >= 2.40

gobject-introspection >= 1.66


2、桌面和面板

顶部的主面板带来了新的设置和调整。但整体外观仍与以前的 4.16 版本中的一样。一些默认的面板小程序在这个版本中也有变化。桌面图标、右键上下文菜单和项目保持不变。

面板的首选项设置有两个新的选项。首先，面板的长度现在以像素设置，而不是百分比。其次，一个新的选项，“保持面板在窗口上方Keep panel above windows” ，可以让你将窗口对话放到面板后面。之前，应用程序的窗口只能达到面板的边缘。



彻底修改了时钟小程序的设置。是的，你…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Python/numpy porting to Perl product]]></title>
        <id>https://dev.to/yukikimoto/the-pythonnumpy-porting-to-perl-product-3jn7</id>
        <link href="https://dev.to/yukikimoto/the-pythonnumpy-porting-to-perl-product-3jn7"/>
        <updated>2022-11-08T07:02:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I'm starting the Python/numpy porting to Perl product.
The SPVM is a static typed language to provide the numeric array data structure to Perl. This is based on the object of SPVM::Numpy.]]></summary>
        <author>
            <name>Yuki Kimoto</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google and Renault are working on a ‘software-defined vehicle’]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/8/23445325/google-renault-sdv-ai-digital-twin-android</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/8/23445325/google-renault-sdv-ai-digital-twin-android"/>
        <updated>2022-11-08T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Photo by Eric Piermont / AFP via Getty Images
    

  
Google and the Renault Group are expanding their four-year-old partnership to include the development of an advanced software platform for future vehicles. This “software-defined vehicle” will be built on Google’s Android Automotive operating system and send data to the company’s cloud servers for processing, the companies announced. 
In 2018, Renault struck a deal with Google as part of a broader partnership between the tech giant and the Renault-Nissan-Mitsubishi Alliance, which collectively is one of the largest auto groups in the world. As part of the deal, the Alliance announced that it would adopt Google’s native car operating system, which offers built-in Assistant, Maps, and Play Store. 
Renault says it is appointing Google as...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Max Area of Island]]></title>
        <id>https://dev.to/salahelhossiny/max-area-of-island-2lik</id>
        <link href="https://dev.to/salahelhossiny/max-area-of-island-2lik"/>
        <updated>2022-11-08T06:57:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You are given an m x n binary matrix grid. An island is a group of 1's (representing land) connected 4-directionally (horizontal or vertical.) You may assume all four edges of the grid are surrounded by water.
The area of an island is the number of cells with a value 1 in the island.
Return the maximum area of an island in grid. If there is no island, return 0.

class Solution:
    def maxAreaOfIsland(self, grid: List[List[int]]) -> int:
        ROWS, COLS = len(grid), len(grid[0])
        visit = set()

        def dfs(r, c):
            if (
                r < 0
                or r == ROWS
                or c < 0
                or c == COLS
                or grid[r][c] == 0
                or (r, c) in visit
            ):
                return 0

            visit.add((r, c))
            return 1 + dfs(r + 1, c) + dfs(r - 1, c) + dfs(r, c + 1) + dfs(r, c - 1)


        area = 0

        for r in range(ROWS):
            for c in range(COLS):
                area = max(area, dfs(r, c))

        return area]]></summary>
        <author>
            <name>SalahElhossiny</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Jamku Portal — Automated notices, demand, proceeding tracking for India]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/jamku-portal</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/jamku-portal"/>
        <updated>2022-11-08T06:52:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Next 13: What's new]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/next-13-whats-new-57pi</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/next-13-whats-new-57pi"/>
        <updated>2022-11-08T06:51:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Last week we got introduced to Next 13, which got some mixed reviews from the public.
The first change we see is the way routing is handled.
pages component for routing. However, everything inside the app folder becomes a route now.
The cool part is that we are not expected to upgrade all at once, as our pages structure will keep working.
app layer as we go.
This new change in routing enabled us to create more complex interfaces.
app directory, we can create a dashboard folder with individual layout components.
The primary page inside this folder can have the main structure of the page, while next to it, we can have a layout.js file for the actual layout of this set of components.
Besides these two files, we get some other excellent special files we can use:
layout.js: Defines the shared l…]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ourspace — The collaborative team design canvas]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ourspace</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ourspace"/>
        <updated>2022-11-08T06:49:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Burnfeed — Burn the feed, not your time.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/burnfeed</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/burnfeed"/>
        <updated>2022-11-08T06:48:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[安卓APP抓包解决方案(教程)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11817</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11817"/>
        <updated>2022-11-08T06:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[安卓APP抓包解决方案(教程)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Frontitude — One place for your product copy from design to production]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/frontitude</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/frontitude"/>
        <updated>2022-11-08T06:16:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Good News!]]></title>
        <id>https://dev.to/zadazini/good-news-5e6c</id>
        <link href="https://dev.to/zadazini/good-news-5e6c"/>
        <updated>2022-11-08T05:14:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hey hey. It's Zada, your new neighbor. I am pleased and very much happy to announce that I will be publishing a series of articles for the benefit of members of this neighborhood.
HNG. Oh yes! This series promises to be insightful, motivating, and educative. It will also give readers a sense of experience.
You are hereby cordially invited to walk with me on this exciting journey. I do hope that no one misses out on this.]]></summary>
        <author>
            <name>Zada_Zini</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is Form Collection and how to implement it in ASP .NET MVC?]]></title>
        <id>https://dev.to/ifourtechnolab/what-is-form-collection-and-how-to-implement-it-in-asp-net-mvc-ml2</id>
        <link href="https://dev.to/ifourtechnolab/what-is-form-collection-and-how-to-implement-it-in-asp-net-mvc-ml2"/>
        <updated>2022-11-08T05:09:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What is Form Collection?


Form collection is used to retrieve input elements from the controller action method. Form collection class automatically receives the data form value in controller methods in the form of key/value pair. Key and value pairs are accessed using the key name and index value.
Here in this article, I will show you how to use form collection and how we can use form collection class.
Here I will create the view to enter data into a database table using the form collection class available in ASP.NET MVC.
STEP 1

STEP 2

STEP 3
Now, we need to enter the data model into our application. Right-click on a model folder and then click Add. Select Ado.NET Entity Data Model. If the Data model does not show this way you can click on a new item and select ADO.NET Entity Data Model…]]></summary>
        <author>
            <name>Harshal Suthar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Online Tools for Your Images and Videos and Screen Recording]]></title>
        <id>https://dev.to/johongirr/7-online-tools-for-your-images-and-videos-2817</id>
        <link href="https://dev.to/johongirr/7-online-tools-for-your-images-and-videos-2817"/>
        <updated>2022-11-08T05:09:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hi everyone, in today' post I'm going to talk about 7 online tools that help you work with videos and images like compressing images and videos. And I also introduce you'll to the browser window screen recorder. So enjoy.
Vidmore



An easy-to-use Free Screen Recorder Online to capture to capture any area of your screen as a screencast video file losslessly.
FlexClip



Veed.io



Webm to Mp4



Webm to Gif



Image Compressor



This online image optimizer uses a smart combination of the best optimization and lossy compression algorithms to shrink JPEG, GIF and PNG images to the minimum possible size while keeping the required level of quality.
Video Enhancer



Adjust contrast, brightness, saturation, and other video settings with this tool]]></summary>
        <author>
            <name>Johongir</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KBLAutoSwitch – 中英文输入法自动切换、输入法指示器[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43851</id>
        <link href="https://www.appinn.com/kblautoswitch/"/>
        <updated>2022-11-08T05:07:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[KBLAutoSwitch 是一款基于 AHK 的开源小工具，它能够根据不同窗口，自动切换中英文输入法，还可以当作输入法指示器使用，在屏幕上当前所敲击的键位。@Appinn 来自发现频道，@anony]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我们如何建立一个开源的设计系统来创造新的社区徽标]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15227-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15227-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-08T04:32:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[了解 Ansible 的新徽标是如何根据相关人员的意见开发的，以确保整个项目的品牌一致性。




作为红帽的用户体验（UX）设计和 Ansible 产品团队的交互设计师，我们花了大约 6 个月的时间为 Ansible 社区设计了一系列徽标。这件事其实在更早的时候就开始了，当时一位项目经理要求我们为一个幻灯片提供一个 “快速而简单” 的徽标。在收集了一些需求后，我们在几天内就向相关人员展示了一个徽标，而且没有经过太多调整。几个月后，另一个相关人员说他们也需要类似的徽标，所以我们重复了这个过程。

于是，我们注意到一个模式：像这样的徽标资源不仅仅代表个人的要求，而是整个 Ansible 项目的共同需要。在完成了几个徽标要求后，我们有了一系列临时的设计，但在没有意识到品牌和设计惯例的情况下，这可能给整个 Ansible 的品牌视觉造成了不一致。随着这个徽标系列的增加，我们认识到了这个迫在眉睫的问题，并需要解决它。

我们的解决方案是创建一个 Ansible 设计系统，这是一个针对品牌的资源，可以指导未来一致的徽标设计。

什么是设计系统？

设计系统是一个可重复使用的资源和指导方法的集合，有助于告知任何数字产品套件的视觉语言。设计系统创造了一些模式，将独立的产品整合在一起，并通过可扩展性和一致性提升品牌。

特别是在一个有多种产品的大公司里，如果没有标准化，扩展起来就不容易，因为不同的团队对每个产品都有贡献。设计系统可以作为每个团队建立新资产的基线。有了标准化的外观和感觉，产品在整个组合中被统一为一个家族。

从头构建一个设计系统

在收到相关人员提出的为 Ansible 开源社区（如 Ansible Builder、Ansible Runner 和Project Receptor）创建徽标的一系列要求后，我们决定为我们的工作流程设计一个结构，并创建一个单一…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Absolute Maze — A puzzle game with a single virtually infeasible level]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/absolute-maze</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/absolute-maze"/>
        <updated>2022-11-08T04:25:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Daily Hacks For Programmers To Make Coding Skills Faster]]></title>
        <id>https://dev.to/devsimc/7-daily-hacks-for-programmers-to-make-coding-skills-faster-4493</id>
        <link href="https://dev.to/devsimc/7-daily-hacks-for-programmers-to-make-coding-skills-faster-4493"/>
        <updated>2022-11-08T04:23:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In 21st century, programming is everywhere. Some people are passionate about programming languages. Even though they forgot to do some other works except programming, they always want to become a good programmer in their life and do very hard work behind it, so they dissever it. For them, I've listed some 7 best programming articles that you should know.
Programming is a language that needs a chart that knows the steps of your code what you are working for. Without a flow chart, it's very difficult to debug the code. Make a flow chart of your code is a good sign as a programmer who always learns a new thing from it.
Remember one thing before any project you need to create a flow chart of that project that's the best daily hacks for programmers and that makes good coding skills and a good s…]]></summary>
        <author>
            <name>simc dev CSM®</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dropblok the app builder — No code app builder, get your own branded app in 5 min]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/dropblok-the-app-builder</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/dropblok-the-app-builder"/>
        <updated>2022-11-08T03:32:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在 Web 浏览器中启用深色模式]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15226-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15226-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-08T03:06:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本指南旨在帮助你在 Firefox、Chrome、Chromium 和 Edge 等流行的网页浏览器中启用深色模式。


我们都喜欢深色模式。与标准浅色模式相比，许多人更喜欢它。许多桌面应用原生提供深色模式，而一些应用则是通过桌面环境的底层模式适应深色模式。

不可否认，我们都在网页浏览器上花费了很多时间。我们很少使用桌面应用（除非你从事专门的工作，例如视频编辑等）。因此，当你花费大量时间在浏览器中阅读和学习时，你始终可以选择深色模式。不过，对于网页浏览器，启用深色模式的方法略有不同。

本指南为你提供了在 Firefox、Chromium、Chrome 和 Edge 浏览器中启用深色模式的简单步骤。

在网页浏览器中启用深色模式

在 Firefox 中启用深色模式

打开 Firefox 并点击右上角的菜单。

单击 “设置Settings > 扩展和主题Extension and Themes”。

选择 “深色主题Dark Theme” 并点击 “启用enable”。你应该会看到深色模式已应用于 Firefox。



在 Firefox 浏览器中启用深色模式



深色模式下的 Firefox

要将其还原，请按照相同的步骤并选择浅色主题。

Chromium 和 Chrome 中的深色模式

默认情况下，Chromium 或 Chrome 不会预安装任何深色主题。因此，你需要前往 Chrome 应用商店并下载你想要的深色主题。对于本指南，我会推荐超过一百万用户使用的 “Morpheon Dark” 主题。

从 Chromium 浏览器打开 Morpheon Dark 主题页面（以下链接）。


Chrome 应用商店中的 Morpheon Dark 主题


点击 “添加到 ChromeAdd To Chrome” 按钮。它应该会在 Chrome 中启用。

你可能想探索 Chrome 应用店中提供的其他深色或浅色主题。 访问此页面获取所有深色主题的集合。

但是，你应该要记住的一件事是：此主题不会更改设置或上下文菜单，这是显而易见的。因为它只是改变了浏览器窗口，而这些菜单（有时）是操作系统本身的一部分。



Chromium 深色主题

对 Chrome 浏览器也遵循相同的步骤。

Edge 浏览器 – 深色模式

但是，Edge 浏览器 默认带有更好的深色主题。它允许你从设置中使用 GTK+、浅色和深色模式。

打开 Edge 浏览器，点击右上角的三个小点。

转到 “外观Appearance” 并选择 “深色Dark”。这样应该就好了。

Edge 的这种深色主题实现更好，因为它改变了上下文菜单和地址栏。



深色主题的 Edge

总结

如果你是高级用户，你可能不需要本指南。你可以自己弄清楚。

但我们为所有读者涵盖了所有基础到高级教程。许多新的 Linux 用户可能不知道如何在浏览器中启用深色模式。

所以，就是说，我希望这对你和其他人有帮助。如果你遇到任何问题，请在下面的评论框中告诉我。


via: https://www.debugpoint.com/dark-mode-browser/

作者：Arindam 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux 中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CS的RCE利用研究]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11815</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11815"/>
        <updated>2022-11-08T02:52:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CS的RCE利用研究]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SpringBoot和SpringMvc中的Context]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11814</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11814"/>
        <updated>2022-11-08T02:19:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[SpringBoot和SpringMvc中的Context]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk has discussed putting all of Twitter behind a paywall]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/7/23446262/elon-musk-twitter-paywall-possible</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/7/23446262/elon-musk-twitter-paywall-possible"/>
        <updated>2022-11-08T01:52:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Laura Normand / The Verge
    


  		 
So far Twitter Blue is a mess and might even lose money.    
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ExitTwitter.com — All open tech jobs at companies Elon doesn’t own]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/exittwitter-com</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/exittwitter-com"/>
        <updated>2022-11-08T01:47:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AgreeTo — Because scheduling is more complex than sending a link]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/agreeto</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/agreeto"/>
        <updated>2022-11-08T01:40:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AMC is working with Zoom to turn some theaters into giant meeting rooms]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/7/23446136/amc-zoom-rooms-theaters-meetings</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/7/23446136/amc-zoom-rooms-theaters-meetings"/>
        <updated>2022-11-08T01:38:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For when your boss really wants to be on the big screen. | Image: The Verge
    

  
File this one under collaborations we didn’t see coming: AMC is working with Zoom to turn some of its movie theaters into massive videoconferencing spaces for 75 to 150 people for when you really need your meeting to leave an impact. AMC will even provide “food and beverage offerings, possible movie viewings, and concierge-style personalized handling of meeting needs,” though for an additional cost, of course.
The theater chain says that when companies are planning a gathering, they can book theaters across the country online, so their employees can have a similar experience on the call. When you book the service, you’ll get a three-hour block at whatever theaters you select, with AMC and Zoom providing “the necessary equipment for a...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How am I supposed to mark myself as parody if I can’t change my screen name, Elon?]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/7/23446171/screen-name-twitter-musk-parody-whoops</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/7/23446171/screen-name-twitter-musk-parody-whoops"/>
        <updated>2022-11-08T01:32:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Vjeran Pavic / The Verge
    

  
I can’t change my screen name on Twitter. I can change my bio. But not my screen name. So although I was helpfully trying to describe myself as “Elizabeth Lopatto (parody)” that simply wasn’t possible.
TFW Twitter is broken
  
Now I hear Elon Musk fired about 50 percent of Twitter employees (though apparently he’s trying to hire some of them back). I also hear that lots of people have been changing their screen names to “Elon Musk” in order to get excommunicated. According to David Sacks, an investor in Musk’s deal to take Twitter private, “Twitter’s longstanding policy is that the account name must indicate a parody account.” Unfortunately, I can’t comply.
Anyway Sacks, who is part of a “war room” of advisors helping...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[List of 100+ Template Ideas — Get inspired and start making progress]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/list-of-100-template-ideas</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/list-of-100-template-ideas"/>
        <updated>2022-11-08T01:10:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Product Management Tools — List of best tools to build, manage & ship better products]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/product-management-tools</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/product-management-tools"/>
        <updated>2022-11-07T23:35:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[T-Mobile may be looking to spend big on fiber home internet]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/11/7/23445777/t-mobile-home-internet-fiber-5g-partnership-search</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/11/7/23445777/t-mobile-home-internet-fiber-5g-partnership-search"/>
        <updated>2022-11-07T23:09:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Alex Castro / The Verge
    

  
T-Mobile is reportedly considering building a multibillion-dollar fiber network that it would use to provide home internet service, according to Bloomberg. While the company started testing fiber internet last year, its main home-focused offering connects with 5G instead of other wired infrastructure like DSL or cable.
Bloomberg reports that the carrier has been working with Citigroup to find financial partners for a potential $4 billion joint venture or “commercial partnership.” It seems like early days for the plan, and it’s possible nothing will come of it, but it still feels like a significant step for the wireless carrier, which has traditionally used and managed a very different kind of infrastructure.
The same can’t be said for...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[US hospitals are so overloaded that one ER called 911 on itself]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895862</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895862"/>
        <updated>2022-11-07T23:03:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Patients are reporting crowded waiting rooms and hours-long wait times.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[After 15 years of failed attempts, there will finally be a Gears of War movie]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895809</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895809"/>
        <updated>2022-11-07T22:48:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Netflix moves forward with a live-action film, animated series, and maybe more.]]></summary>
        <author>
            <name>Samuel Axon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to 'Quiet Quit' Elon Musk's Twitter]]></title>
        <id>63657ddcd7f2f1953e686ffe</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-quiet-quit-elon-musks-twitter/"/>
        <updated>2022-11-07T22:34:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The chaos engulfing the platform provides an opportunity to reclaim control of your online life, without logging off for good.]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Goode</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Factle Sports — Like Wordle but for sports trivia]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/factle-sports</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/factle-sports"/>
        <updated>2022-11-07T22:19:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hacker took pains to hide $3.36B of stolen bitcoin. Feds found it anyway]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895826</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895826"/>
        <updated>2022-11-07T22:17:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The haul, the second biggest in DOJ history, shows the difficulty of hiding cryptocurrency.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Secret Ballot Is US Democracy’s Last Line of Defense]]></title>
        <id>63651410f65e6e9328cbf0a7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/secret-ballot-voter-intimidation-2022-us-midterms/"/>
        <updated>2022-11-07T21:55:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Voter intimidation has cropped up in places across the nation, but the voting booth remains the one place where nobody can get to you.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Secret Ballot Is US Democracy’s Last Line of Defense]]></title>
        <id>63651410f65e6e9328cbf0a7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/secret-ballot-voter-intimidation-2022-us-midterms/"/>
        <updated>2022-11-07T21:55:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Voter intimidation has cropped up in places across the nation, but the voting booth remains the one place where nobody can get to you.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Oculus co-founder makes a VR headset that can literally kill you]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895813</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895813"/>
        <updated>2022-11-07T21:28:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sword Art Online inspires Palmer Luckey to put explosive charges on a Quest Pro.]]></summary>
        <author>
            <name>Kyle Orland</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Learn the Linux Terminal as a Beginner – Tips and Examples]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-learn-linux-terminal-as-a-beginner/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-learn-linux-terminal-as-a-beginner/"/>
        <updated>2022-11-07T21:25:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In 2017, I bought a new laptop and switched to Linux. I started off with Ubuntu (but jumped to Elementary [https://elementary.io/] later), as most people suggested it was beginner friendly.  People also suggested that I should get used to using the keyboard and terminal over a mouse to enjoy]]></summary>
        <author>
            <name>Arunachalam B</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Carnival Row announces second and final season with briefest of teasers]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895749</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895749"/>
        <updated>2022-11-07T20:41:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Travis Beacham's "Victorian neo-noir" fantasy series debuted in 2019.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Swach Discord By BuildOnChain — Clean the irrelevant Discord servers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/swach-discord-by-buildonchain</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/swach-discord-by-buildonchain"/>
        <updated>2022-11-07T20:38:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IRS Seizes Another Silk Road Hacker’s $3.36 Billion Bitcoin Stash]]></title>
        <id>636948fa0d25973ba5f9bc5a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/silk-road-bitcoin-seizure-james-zhong/"/>
        <updated>2022-11-07T19:57:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A year after a billion-dollar seizure of the dark web market's crypto, the same agency found a giant trove hidden under a different hacker's floorboards.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Status Credit Card — Turn your spending into an investment automatically]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/the-status-credit-card</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/the-status-credit-card"/>
        <updated>2022-11-07T19:44:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://statusmoney.com/card

Ideas and feedback are greatly appreciated.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New Go-playing trick defeats world-class Go AI—but loses to human amateurs]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1894833</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1894833"/>
        <updated>2022-11-07T19:43:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Adversarial policy attacks blind spots in the AI—with broader implications than games.]]></summary>
        <author>
            <name>Benj Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Benoit Blanc disses Clue as a “terrible game” in final trailer for Glass Onion]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895683</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895683"/>
        <updated>2022-11-07T19:12:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["Ticking boxes, running around, searching all the rooms...."]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Musk announces Twitter ban on unlabeled parody after celebs impersonate him]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895712</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895712"/>
        <updated>2022-11-07T18:53:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Famous people trolled Musk by tweeting under his name and profile picture.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Toggle an Element in React using React Hooks]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/toggle-elements-in-react-using-hooks/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/toggle-elements-in-react-using-hooks/"/>
        <updated>2022-11-07T18:26:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When building a web application, toggling an element is one of the key features you are likely to come across and may need to implement in your project. There are various ways you can toggle an element. In this article, we will take a look at how we can implement]]></summary>
        <author>
            <name>Deji Adesoga</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn CSS – Responsive Web Design Study Guide]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/learn-css/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/learn-css/"/>
        <updated>2022-11-07T18:24:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cascading Style Sheets (CSS) represents the design for a web page. But when you are learning this information for the first time, it can be hard to keep track of all of the different CSS properties. In this article, I have created a study guide for the freeCodeCamp curriculum's entire]]></summary>
        <author>
            <name>Jessica Wilkins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LeadScripts — Marketing and sales AI powered copywriting engine]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/leadscripts</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/leadscripts"/>
        <updated>2022-11-07T17:15:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://leadscripts.co
App URL: https://app.leadscripts.co/
Support Portal: https://leadscriptsco.freshdesk....
Roadmap: https://trello.com/b/NvoJY2pB/le...

👉EXCLUSIVE PH SPECIAL DEAL: https://leadscripts.co/funnel/pr...

Make it a great day!
Craig @ LeadScripts
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[High Availability vs Fault Tolerance vs Disaster Recovery – Explained with an Analogy]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/high-availability-fault-tolerance-and-disaster-recovery-explained/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/high-availability-fault-tolerance-and-disaster-recovery-explained/"/>
        <updated>2022-11-07T17:10:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[High availability, fault tolerance and disaster recovery are important things to consider when designing a system.  These terms are sometimes used interchangeably by architects and developers. They are not, however, the same thing – and understanding the differences can save you many headaches, as well as time and money.]]></summary>
        <author>
            <name>Daniel Adetunji</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Coercion and Type Conversion in JavaScript – Explained with Code Examples]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/coercion-and-type-conversion-in-javascript/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/coercion-and-type-conversion-in-javascript/"/>
        <updated>2022-11-07T17:03:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Coercion is an automatic type conversion that occurs in JavaScript when you want to perform certain operations. I'll explain what coercion is in this article. What is Type Conversion? As the name implies, type conversion is the process of converting a value from one type to another. Values in JavaScript]]></summary>
        <author>
            <name>Dillion Megida</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Autokue — With smart scroll, video recording, chroma mode, captions]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/autokue</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/autokue"/>
        <updated>2022-11-07T16:41:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Priveguard — Anti-piracy service for creators]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/priveguard</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/priveguard"/>
        <updated>2022-11-07T16:22:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Client-side Routing without the JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/client-side-routing-without-the-javascript-3k1i</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/client-side-routing-without-the-javascript-3k1i"/>
        <updated>2022-11-07T16:17:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #solidjs #webdev #performance]]></summary>
        <author>
            <name>Ryan Carniato, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chinese chip designers slow down processors to dodge US sanctions]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895641</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895641"/>
        <updated>2022-11-07T15:43:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cutting-edge semiconductor companies tweak specs to comply with export controls.]]></summary>
        <author>
            <name>Financial Times</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[想要逃离 Chrome？请收下这份 Firefox 终极隐私指南]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76688</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76688"/>
        <updated>2022-11-07T15:41:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

前言
毋庸置疑，如今的 Chrome 及其他基于 Chromium 的 Blink 内核浏览器因其速度快、网页兼容性好的优点，以绝对的优势占据了浏览器市场的主导地位。但与此同时，因为 Chrome 与 Chromium 被一家号称「不作恶」但处处作恶的公司所拥有，所以经常被诟病存在隐私问题。许多想要逃离 Chrome 统治的人都转向了更加自由的 Firefox 浏览器，尽管其母公司 Mozilla 近年来也是骚操作不断，但 Firefox 仍然是除 Chromium 的 Blink 和 Safari 的 WebKit 外唯一选择。
我曾经也很喜欢用 Chrome（或者说是 Chromium），使用 ArchLinux 作为主力系统的我，官方软件源中使用开源 Chromium 代码编译出的 Chromium 浏览器在当时体验基本与谷歌官方的闭源 Chrome 一致。促使我转向使用 Firefox 的契机开始于一年多前，谷歌限制了第三方浏览器对其数据同步 API 的使用，这样一来各家发行版自行编译的 Chromium 浏览器都失去了账户同步功能，这在当时引起了很多不满。从那时开始，我就开始尝试使用 Firefox 替代 Chromium 作为我的主力浏览器，并最终彻底淘汰掉了 Chromium。
无独有偶，谷歌又宣布将会在 2022 年底彻底禁用 Manifest V2 规范（后来又推迟了半年），作为替代者的 Manifest V3 规范，用谷歌的话说是为了「保护用户隐私」，限制了浏览器扩展的很多权限，其中影响最大的是禁用了 We…]]></summary>
        <author>
            <name>so1ar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Musk-led Twitter laid off some employees by mistake, asks them to come back]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895634</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895634"/>
        <updated>2022-11-07T15:29:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dozens of canned workers asked back after Twitter realizes they're still needed.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Has Put Twitter’s Free Speech in Danger]]></title>
        <id>636299fb079462a79d02d6c9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-free-speech-musk-takeover/"/>
        <updated>2022-11-07T14:58:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Authoritarian countries around the world want to suppress criticism and public opinion. Can this new Twitter fight back?]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cypago — Supercharge your security compliance]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/cypago</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/cypago"/>
        <updated>2022-11-07T14:49:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Planleave — Leave management for happy teams]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/planleave</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/planleave"/>
        <updated>2022-11-07T14:38:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BountyPage — A platform to start and manage bug bounty programs with ease]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/bountypage</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/bountypage"/>
        <updated>2022-11-07T14:08:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[an easy-to-use platform that allows you to start a Bug Bounty program for your web and mobile applications in just a few clicks.

We’ve started BountyPage because we got frustrated with the way bug bounty programs are setup today - ❌ expensive and strenuous! Traditionally these programs were designed only for big corporations that can afford the crazy high costs. Our mission is driven by the belief that crowdsource security should be  ✅ open and accessible to anyone - no matter their size and type.

On average, a standard bug bounty program launch would cost you:
- Tens of thousands of dollars in service fees alone 💵
- 1-3 months of preparation time ⏰
- Endless calls and emails back and forth with the accounts team ♾️ 

Keeping it super simple, BountyPage offers:
✅ Beautiful and simple to use, hosted bug bounty form.
✅ Intuitive inbox-like experience where you can triage issues with your team and establish communication with bug bounty hunters.
✅ The ability to create invite-only programs.
✅ Tools to understand the types of issues with reference links and descriptions.
✅ A holistic view of all researchers in your program.
✅ Custom subdomains (https://demo.bountypage.com).
✅ Invite team members to triage vulnerabilities together.

Oh, and did I mention? It’s completely 🌟 FREE to get started. On average you can launch your first program in just a couple of minutes and share a custom link from your own website.🤩

Please let us know what you think! We very much appreciate any comments and suggestions. We’re constantly improving BountyPage and have big plans for feature releases in the next couple of months and your input can have a huge impact on the product development. 💬 💙

pdp

p.s. As a special Product Hunt exclusive bonus, we are giving 100% off your monthly Pro subscription for the next 12 months. Use coupon code PHLAUNCH2022 when you start your subscription.✌️

👉 https://bountypage.com
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Resmo — Discover and secure every asset on cloud & SaaS]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/resmo</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/resmo"/>
        <updated>2022-11-07T13:48:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bootstrapper Podcast — Discover the world's best podcasts for bootstrappers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/bootstrapper-podcast</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/bootstrapper-podcast"/>
        <updated>2022-11-07T13:38:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TaxCry — Simple crypto taxes tracker and optimizer]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/taxcry-1</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/taxcry-1"/>
        <updated>2022-11-07T13:31:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KeywordSea — A keyword research tool using Google Search Suggestions data]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/keywordsea</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/keywordsea"/>
        <updated>2022-11-07T13:17:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Teflon Nonstick Pans Are Bad. Consider These Alternatives]]></title>
        <id>63641e550f55e90c889b1100</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ceramic-carbon-steel-nonstick/"/>
        <updated>2022-11-07T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The EPA will declare components of many Teflon coatings hazardous. Can a ceramic coating—or even none at all—cut it?]]></summary>
        <author>
            <name>Joe Ray</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Best Game Subscription Services (2022): Xbox Game Pass, PlayStation Plus, Nintendo Online]]></title>
        <id>5fc552118a7caca6d23c3546</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-game-subscriptions/"/>
        <updated>2022-11-07T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[PlayStation Plus Extra or Plus Premium? Xbox Live Gold or Game Pass Ultimate? It’s all so confusing, so let us help.]]></summary>
        <author>
            <name>Whitson Gordon, Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Octobet — Bet World Cup matches with your friends on Slack]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/octobet</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/octobet"/>
        <updated>2022-11-07T12:53:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Megalodon and other extinct giant sharks started life in nurseries]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1890509</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1890509"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The largest sharks ever seem to have left their young in an unsupervised daycare.]]></summary>
        <author>
            <name>Ars Contributors</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Is Overloaded]]></title>
        <id>636417b24531b351302cf6a1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-elon-musk-is-overloaded/"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Twitter’s new CEO also leads Tesla, SpaceX, and startups working on tunnel digging and brain implants. His social media project will make it harder to juggle them all.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Clearview Stole My Face and the EU Can't Do Anything About It]]></title>
        <id>6365c2f6fb8d8044171209ad</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/clearview-face-search-engine-gdpr/"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[One man’s battle to reclaim his face shows regulators across the bloc are failing to reprimand the US face search engine.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best iPad (2022): Which Apple Tablets to Buy or Avoid]]></title>
        <id>5af4857bea9cb21801b14251</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/the-best-ipad/"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple’s tablet lineup is more confusing than ever. We're here to help you find the right slate for your needs.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu, Brenda Stolyar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europeans Are Burning Trees to Keep Warm]]></title>
        <id>6365c0b54b3fdcfe4bdf205d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/eu-forests-energy-crisis/"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sky-high energy prices have people turning to wood to provide a cheaper alternative—and EU laws are helping incentivize this.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Reynolds</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Gulp of Engineered Bacteria Is Meant to Treat Disease]]></title>
        <id>63625783d05a7e57f9be567c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-gulp-of-engineered-bacteria-is-meant-to-treat-disease/"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A small study of people with a rare disorder that prevents them from processing protein is an early attempt at creating “living” medicines.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter’s Ex-Election Chief Is Worried About the US Midterms]]></title>
        <id>6365c3d872734b280f7c5085</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-election-integrity-2022-midterms/"/>
        <updated>2022-11-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Edward Perez says that “manufactured chaos” by bad actors will be even riskier thanks to Elon Musk’s own mayhem.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s Reckless Plan to Make Sex Pay on Twitter]]></title>
        <id>6365442eaec2220e3ecb87f6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-adult-content-sex-twitter-content-moderation/"/>
        <updated>2022-11-07T11:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A plan to monetize adult content could make sense from a business and social standpoint. In practice, Twitter won’t be able to pull it off.]]></summary>
        <author>
            <name>Olivia Snow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[On-Page SEO Checker — A tool for SEO analysis of website pages and finding errors]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/on-page-seo-checker</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/on-page-seo-checker"/>
        <updated>2022-11-07T11:36:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rust Easy! Modern Cross-platform Command Line Tools to Supercharge Your Terminal]]></title>
        <id>https://dev.to/deepu105/rust-easy-modern-cross-platform-command-line-tools-to-supercharge-your-terminal-4dd3</id>
        <link href="https://dev.to/deepu105/rust-easy-modern-cross-platform-command-line-tools-to-supercharge-your-terminal-4dd3"/>
        <updated>2022-11-07T09:36:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#rust #terminal #linux #macos]]></summary>
        <author>
            <name>Deepu K Sasidharan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apache Commons JXPath 远程代码执行(CVE-2022-41852)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11813</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11813"/>
        <updated>2022-11-07T09:31:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apache Commons JXPath 远程代码执行(CVE-2022-41852)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #813 systemd 252 如预期的锁定了 Linux 引导过程]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15225-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15225-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-07T09:08:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[systemd 252 如预期的锁定了 Linux 引导过程

之前，我们 报道 过，systemd 创始人发文指出 Linux 引导过程不安全，并提出采用加密签名的统一内核镜像（UKI），使用 TPM 2.0 硬件加强 Linux 系统启动过程的安全性。UKI 将 Linux 内核和 initrd，以及一些其他的小组件，合并到一个文件中，允许整个文件被加密签名。在刚刚发布的 systemd 252 中，几个重要的功能都与新的 UKI 全签名启动过程有关。除此以外，还很一些重要特性也值得关注。


消息来源：The Register



老王点评：我是觉得 sytemd 有些激进了，虽然确实 systemd 在引入新特性方面进展很快。




Mastodon 用户激增

在埃隆·马斯克接管 Twitter 的一周内，Mastodon 激增了 23 万名用户，月活用户已达 65 万。但与 Twitter 相比，仍然非常少，Twitter 有将近 “2.38 亿日活用户”。其创始人说，“它显然没有 Twitter 那么大，但它是这个网络有史以来最大的。”Mastodon 出现于 2016 年，可以免费使用，也没有广告，由一个非营利组织开发的，并通过众筹获得支持。


消息来源：CNN



老王点评：没用过，也不知道是啥。




Arc 显卡的更新只能在支持英特尔 ME 的系统进行

英特尔管理引擎（ME）是隐藏在英特尔 CPU 中的一个操作系统，它是一个修改版的 MINIX 3，运行在用户根本接触不到的 -3 层。这个事情我们以前 介绍 过。根据 Fwupd 开发者的消息，至少现在，英特尔的 Arc 显卡只能通过 ME 来更新其图形系统控制器的固件。因此，旧的英特尔系统或非英特尔系统，如 AMD、RISC-V 等系统，将无法更新 Arc 显卡的固件。


消息来源：Phoronix



老王点评：这显然是越来越封闭了。从最近的一些趋势来看，一些硬件厂商看似开放，其实本质上还是想各种办法封闭起来。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Xtrades — A gamified social app for traders investors and influencers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/xtrades</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/xtrades"/>
        <updated>2022-11-07T09:00:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dynamite — Let your team edit websites without asking developers]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/dynamite</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/dynamite"/>
        <updated>2022-11-07T08:58:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PostgresQL JDBC Drive 任意代码执行漏洞(CVE-2022-21724)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11812</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11812"/>
        <updated>2022-11-07T08:22:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[PostgresQL JDBC Drive 任意代码执行漏洞(CVE-2022-21724)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What you actually need to know about open source to get started]]></title>
        <id>70291 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/get-started-open-source"/>
        <updated>2022-11-07T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What you actually need to know about open source to get started
Katie Edwards
Mon, 11/07/2022 - 03:00

            
So you want (or need) to figure out what "open source" really means. I'll cover the basics of open source, whether you're interested in contributing to a project or want to be in the loop at a new job where the term keeps getting thrown around.
Full disclosure: I am a person with little technical experience, working in the content-design fringes of a very technical open source environment. Given my background in marketing and communication, I felt like a fish out of water when I made this career switch. Git, data science, the ins and outs of software… It was, and still is a year later, a lot to comprehend.
But that's why I'm writing this piece. I want to help make open source…]]></summary>
        <author>
            <name>Katie Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Build your own SaaS on Linux with Vely]]></title>
        <id>70290 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/build-your-own-saas-vely"/>
        <updated>2022-11-07T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Build your own SaaS on Linux with Vely
Sergio Mijatovic
Mon, 11/07/2022 - 03:00

            
Vely combines high performance and the low footprint of C with the ease of use and improved safety of languages like PHP. It's free and open source software, licensed under GPLv3 and LGPL 3 for libraries, so you can even build commercial software with it.
Using Vely for SaaS
You can use Vely to create a multitenant web application that you can run on the Internet as Software-as-a-Service (SaaS). Each user has a completely separate data space from any other.
In this example web application, a user can sign up for a notebook service to create notes and then view and delete them. It demonstrates several technology integrations in just 310 lines of code across seven source files. The technologies incl…]]></summary>
        <author>
            <name>Sergio Mijatovic</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sunny — Stop for your catchy landing page]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/sunny-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/sunny-3"/>
        <updated>2022-11-07T07:58:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ask & Shake — Don't overthink, ask anything]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ask-shake-1</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ask-shake-1"/>
        <updated>2022-11-07T07:58:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HoHoHo: Christmas Draw — Draw with family, friends & colleagues]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hohoho-christmas-draw-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hohoho-christmas-draw-3"/>
        <updated>2022-11-07T07:40:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我在 app 里做了一下「赛博朋克：边缘行者」里的拖影效果]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76679</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76679"/>
        <updated>2022-11-07T07:39:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本次更新：
前几天看了「赛博朋克：边缘行者」，觉得里面的拖影效果非常有趣，就在 app 里做了一下。

App 介绍：
CUBE 是一款结合 iOS 软硬件新特性来完成实时特效的 app ，希望大家在手机上就可以玩到有趣的特效。 以我看过的热门影音作品为灵感，已经完成下面三个主要特效：
LiDAR 扫描效果：
日本女团 Perfume 在 Flow 的 MV 中大量使用点云这种技术，而正好配备 LiDAR 的 iPhone 可以感知深度，生成点云。
 
采样实时图像与 LiDAR 扫描仪生成的深度图，生成 3D 粒子（点云）。至多可生成 3,000,000 个粒子。
将生成的 3D 粒子与现实世界的场景混合在一起，让你感觉身处超现实世界。

Matrix 效果：
之前 黑客帝国 4 上映，黑客帝国又变成热门话题，就很想复刻一下经典的 code rain 。
 
这一次会选蓝色药丸还是红色药丸？

液态金属效果：
 
既然都提到了黑客帝国，那么终结者也不能不提。贯穿全系列的液态金属杀手也是经典之一。CUBE 带你回到 1991 年，化身成为詹姆斯·卡梅隆所拍摄的电影「终结者 2：审判日」中的终结者 T-1000 。

App Store
 
兑换码：
如果你对上面三个特效感兴趣，你可以在这里找到兑换码。
（我把码都放到一个 notion page 里，可以回复用掉的兑换码编号，方便我编辑。）
https://boringseries.notion.site/CUBE-392d7f454b2a4ceabae44ef478c87f4b]]></summary>
        <author>
            <name>少数派77122655</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[使用 Pip 升级 Python 软件包]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15224-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15224-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-07T07:34:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[你上次更新通过 Pip 安装的 Python 软件包是什么时候？大多数用户往往会忘记这些 Python 软件包也需要手动更新，因为仅仅更新系统存储库对于软件包来说是不起作用的。

因此，让我们花点时间看看如何使用 Pip，来更新旧的 Python 软件包吧。

如何使用 Pip 升级 Python 软件包

Pip（Pip Installs Packages） 是一个用于管理 Python 软件包的 命令行实用程序command line utility 。你可以将 Pip 安装 Python 软件包，类比为在 Ubuntu 和 Debian 中使用 apt 管理软件包那样。

因此，接下来就让我们深入了解如何使用这个极好的工具 Pip，来管理与 Python 软件包相关的内容吧。

1、列出过时的 Python 软件包

在计划更新什么软件包之前，我们先要列出有哪些过时的软件包，你可以在其中选择想要更新的软件包，因为大多数人不会想一下子更新整个软件包库。

要列出过时的 Python 软件包，你只需将 pip 命令与 list 选项、--outdated 标志一同使用即可，如下图所示：

pip list --outdated




2、升级特定的软件包

获得可更新的软件包列表后，你可以像我之前提到的那样，选择你要更新的那个特定的软件包，pip 升级软件包命令的语法如下：

pip install package_name -U


例如，我想将名为 anime-api 的软件包升级到最新版本，所以我将使用下面的命令来升级：

pip install anime-api -U




3、将软件包升级到特定的版本

没有必要总是使用软件的最新版本，如果你想将软件包升级到不是最新的某个特定版本，参考如下的命令语法：

pip install --upgrade <package>==<version>


例如，我想将名为 xdg 的软件包更新到 5.1 版本，5.1 版本是最新版本的前一个版本，所以可以使用以下命令：

pip install --upgrade xdg==5.1




4、使用 Pip 一次性升级所有软件包

请注意：我不建议你一次性升级所以软件包，因为 Python 软件包的依赖项太复杂了，一次性的升级无法处理相互依赖项。

要一次性升级所有 python 软件包，你可以使用以下命令：

pip3 list --outdated --format=freeze | grep -v '^\-e' | cut -d = -f 1 | xargs -n1 pip3 install -U




上面的命令使用了 xargs。首先，会得到所有需要更新的软件包，然后对每个软件包执行 pip3 install -U 命令。

我在这里使用的是 pip3，而不是 pip。在 Ubuntu 22.04 及更高的版本中，pip 和 pip3 命令都可以使用。

总结

使用 Pip 一次性更新所有 Python 软件包并不是一个好主意。我发现一次性更新后，软件包之间的依赖关系被破坏了，所以请确保只更新你想要更新的软件包。

如果你还有其他的疑问，就请在评论区中留言吧。


via: https://itsfoss.com/upgrade-pip-packages/

作者：Sagar Sharma 选题：lkxed 译者：chai001125 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在 Ubuntu 和其他 Linux 中检查 CPU 和硬盘温度]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15223-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15223-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-07T07:16:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[想知道如何在台式机或笔记本电脑上检查 Ubuntu 和其他 Linux 中的 CPU 和硬盘温度？这是一个快速指南。


如果你是普通用户，那么实际上不需要检查 CPU 或 HDD 温度。但是，如果你使用的是非常旧的硬件或轻薄型的硬件，你可能会遇到过热问题。因为这些薄的硬件内部紧密耦合在一起，无论做了多少传热机制，它都会升温。因此，必须监控硬件的温度。然而，现代 Linux 发行版能够通过软件传感器很好地处理过热情况。

在 Ubuntu 上监控 CPU 和硬盘温度的步骤

使用终端

我们将使用几个包来实现相同的目的。在基于 Ubuntu 的系统中打开一个终端并安装以下内容。

sudo apt install hddtemp
sudo apt install lm-sensors


hddtemp 程序为你提供硬盘和 SSD （根据我的测试）的温度。 lm-sensors 包为你提供来自 CPU 和其他通过 PCI 端口访问的传感器的温度详细信息。

安装后，从终端运行以下命令。你需要知道你的磁盘标识符，例如 /dev/sda 或 /dev/sdb 等。

要找出磁盘标识符，你可以使用 fdisk。

sudo fdisk -l


然后运行以下命令检查 HDD 或 SSD 温度。

sudo hddtemp




来自终端的 HDD 或 SSD 温度

检查 CPU 温度和其他信息需要额外的步骤。

首先，运行以下命令，以便传感器程序可以检测到系统中的传感器。

sudo sensors-detect


上面的命令可能会问你一些是/否的问题。继续按回车选择默认选项。

完成后，运行以下命令查看 CPU 和其他接口温度。

sensors




使用传感器

使用 GUI 工具

如果你更喜欢能完成上述所有操作的漂亮 GUI，你可以安装 psensor。该程序适用于 Linux 系统，例如 Ubuntu、Fedora、Arch 和其他变体。它为你提供了漂亮的图形和表格视图：

Ubuntu 及其衍生版：

sudo apt install psensor


Fedora 和基于 RPM 的衍生版：

sudo dnf install psensor


Arch、Manjaro 和类似的衍生版：

pacman -S psensor


安装后，从终端运行 psensor 或从应用菜单启动它。

正如你在下面的截图中所见，它通过漂亮的图表让你可以很好地了解 CPU、GPU 和 HDD 的所有重要温度。使用它的首选项，你可以根据需要对其进行调整。这个轻量级的程序在很多情况下都会很有帮助。



psensor 运行

因此，这些是你可以在 Ubuntu 和其他 Linux 系统中监控 CPU、GPU 或 HDD 温度的一些方法。如果你知道其他方法，请通过下面的评论栏告诉我。


via: https://www.debugpoint.com/cpu-hdd-temperature-ubuntu/

作者：Arindam 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[感受读书上瘾的快乐]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76659</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76659"/>
        <updated>2022-11-07T07:07:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[如何让枯燥的读书像看剧、享受美食、打游戏一样快乐？
读书上瘾模型，让读书成为一个上瘾循环。

上学的时候我比较喜欢玩游戏，但是在图书馆有很好的学习看书的氛围，游戏玩得比较少。毕业后，不再有看书的氛围了，玩游戏的频率逐渐增加，从每周1天增加到2天、后来逐步增加到7天，每天都玩游戏。
那个时候我意识到已经游戏上瘾了，打游戏占据了太多的时间，所以决定戒掉游戏，经过几次尝试，终于在2020年把游戏戒掉了。

即从游戏上瘾转变为读书上瘾，读书包括输入和输出两个步骤。输入指的是看书，从去年开始在豆瓣记录读书情况，利用周末和工作日的被动等待时间，每个月最多读过11本书。
输出分为写、说、实践3种形式。

写，发表长篇博客或简短的书评。
说，分为线上和线下两种形式，线上指在各个自媒体平台发布读书视频；线下指面对面形式，1对1的交流沟通或1对多的分享。
实践，看书不应该只停留在改变认知的程度，还要实践、改变自己的行为习惯。比如看了一本关于运动的书，不仅要有每天都运动的认知，还要付诸于每天的实践行动。

上一次玩游戏是在2020年，接下来详细介绍如何从游戏上瘾转变为读书上瘾。
 
 
Part 1 什么是上瘾？
一 上瘾的原理
二 戒上瘾的思路

提高行动成本
模块说

Part 2 读书上瘾模型
三 Step 1：选一本我需要的书

3.1 分析我想要的是什么
3.2 选书的途径
3.3 适当难度：最高学习效率15.87%
3.4 选择自己能承受的成长模式

四 Step 2：创造时间

4.1 人生需要做减法
4.2 时间管理系统/任务管理系统，GTD
GTD step 1 捕捉
GTD step 2 整理
GTD step 3 执行

4.3 时间颗粒度
4.4 实例演示：如何使用GTD
时间管理相关软件
使用GTD的一天


五 Step 3：输入：寻找适合自己的阅读方式

5.1 拆…]]></summary>
        <author>
            <name>jogging</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【键盘观望】看看最近有趣的键帽。2022.11（1）]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76531</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76531"/>
        <updated>2022-11-07T06:07:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文仅代表个人观点，用于记录和观望一些键帽。

PBTFANS KABUKI-CHO 歌舞伎町
2022.4 
IC Base
这套键帽是由设计师OAY （罗马音？大概能翻译成哦呀，语气词）设计的第二套键帽，此前他还设计过pbtfans的深海来客，感兴趣的可以看我之前盘点的蓝色系键帽。
这套歌舞伎町键帽，灵感来源于日本的歌舞伎町——东京的娱乐中心之一。电影院、电玩舞厅、酒吧等等，从深夜到黎明，也是为数不多的大型红灯区，我对于歌舞伎町最深刻的印象则是来自于《银魂》中主角团所居住的歌舞伎町一条街。
配色：

这次的配色非常丰富，主要还是由于个性部分选用多种不同色彩。键帽整体底色以深蓝暗色调为主，而字符和个性选用明亮的色调，如同霓虹灯招牌的颜色，侧面烘托出歌舞伎町“不眠之街”的名号，到深夜依然灯火通明、灯红酒绿。
个性部分：
大货版本
这次的现货销售是直接将个性和base进行了捆绑，还包含了四个颜色的盖帽。
个性部分主要由歌舞伎、酒精和没事组成，以及歌舞伎町的招牌和著名的“一丁目”。颜色上也是选择非常丰富，盖帽倒是提供了一种略微复古但俏皮的感觉，七字回车则是意味着现代的电力为这般灯红酒绿提供了便利。
搭配展示：
该键帽已经开售有一段时间，所以已经有玩家提供了实拍的照片，有这些实物图，能更好的帮助我们来判断是否购入。
乐总拍摄阿门JV拍摄Vanthic Noel 拍摄
键帽信息：
材质：PBT材质
高度：原厂高度
工艺：二色工艺
厂商：PBTFANS
淘宝有售卖，据悉歌舞伎町卖的很好，货量有限，kbd自己的店铺已经卖完了，经销商仍有现货。 
个人评分:7-8（深色键帽非常耐看，歌舞伎町的主题也很新鲜，个性颜色丰富,PBTFANS代工水平不错）
购买建议：喜欢这个主题的值得入手，现货也无需等待

KeyKobo Poltergeist 吵闹鬼
2022.9

这套键帽是由设计师SXM…]]></summary>
        <author>
            <name>车不能快</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[250 款专业英文字体包，可商用，限免]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43834</id>
        <link href="https://www.appinn.com/250-professional-font-bundle/"/>
        <updated>2022-11-07T04:21:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[来自 sharewareonsale 的 250 Professional Font Bundle ，拥有 250 款专业的英文字体，非常适合标示、展示、邀请函、标]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[白菜价的国产暗尖怎么样？12款3~15元钢笔横评对比]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76673</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76673"/>
        <updated>2022-11-07T03:20:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
仔细翻了翻我个人的钢笔产品分享，和大家讨论过的都是以著名品牌的钢笔产品为主，对于国内钢笔品牌主要还是分享英雄旗下的经典产品与创新之作，毕竟其它钢笔品牌以我个人的眼光去看，都是没有太多购买意义的产品。
对于钢笔入门我始终推荐白金preppy系列、白金小流星系列、百乐78g、凌美狩猎者这些海外品牌的平价款式。
但因为英雄的关系，国人对于暗尖结构的钢笔有着相当的偏好，并且海外知名品牌如今也没有任何纯粹的现产暗尖钢笔产品。所以如今暗尖钢笔的赛道上全是国产钢笔品牌，并且价位主战场就是十元上下的低端市场，本篇中，我在某多多以零售价格，购买了十余款销量出色的国产暗尖，文内将从暗尖钢笔的用料、设计、特点来对它们进行全面的横评对比，希望能为大家了解这些产品带来帮助。
暗尖钢笔的发源与如今价位分布

暗尖钢笔发源于人类历史上最为成功的钢笔派克51，其诞生于1939年，暨派克成立51周年，故因此得以型号命名。
派克51的暗尖结构，通过树脂包裹了笔尖，在当年革新性得提高了钢笔的气密性，并根据结构，设计了新一代的毛细供墨系统，达到了更为稳定的书写效果。
在当年，暗尖钢笔以这两点综合的超强实用性，得到了市场的一致认可，直至停产派克51累计销售4000万支，是人类历史上最为成功的系列钢笔。
之所以停产，是因为后续钢笔的气密性与供墨毛细结构材料随着现代工业不断革新，暗尖已经不再具备核心优势。
现在的暗尖钢笔从高到底个人认为是三个层次，首先是派克前年复刻了51，做了个包住明尖的假暗尖，是目前价格最高的笔款，但不怎么值得去买。其次是英雄100代表了国产暗尖金笔，曾经100多元的价格性价比非常好，如今价格普遍要200以上，还是可以买，但没曾经的极致性价比了；最后就是本篇讲的10元上下，国产的钢尖暗尖钢笔！
暗尖钢笔的特点

一、暗尖钢笔因为笔尖露出部分少，书写时可以产生形变的笔尖体积相对较小，所以书写时感…]]></summary>
        <author>
            <name>老木曾雪菜</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从2022中科大hackgame web中学习pdflatex RCE和python反序列化]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11809</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11809"/>
        <updated>2022-11-07T03:16:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[从2022中科大hackgame web中学习pdflatex RCE和python反序列化]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[shiro环境下的Servlet内存马注入踩坑日记]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11808</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11808"/>
        <updated>2022-11-07T03:09:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[shiro环境下的Servlet内存马注入踩坑日记]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[最近碰到的 Python pickle 反序列化小总结]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11807</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11807"/>
        <updated>2022-11-07T02:03:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[最近碰到的 Python pickle 反序列化小总结]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Notion Quotes Generator — Add your own quote widget in seconds with quotes generator]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/notion-quotes-generator</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/notion-quotes-generator"/>
        <updated>2022-11-06T22:31:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ChartBrick — Create charts using your databases from Notion or Airtable]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/chartbrick</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/chartbrick"/>
        <updated>2022-11-06T22:28:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Canvy — Showcase your artwork beautifully]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/canvy-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/canvy-2"/>
        <updated>2022-11-06T19:02:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://canvy.com
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Trivenly — Marketplace for trip packages]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/trivenly</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/trivenly"/>
        <updated>2022-11-06T17:43:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iPhone 相机进化之路：38 款 iPhone 图像传感器型号确认（07 - 22）]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76639</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76639"/>
        <updated>2022-11-06T15:06:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

在 Android 手机的宣传稿中，我们经常能听到厂商宣传其所搭载的图像传感器型号，例如索尼 IMX***、三星 S5K***、豪威 OV**** 等。但在 iPhone 的宣传中，我们就不曾听过苹果声明 iPhone 使用的图像传感器型号，一般都是使用「传感器面积增大了百分之几」「像素更大更深」「全新的高速传感器」之类的比较模糊的用词，所以对于历代 iPhone 具体使用何种传感器，互联网上有诸多不能明确的信息。此文意在将我自己搜集到的相关信息进行梳理，试图考证它们的可靠性，为之后写作 iPhone 图像传感器进化打下基础。

首先给出我整理后的部分信息，点击图片可看原图，欢迎指正。
截自我的 Notion 页面
主要参考信源
互联网上关于 iPhone 图像传感器的信息参差不齐，大部分信息都没有给出出处，单纯引用某一信源难以有说服力，我综合了部分我比较认可的信源，各位可以自行甄别。
维基百科：Exmor
Exmor 是索尼公司应用在其部分 CMOS 图像传感器上的技术名称。维基百科上的 Exmor 词条收集整理了大量索尼 Exmor 图像传感器及其使用的机型，使用 Ctrl+F 可快速搜索 iPhone 关键词。我将其整理如下表。


Model numberNumber of effective pixelsSensor size (diagonal)Pixel sizeSubpixel layoutUtilizing devices

IMX1453264 x 2448 8Mp5.68 mm (1/3.2")1.40 …]]></summary>
        <author>
            <name>太不巧</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CFE-A卡横评及选购指南，「原厂」并不是最好选择！]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76663</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76663"/>
        <updated>2022-11-06T14:18:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[写在最前面，CFE卡贵谁都知道，但是这玩意性能是真的强，不管你现在用不用得着，都建议你收藏一下，虽然现在买不起，但是梦想还是要有的嘛！
CFE-A卡是索尼从A7S3开始使用的新一代高速存储设备，以应对越来越大的视频录制码率。早先使用CFE-A卡的机型都比较贵（A7S3,FX3,A1等），受众并不多。但从A7M4的大卖和FX30的发布，越来越多的用户开始使用支持CFE-A卡的相机，如何选购一张合适的CFE-A卡就成了许多用户头疼的问题。
懂数码的都知道，索尼虽然“爱好广泛”，但唯独没有生产研发存储产品的业务，也就是说索尼的卡都是其他厂家代工的贴牌产品，理论上是不可能干得过拥有独立生产研发存储颗粒的品牌的，所谓的索尼大法黑科技在存储领域也仅仅是索尼粉丝自己加上的滤镜而已。
由于CFE-A卡是索尼独占的新卡型，在发布之初的相当长一段时间里都只有索尼原厂的卡可以选择，因为缺少比较的竞品，让许多人养成了原厂=最好的固有印象。
如今第三方的CFE-A品牌越来越多，索尼原厂卡到底是个什么水平，终于可以有一个正经的横向比较了。
市面上可以做CFE-A卡的品牌有索尼，雷克沙，天硕，和至誉科技四家，笔者手里正好分别有一张拿来比较测试，他们是

索尼原厂的80G，官方售价699;
分别是雷克沙的320G，官方售价5599带读卡器;
天硕的80G，官方售价399；
至誉科技的120G，官方售价1599;

少数派不让带货就不放链接了。

之所以价格区间跨度很大，从几百到几千，主要是为了照顾不同经济实力的用户。
测试采用的读卡器是雷克沙的RW530，是一个CFA和SD卡双卡槽的读卡器，采用USB 3.2gen2接口，两个卡槽可以同时工作，可以实现互拷的功能。

一、性能对比
1、索尼80G

首先出场的是原厂的80G，由于这张卡是在套机里一起售卖的，拆机卡很多，只要六七百。买的人很多，不过大多数都舍…]]></summary>
        <author>
            <name>食肉库玛</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Get Slack’s Paid Features for Free]]></title>
        <id>631a428d00704d14b5ffb827</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-get-slack-paid-features-for-free/"/>
        <updated>2022-11-06T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you can afford it, the app is worth it. But if you can’t, some workarounds will get you similar features without spending a dime.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Pot</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Best Dog Beds (2022): Indoor, Outdoor, Elevated]]></title>
        <id>6334b036dd4bc612fd8df152</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-dog-beds/"/>
        <updated>2022-11-06T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These WIRED pup-tested tiny mattresses will keep your pooch supported through every snooze.]]></summary>
        <author>
            <name>Haley Sprankle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crashguard — Delivering deep, rich crash reporting across devices]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/crashguard</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/crashguard"/>
        <updated>2022-11-06T13:49:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The mysteries of the astronaut biome]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895368</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895368"/>
        <updated>2022-11-06T13:10:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How might space travel change the human microbiome, which is linked to so many ailments?]]></summary>
        <author>
            <name>Undark Magazine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PowerToys v0.64.0 发布，新增文件 Locksmith 与 主机文件编辑器 hosts]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43827</id>
        <link href="https://www.appinn.com/powertoys-v0-64-0/"/>
        <updated>2022-11-06T13:04:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[PowerToys 是微软发布的一款开源小工具集，集成了包括置顶窗口、保持唤醒、颜色选取器、图像大小调整等 15+ 种功能，前几日更新 v0.64.0 版本，新增「什么程序在使用此文件」和]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Make Sure Your Cloud Files Are Always Synced]]></title>
        <id>6352d0b9ad6e0d1c0e7f207f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-sync-cloud-files/"/>
        <updated>2022-11-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keep your most important data close at hand, whether you're on or offline.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our Favorite Fancy Cat Furniture (2022): Scratching Posts, Litter Boxes, and More]]></title>
        <id>632a2ad4977791160bfcd2fe</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/fancy-cat-furniture/"/>
        <updated>2022-11-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Your cat needs scratching posts and litter boxes, but they don't have to be ugly.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Fibonacci Numbers Hiding in Strange Spaces]]></title>
        <id>635ffd25d58ae0592b0f00c0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-fibonacci-numbers-hiding-in-strange-spaces/"/>
        <updated>2022-11-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Recent explorations of unique geometric worlds reveal perplexing patterns, including the Fibonacci sequence and the golden ratio.]]></summary>
        <author>
            <name>Leila Sloman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New Mexico’s Beloved Pinyon Jay Is Losing Its Pine Habitat]]></title>
        <id>635ffca700e08e244b10a510</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/new-mexicos-beloved-pinyon-jay-is-losing-its-pine-habitat/"/>
        <updated>2022-11-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A Western landscape’s namesake bird is threatened by climate change, and perhaps by wildfire prevention tactics that thin out the trees they rely on.]]></summary>
        <author>
            <name>Sara Van Note</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Algorithms quietly run the city of DC—and maybe your hometown]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895355</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895355"/>
        <updated>2022-11-06T12:39:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[DC agencies deploy dozens of automated decision systems, often without residents’ knowledge.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vizio M-Series Elevate Review: Affordable Atmos Soundbar]]></title>
        <id>63518fdb21fedebd16545c52</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/vizio-m-elevate-soundbar/"/>
        <updated>2022-11-06T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This Dolby Atmos system sounds great, no matter what you watch.]]></summary>
        <author>
            <name>Brendan Hesse</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok’s Greatest Asset Isn’t Its Algorithm—It’s Your Phone]]></title>
        <id>63517a45470620c1e69a25e1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-phones-extended-mind-philosophy/"/>
        <updated>2022-11-06T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Escaping the platform's addictive grasp means first overhauling our relationship to our devices.]]></summary>
        <author>
            <name>Leo Kim</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Telegram 新增群组话题功能 Topics in Groups]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43824</id>
        <link href="https://www.appinn.com/tg-topics-in-groups/"/>
        <updated>2022-11-06T10:07:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Telegram 今日更新了一个新功能：Topics in Groups（群组话题），可以为超过 200 人的群组设置不同的话题，有点类似 Discord 的感觉。@Appinn 对于超过数万用户的庞]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #812 GitHub Copilot 被诉“规模空前的软件盗版”]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15222-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15222-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-06T01:52:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[GitHub Copilot 被诉“规模空前的软件盗版”

周四，有程序员在旧金山提起诉讼，称其代表数百万可能受每月 10 美元的 Copilot 服务影响的 GitHub 用户。该诉讼旨在挑战 GitHub Copilot 的合法性。诉讼对象包括 GitHub 其所有者微软，以及为该工具提供支持的 OpenAI。该诉讼认为“被告已经侵犯了大量创作者的合法权利，这些创作者在 GitHub 上根据某些开源许可证发布代码或其他作品。”包括 MIT 许可证、GPL 许可证和 Apache 许可证等 11 个流行的开源许可证，都要求注明作者姓名和版权。Copilot 违反并删除这些许可证，“因此，它正在实施规模空前的软件盗版行为。”


消息来源：IT Pro



老王点评：虽然可能是旷日持久的诉讼，但是目前的 AI 没有理会开源许可证就直接拿过来用代码的方式，肯定是有问题的。




经过六年等待，Rust 终于支持通用关联类型了

最新的 Rust 稳定版 1.65.0 支持了通用关联类型（GAT），可以在关联类型上声明生命期、类型和常量泛型。Rust 官方称，“很难用几个字来形容这些东西有多有用。”为了支持 GAT，必须对编译器进行大量的修改，而这项功能的 RFC 是 2016 年提出的。总的来说，GAT 为大量的模式和 API 提供了基础性的依据。大量项目因为 GAT 的稳定而受阻。即使你不需要直接使用 GAT，你所使用的库也很有可能在内部或公开场合使用它，很多时候，GAT 是唯一实现方式。


消息来源：Slashdot



老王点评：Rust 越来越发展完善，真的可以预期成为主要的底层语言。




谷歌计划建立支持世界上 1000 种最常用的语言的 AI 模型

该公司公布了一个经过 400 多种语言训练的 AI 模型，它将其描述为 “目前在语音模型中看到的最大的语言覆盖范围”，并宣布建立一个支持 1000 种语言的模型。谷歌认为，创建一个如此规模的模型将使其更容易将各种人工智能功能带入在线空间和人工智能训练数据集中表现不佳的语言（也被称为 “低资源语言”）。谷歌称，建立单一模型，而不是建立 1000 种不同的模型，有助于 AI 将从高资源语言获得的能力转化为低资源语言的能力。


消息来源：The Verge



老王点评：这样的进展，或许过几年，不需要专门学习外语了。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[安卓开源项目（AOSP）现在兼容 RISC-V 了]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15221-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15221-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-06T01:11:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[安卓的一个重要进展是将安卓开源项目Android Open Source Project（AOSP）移植到 RISC-V 处理器架构。




AOSP 已经开始在上游启用 RISC-V，这将促进 RISC-V CPU 在可穿戴设备、物联网，以及最终在智能手机和笔记本电脑中的使用。

为了开放生态系统，中国科学院 PLCT 实验室的工程师和软件开发人员在 2020 年开始将 Android 10 移植到 RISC-V 架构上。阿里巴巴的云计算部门和平头哥芯片子公司一起努力保持开发与最新的安卓版本同步。

“我们很高兴看到谷歌对构建针对 RISC-V 的 AOSP 的更多支持！阿里云一直致力于通过一系列的创新来支持 RISC-V 社区的发展，比如将安卓的基本功能移植到 RISC-V 上，这证明了在从多媒体到信号处理、设备互联和人工智能等场景中使用基于 RISC-V 的设备的可行性。”阿里云生态系统总监、RISC-V 国际组织的应用与工具水平委员会副主席 David Chen 博士说：“我们期待着与安卓团队合作，为繁荣的 RISC-V 社区做出贡献。”

通过增强 RISC-V 上的安卓系统的基本功能，在 2021 年，阿里云的专家们付出了巨大的努力，积极推动了软件生态系统的发展。 RISC-V on Android 的工作集中在 RISC-V Android 工作组和软件库中进行。


via: https://www.opensourceforu.com/2022/11/the-android-open-source-project-is-now-risc-v-compatible/

作者：Laveesh Kocher 选题：lkxed 译者：wxy 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[用 git log 命令显示在特定日期的提交记录]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15220-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15220-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-06T00:54:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[git log 命令是 Git 中一个很重要的查看提交记录的工具，它也是人们喜欢使用 Git 的原因之一。


git log 命令能够让你了解到更多关于贡献者 提交commit 的记录。使用 git log 的一种方式是按日期查看提交记录 。要查看在指定日期或日期范围内创建的 Git 存储库中的提交记录，请使用带有选项 --since 或 --until 或者同时使用以上两个选项的 git log 命令。

首先，进入你要查看的分支（例如，main 分支）：

$ git checkout main


接下来，你可以使用以下命令，来显示当前日期（即今天）的提交记录：

$ git log --oneline --since="yesterday"


仅显示某一特定用户（例如，用户 Agil）在今天的提交记录：

$ git log --oneline --since="yesterday" --author="Agil"


还可以显示在某一日期范围内的提交记录。使用以下命令，显示在任意两个日期之间（例如，2022 年 4 月 22 日至 2022 年 4 月 24 日）的提交记录：

$ git log --oneline --since="2022-04-22" --until="2022-04-24"


在上面这个例子中，会输出 2022 年 4 月 22 日至 2022 年 4 月 24 日期间，不包括 2022 年 4 月 22 日的所有提交记录。如果你想要包括 2022 年 4 月 22 日的提交记录，请将命令中的 2022-04-22 替换为 2022-04-21。

运行以下命令，能够显示某一特定用户（例如，用户 Agil）在两个指定的日期之间的提交记录：

$ git log --oneline --since="2022-04-22" --until="2022-04-24" --author="Agil"


总结

Git 有很多优点，其中一个优点就是 Git 让你能够收集你项目的相关数据。git log 命令是一个重要的查看提交记录的工具，也是人们喜欢使用 Git 的原因之一！


via: https://opensource.com/article/22/10/git-log-command

作者：Agil Antony 选题：lkxed 译者：chai001125 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何清理 Snap 版本以释放磁盘空间]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15219-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15219-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-11-06T00:29:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[这个带有脚本的快速指南有助于清理旧的 Snap 版本并释放 Ubuntu 系统中的一些磁盘空间。


我正在使用的 Ubuntu 测试系统中的磁盘空间不足。因此，我通过 GNOME 的磁盘使用分析器进行调查，以找出哪个包正在消耗宝贵的 SSD 空间。除了通常的缓存和主目录，令我惊讶的是，我发现 Snap 和 Flatpak 消耗了大量的存储空间。



尽管如此，我始终坚持一个规则：除非必要，否则不要使用 Snap 或 Flatpak。这主要是因为它们的安装尺寸和其他问题。我更喜欢原生 deb 和 rpm 包。多年来，我在这个测试系统中安装和移除了一定数量的 Snap 包。

但卸载后还有问题。Snap 在系统中保留了一些残留文件，一般用户不知道。

所以我打开了 Snap 文件夹 /var/lib/snapd/snaps，发现 Snap 保留了以前安装/卸载的软件包的旧版本。

例如，在下图中，你可以看到 GNOME 3.28、3.34 和 Wine 都被删除了。但它们还在那里。发生这种情况是因为 Snap 的设计，它在正确卸载后保留已卸载软件包的版本。



或者，你可以在终端中使用：

snap list --all




对于保留的版本，默认值为 3。这意味着 Snap 会保留每个软件包的三个旧版本，包括活动版本。如果你对磁盘空间没有限制，这是可以的。

但是对于服务器和其他情况，这很容易遇到成本问题，它会消耗你的磁盘空间。

但是，你可以使用以下命令轻松修改计数。该值可以在 2 到 20 之间。

sudo snap set system refresh.retain=2


清理 Snap 版本

在 SuperUser 的一篇文章中，Canonical 的前工程经理 Popey 提供了一个简单的脚本，它可以清理旧版本的 Snaps 并保留最新版本。

这是我们将用来清理 Snap 的脚本。

#!/bin/bash
#Removes old revisions of snaps
#CLOSE ALL SNAPS BEFORE RUNNING THIS
set -eu
LANG=en_US.UTF-8 snap list --all | awk '/disabled/{print $1, $3}' |
while read snapname revision; do
    snap remove "$snapname" --revision="$revision"
done


将上面的脚本以 .sh 扩展名保存在一个目录中（例如 clean_snap.sh），赋予它可执行权限并运行。

chmod +x clean_snap.sh


当我运行脚本后，它减少了很多磁盘空间。该脚本还将显示要删除的包的名称。





结束语

对于 Snap 的设计效率如何，人们总是争论不休。许多人说，它的设计是坏的，是臃肿的，是消耗系统资源的。这种说法的某些部分是真实的，我不会否认它。如果实施和加强得当，整个沙盒应用的概念是很好的。但我相信，与 Snap 相比，Flatpak 工作做得更好。

也就是说，我希望这可以帮助你清理一些磁盘空间。尽管它只在 Ubuntu 中进行了测试，但它应该适用于所有支持 Snap 的 Linux 发行版。

此外，请查看我们关于 如何清理 Ubuntu 的指南以及其他步骤。

最后，如果你要清理 Flatpak 应用，请参阅 这篇指南。


via: https://www.debugpoint.com/clean-up-snap/

作者：Arindam 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BMW i7 2022 Review: High Life, High-Tech]]></title>
        <id>6364f82c2d1ae5e4d44cf0db</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/review-bmw-i7-2022/"/>
        <updated>2022-11-05T23:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Yes, we enjoyed the built-in 31-inch 8K TV, but this electric sedan also offers impeccable interior design and handling (if you can afford it).]]></summary>
        <author>
            <name>Jason Barlow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 2023 BMW i7 proves a luxury car doesn’t need internal combustion]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1894874</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1894874"/>
        <updated>2022-11-05T22:01:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fully electric version of the new 7 Series is the best of the bunch.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How The Wire helped me understand the 2023 BMW 760i xDrive]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895247</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895247"/>
        <updated>2022-11-05T22:01:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A long drive to nowhere remains a good use for an outmoded powertrain.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elevate Your Terminal Experience on The Mac 🧘‍♂️]]></title>
        <id>https://dev.to/duncanlew/elevate-your-terminal-experience-on-the-mac-3o3m</id>
        <link href="https://dev.to/duncanlew/elevate-your-terminal-experience-on-the-mac-3o3m"/>
        <updated>2022-11-05T20:26:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #tutorial #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Duncan Lew</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[An animated guide for Node.js event loop]]></title>
        <id>https://dev.to/nodedoctors/an-animated-guide-to-nodejs-event-loop-3g62</id>
        <link href="https://dev.to/nodedoctors/an-animated-guide-to-nodejs-event-loop-3g62"/>
        <updated>2022-11-05T18:15:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #node #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Hu, Node Doctors</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Blockem Profiles — Become an onchain influencer & express your web3 self]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/blockem-profiles</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/blockem-profiles"/>
        <updated>2022-11-05T16:47:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[快捷指令的野心与无奈]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76652</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76652"/>
        <updated>2022-11-05T14:28:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[作为一名iPhone用户，快捷指令是系统中我觉得很有趣但实际上用得不是很多的应用。
最初对快捷指令的理解仅限于将多个操作步骤简化成一个，最直观的应用就是在功能日益繁杂的APP中实现功能的一键直达，比如疫情期间的健康码。
但深入探究一番后，我认为快捷指令的本质其实是打破各个APP沙盒的壁垒，实现不同应用程序的能力互通，提升个人的自动化水平。
但事情情况并不尽如人意，虽然快捷指令编辑器提供了足够强大的编辑器，但三方应用对其支持并不好，大多数APP还是尽可能期望把用户圈在自己的生态中，没有开放足够的能力出来，这也是一款生态级应用的无奈。
想象中的快捷指令
现在应用商店的APP已经足够多，可以帮助人们解决足够多的问题，但有时候一款应用并不能完全解决某项任务，需要多个应用配合操作，如果用户可以随意调用应用中功能并组合成自己所需要完成特定任务的能力，那么用户体验和效率都将提升到新的高度。
想象一种场景，当我在观看自己感兴趣的外语视频时，因为语言的障碍可能不能足够理解视频内容，我需要一些辅助支持：我希望翻译软件能够帮我把外语翻译成母语，甚至希望语音合成软件将翻译后的语言读出来。孤立地看这个场景中的每个需求，都有应用能很好得实现：视频网站能够提供我感兴趣的内容，翻译软件能将语言进行较高准确度的翻译，语音合成软件能够将文字朗读出来。但是当这三个需求点分布在三个不同的APP时，用户就难以较高效率完成这个场景的任务。实际上每个APP的能力都被封锁在了自己APP里面。

上面说的这个场景我自己就有，但是因为没能使用现有工具很好使用，只得自己动手做了一个插件，可以朗读B站上面带有字幕的视频，因为微软的中文语音合成做得比较好，所以先放在Edge浏览器上了，目前还只支持带外挂字幕的视频，大家感兴趣也可以使用。

B站视频字幕朗读（中文同传）插件地址-> Microsoft Edge Addons
现实中的快捷指令
虽然当前快捷指令还不够优秀，但对于日常效率的提升还是有一定帮助的，特别是对于实现与苹果自带应用的互通。
举个使用的例子，每天早上我会用笔记软件记录一下昨日回顾、思考以及今日的计划，对于今日计划，我希望用待办应用去跟踪计划中事项的状态，但是手动把写过的东西在另一个APP里面再写一遍实在是太过愚蠢，于是我就写了快捷指令去实现。

实际使用中，只要选择对应的文本并在共享表单中点击对应的操作就可以同步到系统自带的提醒事项中，在mac上还可以添加快捷键一键实现（应该还可以通过「自动化」省去手动操作这一步）。
当前的快捷指令有三个亮点：

在快捷指令的编辑上采用图形化拖拽操作，相对于写脚本，这种操作显得更加友好，并且也可以支持自定义脚本的加入，甚至让我一度觉得学编程的第一个应用是用快捷指令写得；
在快捷指令的运行上打通了Siri、小组件以及共享操作，特别是后者，为与三方应用的结合提供了基础的平台；
加入了自动化功能，可以根据一定的规则直接省去了用户主动调用快捷指令这一步。

但要让更多的人在更多场景下使用快捷指令，还有着一些明显的不足：

上手使用上有一些门槛，官方没有详细的教程，虽然提供了一些案例，但是大多数人应该没有耐心仔细去看快捷中心中那些精选的指令是如何实现的，这点Mac上快捷指令前辈「自动操作」可能给点其启示，其中「录制」功能可以通过「我做给你看」自动识别操作中的事件；
快捷指令的分发做得还不够，既然不是每个人都能轻松使用快捷指令，那么获取现成的快捷指令则更加重要，但快捷指令中心中精选的指令本土化、个性化做得并不好，我觉得如果能根据用户所安装的APP来个性化分发常用的快捷指令会更友好；
三方应用的能力开放明显不足，大多数的使用场景还是围绕在苹果自带应用提供的能力，这点极大限制了快捷指令的应用场景；
使用Siri来激活快捷指令时对于指令的识别非常差，官方有说使用快捷指令的名称就可以通过Siri调用，但实际使用时不时语音识别不出来就是调用的指令不正确；

有趣的是，在WWDC2022中，我们看到苹果开始推广App Intent框架，通过为应用开发者提供更多系统级的入口曝光来吸引他们将其应用所能满足的用户意图曝光给系统，从而使得系统可以通过学习用户行为实现跨应用的能力整合。
结语
很多人即使生活中充满重复的事情也不会去探索提高效率方式，因为对比眼前简单的操作，去探究增进效率操作的所花费的学习努力带来的成本更加高，只是把时间线拉得足够远，才能看见效率提升所带来收益。
自动化所存在的意义是帮助人完成任务并节省时间，虽然我们每个人都已经拥有足够多的计算设备，但我们并没有充分发挥其拥有的算力，个人的自动化仍是一个尚待开发的领域。
期待未来的快捷指令能为个人的自动化增添更多的可能性。]]></summary>
        <author>
            <name>taofuns</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The weekend’s best deals: A bunch of Apple devices, Sony headphones, 4K TVs, and more]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895592</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895592"/>
        <updated>2022-11-05T14:00:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dealmaster also includes PC and console storage, gaming keyboards, and much more.]]></summary>
        <author>
            <name>Corey Gaskin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[利用Selenium绕过前端js加密及验证码爆破]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11806</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11806"/>
        <updated>2022-11-05T13:35:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[利用Selenium绕过前端js加密及验证码爆破]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（八）CSP篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11805</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11805"/>
        <updated>2022-11-05T13:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（八）CSP篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 years of FTL: The making of an enduring spaceship simulator]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895421</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895421"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Developers Justin Ma and Matthew Davis look back at the game's creation and legacy.]]></summary>
        <author>
            <name>Ars Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Expands Flood and Wildfire Tracking to More Countries]]></title>
        <id>636458f56e26e2941c119d11</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-ai-wildfire-flood-tracking/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Sony announces a release date and price for its next PlayStation VR headset, Google kills a couple more apps, and everything’s gone explosive at Twitter.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[23 Best Nintendo Switch Accessories (2022): Docks, Cases, Headsets, and More]]></title>
        <id>5a946e7d3ff74b54f27babf2</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-nintendo-switch-accessories/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Here are some screen protectors, chargers, and other extras for your new best friend.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Expands Flood and Wildfire Tracking to More Countries]]></title>
        <id>636458f56e26e2941c119d11</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-ai-wildfire-flood-tracking/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Sony announces a release date and price for its next PlayStation VR headset, Google kills a couple more apps, and everything’s gone explosive at Twitter.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok Admits Staff in China Can Access Europeans’ Data]]></title>
        <id>636523a6dc213ea1c21ed12b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-eu-privacy-policy-security-roundup/"/>
        <updated>2022-11-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Liz Truss’ phone-hacking trouble, Cash App’s sex-trafficking problem, and the rising cost of ransomware.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman, Andrew Couts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19 Best Gifts for PC Gamers (2022): Headsets, Desks, Monitors]]></title>
        <id>5dc9ad0a182de80009f7ff25</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/gift-ideas-for-pc-gamers/"/>
        <updated>2022-11-05T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It's dangerous to go alone! Take these headsets, keyboards, and mice.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft, Jaina Grey</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MSR Freelite Backpacking Tent Review: Ultralight and Comfortable]]></title>
        <id>633210d340fe1e8870aa3bb3</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/msr-freelite-2-person-backpacking-tent/"/>
        <updated>2022-11-05T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This featherweight tent cuts down the weight so you have room for what really matters in the backcountry: great food.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[All the Free Resources You Can Find at Your Library]]></title>
        <id>6349d06db39f0f5de4157aad</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/free-movies-music-ebooks-local-library/"/>
        <updated>2022-11-05T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From magazines to music and movies, your local library is a haven for information.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Pot</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Find Your Twitter Friends on Mastodon]]></title>
        <id>6362a482d58ae0592b0f00d6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-find-twitter-friends-on-mastodon/"/>
        <updated>2022-11-05T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you're pondering a move to the decentralized social network, here's how to find the people you know and want to talk to.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Pot</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[22 Early Black Friday Deals: Electric Scooters, Binoculars, and Camera Bags]]></title>
        <id>6363cc1400e08e244b10a532</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/weekend-deals-november-5-2022/"/>
        <updated>2022-11-05T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Black Friday has taken over the month of November. You can stock up on gifts for your family now (or gadgets for yourself).]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Age of Empires is 25 years old and fans are shaping the franchise]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895192</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895192"/>
        <updated>2022-11-05T10:31:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A chat with Xbox CEO Phil Spencer and Worlds’s Edge Studio chief Michael Mann.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fix scanned images with ImageMagick]]></title>
        <id>70235 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/fixing-scanned-images-imagemagick"/>
        <updated>2022-11-05T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fix scanned images with ImageMagick
Seth Kenlon
Sat, 11/05/2022 - 03:00

            
Years ago while rummaging through the contents of a shelf in a used bookstore, I happened upon a booklet titled "UNIX System Command Summary for Berkeley 4.2 & 4.3 BSD," published by Specialized Systems Consultants. I bought it as a curiosity item because it was nearly 20 years old yet still largely applicable to modern Linux and BSD.
That amused me then and now. A booklet written in 1986 was still largely relevant in 2016, while books on the same shelf about a proprietary OS weren't worth the paper they were printed on. (Think about it: What technology do you think is going to survive a zombie apocalypse?) I've had the booklet on my own bookshelf for several years now, but it occurred to me that it's pro…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OpenRASP浅析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11803</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11803"/>
        <updated>2022-11-05T05:27:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OpenRASP浅析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在线LaTeX公式编辑器 – 来自「妈咪说MommyTalk」的在线工具]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43821</id>
        <link href="https://www.appinn.com/latexlive/"/>
        <updated>2022-11-05T04:26:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[在线LaTeX公式编辑器 是一款简单易用，可视化的 LaTeX 公式编辑器，拥有实时预览，可导出图片、代码，或在线分享地址。拥有公式模板、图片识别，9个扩展，非常专业的公式编辑器。@Appinn 感谢]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IceCube neutrino analysis pegs possible galactic source for cosmic rays]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1894039</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1894039"/>
        <updated>2022-11-04T23:18:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Physicists re-analyzed 10 years of data and found a tantalizing excess of 79 neutrinos.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TypeError: module object is not callable [Python Error Solved]]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/typeerror-module-object-is-not-callable-python-error-solved/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/typeerror-module-object-is-not-callable-python-error-solved/"/>
        <updated>2022-11-04T22:17:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this article, we'll talk about the "TypeError: 'module' object is not callable" error in Python.  We'll start by defining some of the keywords found in the error message — module  and callable.  You'll then see some examples that raise the error, and how to fix it.]]></summary>
        <author>
            <name>Ihechikara Vincent Abba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Herzog and Žižek become uncanny AI bots trapped in endless conversation]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1895474</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1895474"/>
        <updated>2022-11-04T22:02:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New site provides all the finest points of nonsense philosophy, verbalized forever.]]></summary>
        <author>
            <name>Benj Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tailwind CSS Landing Page Themes for Busy Developers]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/tailwind-css-landing-pages-and-themes-for-busy-developers/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/tailwind-css-landing-pages-and-themes-for-busy-developers/"/>
        <updated>2022-11-04T21:44:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Developers across all levels of experience spend hours hunched over their computers, trying to translate the UI designer's ideas into a functional website or application. Considering that you're reading this, chances are that this is a pretty relatable scenario for you. And you know all too well just how tedious]]></summary>
        <author>
            <name>Edan Ben-Atar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Has Fired Twitter’s ‘Ethical AI’ Team]]></title>
        <id>63651386d481f3fd793dde70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-ethical-ai-team/"/>
        <updated>2022-11-04T16:20:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As part of a wave of layoffs, the new CEO disbanded a group working to make Twitter’s algorithms more transparent and fair.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Has Fired Twitter’s ‘Ethical AI’ Team]]></title>
        <id>63651386d481f3fd793dde70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-ethical-ai-team/"/>
        <updated>2022-11-04T16:20:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As part of a wave of layoffs, the new CEO disbanded a group working to make Twitter’s algorithms more transparent and fair.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use the SQL CASE Statement – with Example Challenge]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/sql-case-statement/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/sql-case-statement/"/>
        <updated>2022-11-04T14:28:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Writing SQL with multiple conditions can be an arduous task, especially if you need to make numerous checks.  For example, an if () else if () else {} check case expression handles all SQL conditionals. If the first condition is satisfied, the query stops executing with a return value.]]></summary>
        <author>
            <name>Sule-Balogun Olanrewaju Ganiu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Is Apple One? A Breakdown of Plans, Pricing, and Included Services]]></title>
        <id>6221c6e04c3ecf8a19eb6d20</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-is-apple-one/"/>
        <updated>2022-11-04T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Going all-in with the services bundle could be a smart move, especially for families. We break down what’s included and how much it costs.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s Need for Speed Puts Twitter in Peril]]></title>
        <id>636405181359162ab61a5b28</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-elon-musks-need-for-speed-puts-twitter-in-peril/"/>
        <updated>2022-11-04T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Steve Jobs' Apple reboot, tech’s infinite scroll, and nuclear neuroticism.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Build a PC (2022): Hardware Suggestions, Instructions, and More]]></title>
        <id>5ac3ce1aecb0130b0e7261e7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-build-a-pc/"/>
        <updated>2022-11-04T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Assembling a computer yourself is a good way to learn how they work.]]></summary>
        <author>
            <name>Jaina Grey, Louryn Strampe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Tiangong Space Station Makes China a Major Space Power]]></title>
        <id>636149741341ae5cc2594c3e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/china-is-now-a-major-space-power-tiangong-space-station/"/>
        <updated>2022-11-04T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[With the station's completion, the country now has a long-term platform in orbit.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Magic Studio by PhotoRoom — Generate marketing product photos with stable diffusion]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/magic-studio-by-photoroom</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/magic-studio-by-photoroom"/>
        <updated>2022-11-04T11:50:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Russia Is Ramping Up Nuclear War Propaganda]]></title>
        <id>6364583783fe12d97101a107</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-propaganda-ukraine-dirty-bomb/"/>
        <updated>2022-11-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Kremlin-backed media is spreading rumors of a Ukrainian “dirty bomb” attack to rouse support for extreme retaliation.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Ling</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Set Up Smart Home Devices With 2.4-GHz Wi-Fi (2022)]]></title>
        <id>634524bb6f81dc98cfa7d015</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-set-up-smart-home-on-wi-fi-band/"/>
        <updated>2022-11-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you have a mesh router, setting up internet-connected switches, bulbs, and home devices can be a pain. We have tips to help.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The UN Climate Talks Are About to Face Maddening Uncertainties]]></title>
        <id>6361670a44675727a4dc55e1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cop27-un-climate-talks-maddening-uncertainties/"/>
        <updated>2022-11-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[At next week’s COP27 conference, negotiators need to get serious about massively reducing emissions—and fast.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber, Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Falling Gift Game by Adoric — Gamify your visitors’ experience and boost your sales]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/the-falling-gift-game-by-adoric</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/the-falling-gift-game-by-adoric"/>
        <updated>2022-11-04T10:22:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SurfTheTube — A/B Test your YouTube thumbnails and choose the best one.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/surfthetube</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/surfthetube"/>
        <updated>2022-11-04T09:54:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[开源跨平台文件同步工具 Syncthing 发布 v1.22.1 版本]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43810</id>
        <link href="https://www.appinn.com/syncthing-1-22-1/"/>
        <updated>2022-11-04T09:09:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Syncthing 是一款开源的跨平台文件同步工具，它能够在两台或者多台计算机、手机之间实时同步文件，近日更新了 v1.22.1 版本，修复一些问题，增强了一些功能，无新增功能。@Appinn 对于不]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[APP+1｜用对工具，记账其实很轻松｜八款记账App评测]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76557</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76557"/>
        <updated>2022-11-04T07:19:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记账是我坚持得最久的习惯，到如今已经快4年。
期间有中断过，怀疑过，也尝试过很多不同的工具，发现用对工具的确轻松很多，也更容易坚持。今天就来跟大家分享下我记账这些年的心路历程，希望能帮到正在犹豫记账的你。
我会先讲下我是如何坚持记账，以及记账对我的改变，最后再分享记账应用（附带视频），只想看评测的话可以直接跳到最后哦。
一、如何开始记账
我之所以开始记账，也是因为发现自己每个月钱都不知花哪去了，所以想通过记账来了解自己的收支情况，让自己对生活掌控得更好。
一开始是消费一单就记一次，但太繁琐了，经常会忘记。所以就改成了每天固定睡前记账。但这样，依旧老是忘记，于是我设置了每晚10点的定时闹钟，效果就好很多了。等到养成习惯后，就再也不用设置闹钟了，以后一到那个点，脑子就自动提醒我记账，偶有遗忘，但也慢慢坚持下来了。而且因为我用打卡app，所以如果没记账，那天的记录就会为空，出于强迫症的原因，我也一定会把缺的那天补上。就这么不知不觉坚持了快4年。
但其实，我这种每一笔都记的方式还是比较费劲的，不一定适合所有人，我这里推荐两个降低难度的方式：

别全部都都记，这样太琐碎，而是设置一个额度，高于该额度的支出才记。
是充分利用记账应用，选择有自动同步账单功能，或者支持语音输入的记账应用，下面有推荐类似的App。

二、对记账的反思
那我这样记账4年下来的结果如何呢？
一方面，我的确因此免去了许多不必要的开支，存住了钱，对比起身边一些朋友，有储蓄更踏实，还可以把闲钱拿出来投资理财。
但另一方面，我也明显感觉自己似乎有点 落伍了......当同龄人在炫耀新买的电子产品、潮牌、口红包包时，当别人用钱堆出来一个时髦大方的形象时，其实很难不羡慕。可是让我去购买一些非必需品，这带来的罪恶感，又远大于我得到它的满足感。

是的，记账的习惯，让我的消费习惯变成了——只买有用的东西。
我评估一件东西是否值…]]></summary>
        <author>
            <name>余弦sine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to iterate over tables in Lua]]></title>
        <id>70255 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/iterate-over-tables-lua"/>
        <updated>2022-11-04T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How to iterate over tables in Lua
Seth Kenlon
Fri, 11/04/2022 - 03:00

            
In the Lua programming language, an array is called a table. A table is used in Lua to store data. If you're storing a lot of data in a structured way, it's useful to know your options for retrieving that data when you need it.

Programming and development
Red Hat Developers Blog
Programming cheat sheets
Try for free: Red Hat Learning Subscription
eBook: An introduction to programming with Bash
Bash shell scripting cheat sheet
eBook: Modernizing Enterprise Java
An open source developer's guide to building applications
Creating a table in Lua
To create a table in Lua, you instantiate the table with an arbitrary name:
mytable = {}
There are different ways you can structure your data in a table. You could fill…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7.6折！亿图软件会员折扣史低！双11福利狂欢速来！]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43814</id>
        <link href="https://www.appinn.com/edrawsoft-double11-2022/"/>
        <updated>2022-11-04T04:18:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[今年双十一的战局已经提前开启了，甚至比往年还要火热，小编挖掘到一个重磅福利！亿图软件在双十一期间开启了超大力度的优惠活动，软件最低7.6折，套餐最高直降171元！同时限量赠送专属编号定制徽章礼盒等精美]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[String to Int in Java – How to Convert a String to an Integer]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-convert-a-string-to-an-integer-in-java/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-convert-a-string-to-an-integer-in-java/"/>
        <updated>2022-11-03T22:02:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When working with a programming language, you may want to convert strings to integers. An example would be performing a mathematical operation using the value of a string variable.  In this article, you'll learn how to convert a string to an integer in Java using two methods of the]]></summary>
        <author>
            <name>Ihechikara Vincent Abba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Harms of Psychedelics Need to Be Put Into Context]]></title>
        <id>636420c37ee13002222188f2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/psychedelics-side-effects/"/>
        <updated>2022-11-03T20:14:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As psychedelic therapy trials get bigger and the drugs become more accessible, researchers need to start talking about their potential adverse effects.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[最近遇到的Linux内核内存取证小分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11800</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11800"/>
        <updated>2022-11-03T18:52:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[最近遇到的Linux内核内存取证小分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[webpagetest反序列化及ssrf漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11798</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11798"/>
        <updated>2022-11-03T17:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[webpagetest反序列化及ssrf漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Python lower() – How to Lowercase a Python String with the tolower Function Equivalent]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-lowercase-python-string/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-lowercase-python-string/"/>
        <updated>2022-11-03T16:16:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A string is a datatype that consists of characters wrapped in quotation marks. These characters can be letters, symbols, or numbers.  In Python, there are different ways of working with strings. These methods are built-in functions that change the results of the string.  For instance, if I want]]></summary>
        <author>
            <name>Tantoluwa Heritage Alabi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LOLBIN-使用卡巴斯基终端“KES”安装程序执行任意命令]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11797</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11797"/>
        <updated>2022-11-03T16:11:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LOLBIN-使用卡巴斯基终端“KES”安装程序执行任意命令]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[30 Early Best Buy Black Friday Deals (2022): Phones, Stand Mixers, TVs]]></title>
        <id>6356b7c0a398fb738c4b9197</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-buy-deals-black-friday-2022-2/"/>
        <updated>2022-11-03T15:53:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The retailer has a flexible holiday return policy, and the discounts are going strong.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft, Matt Jancer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ChaiBot: All-in-one Smart Tea Machine — The smartest machine for any kind of tea]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/chaibot-all-in-one-smart-tea-machine</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/chaibot-all-in-one-smart-tea-machine"/>
        <updated>2022-11-03T13:26:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[揭秘 2022 诺贝尔物理学奖：量子纠缠与贝尔不等式]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76592</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76592"/>
        <updated>2022-11-03T13:02:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

瑞典时间 10 月 4 日上午，诺贝尔奖委员会宣布 2022 年诺贝尔物理学奖授予阿兰·阿斯佩克特 (Alain Aspect)、约翰·克劳瑟 (John F. Clauser) 和安东·泽林格 (Anton Zeilinger)，以表彰他们 「进行了纠缠光子的实验，确立了对贝尔不等式的不成立并开创了量子信息科学」。阿兰·阿斯佩克特、约翰·克劳瑟和安东·泽林格分别利用处于相互纠缠的量子态进行了突破性的实验。在这种情况下，两个粒子即使被分开也表现得如同一个整体。他们的成果为基于量子信息的新技术扫清了道路。
—— 摘自诺贝尔物理学奖官方新闻稿

说实话，在诺贝尔奖委员会正式宣布量子纠缠相关的成果获奖后，我立刻就意识到，互联网上很快就会充斥着各种针对量子纠缠以及量子世界的神秘性相关的科普。这些科普，无论是原创的还是东拼西凑的，无论是专家学者起草的还是各路内容流水线上生产的，都有一个共同的特征：它们往往都喜欢强化量子物理的神秘性和不可理解。
我承认，历史上确实有这么一段时间，即使是 20 世纪初期那些鼎鼎大名的物理学家，都曾为量子相关的物理现象感到困惑。然而，经过一百多年的发展，量子物理的诸多核心概念早就被一代又一代的物理学家里里外外地玩了个遍，以至于许多被科普作家渲染得神乎其神的概念，现正躺在物理系本科生的必修课教材里。
当然，量子力学有它反直觉的地方。但是，现实生活中反直觉的事情还少吗？反直觉并不意味着神秘或不可理解。它只是需要你屏蔽你的许多生活常识，用绝对的理性来思考问题。所以，这篇文章会和你读过的绝大部分科普不同，我不会把量子…]]></summary>
        <author>
            <name>影转细枫</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dear Artists: Do Not Fear AI Image Generators]]></title>
        <id>61ba7c7ba08cdc8657dc4958</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/artists-do-not-fear-ai-image-generators/"/>
        <updated>2022-11-03T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[True, new systems devalue craft, shift power, and wreck cultures and scenes. But didn’t the piano do that to the harpsichord?]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Ford</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fintech in Latin America and Africa Is Breaking the Mold]]></title>
        <id>6361540744675727a4dc55df</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/fintech-latin-america-banking-opportunities/"/>
        <updated>2022-11-03T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The US and Europe can learn a lot from startups that are nimbler, more digitized, and potentially better at serving underserved people.]]></summary>
        <author>
            <name>Helen Li</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Algorithms Quietly Run the City of Washington, DC—and Maybe Your Hometown]]></title>
        <id>63617b2dd5a8378824123f92</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/algorithms-quietly-run-the-city-of-dc-and-maybe-your-hometown/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new report finds that municipal agencies in Washington deploy dozens of automated decision systems, often without residents’ knowledge.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Algorithms Quietly Run the City of Washington, DC—and Maybe Your Hometown]]></title>
        <id>63617b2dd5a8378824123f92</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/algorithms-quietly-run-the-city-of-dc-and-maybe-your-hometown/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new report finds that municipal agencies in Washington deploy dozens of automated decision systems, often without residents’ knowledge.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Sci-Fi Dream of a ‘Molecular Computer’ Is Getting More Real]]></title>
        <id>63596e2f81a87b1d767e38f6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-sci-fi-dream-of-a-molecular-computer-is-getting-more-real/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chemists have long conceptualized tiny machines that could fabricate drugs, plastics, and other polymers that are hard to build with bigger tools.]]></summary>
        <author>
            <name>Max G. Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Peaceful Crowds Turn Into a Deadly Crush]]></title>
        <id>6361724999fe777052767a68</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-peaceful-crowds-turn-into-a-deadly-crush/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It doesn’t take stampeding or unruly behavior to result in massive tragedies like the one in Itaewon.]]></summary>
        <author>
            <name>Amanda Hoover</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Soccer Fans, You're Being Watched]]></title>
        <id>636299d7a9269ef97e4efe41</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/soccer-world-cup-biometric-surveillance/"/>
        <updated>2022-11-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Stadiums around the world, including at the 2022 World Cup in Qatar, are subjecting spectators to invasive biometric surveillance tech.]]></summary>
        <author>
            <name>Vas Panagiotopoulos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[子魚笔记 – 边看视频，边做笔记[Web/Windows/macOS]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43811</id>
        <link href="https://www.appinn.com/ziyu-vnote/"/>
        <updated>2022-11-03T08:54:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[子魚笔记 是一款用来帮助用户在看视频的时候，记笔记的工具，支持网页版、Windows 于 macOS 客户端，可配合 mpv 视频播放器一起使用。可导出 Obsidian 支持的 .md 格式，可插入]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[入烧HiFi五年后，这台低端播放器治好了我的精神内耗]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76568</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76568"/>
        <updated>2022-11-03T08:35:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[引言：用惯旗舰的我，为啥突然自购了一台入门DAP？

我承认，这个标题有点蹭过时热搜的标题党嫌疑；但作为一个有着五六年HiFi设备购买经验、分享却极其佛系的用户，收获不能说是经验丰富吧，至少也能说是白忙一场；自从三年以前第一次入手了旗舰级的KANN CUBE之后，为了追求“好马配好鞍”，在便携领域各种入手搭配的旗舰耳塞线材套装，洒出去的钱也有个五位数往上了。虽然标题上写着是对节奏坦克新款播放器V6的体验，但从某种程度上来说，这篇文章也算是玩了这么久的HiFi设备之后，一篇简单的自我回顾和反思文章。
在半个月前，我绝对不可能相信听惯了“旗舰级DAP”的自己会甘于使用一台中低端价位的播放器，即便中低端播放器近年来也的确出现过不少声音表现优秀、拉动价位甚至行业疯狂内卷的机器，但高端播放器毕竟有自己的能力与气场：作为品牌的旗舰，一般都有着最好的用料、最新的功能配置、最前沿的DAC芯片——著名的Astell&Kern甚至没事就和上游的旭化成深度合作，三代SP系列几乎成为AKM全新旗舰DAC的首发平台；同时也倾注着品牌最优秀的音乐理解。
很显然，这些资源优势都是一般中低端播放器很难获得的，所以我现在依旧不怀疑“正经厂牌的高端播放器在综合素质表现上必然优于中低端产品”；以上观点也不代表我认为“所有人都必须和我一样不买个几万块东西就别想快乐听歌”，如果你的天桥9.9耳机已经让你非常快乐，那太好了，什么设备都理应有快乐听歌的权利。我开始怀疑的是，每天没事盯着见底的工资卡、紧了吧唧的盘算着怎么搭配耳机播放器，导致我个人的生活多了一堆需要计较的大小事，这些真的能让我听歌的过程变得更“快乐”吗？

因此这半个月的时间刚好给了我一个机会，你也可以认为这种机会比较祸福相依：我自购的SP1000在半个月前，因为某些极其离谱的外部非质量原因，不慎导致2.5mm接口损坏，被迫返厂维修。设备虽然要修，歌却不能…]]></summary>
        <author>
            <name>JeromeShaw</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（七）技巧篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11795</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11795"/>
        <updated>2022-11-03T08:14:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（七）技巧篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Is Lua worth learning?]]></title>
        <id>70283 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/lua-worth-learning"/>
        <updated>2022-11-03T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Is Lua worth learning?
Seth Kenlon
Thu, 11/03/2022 - 03:00

            
Lua is a scripting language used for procedural programming, functional programming, and even object-oriented programming. It uses a C-like syntax, but is dynamically typed, features automatic memory management and garbage collection, and runs by interpreting bytecode with a register-based virtual machine. This makes it a great language for beginners, but also a powerful tool for experienced programmers.
Lua has been somewhat eclipsed from the public view by languages like Python and JavaScript, but Lua has several advantages that make it popular in some major software projects. Lua is easily embedded within other languages, meaning that you can include Lua files in the code base of something written in (for instance)…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How open source weaves connections between countries]]></title>
        <id>70279 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/open-source-weaves-connections-between-countries"/>
        <updated>2022-11-03T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How open source weaves connections between countries
Phil Shapiro
Thu, 11/03/2022 - 03:00

            
Long ago, when I was a tech administrator for Arlington Public Schools, I received an unexpected email saying, "Our school in India loves your children's stories, so we've printed them all out in braille."
Apparently, the school had found my collection of children's stories on the web. I spent a moment visualizing those students so far away, enjoying my stories on those printed pages of braille. The email's sender might not have realized how meaningful their email was to me, but it's stayed with me for two decades.
Tell collaborative stories with open source
That experience got me thinking about how technology can weave new connections between people in different countries. While surfing…]]></summary>
        <author>
            <name>Phil Shapiro</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chrome扩展安全开发从零到一]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11794</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11794"/>
        <updated>2022-11-03T04:00:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chrome扩展安全开发从零到一]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某路由器固件模拟分析及栈溢出漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11793</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11793"/>
        <updated>2022-11-03T03:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某路由器固件模拟分析及栈溢出漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从高亮到输出：如何用 Readwise 一站式优化你的阅读笔记流程？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76574</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76574"/>
        <updated>2022-11-03T01:24:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[痛点
想想看，平时在阅读上，你做了多少无用功？
勤勤恳恳阅读，认认真真做好高亮批注。你看到自己的思考结果与文章或者书中的文字融于一体，觉得特别安心。
然而，当你需要整理或者调用这些笔记的时候，才发现它们如同断线的珠子，散落在各种地方：
RSS 阅读内容在 feedspot 里； 微信公众号的高亮在 Instapaper 里；Epub 标记在 Marginnote 里；PDF 的高亮和批注在 LiquidText 里面…… 如果不加整理，它们就会在不同的应用中终老。
问题来了，该怎么整理这些散落的阅读笔记？
有的人并不觉得这是个棘手的事情。他们的作息时间，如同钟表一般规律。可以做到每天晚上专门花时间，雷打不动把这些内容整理出来，做好分类，放在 Evernote 或者 Obsidian 里。
但是，这种方法，对于懒人显然不友好。至少我自己，就笃定无法日复一日坚持下去。即便我希望能持续一周这样操作，恐怕都得专门雇个人在旁边监督自己。
幸好，技术的进步使我们不用活得那么悲摧。有一些工具可以帮助我们汇集各种资料，尤其是帮你保管阅读记录和高亮、批注。更好的消息，是这些工具有很多，例如 Readwise, Matter, Diigo, Cubox 和简悦（Simpread）等。
本文我就以自己常用的 Readwise 为例，为你介绍如何自动化汇集整理和利用笔记。希望这些经验也能够帮到你，早日摆脱手动整理阅读笔记的困扰。
Readwise
我是 2020 年 4 月开始使用 Readwise 的。7 天试用期过后，我发邮件找 Readwise 官方申请了个教育优惠，就开始使用了。

Readwise 的特点，是支持非常广泛的信息输入来源，例如我这里已经连接的来源包括 Kindle, Instapaper, Medium, Airr, Twitter, Apple Books 等等。

我在…]]></summary>
        <author>
            <name>玉树芝兰</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter Had a Plan to Fix Social Media. Will Elon Musk Follow It?]]></title>
        <id>6362e26bd58ae0592b0f00e1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-had-a-plan-to-fix-social-media-bluesky-will-elon-musk-follow-it/"/>
        <updated>2022-11-02T21:40:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For years, the platform has funded a project that's meant to create a better, decentralized online experience. Now Twitter's new owner will decide its future.]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Khalili</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Rise of Rust, the ‘Viral’ Secure Programming Language That’s Taking Over Tech]]></title>
        <id>63582f1fbb31765d3acdfb15</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rust-secure-programming-language-memory-safe/"/>
        <updated>2022-11-02T18:27:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Rust makes it impossible to introduce some of the most common security vulnerabilities. And its adoption can’t come soon enough.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Strange Death of the Uyghur Internet]]></title>
        <id>63605eb15ca6e79a517309c2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/uyghur-internet-erased-china/"/>
        <updated>2022-11-02T17:51:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[China's muslim minority used to have its own budding cluster of websites, forums, and social media. Now that's been erased]]></summary>
        <author>
            <name>Masha Borak</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to add PayPal checkout payments to your React app]]></title>
        <id>https://dev.to/paypaldeveloper/how-to-add-paypal-checkout-payments-to-your-react-app-53aa</id>
        <link href="https://dev.to/paypaldeveloper/how-to-add-paypal-checkout-payments-to-your-react-app-53aa"/>
        <updated>2022-11-02T17:25:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #react #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Pato, PayPal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SubscriptionFlow — A growth and retention management platform for SaaS]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/subscriptionflow-1</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/subscriptionflow-1"/>
        <updated>2022-11-02T13:33:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.subscriptionflow.com...

Do you have any queries, suggestions, or observations, we’d love to hear what you think — let us know in the comments below!

😊😊😊Your feedback will help us improve our product😊😊😊

Last, but not least, we are indebted to the hard work, determination, and passion of our teammates who work day in and day out to make this product a star.

🤩🤩🤩Hurrah🤩🤩🤩 Team SubscriptionFlow, 

✨✨✨We’ve made it. You Rock Guys! ✨✨✨
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to make the most of DEV if you’re over Twitter]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/how-to-make-the-most-of-dev-if-youre-over-twitter-4567</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/how-to-make-the-most-of-dev-if-youre-over-twitter-4567"/>
        <updated>2022-11-02T13:24:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#watercooler #meta #twitter #career]]></summary>
        <author>
            <name>Ben Halpern, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Seeking Psychedelics? Check the Data Privacy Clause]]></title>
        <id>635ae105a398fb738c4b9234</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/colorado-psychedelics-health-privacy-surveillance/"/>
        <updated>2022-11-02T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Colorado's Proposition 122 wants to let people take psilocybin at healing centers. But sensitive data isn't covered by medical privacy protections.]]></summary>
        <author>
            <name>Mason Marks</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ovy for Sales — The B2B acceleration platform to convert website users]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ovy-for-sales</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ovy-for-sales"/>
        <updated>2022-11-02T11:51:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[So how is the sales process in the future? How can we solve this problem with technology?
Following our vision, Data intelligence and AI technologies will become more and more efficient and within few years, there will be no separation between the sales process, applications, data and analytics. All four parts will merge into a single concept: artificial intelligence for sales.

So this is Ovy for Sales: the first step towards the future of a new digital sales process. This is the first italian platform that starts to identify companies and key people on B2B websites, understand the buying intent, engage them in warm and customized conversations with the goal to convert them and schedule sales meetings. 

Ovy can be integrated directly with Zapier and CRMs. Ovy for Sales is based on our proprietary Artificial Intelligence technology combined with data intelligence. The result is incredible.

So, with Ovy you can:
🔍 Discover companies behind anonymous visits, making an efficient prospecting.
💬 Engage with real conversations with prospects in real time from anywhere.
📅  Generate more high-value opportunities and meetings
🔗  Seamlessly integrate your sales and marketing tools.

The product is already available; you can test it with a 14 days-free trial. Until now the results have been astonishing and we can’t wait to see how our users will use it!

We constantly improve our products based on what our customers need, so please share your feedback, comments, questions! 🙏

- Antonio
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Caustic Shift Is Coming for the Arctic Ocean]]></title>
        <id>635aec6ba8552c961517a86d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-caustic-shift-is-coming-for-the-arctic-ocean/"/>
        <updated>2022-11-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scientists have already begun to observe the ecological effects of acidifying oceans on sea life. The changes ahead may be more drastic.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Most Vulnerable Place on the Internet]]></title>
        <id>6361b2a70b9dedd635bdb001</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/submarine-internet-cables-egypt/"/>
        <updated>2022-11-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Underwater cables keep the internet online. When they congregate in one place, things get tricky.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creating a registration and a login with two-factor authentication on React 🤩]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/creating-a-registration-and-a-login-with-two-factor-authentication-on-react-2p2i</id>
        <link href="https://dev.to/novu/creating-a-registration-and-a-login-with-two-factor-authentication-on-react-2p2i"/>
        <updated>2022-11-02T10:17:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #node #webdev #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[浅析NodeJS]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11791</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11791"/>
        <updated>2022-11-02T07:56:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[浅析NodeJS]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Word 正则工具（查找、替换）- 为 Word、WPS 添加正则表达式支持[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43807</id>
        <link href="https://www.appinn.com/word-regular-tool/"/>
        <updated>2022-11-02T07:11:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Word 正则工具（查找、替换）是一款由 @cx123 在发现频道发布的适用于 Word、WPS 的小工具，用途是通过正则表达式进行更高效、灵活的查找、替换。@appinn Word正则工具（查找、替]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Achieve smart home interoperability with open source technology]]></title>
        <id>70288 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/smart-home-interoperability"/>
        <updated>2022-11-02T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Achieve smart home interoperability with open source technology
Florian Robert
Wed, 11/02/2022 - 03:00

            
Advertisers sell the myth of the "Smart Home" as a magical world where you automate everything with ease to simplify your life and free your mind of trivial tasks. It looks great on paper and TV, but so far, it's mainly been a battle of technologies and manufacturers.
Suppose you want to add a presence sensor from manufacturer A to your existing hub from manufacturer B so you can switch ON your light from manufacturer B. Or perhaps you want to switch OFF your air conditioner when your door is open, but the door sensor is not from the air conditioning manufacturer. Will it work?
There's a significant chance that the devices you want to link to one another don't talk the same …]]></summary>
        <author>
            <name>Florian Robert</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[API安全漏洞靶场crapi的基本介绍和解题思路-第二篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11789</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11789"/>
        <updated>2022-11-02T06:33:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[API安全漏洞靶场crapi的基本介绍和解题思路-第二篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iA Presenter 初体验]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76540</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76540"/>
        <updated>2022-11-02T06:20:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[iA Writer 是一款非常著名的，以简洁优美的界面和不错的使用体验著称的 Markdown 写作软件（虽然我没用过）。而最近，iA Writer 的开发商 iA.net 发布了一款名为 iA Presenter 的幻灯片制作软件，旨在通过简单的 Markdown 创作出精美的幻灯片。
市面上制作幻灯片的软件已经是数不胜数，除了常见的 PowerPoint、Keynote，还有基于 HTML5 技术的 Prezi、reveal.js、Canva 等，基于文档生成幻灯片的软件也有不少，比如双链笔记软件 Obsidian、文档工具语雀、飞书文档、石墨文档都有演示模式。
在这么多软件之中，iA Presenter 又有哪些优势，值得我们从繁杂的工作中抬起头来呢。
首先说明一下，目前 iA Presenter 还处于一个非常早期的阶段，文中提到的一些内容随时可能会因为软件的版本更新而发生变更。
另外，下文中会将 iA Presenter 简称为 iA Pre。
在此，也感谢 @南山居氪 提供的 iA Presenter 的邀请码。
PowerPoint 发生了什么
似乎现在很多软件都在以一种革命性的姿态来发布——认为自己的诞生能够颠覆一个行业，至少在发布时会伴随着一些阐述自己设计哲学的文章。Roam 和 Arc 是如此，iA Pre 也有些这样的味道。
iA 在其新闻页面上发了两篇文章，主要在说 PowerPoint 等传统幻灯片工具有什么问题，和 iA Pre 怎样使幻灯片更好？。
在第一篇文章1中，iA 认为，以 PPT 为代表的传统幻灯片工具有着入门难、耗时长、会让演讲者忘记他想说的东西、以及搭配 PPT 的演讲大多很无聊，这种无聊是我们的职业杀手以及事业杀手。
iA 怎样使幻灯片更好？
而在第二篇文章2中，iA 提出了他们认为的让演讲和幻灯片制作变得更好的方法：
内容上
…]]></summary>
        <author>
            <name>aiokr</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HTML & CSS Features, Tips For a 10x Faster Page Loading Speed]]></title>
        <id>https://dev.to/koustav/html-css-features-tips-for-a-10x-fast-page-loading-speed-4jop</id>
        <link href="https://dev.to/koustav/html-css-features-tips-for-a-10x-fast-page-loading-speed-4jop"/>
        <updated>2022-11-02T05:19:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#news #webdev #html #css]]></summary>
        <author>
            <name>devkoustav</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（六）续集篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11788</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11788"/>
        <updated>2022-11-02T04:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（六）续集篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（五）最终篇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11790</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11790"/>
        <updated>2022-11-02T02:40:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一些BAT的XSS实例（五）最终篇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Trade Hub - The Social Trading App — Where traders collaborate, track, share, & copy trades]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/trade-hub-the-social-trading-app</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/trade-hub-the-social-trading-app"/>
        <updated>2022-11-02T01:26:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[BETA v1.0 is now LIVE!

Track & share trades with in-depth performance stats, follow others to receive instant notifications of their trades, rank among others on community & global leaderboards, copy trade any analysist or top trader, & so much more! Top traders get paid for submitting winning trades and placed at the top of rankings.

The #1 tool for traders on social media. Auto post your trades to social media such as Twitter, Discord,, & Stocktwits with an optional delay, include your stats such as win rate & average return.

Join our community on Discord of over 20,000 traders

What's to Come:
- NEW INTERFACE DESIGN!
- Mobile app
- Futures & forex support
- Broker integration to automate tracking & sharing trades
- Copy trading. 1-click order creation, user confirmation required to execute
- RIA certification to fully automate copy trading capability
- Full stock trading educational courses
- Packed data suite for all markets
- Updated stock info pages with latest news, analyst ratings, earnings data, and more
- Chart screenshots at time of entries & exits on Trade Insight display
- Adding &  editing notes on Trade Insight display after trade submission
- More socialization such as posts of analysis, ideas, or market related content with comments & live feed page.
- So much more!

App is also functional through our verified Discord bot, no setup required. See the documentation page for how to use.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cannabis Banking Startups Want to Make It Easy to Buy Weed]]></title>
        <id>636153821359162ab61a5b09</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cannabis-banking-fintech-regulations/"/>
        <updated>2022-11-01T19:06:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In dispensaries, cash is king—and it's a nuisance for business owners and buyers. Fintech players are entering the fray.]]></summary>
        <author>
            <name>Helen Li</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 7 Best React Component Libraries to Use in 2022]]></title>
        <id>https://dev.to/amrtcrypto/the-7-best-react-component-libraries-to-use-in-2022-11la</id>
        <link href="https://dev.to/amrtcrypto/the-7-best-react-component-libraries-to-use-in-2022-11la"/>
        <updated>2022-11-01T18:10:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #react #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Amr Tawfik</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Detect a Man-Made Biothreat]]></title>
        <id>635af21ebaca2e722bfbc6ec</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-detect-a-man-made-biothreat/"/>
        <updated>2022-11-01T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The US government is funding tech to determine whether genetic alterations in a virus or pest are an evolutionary quirk—or a lab-engineered danger.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Would You Sell Your Vacation Days for Cash?]]></title>
        <id>6359ab3951d3e1e46809f00b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/would-you-sell-your-vacation-days-for-cash/"/>
        <updated>2022-11-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[More startups are inviting workers to trade their unused PTO, a perk that can also benefit employers. It may also worsen US workers’ vacation deficit.]]></summary>
        <author>
            <name>Caitlin Harrington</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When Your Neighbor Turns You In]]></title>
        <id>635fdf932315f22f91833a36</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/authoritarian-us-neighbors-spy-report/"/>
        <updated>2022-11-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Authoritarian societies depend on people ratting each other out for activities that were recently legal—and it's already happening in the US.]]></summary>
        <author>
            <name>Thor Benson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Platform Makes Sure Companies Stick to Their Climate Pledges]]></title>
        <id>63605b4f00e08e244b10a514</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plan-a-platform-climate-pledges/"/>
        <updated>2022-11-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lubomila Jordanova explains how her carbon-reporting firm—Plan A—uses relentless data analysis to guarantee businesses aren’t greenwashing.]]></summary>
        <author>
            <name>Sabrina Weiss</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When Your Neighbor Turns You In]]></title>
        <id>635fdf932315f22f91833a36</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/authoritarian-us-neighbors-spy-report/"/>
        <updated>2022-11-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Authoritarian societies depend on people ratting each other out for activities that were recently legal—and it's already happening in the US.]]></summary>
        <author>
            <name>Thor Benson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Get started with Parseable, an open source log storage and observability platform]]></title>
        <id>70275 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/parseable-observability-platform"/>
        <updated>2022-11-01T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Get started with Parseable, an open source log storage and observability platform
Nitish Tiwari
Tue, 11/01/2022 - 03:00

            
Log data is one of the fastest-growing segments across data storage. It's also one of the most complicated spaces. There are several products and solutions with overlapping use cases and confusing marketing.
This article looks at Parseable, a log storage and observability platform. Parseable is geared towards a better user experience, with an easy-to-deploy and use interface and a simple, cloud-native architecture. I'll also show how to set up Parseable with FluentBit to store logs.

More on Microservices
Microservices cheat sheet
How to explain microservices to your CEO
Free eBook: Microservices vs. service-oriented architecture
Free online course: Developi…]]></summary>
        <author>
            <name>Nitish Tiwari</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Transfer files and folders from Windows to Linux with WinSCP]]></title>
        <id>70261 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/11/transfer-files-folders-windows-linux-winscp"/>
        <updated>2022-11-01T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Transfer files and folders from Windows to Linux with WinSCP
Paul
Tue, 11/01/2022 - 03:00

            
Sometimes you need to transfer files over a network. There are lots of file sharing services out there, but most require that you send your file to the Internet. This seems like a long way to go (not to mention the privacy concerns) when two computers are right beside each other, or at least in the same building. The open source WinSCP utility makes it quick and easy to transfer a file or a folder of files over the network from your Windows computer to your Linux computer.

More Linux resources
Linux commands cheat sheet
Advanced Linux commands cheat sheet
Free online course: RHEL technical overview
Linux networking cheat sheet
SELinux cheat sheet
Linux common commands cheat sheet
What a…]]></summary>
        <author>
            <name>Paul</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[通过边界代理一路打到三层内网+后渗透通用手法]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11784</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11784"/>
        <updated>2022-11-01T02:08:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[通过边界代理一路打到三层内网+后渗透通用手法]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IPC$共享利用姿势]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11783</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11783"/>
        <updated>2022-11-01T02:00:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[IPC$共享利用姿势]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[初步理解Phar反序列化 + 分析POP链构造（2022 Bilibili 1024 程序员节第二题）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11782</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11782"/>
        <updated>2022-11-01T01:29:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[初步理解Phar反序列化 + 分析POP链构造（2022 Bilibili 1024 程序员节第二题）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sorry, Prey. Black Widows Have Surprisingly Good Memory]]></title>
        <id>634850607fa81ffa8c2b010b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/sorry-prey-black-widows-have-surprisingly-good-memory/"/>
        <updated>2022-10-31T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Despite having tiny arthropod brains, spiders in a new experiment showed some complex cognitive calculations.]]></summary>
        <author>
            <name>Max G. Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mathieu Flamini Has a Plan to Decarbonize the Chemical Industry]]></title>
        <id>635c53c20d79c592e1a4c4b2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/mathieu-flamini-decarbonize-chemical-industry/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The former soccer player is working to turn agricultural waste into a fossil fuel replacement, reducing emissions and harmful byproducts.]]></summary>
        <author>
            <name>Amit Katwala</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Push to Scale Plant-Based Plastics]]></title>
        <id>635c49f5a8552c961517a88d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plant-based-plastics-fabricnano/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[FabricNano says it has found an affordable way to swap petrochemicals for plants and proteins.]]></summary>
        <author>
            <name>Gian M. Volpicelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Spooky Science of How Undead Spores Reanimate]]></title>
        <id>6356cd79e53b9bdcb463c5eb</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-spooky-science-of-how-undead-spores-reanimate/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These cells—and the way they reawaken—can tell biologists quite a lot about life, death, and the gray zone in between.]]></summary>
        <author>
            <name>Maggie Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mathieu Flamini Has a Plan to Decarbonize the Chemical Industry]]></title>
        <id>635c53c20d79c592e1a4c4b2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/mathieu-flamini-decarbonize-chemical-industry/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The former soccer player is working to turn agricultural waste into a fossil fuel replacement, reducing emissions and harmful byproducts.]]></summary>
        <author>
            <name>Amit Katwala</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You Need to Update Google Chrome, Windows, and Zoom Right Now]]></title>
        <id>635c5bbfa8552c961517a88e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-chrome-windows-zoom-critical-update/"/>
        <updated>2022-10-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Important patches from Apple, VMWare, Cisco, Zimbra, SAP, and Oracle.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate O'Flaherty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Folder Structure for NodeJS & ExpressJS project]]></title>
        <id>https://dev.to/mr_ali3n/folder-structure-for-nodejs-expressjs-project-435l</id>
        <link href="https://dev.to/mr_ali3n/folder-structure-for-nodejs-expressjs-project-435l"/>
        <updated>2022-10-31T09:30:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#express #javascript #node #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Vaibhav Mehta</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 Docker Extensions Every Developer Must Try]]></title>
        <id>https://dev.to/docker/9-docker-extensions-every-developer-must-try-1no2</id>
        <link href="https://dev.to/docker/9-docker-extensions-every-developer-must-try-1no2"/>
        <updated>2022-10-31T07:41:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#docker #devops #kubernetes]]></summary>
        <author>
            <name>Pavan Belagatti, Docker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[走出内卷牢笼，拥抱无限游戏的自由｜荐书《有限与无限的游戏》]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76484</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76484"/>
        <updated>2022-10-31T07:00:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[很多人会把人生比喻为游戏，因为都需要在既定的规则下，和他人同台竞争谋求最大胜利，读书时的升学排名，就业后岗位的激烈竞争，无一不是要决出个胜负，每个人都要追求赢。
但我们可能从来没有想过，除了参加有输赢的游戏，其实我们还可以选择另一种游戏——没有输赢，可以持续玩下去的游戏。
这便是《有限与无限的游戏》中的观点，它认为世界上至少有有限和无限两种游戏，有限游戏以获胜为目的，无限游戏以延续游戏为目的。
很神奇的是，我之前从《游戏改变世界》这本书中首次知晓该理论时，只是觉得有意思，但对我并没什么启发。

可是真的当我自己看完这本20万字的小书后，对我的影响却是立竿见影的。我读完隔天，在工作上和同事发生冲突时，脑子里一直在想着“不行，我不能像对方一样发火，我要玩的是无限游戏，争一时的输赢的玩不下去了”，因此就忍住了火气，最终也顺利解决了问题。
所以呢今天也为大家推荐这本书，看完后你一定会觉得，哇，原来有些竞争是根本没必要投入的，原来选择还可以有这么多，生活的改变从心态的改变开始，相信你也可以和我一样豁然开朗！
不过该书其实是本哲学书，理解和解读起来有一定难度，而且写法更偏意识流，作者没有特意去构建严密的框架和推理，甚至全书中作者自己都没有直接发表过「无限游戏更好」的结论，所以我会加入个人的理解去解读以便更好地介绍，但我也只是抛砖引玉，建议大家过后去看全书。
一、有限与无限游戏的基本概念
有限游戏有三个显著特征。

它是以取胜为目的，一旦决出胜负则游戏结束，所以称之为有限游戏，注意这里的胜负必须是所有参与者认同，而不是裁判或观众认同。
参与者只能在游戏界限内进行游戏。
有限游戏的规则一经所有参与者认同就生效，且不能改变，否则就是另一个游戏了。

怎么样，听起来是不是很熟悉，几乎跟我们从小到大遇到的竞争一个模式。而无限游戏则恰好是跟它反着来的，它也有三个相对的显特征。

它并非以取胜为目的…]]></summary>
        <author>
            <name>余弦sine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Brain Molecule Decides Which Memories Are Happy—or Terrible]]></title>
        <id>6356ccfe51d3e1e46809efe2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-brain-molecule-decides-which-memories-are-happy-or-terrible/"/>
        <updated>2022-10-30T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When the brain encodes memories as positive or negative, a small peptide called neurotensin determines which way they will go.]]></summary>
        <author>
            <name>Yasemin Saplakoglu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Election That Saved the Internet From Russia and China]]></title>
        <id>635c726aa8552c961517a891</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/itu-2022-vote-russia-china-open-internet/"/>
        <updated>2022-10-30T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Open-internet advocates are breathing a sigh of relief after a recent election for the International Telecommunications Union's top leadership.]]></summary>
        <author>
            <name>Justin Ling</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Shorthand Optimization Tricks every JavaScript Developer Should Know 😎]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/7-shorthand-optimization-tricks-every-javascript-developer-should-know-4fj5</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/7-shorthand-optimization-tricks-every-javascript-developer-should-know-4fj5"/>
        <updated>2022-10-30T06:04:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【键帽大盘点】红红火火，盘点那些火热的键帽——红、橙色系（一）]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76473</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76473"/>
        <updated>2022-10-30T03:43:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本专栏所使用资料来源于网络，欢迎友好讨论
上几篇专栏介绍了绿色系、蓝色系，自然少不了光学三原色的另一名成员——红色。这一期来讲讲红色系键帽，方便各位键友选购搭配自己的梦中情键。

GMK Red Samurai 红武士
R1 2018.2 R2 2020
BASE
这套键帽是由设计师Redsun（红太阳）设计而成，同时他也是GMK蓝武士的设计师，gmk四大武士中的两款由他设计。关于这套键帽的灵感来源有两个版本。
在R1的IC中。

作者表示灵感来自于火影忍者中宇智波斑的铠甲颜色

而在R2中

作者则表示灵感来源于井伊直政（日本历史角色）
关于作者灵感来源，我还是更加倾向于R1中的说法，而为何要改口，可能是为了规避版权问题，但我个人觉得，在红武士中其实并不能看出过多来自于漫画中的角色要素，并且忍者和武士也是两种职业，作者关于忍者和武士的定义，好像也并没有非常清晰。
配色：

暗黄、深红、灰黑，低调而不失深度的配色，黑红相间配以金色点缀，经典耐看。
个性部分：

这一套的个性数量和种类都非常丰富“忍”“侍”，其实这一套键帽虽然称之为武士，但里面也融合了非常多忍者的元素，在武器类型中“飞镰”、“团扇”、“手里剑”、“苦无”，都是非常常见的忍者标志性武器，还有一些不明所以的图案。
其实这位作者在R1中的早期个性设计，是带有浓烈火影忍者特色的。
早期个性设计
穿着盔甲的天狗，很显然是宇智波斑的须佐能乎，以及极其明显的神威万花筒写轮眼图案。
但在最终敲定版本中为了规避版权问题进行了大刀阔斧的修改，最终便呈现出一个极具忍者风味的武士主题键帽。
搭配展示：
落叶随风拍摄Pecufo'拍摄Vanthic Noel拍摄是丶你的益达拍摄
搭配建议：
深色无疑是合适的，这套键帽很是百搭，红色、蓝色、黄色，都能驾驭，我个人最喜欢灰色和黑色进行搭配，红色也是很不错的，但过于鲜亮的颜色搭配起来难度还是…]]></summary>
        <author>
            <name>车不能快</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[談談大衆對形碼的誤解]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76483</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76483"/>
        <updated>2022-10-30T00:44:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[相信大部份人用的都是拼音輸入法。
學會一個非拼音的中文輸入法，是一件好玩的事，這是一項實用的技能，能證明你的智商和學習能力。
以後搞博客，工作，寫作，成為作家，跟人聊天，等等很多地方都能用上。
其實很多人對「形碼」還存在誤解。

誤解一，除了拼音就是五筆。
其實形碼是一衆不以拼音而是字形部件組合來輸入中文的方法。著名的有：倉頡、鄭碼、五筆，等等。
其中五筆是最有名，但又是最難學最難用的。
誤解二，形碼一定比拼音快。
其實形碼並不一定比拼音快，比如我用倉頡打「哈哈哈哈」，我輸入的是「romr romr romr romr 」，而拼音只需要輸入「hhhh 」。
也就是說，在某些特定場合，拼音，簡拼，比形碼還要快。
那形碼的優點是甚麼？形碼不是快，而是準。形碼人的思維是，如果連準確輸入都做不到，那快有甚麼用？
誤解三，五筆（形碼）很難，要背很多字根。
其實是因為五筆的字根太多太難背，才會給人這樣的感受。我用過五筆兩年，我也承認背字根是一個非常高的門檻。
但是，並不是所有形碼都跟五筆一樣難背。倉頡輸入法的字元就比五筆少很多，好記很多，記下根本不費吹灰之力。
誤解四，學個輸入法要浪費很多時間，學會了也沒甚麼用。
這是極其錯誤的想法。中文打字，不管到哪裏，都是實用的技能。現在網上到處都是同音錯字，比如「再在」不分，就是因為拼音輸入法根本打不準。那麼如果你跟別人文字聊天時，或者發表文章時，能做到用字準確，那不就是一個加分項嗎？
因此，花費一點時間，去學一個形碼，是事半功倍的事。一個好的中文輸入法，是可以用一輩子的。而你只需要用掉幾日的時間來學習。

先寫到這裏。我是中文輸入法專家尹卂，目前在用倉頡。有甚麼問題可以在下方留言。]]></summary>
        <author>
            <name>ejsoon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Startups Have a Sellout Problem. There's a Better Way]]></title>
        <id>63481d9808a267a4aad8c050</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/startups-exit-community-ipo-business/"/>
        <updated>2022-10-29T13:35:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Startups like Meta and Twitter serve as digital infrastructure, but aren't accountable to users. Some startups are trying to chart a new way to exit that focuses on community—not shareholders.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Ideas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某软件监控页面RCE漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11778</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11778"/>
        <updated>2022-10-29T13:22:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某软件监控页面RCE漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[China Operates Secret ‘Police Stations’ in Other Countries]]></title>
        <id>635c2916a398fb738c4b9262</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/china-police-stations-security-roundup/"/>
        <updated>2022-10-29T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The New York Post gets hacked, a huge stalkerware network is exposed, and the US claims China interfered with its Huawei probe.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Ancient Grain-Sowing Method Could Be Farming’s Future]]></title>
        <id>6356cc51a8552c961517a84d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ancient-grain-crops-future-of-farming/"/>
        <updated>2022-10-29T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The traditional practice of mixing crops was nearly wiped out by industrial agriculture, but maslins are poised for a comeback.]]></summary>
        <author>
            <name>Gemma Tarlach</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Could Namor’s Ankle Wings From 'Black Panther 2' Really Work?]]></title>
        <id>634ded817fa81ffa8c2b0123</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/could-namors-ankle-wings-from-black-panther-2-really-work/"/>
        <updated>2022-10-29T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Other superheroes float, rocket, or jump their way around the Marvel Cinematic Universe—but this new flying method needs a physics analysis.]]></summary>
        <author>
            <name>Rhett Allain</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[If Musk Starts Firing Twitter's Security Team, Run]]></title>
        <id>635be73651d3e1e46809f063</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-twitter-security-privacy-risks/"/>
        <updated>2022-10-28T22:55:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What's next for the social network is anyone's guess—but here's what to watch as you wade through the privacy and security morass.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[If Musk Starts Firing Twitter's Security Team, Run]]></title>
        <id>635be73651d3e1e46809f063</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-twitter-security-privacy-risks/"/>
        <updated>2022-10-28T22:55:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What's next for the social network is anyone's guess—but here's what to watch as you wade through the privacy and security morass.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Type-Safe TypeScript with Type Narrowing]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/type-safe-typescript-with-type-narrowing-5930</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/type-safe-typescript-with-type-narrowing-5930"/>
        <updated>2022-10-28T19:27:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#typescript #javascript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Rainer Hahnekamp, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitter Users Flock to Other Platforms as the Elon Musk Era Begins]]></title>
        <id>635ad83b0d79c592e1a4c476</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-users-flock-to-other-platforms-as-the-elon-musk-era-begins/"/>
        <updated>2022-10-28T19:20:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discord, Mastodon, and other services are bustling as Twitter fans make backup plans for their online social lives.]]></summary>
        <author>
            <name>Amanda Hoover</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Now Owns Twitter]]></title>
        <id>635984b868addec416d5b93f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-owns-twitter-deal/"/>
        <updated>2022-10-28T13:28:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[After trying and failing to escape his $44 billion deal to buy the platform, Musk is in control and set to make major changes.]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s Twitter Will Be Chaos]]></title>
        <id>635bc6e10d79c592e1a4c487</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-twitter-deal-chaos/"/>
        <updated>2022-10-28T13:28:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The entrepreneur’s laundry list of ideas includes scrapping content moderation, charging subscription fees, and even branching out beyond social media.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Art of Hitting Disinformation Where It Lives]]></title>
        <id>6356a50d3d83d1af9973abd3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/disinformation-art-science/"/>
        <updated>2022-10-28T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Combating fake news with facts doesn't work because humans are wired for emotion. It's time for more creative tactics.]]></summary>
        <author>
            <name>Tom Southern</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Musk’s Twitter Will Not Be the Town Square the World Needs]]></title>
        <id>635af6043d7842cc349a2206</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-twitter-town-square/"/>
        <updated>2022-10-28T12:54:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This is a moment to choose a different path, inspired by the lessons of thriving offline communities.]]></summary>
        <author>
            <name>Eli Pariser</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europe Prepares to Rewrite the Rules of the Internet]]></title>
        <id>6359871f68addec416d5b940</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/europe-dma-prepares-to-rewrite-the-rules-of-the-internet/"/>
        <updated>2022-10-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Digital Markets Act will force Big Tech platforms to break open their walled gardens in 2023, says the EU’s new ambassador to Silicon Valley.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ukraine’s Biggest Nuclear Plant Needs a Safety Zone]]></title>
        <id>635332690ada77667d907228</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/zaporizhzhya-ukraines-biggest-nuclear-plant-needs-a-safety-zone/"/>
        <updated>2022-10-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Atomic energy experts are calling for protections for the Zaporizhzhya plant, which has become a pawn in the war, thanks to power outages and nearby shelling.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chrome Extensions of the Month - October 2022]]></title>
        <id>https://dev.to/j471n/chrome-extensions-of-the-month-october-2022-1c0j</id>
        <link href="https://dev.to/j471n/chrome-extensions-of-the-month-october-2022-1c0j"/>
        <updated>2022-10-28T06:31:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#productivity #webdev #javascript #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Jatin Sharma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Master The Art of Content Creation As a Developer?]]></title>
        <id>https://dev.to/patilganesh1010/how-to-master-the-art-of-content-creation-as-a-developer-kpn</id>
        <link href="https://dev.to/patilganesh1010/how-to-master-the-art-of-content-creation-as-a-developer-kpn"/>
        <updated>2022-10-28T03:18:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #tutorial #opensource #career]]></summary>
        <author>
            <name>Ganesh Patil</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[当了键盘UP主三年，我眼中机械键盘的过去现在和未来]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76461</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76461"/>
        <updated>2022-10-27T14:50:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

满打满算，我加入键盘爱好者圈子已经超过三年了。我感觉自己非常有幸，能亲身经历键盘圈子三年间的种种改变。这篇文章，我将结合自己的尝试过的产品、感受到的变化，给大家总结下三年间键盘风向的快速变化，以及展望下未来。
2019 年，热插拔结构萌芽
在 2019 年，客制化键盘圈子当中，热插拔结构逐渐普及开来。
那个时候我是一个很普通的键盘小白。只想要一个高端机械键盘，来满足我一个手游程序员的日常工作需求。而客制化键盘需要买家亲自去组装键盘的所有零部件。而安装轴体对于彻彻底底的小白来说，就是一个非常巨大的门槛。
在当时安装轴体的方法有两种，一种就是传统的焊接，需要用户学习焊接的基础知识，需要购买焊台，焊锡，学习焊接轴体的操作技巧。如果操作不当，还有可能把键盘电路板烧毁、损毁轴体。由于客制化键盘都是采用团购的形式，制作工期极长，所有的零件都是根据购买量定制的，电路板有个三长两短，再找一块电路板来，就不是那么容易的事情了。焊接完成之后，想要更换轴体，更是一件麻烦事，需要重新拆解键盘，学习使用吸锡器。
键盘带有热插拔结构之后，只需要在安装之前，掌握轴体的安装方向，轻轻一按，轴体就安装完成了。可以说是小白新手的福音，能极大的降低客制化键盘圈子的入圈门槛。而在当时，愿意增加热插拔结构的客制化键盘却非常少。
造成这一现象的原因可以分成两方面看待：
一是客观原因。在当时，客制化键盘的生产线没有现今那么强大。零件需要外包出去制作。负责生产的工厂水平参差不齐，最终生产的成品，出现划痕、刀痕、色差也是时有发生。最严重的情况就是外包的工厂心术不正，直接卷钱跑路。…]]></summary>
        <author>
            <name>七骑士托马斯</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8 must-know tips for writing clean code with Javascript]]></title>
        <id>https://dev.to/alexomeyer/8-must-know-tips-for-writing-clean-code-with-javascript-i4</id>
        <link href="https://dev.to/alexomeyer/8-must-know-tips-for-writing-clean-code-with-javascript-i4"/>
        <updated>2022-10-27T13:11:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #refactorit #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Alex Omeyer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Is Listening to Audiobooks Really Reading?]]></title>
        <id>6312405ea4a22698f6d24aaf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/is-listening-to-audiobooks-really-reading/"/>
        <updated>2022-10-27T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED’s spiritual advice columnist on bardic traditions for a modern age—and why book snobs worry about the wrong things.]]></summary>
        <author>
            <name>Meghan O'Gieblyn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI's New Creative Streak Sparks a Silicon Valley Gold Rush]]></title>
        <id>635811513c668b3d581922aa</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ais-new-creative-streak-sparks-a-silicon-valley-gold-rush/"/>
        <updated>2022-10-27T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Investors have got the hots for "generative AI" that can make text and images. But so far, the hype runs ahead of the business results.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[新玩意 125｜少数派的作者们最近买了啥？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76455</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76455"/>
        <updated>2022-10-27T09:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[关于栏目
为了满足读者们对于《新玩意》栏目加更的需求，机器人特地邀请了 Matrix 作者们也来聊聊自己近期购买的新奇产品。喜欢本栏目的话，欢迎充电或评论文章来表达自己的喜爱，你的每一次真心夸赞或建议，都是作者前进的动力。
所有内容均遵循 原创、首发、非商务 原则，投稿细则可查看文末。

@王百顺BS：Nutale Air Pro - Airtag下位替代品

入手渠道：淘宝
入手价格：192 元

新发布的 AirPods Pro 内置了 Airtag 又让我重新对这个去年发布的小东西提起了兴趣，恰好看到 Nutale Air Pro 打折，四个套装比单个 Airtag 还便宜，就想试试能不能作为平替。
先放两张外观的图片：
正面：金属边框，两面塑料，有一颗按键，一个发声的开槽（按键手感很差软塌塌的没有反馈）背面：有个放纽扣电池的盖子，用手一推就能打开，一颗 CR2032 纽扣电池
几天试用下来体验还不错，有「Works with Apple Find My」的认证所以可以直接在「查找」app 中的「物品」这一栏添加设备，所有的操作也都是在「查找」app 中，和查看其他 Apple 的设备操作一样。
在查找 app 中的界面，这个两个物品都是
价格便宜自然会有一些缺失的功能，比如：精确查找。 就是到达 Airtag 附近（大概 20 米以内吧）之后触发精确查找，告诉你在什么方向还有多远。 这个功能在 Nutale Air Pro 上是没有的（据说是因为 Apple 还没有开放 UWB 所以市面上还没有第三方的产品具备精确查找），你只能到达附近之后通过播放声音来寻找，声音大小用 Apple Watch 粗略测试了一下可以达到 95 分贝，装到帆布包里间隔两米声音大概 60 分贝，装在包里隔一堵墙距离大概 7 米就需要仔细听了。
精确查找：图片来自 Apple 官网截图
第二…]]></summary>
        <author>
            <name>Matrix机器人</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How a VS Code Extension "Todo Tree" can make your coding easier | Todo Tree Configuration | Highlighting Comments in VS Code]]></title>
        <id>https://dev.to/koustav/how-a-vs-code-extension-todo-tree-can-make-your-coding-easier-todo-tree-configuration-and-use-cases-11kc</id>
        <link href="https://dev.to/koustav/how-a-vs-code-extension-todo-tree-can-make-your-coding-easier-todo-tree-configuration-and-use-cases-11kc"/>
        <updated>2022-10-27T05:27:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#news #vscode #programming #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>devkoustav</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[特斯拉随车充选哪个好？四款便携充电器横评对比！]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76451</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76451"/>
        <updated>2022-10-27T05:11:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
2022年10月24日，特斯拉官宣降价，基础版本model 3降价1.4万，model y降价2.8万，可以说是非常大的降价幅度，结合2022款整体上更新的车机芯片加上扩大的电池容量，一部分车款可以说是重回性价比车型的行列。
我们讲电车使用成本低，是基于有家用充电桩的环境，如果都用特斯拉超充，不算停车费，每公里电费都能到3毛以上，而使用谷时电家充，每公里电费可以控制在5分钱。但家充桩需要有固定车位，还要向电网申请电表，以及需要物业允许施工的证明，这些硬性条件也劝退着一些潜在车主。
而除了固定的家用充电桩，还有便携充电器，也就是随车充可以作为新能源车的补能方案。随车充在使用上可以使用家庭插座，支持自带线缆从家中接到室外充电，不需要独立电表，对于公司有插座、农村有自建房以及低楼层居民楼住户都比较友好。
本篇选择了四款随车充，覆盖了品牌、设计特点、功率支持的几个不同方向，来详细对比产品设计和具体功能，希望能为随车充的选择答疑解惑。
缆上控制与保护装置（IC-CDP)

其实随车充产品我分析过很多次，它本质上就是从电源到新能源车电机的连接装置，换言之就是一根电源线，电能转化为电池电量都是在新能源车内部完成的。而对于随车充产品消费首先需要重点关注的就是是否配备了缆上控制与保护装置，缩写为IC-CDP。
在国家标准GB/T 18487.1-2015《电动汽车传导充电系统 第一部分:通用要求》中，将就是一根电缆连接电动汽车和交流电网的随车充称为模式1产品；将电缆上加入IC-CDP的随车充产品称为模式2产品。前者可以为车充电，根据电缆长度不同售价在200元上下，但模式1产品缺乏保护功能和控制功能，便宜但抗风险能力基本为0。后者模式2则是大部分车主的核心选择，通过控制盒可以实现各种差异化功能，特斯拉、比亚迪的原厂随车充我们称为车规产品，都是模式2随车充。
对于我们私家车主而言，充电安全…]]></summary>
        <author>
            <name>老木曾雪菜</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[产品漫游#008 | iPhone14 系列：苹果的里程碑，用户的选择题？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76443</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76443"/>
        <updated>2022-10-27T01:44:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[时隔一个多月之后，皮蛋漫游记又重新回到了正常的更新频率和大家见面。过去一个月，我们借着 iPhone 14 系列的首发开启了和苹果的第三次深度合作。在皮蛋的内容中，从来不直接评价产品的好坏，而是想和大家分享产品背后的思考和逻辑。恰逢新iPhone 系列热度已过，我们刚好来聊聊灵动岛，相机，模块化以及我们的思考和感受。
直接收听
Audio
关联影片

《iPhone 首发视频》
《iPhone 深度解析视频》
《相机横评视频》

互动方式

B站：两颗皮蛋
微博：两颗皮蛋_
小红书：两颗皮蛋

引用

《卷宗独家对谈灵动岛设计师》
BGM：《How Long Will I Love You》

鼓励
欢迎你在爱发电给我们一些支持和鼓励。
> 下载 少数派 2.0 客户端、关注 少数派公众号，解锁全新阅读体验 📰 
> 实用、好用的 正版软件，少数派为你呈现 🚀]]></summary>
        <author>
            <name>两颗皮蛋</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN (三)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11775</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11775"/>
        <updated>2022-10-27T01:00:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN (三)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple MacOS Ventura Bug Breaks Third-Party Security Tools]]></title>
        <id>635960e23d83d1af9973abe6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apple-macos-ventura-bug-security-tools/"/>
        <updated>2022-10-26T22:21:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Your anti-malware software may not work if you upgraded to the new operating system. But Apple says a fix is on the way.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Pro-China Disinfo Campaign Is Targeting US Elections—Badly]]></title>
        <id>6357e8a7a398fb738c4b91cf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/us-midterm-election-disinformation-dragonbridge/"/>
        <updated>2022-10-26T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The suspected Chinese influence operation had limited success. But it signals a growing threat from a new disinformation adversary.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Real Reason Elon Musk Wants You to Have More Babies]]></title>
        <id>61ba7bbc63820b7f88293089</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/real-reason-elon-musk-population-panic/"/>
        <updated>2022-10-26T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[People who complain about population aren’t talking numbers—they’re fantasizing about tightening the reins on workers.]]></summary>
        <author>
            <name>Virginia Heffernan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一次某CMS代码审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11774</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11774"/>
        <updated>2022-10-26T10:48:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一次某CMS代码审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-41852 Apache Commons Jxpath 漏洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11769</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11769"/>
        <updated>2022-10-26T07:29:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-41852 Apache Commons Jxpath 漏洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hinge Will Try to Thwart Scammers With Video Verification]]></title>
        <id>6356e6b3a8552c961517a850</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hinge-selfie-verification-scammers-bots/"/>
        <updated>2022-10-25T14:03:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[To combat the scourge of bots and fake accounts, the dating site will ask users to prove their humanity by capturing a video selfie.]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Goode</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made 10x faster JSON.stringify() functions, even type safe]]></title>
        <id>https://dev.to/samchon/i-made-10x-faster-jsonstringify-functions-even-type-safe-2eme</id>
        <link href="https://dev.to/samchon/i-made-10x-faster-jsonstringify-functions-even-type-safe-2eme"/>
        <updated>2022-10-25T12:04:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #programming #typescript #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Jeongho Nam</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Pandemic Uncovered Ways to Speed Up Science]]></title>
        <id>6346eb34f93a1584dc57f38b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/covid-19-open-science-public-health-data/"/>
        <updated>2022-10-25T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There doesn't have to be a trade-off between good research and fast research.]]></summary>
        <author>
            <name>Saloni Dattani</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hunt for the Kingpin Behind AlphaBay, Part 1: The Shadow]]></title>
        <id>633de8395ec45110c69a14b2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/alphabay-series-part-1-the-shadow/"/>
        <updated>2022-10-25T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AlphaBay was the largest online drug bazaar in history, run by a technological mastermind who seemed untouchable—until his tech was turned against him.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Please do repeat yourself (DRY is dead)]]></title>
        <id>https://dev.to/ralphcone/please-do-repeat-yourself-dry-is-dead-1jbg</id>
        <link href="https://dev.to/ralphcone/please-do-repeat-yourself-dry-is-dead-1jbg"/>
        <updated>2022-10-24T20:09:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#productivity #beginners #codenewbie]]></summary>
        <author>
            <name>Rafal Stozek</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a Notion-like system with Socket.io And React 😍]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-notion-like-system-with-socketio-and-react-1hjg</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-notion-like-system-with-socketio-and-react-1hjg"/>
        <updated>2022-10-24T12:30:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #react #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome Websites For UI/UX Inspiration]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/awesome-websites-for-uiux-inspiration-5h75</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/awesome-websites-for-uiux-inspiration-5h75"/>
        <updated>2022-10-24T11:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#ux #css #beginners #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hot on the Trail of a Mass-School-Shooting Hoaxer]]></title>
        <id>63518918e87d0914ff599048</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/school-swatting-textnow-ethiopia/"/>
        <updated>2022-10-24T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For months, an anonymous caller has terrorized communities around the US by reporting false shooting threats. We know how they did it. The question is, why?]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Build a multi-language website using React in 3 minutes]]></title>
        <id>https://dev.to/quocbahuynh/build-a-multi-language-website-using-react-in-3-minutes-4206</id>
        <link href="https://dev.to/quocbahuynh/build-a-multi-language-website-using-react-in-3-minutes-4206"/>
        <updated>2022-10-23T18:45:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>quocbahuynh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Quiet Insurrection the January 6 Committee Missed]]></title>
        <id>63502848470620c1e69a254e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/january-6-trump-digital-insurrection-politics/"/>
        <updated>2022-10-23T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A former congressman who helped the House select committee investigate the Capitol attack says the US is losing sight of the big picture.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Laslo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Javascript Shallow Copy - what is a Shallow Copy?]]></title>
        <id>https://dev.to/smpnjn/javascript-shallow-copy-what-is-a-shallow-copy-1pc5</id>
        <link href="https://dev.to/smpnjn/javascript-shallow-copy-what-is-a-shallow-copy-1pc5"/>
        <updated>2022-10-22T19:43:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #typescript #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Johnny Simpson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Design Patterns in Software Development]]></title>
        <id>https://dev.to/abdurrkhalid333/design-patterns-in-software-development-4b82</id>
        <link href="https://dev.to/abdurrkhalid333/design-patterns-in-software-development-4b82"/>
        <updated>2022-10-22T19:03:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#tutorial #opensource #productivity #community]]></summary>
        <author>
            <name>Abdur Rehman Khalid</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Things Strong Developers Do That Drive Their Team Crazy]]></title>
        <id>https://dev.to/jenc/things-strong-developers-do-that-drives-the-team-around-them-crazy-437a</id>
        <link href="https://dev.to/jenc/things-strong-developers-do-that-drives-the-team-around-them-crazy-437a"/>
        <updated>2022-10-22T14:40:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#career #senior #intermediate #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>jen chan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok’s Security Threat Comes Into Focus]]></title>
        <id>632df46d995b6da54b57f02f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tiktok-bytedance-americans-data-security-roundup/"/>
        <updated>2022-10-22T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: A Microsoft cloud leak exposed potential customers, new IoT security labels come to the US, and details emerge about Trump’s document stash.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New git guidelines: We have switched to Conventional Commits]]></title>
        <id>https://dev.to/visuellverstehen/new-git-guidelines-we-have-switched-to-conventional-commits-1p0c</id>
        <link href="https://dev.to/visuellverstehen/new-git-guidelines-we-have-switched-to-conventional-commits-1p0c"/>
        <updated>2022-10-22T08:28:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #webdev #programming #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Malte Riechmann, visuellverstehen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[These 10 free APIs will take your programming projects to the next level 👇]]></title>
        <id>https://dev.to/elliot_brenyasarfo_18749/these-10-free-apis-will-take-your-programming-projects-to-the-next-level-5g24</id>
        <link href="https://dev.to/elliot_brenyasarfo_18749/these-10-free-apis-will-take-your-programming-projects-to-the-next-level-5g24"/>
        <updated>2022-10-22T08:00:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #react #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Elliot Brenya sarfo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Beware the Distraction of the Twitter Mob Campaign]]></title>
        <id>635129452721236bcb15848f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hellena-taylor-bayonnetta-social-media/"/>
        <updated>2022-10-21T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A kerfuffle over Bayonetta voice actor Hellena Taylor’s pay reveals the often hollow structure of social media activism.]]></summary>
        <author>
            <name>Katherine Cross</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Your Microsoft Exchange Server Is a Security Liability]]></title>
        <id>6350ac1d17fba1b3a9d6c023</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/microsoft-exchange-server-vulnerabilities/"/>
        <updated>2022-10-21T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Endless vulnerabilities. Massive hacking campaigns. Slow and technically tough patching. It's time to say goodbye to on-premise Exchange.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ukraine Enters a Dark New Era of Drone Warfare]]></title>
        <id>6351e056f1f6a083059bc075</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-ukraine-drones-shahed-136-iran/"/>
        <updated>2022-10-21T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A series of deadly attacks using Iranian “suicide drones” shows Russia is shifting gears in the conflict.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lazy Loading in images with React JS 😴]]></title>
        <id>https://dev.to/franklin030601/lazy-loading-in-images-with-react-js-4enm</id>
        <link href="https://dev.to/franklin030601/lazy-loading-in-images-with-react-js-4enm"/>
        <updated>2022-10-21T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #performance #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Franklin Martinez</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ukraine Could Never Afford to Bet on Starlink]]></title>
        <id>635026f3f1f6a083059bc054</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-starlink-ukraine/"/>
        <updated>2022-10-20T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The internet service tool was essential in the early days of the war with Russia. But the caprices of SpaceX CEO Elon Musk have exposed dangerous flaws.]]></summary>
        <author>
            <name>Katherine Cross</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Re-Wrote These 10+ Single Lines of JavaScript Code, the Team Lead Praised the Code for Being Elegant]]></title>
        <id>https://dev.to/rida/i-re-wrote-these-10-single-lines-of-javascript-code-the-team-lead-praised-the-code-for-being-elegant-ec</id>
        <link href="https://dev.to/rida/i-re-wrote-these-10-single-lines-of-javascript-code-the-team-lead-praised-the-code-for-being-elegant-ec"/>
        <updated>2022-10-20T04:58:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #programming #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Rida F&amp;#39;kih</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Run your README.md like a notebook in VS Code]]></title>
        <id>https://dev.to/sourishkrout/run-your-readmemd-in-vs-code-50l7</id>
        <link href="https://dev.to/sourishkrout/run-your-readmemd-in-vs-code-50l7"/>
        <updated>2022-10-20T01:21:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#vscode #opensource #beginners #devops]]></summary>
        <author>
            <name>Sebastian Tiedtke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Iran's Internet Blackouts Are Part of a Global Menace]]></title>
        <id>634db7f67e817d200a6cc6ba</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/iran-mahsa-amini-internet-shutdown/"/>
        <updated>2022-10-19T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Repressive regimes are teaching each other how to control protesters' web access with increasingly surgical precision.]]></summary>
        <author>
            <name>Yasmin Green</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made a full-stack and type-safe personal site using the t3-stack (Next.js)!]]></title>
        <id>https://dev.to/asheeshh/i-made-a-full-stack-portfolio-site-using-nextjs-and-tailwind-366d</id>
        <link href="https://dev.to/asheeshh/i-made-a-full-stack-portfolio-site-using-nextjs-and-tailwind-366d"/>
        <updated>2022-10-18T18:22:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #react]]></summary>
        <author>
            <name>ashish</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Section 230’s Fate Belongs With Congress—Not the US Supreme Court]]></title>
        <id>634d5fefd8c7bf0344fc40bf</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/section-230-scotus-gonzalez-google/"/>
        <updated>2022-10-18T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A case heading to SCOTUS claims platforms should be held responsible for their algorithmic recommendations. A history of the statute suggests otherwise.]]></summary>
        <author>
            <name>Jeff Kosseff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Build a Video Game Store with Medusa and Next.js]]></title>
        <id>https://dev.to/medusajs/how-to-build-a-video-game-store-with-medusa-and-nextjs-kem</id>
        <link href="https://dev.to/medusajs/how-to-build-a-video-game-store-with-medusa-and-nextjs-kem"/>
        <updated>2022-10-18T11:30:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Ekekenta Odioyenfe .C, Medusa</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Unnatural Future of Physics]]></title>
        <id>6346eaba136a8fc35853e3f8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/unnatural-future-physics/"/>
        <updated>2022-10-18T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[To get a sense of how physicists might solve the “naturalness problem,” I contacted one who calls himself “a deviant by default.”]]></summary>
        <author>
            <name>KC Cole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What is CORS?]]></title>
        <id>https://dev.to/jpomykala/what-is-cors-11kf</id>
        <link href="https://dev.to/jpomykala/what-is-cors-11kf"/>
        <updated>2022-10-18T09:36:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #webdev #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Jakub Pomykała</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Bruce Willis Deepfake Is Everyone’s Problem]]></title>
        <id>634d9b9173d8e1a1ebea929e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bruce-willis-deepfake-rights-law/"/>
        <updated>2022-10-17T18:19:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There’s a fight brewing over how Hollywood stars can protect their identities. But it’s not just actors who should be paying attention.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Bedingfield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a chat app with Socket.io and React Native 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-chat-app-with-socketio-and-react-native-k1b</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-chat-app-with-socketio-and-react-native-k1b"/>
        <updated>2022-10-17T11:00:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming #reactnative]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Restful API with Golang practical approach]]></title>
        <id>https://dev.to/firdavs_kasymov/restful-api-with-golang-practical-approach-420a</id>
        <link href="https://dev.to/firdavs_kasymov/restful-api-with-golang-practical-approach-420a"/>
        <updated>2022-10-17T08:42:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#go #tutorial #microservices #devops]]></summary>
        <author>
            <name>Firdavs Kasymov</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN (二)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11768</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11768"/>
        <updated>2022-10-17T08:20:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN (二)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to write a good README]]></title>
        <id>https://dev.to/merlos/how-to-write-a-good-readme-bog</id>
        <link href="https://dev.to/merlos/how-to-write-a-good-readme-bog"/>
        <updated>2022-10-17T04:33:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#github #git #writing #documentation]]></summary>
        <author>
            <name>merlos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一种隐蔽的利用Django中间件（Middleware）留后门的方法]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11766</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11766"/>
        <updated>2022-10-17T02:21:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一种隐蔽的利用Django中间件（Middleware）留后门的方法]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IIS下.Net 的预编译模式]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11765</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11765"/>
        <updated>2022-10-17T02:09:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[IIS下.Net 的预编译模式]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SystemTap在应急排查中的应用]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11764</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11764"/>
        <updated>2022-10-17T01:40:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[SystemTap在应急排查中的应用]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why We're Breaking Up with CSS-in-JS]]></title>
        <id>https://dev.to/srmagura/why-were-breaking-up-wiht-css-in-js-4g9b</id>
        <link href="https://dev.to/srmagura/why-were-breaking-up-wiht-css-in-js-4g9b"/>
        <updated>2022-10-16T19:52:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #css #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Sam Magura</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6 Cool Things Boring Old HTML Can Do 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/6-cool-things-boring-old-html-can-do-3160</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/6-cool-things-boring-old-html-can-do-3160"/>
        <updated>2022-10-16T07:17:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #html #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[React Just Got Even More Awesome]]></title>
        <id>https://dev.to/dayvster/react-just-got-even-more-awesome-f15</id>
        <link href="https://dev.to/dayvster/react-just-got-even-more-awesome-f15"/>
        <updated>2022-10-15T15:11:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #javascript #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Dayvster 🌊</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN（一）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11762</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11762"/>
        <updated>2022-10-15T05:29:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LLVM PASS PWN（一）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apache  Commons Text]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11761</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11761"/>
        <updated>2022-10-14T13:12:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apache  Commons Text]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[对Java CMS的审计的一次尝试]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11760</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11760"/>
        <updated>2022-10-14T13:06:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[对Java CMS的审计的一次尝试]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When Algorithms Promote Self-Harm, Who Is Held Responsible?]]></title>
        <id>63481a7c8e4a6cd698dd9f5c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/molly-russell-suicide-platforms-mental-health/"/>
        <updated>2022-10-14T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A British court ruled that teenager Molly Russell died in part because of online content—but holding platforms accountable is complicated.]]></summary>
        <author>
            <name>Eleanor Cummins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Resin内存马逆袭之路]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11758</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11758"/>
        <updated>2022-10-14T03:09:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Resin内存马逆袭之路]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一次简单的src挖掘]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11757</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11757"/>
        <updated>2022-10-13T15:16:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一次简单的src挖掘]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[From Zero to DevOps Engineer - DevOps Roadmap for YOUR specific background 🔥]]></title>
        <id>https://dev.to/techworld_with_nana/from-zero-to-devops-engineer-devops-roadmap-for-your-specific-background-4h8n</id>
        <link href="https://dev.to/techworld_with_nana/from-zero-to-devops-engineer-devops-roadmap-for-your-specific-background-4h8n"/>
        <updated>2022-10-13T13:35:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#devops #career #cloud #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>TechWorld with Nana</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Shouldn’t Compete With Workers—It Should Supercharge Them]]></title>
        <id>633f467992468d5a8855add9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ai-shouldnt-compete-with-workers-it-should-supercharge-them-turing-trap/"/>
        <updated>2022-10-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The economy could get a boost if machine learning engineers switched from copying human abilities to augmenting them.]]></summary>
        <author>
            <name>Clive Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Shouldn’t Compete With Workers—It Should Supercharge Them]]></title>
        <id>633f467992468d5a8855add9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ai-shouldnt-compete-with-workers-it-should-supercharge-them-turing-trap/"/>
        <updated>2022-10-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The economy could get a boost if machine learning engineers switched from copying human abilities to augmenting them.]]></summary>
        <author>
            <name>Clive Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome tools for Coding Practice]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/awesome-tools-for-coding-practice-4l49</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/awesome-tools-for-coding-practice-4l49"/>
        <updated>2022-10-13T11:30:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #react #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I Made My Portfolio with Next.js]]></title>
        <id>https://dev.to/j471n/how-i-made-my-portfolio-with-nextjs-2mn3</id>
        <link href="https://dev.to/j471n/how-i-made-my-portfolio-with-nextjs-2mn3"/>
        <updated>2022-10-13T09:24:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Jatin Sharma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Should we hire junior developer advocates?]]></title>
        <id>https://dev.to/blackgirlbytes/should-we-hire-junior-developer-advocates-13m2</id>
        <link href="https://dev.to/blackgirlbytes/should-we-hire-junior-developer-advocates-13m2"/>
        <updated>2022-10-13T01:08:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #devrel #career #management]]></summary>
        <author>
            <name>Rizèl Scarlett</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What It Means to ‘Feel Normal’ Online]]></title>
        <id>632ae3b036c33c0247a2f0b3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/psychology-data-surveillance-normality-personality/"/>
        <updated>2022-10-12T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A personalized, authentic experience is an unquestioned building block of digital infrastructure. But what does that really involve?]]></summary>
        <author>
            <name>Tung-Hui Hu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[US Chip Sanctions ‘Kneecap’ China’s Tech Industry]]></title>
        <id>63444b96136a8fc35853e3e7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/us-chip-sanctions-kneecap-chinas-tech-industry/"/>
        <updated>2022-10-12T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The toughest export restrictions yet cut off AI hardware and chipmaking tools crucial to China’s commercial and military ambitions.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Signal for Help I Created Went Viral. Now It Could Be Misused]]></title>
        <id>633ada06e0fe4cc825d3a56c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/domestic-violence-artificial-intelligence-privacy/"/>
        <updated>2022-10-11T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Well-meaning efforts to integrate the hand signal with digital technology could expose vulnerable people to detection and escalated violence.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrea Gunraj</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Signal for Help I Created Went Viral. Now It Could Be Misused]]></title>
        <id>633ada06e0fe4cc825d3a56c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/domestic-violence-artificial-intelligence-privacy/"/>
        <updated>2022-10-11T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Well-meaning efforts to integrate the hand signal with digital technology could expose vulnerable people to detection and escalated violence.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrea Gunraj</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Advice for Junior Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/jeroendedauw/advice-for-junior-developers-30am</id>
        <link href="https://dev.to/jeroendedauw/advice-for-junior-developers-30am"/>
        <updated>2022-10-11T12:11:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #productivity #codenewbie #learning]]></summary>
        <author>
            <name>Jeroen De Dauw</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building THE MOST practical Todolist with React and Websockets 🪄✨]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-the-most-practical-todolist-with-react-and-websockets-18hd</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-the-most-practical-todolist-with-react-and-websockets-18hd"/>
        <updated>2022-10-11T10:07:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to eliminate if-else chain, for long life software]]></title>
        <id>https://dev.to/smuhammed/how-to-eliminate-if-else-chain-for-long-life-software-3ea3</id>
        <link href="https://dev.to/smuhammed/how-to-eliminate-if-else-chain-for-long-life-software-3ea3"/>
        <updated>2022-10-10T23:37:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#cleancode #programming #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Sameh Muhammed</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What are the best platforms to write technical articles?]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/what-are-the-best-platforms-to-write-technical-articles-37fn</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/what-are-the-best-platforms-to-write-technical-articles-37fn"/>
        <updated>2022-10-10T11:52:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #javascript #react #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[:where :is CSS?]]></title>
        <id>https://dev.to/mustapha/where-is-css-20nk</id>
        <link href="https://dev.to/mustapha/where-is-css-20nk"/>
        <updated>2022-10-10T08:45:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #webdev #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Mustapha Aouas</name>
        </author>
    </entry>
</feed>