<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>urn:2022-08-03T12:11:49.808Z</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-08-03T12:11:49.808Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="index.html"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Desk setup videos have taken over YouTube — and my life]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/23272016/youtube-desk-setup-home-office-videos</id>
        <link href="https://www.theverge.com/23272016/youtube-desk-setup-home-office-videos"/>
        <updated>2022-08-03T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Samar Haddad / The Verge | Photography by Brent Rose
    


  		 
How DeskTube reinvented my home office and solved the YouTube algorithm
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What happened to the Apple union campaign?]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/3/23289129/apple-union-campaign-silent-starbucks-trader-joes</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/3/23289129/apple-union-campaign-silent-starbucks-trader-joes"/>
        <updated>2022-08-03T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Kristen Radtke / The Verge
    

  
Earlier this year, Apple seemed poised to join Starbucks in a nationwide unionizing blitz. Two stores filed paperwork with the National Labor Relations Board while dozens more began to organize. In June, the first Apple Store in the country, in Towson, Maryland, voted to unionize. 
Apple’s response was unequivocal: the tech firm hired anti-union lawyers at Littler Mendelson. Then it released a video from vice president of people and retail Deirdre O’Brien discouraging employees from unionizing. Finally, it announced a retail pay bump of roughly 10 percent, hoping to satiate workers. 
The union campaign went silent. 
“The temperature for considering a union has gone cold, much to my disappointment,” says a worker in Texas, who asked to be...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You can bring Internet Explorer back to life in Windows 11 if you’re a glutton for punishment]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/tldr/2022/8/3/23290171/how-to-use-internet-explorer-windows-11-why-microsoft-why</id>
        <link href="https://www.theverge.com/tldr/2022/8/3/23290171/how-to-use-internet-explorer-windows-11-why-microsoft-why"/>
        <updated>2022-08-03T11:30:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[“What is dead may never die.” Much like a White Walker in Game of Thrones, Internet Explorer joins the ranks of the undead that are determined to wreak havoc on humanity. Microsoft tamed the Internet Explorer beast in Windows 11, preventing anyone from summoning it and running its ancient code, but now one dastardly Twitter user has broken Internet Explorer’s chains and set it free to run freely on Windows 11.
Internet Explorer was never supposed to work on Windows 11. Microsoft disabled IE in Windows 11, making it the first version of Windows without IE for more than 20 years. In fact, if you even try to launch Internet Explorer in Windows 11, the OS simply forces you into Microsoft Edge.
you thought Internet Explorer was dead, didn't...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Objects in JavaScript For beginners]]></title>
        <id>https://dev.to/ericawanja/objects-in-javascript-for-beginners-38l2</id>
        <link href="https://dev.to/ericawanja/objects-in-javascript-for-beginners-38l2"/>
        <updated>2022-08-03T11:28:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Objects are dictionary like items which are defined as a key-value pair. 
It is a reference data type. That is, object variables are assigned reference pointer that points the location storage in memory. Loosely speaking, if you modify the assigned variable(pointer) then the original value in the memory will be modified too. 
Unlike arrays, objects are unordered hence you cannot use indexes to access items. Don't worry we will discuss later how to access items.
Example of an object;
let person = {
    firstName: 'John',
    lastName: 'Doe'
};

Object literal
This is the easiest way to create objects in JavaScript where you define and initialize the object inside curly brackets with a key:value pair. 

The key, which is also referred to as a property name must be a string  while the value p…]]></summary>
        <author>
            <name>Ericawanja</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Maps in JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/ericawanja/maps-in-javascript-3ng2</id>
        <link href="https://dev.to/ericawanja/maps-in-javascript-3ng2"/>
        <updated>2022-08-03T11:12:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Map data structure was introduced in ES6. It has a similar key-value pair syntax as the objects.
You can create a map by passing an array of the key-value pairs into the new Map constructor
const fruits = new Map([
    ["apples", 500],
    ["bananas", 300],
    ["oranges", 200]
  ]);

  console.log(fruits) 
  //  Map(3) { 'apples' => 500, 'bananas' => 300, 'oranges' => 200 }


Alternatively, you can use set() method to add elements into the map.
const fruits = new Map();
fruits.set("apples", 500);
fruits.set("bananas", 300);
fruits.set("oranges", 200);

console.log(fruits) 
  //  Map(3) { 'apples' => 500, 'bananas' => 300, 'oranges' => 200 }

Same as objects, maps store key, value pair elements. However, the two are significantly different


Feature
Map
Objects


Keys
 A map key can be any…]]></summary>
        <author>
            <name>Ericawanja</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Twitter’s Move to Shutter Offices Signals for Big Tech]]></title>
        <id>62e9bf8ea8cfdad40f878cb7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/twitter-cuts-spell-trouble-for-big-office-boom/"/>
        <updated>2022-08-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Companies are cutting costs by embracing remote setups, but what happens to the hubs they leave behind?]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Rise and Fall of a Bitcoin Mining Sensation]]></title>
        <id>62e9c5e17a001043e793255b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/compass-mining-bitcoin-russia/"/>
        <updated>2022-08-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Compass Mining grew quickly during crypto’s halcyon days. Now, its customers and their thousands of mining machines are stuck.]]></summary>
        <author>
            <name>Gian M. Volpicelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[No One Cares About My Framed NFT Art]]></title>
        <id>62e466c958719fe5c578ec0a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/no-one-cares-about-my-framed-nft-art/"/>
        <updated>2022-08-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Some NFTs are frame-worthy, just like any other photo. What you’re actually framing is still a mystery.]]></summary>
        <author>
            <name>Lauren Goode</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Join Us for RE:WIRED Green]]></title>
        <id>62e4146aa524e4ef61bb6919</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rewired-green-2022-climate-conference/"/>
        <updated>2022-08-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[On September 28 we’ll bring together scientists, innovators, entrepreneurs, and more to spotlight ways that human ingenuity can fight the climate crisis.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spatial Search with Amazon OpenSearch Service and Visualized It in QGIS]]></title>
        <id>https://dev.to/aws-heroes/spatial-search-with-amazon-opensearch-service-and-visualized-it-in-qgis-2m70</id>
        <link href="https://dev.to/aws-heroes/spatial-search-with-amazon-opensearch-service-and-visualized-it-in-qgis-2m70"/>
        <updated>2022-08-03T10:54:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The following is a detailed explanation.
Advance Preparation
Create a domain
Connect to OpenSearch Dashboards
Register location data
Spatial Search
Prepare GIS data for use with Amazon OpenSearch Service. This time, I prepared a sample of OpenStreetMap data in QGIS in advance.
I prepared GIS data of points in GeoJSON and then pre-modified GeoJSON to JSON for import.

I have registered this sample data on GitHub, so please feel free to use it. 
https://github.com/dayjournal/data/tree/main/try-092
Now you're all set with your preliminary GIS data!
This is how to create a domain in Amazon OpenSearch Service. 
Click AWS Management Console → Amazon OpenSearch Service.

Click on "Create domain."

Set the domain name, deployment type, and autotuning.

Set up a data node and dedicated master node.…]]></summary>
        <author>
            <name>Yasunori Kirimoto</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Solana ecosystem hit by widespread hack draining thousands of crypto wallets]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/3/23290149/solana-ecosystem-blockchain-attack-hack-wallets-phantom-slope-supply-chain</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/3/23290149/solana-ecosystem-blockchain-attack-hack-wallets-phantom-slope-supply-chain"/>
        <updated>2022-08-03T10:49:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Alex Castro / The Verge
    

  
Hackers have targeted the Solana ecosystem, draining crypto funds from thousands of connected wallets. Such attacks are common among blockchain platforms, but the news is still significant given the praise Solana has attracted as one of the faster and cheaper ecosystems for trading digital assets.
Solana’s official Twitter account said that approximately 7,767 wallets had been affected by the attack, including those operated by third-parties Phantom and Slope. The company did not explain the cause of the attack, but noted that there was no evidence that hardware wallets (those not connected to the internet) had been affected.
“Engineers are currently working with multiple security researchers and ecosystem teams to identify the root...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tinder steps back from metaverse dating plans as business falters]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/3/23290152/tinder-metaverse-tinderverse-coins-disappointing-earnings</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/3/23290152/tinder-metaverse-tinderverse-coins-disappointing-earnings"/>
        <updated>2022-08-03T10:38:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Alex Castro / The Verge
    

  
Amidst a disappointing set of earnings for the last quarter, Match Group has announced it’s scaling back Tinder’s metaverse dating ambitions and scrapping plans to offer an in-app Tinder Coins currency. Tinder CEO Renate Nyborg, who became the dating app’s first female CEO just last September, is also leaving the position, parent company Match Group’s CEO Bernard Kim announced. Kim himself was named as CEO just two months ago. 
Nyborg previously set out ambitious plans for Tinder’s take on the metaverse (or “Tinderverse” as she called it). Tinder acquired a company called Hyperconnect last year, which focuses on video, AI, and augmented reality technology, and Nyborg later cited its avatar-based “Single Town” experience as a way Tinder’s...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如果禁用了安全启动，GNOME 就会发出警告]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14892-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14892-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-03T10:24:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[GNOME 正计划通知用户其固件安全状态，来保护不安全的硬件。




当你在支持 UEFI 的电脑上安装 Linux 时，你必须禁用“安全启动Secure Boot”，因为启用该选项后，不能使用现场 USBLive USB 启动。

一些主流的 Linux 发行版支持安全启动，但对于许多其他发行版（以及板载的 Nvidia 硬件）来说，它的设置仍然具有挑战性。

虽然一年又一年，情况似乎并没有改善，但总的来说，安全启动是一个必不可少的保护功能。

因此，正如 Phoronix 所发现的，为了方便和让用户意识到这一点，GNOME 和红帽的开发者正在努力在安全启动被禁用时通知（或警告）用户。

它有什么用？

UEFI/安全启动被批评为 DRM，因为它剥夺了用户的自由。开源社区的许多人仍然不赞同实施 UEFI/安全启动和 TPM，因为它带来了不便。这就催生了像 Coreboot 这样的项目在开源世界中蓬勃发展。

当然，如果你每天都用 Linux，我会建议你购买支持 Coreboot 的新硬件，这是一个不同的故事。

话虽如此，但可以肯定的是，安全启动是最简单的方法。

考虑到捆绑的专有固件，安全启动的安全性仍然值得商榷。但是，它是一个确保系统的固件安全的基本保护机制。

所以，开发者准备在启动闪屏（Plymouth）、GNOME 显示管理器（GDM）和 GNOME 控制中心显示警告。



GNOME 的一位开发者在 博客文章 中分享了它的更多细节，同时给出了其中的一些屏幕截图。



一位来自红帽的开发者在 合并请求 中提到。


安全启动被用来对付一些恶意软件试图感染系统的固件的安全威胁。用户可能会无意中禁用或软件可能会有意禁用安全启动。因此，配置不正确的话，系统就运行在一个不安全的平台上。如果启动闪屏能向用户提供一个警告，用户可以重新启动并重新配置他们的系统，或者立即寻求帮助。


所以，作为一个 GNOME 用户，当它进入 GNOME 43 的最终版本或任何未来的版本时，我乐于看到它所带来的变化。

如果你也想看看，你可以在 GNOME 控制中心的“隐私Privacy”标签下的“设备安全Device Security”部分找到这个选项，如下图所示，我的机器在 Arch Linux 上运行 GNOME 43 alpha。



该菜单还可以显示 TPM、英特尔 BootGuard 和 IOMMU 保护的细节。



看来我的系统并不像我想象的那么安全……但也许这就是这个功能的意义所在？

如果你只在你的 Linux 发行版上使用 UEFI 模式，并且为了方便而关闭了安全保护功能，这能让你意识到这一点吗？

有可能。但是，看看 Linux 发行版的状况和启用安全启动的问题。我不觉得这可能会是一个大问题。我们很快就会知道了。

如何禁用这个警告？

正如在 GNOME Gitlab 的 合并请求 中提到的，在你的内核参数中添加 sb-check=false 就可以禁用这些警告。

不过，作为终端用户，你不需要担心这个问题。

你对即将在 GNOME 43 或更高版本中增加的这个功能有什么看法？你对 UEFI/安全启动有什么看法？


via: https://news.itsfoss.com/gnome-secure-boot-warning/

作者：Anuj Sharma 选题：lujun9972 译者：wxy 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Install and Configure Docker Swarm on Linux.]]></title>
        <id>https://dev.to/shankarsurya035/how-to-install-and-configure-docker-swarm-on-linux-oe0</id>
        <link href="https://dev.to/shankarsurya035/how-to-install-and-configure-docker-swarm-on-linux-oe0"/>
        <updated>2022-08-03T10:23:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Docker Swarm is a clustering tool that turns a group of Docker hosts into a single virtual server. 
Docker Swarm ensures availability and high performance for your application by distributing it over the number of Docker hosts inside a cluster. 
Docker Swarm also allows you to increase the number of container instance for the same application. 
Docker Swarm is made up of two main components:
1-Manager Nodes / Master Nodes
2-Worker Nodes

Manager Nodes Manager nodes are used to handle cluster management tasks such as maintaining cluster state, scheduling services, and serving swarm mode HTTP API endpoints.
If any Manager node dies unexpectedly, other one can pick up the tasks and restore the services to a stable state.
Worker Nodes Worker nodes are used to execute containers. 
 
You can als…]]></summary>
        <author>
            <name>Surya Shankar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ford says it delivered the sold-out F-150 Lightning to customers in all 50 states]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/3/23289378/ford-f150-lightning-delivery-50-states-ev</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/3/23289378/ford-f150-lightning-delivery-50-states-ev"/>
        <updated>2022-08-03T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[“The Lightning is the best thing I have ever purchased,” said Chris Ashley, a resident of Maryland and a first-time electric vehicle buyer.  | Image: Ford
    

  
Ford says it has delivered F-150 Lightning electric truck — which is totally sold out in the US for 2022 — to customers in all 50 states, including Alaska and Hawaii. 
It’s a nice, if not exactly important, milestone and a feather in Ford’s cap as it seeks to ramp up production and deliveries of its flagship electric vehicle. And it all happened in the span of two months, which Ford deems “lightning quick.”
“lightning quick”
Ford is counting on its 119 years of production and delivery expertise as well as its vast network of dealerships as it seeks to vault over its rivals in the race to get electric trucks to the most people. Trucks are among the top-selling vehicles in the country, and the F-150 has been the best-selling vehicle in the...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Destructuring in Ruby]]></title>
        <id>https://dev.to/ridhwana/destructuring-in-ruby-53j0</id>
        <link href="https://dev.to/ridhwana/destructuring-in-ruby-53j0"/>
        <updated>2022-08-03T09:46:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Destructuring refers to the process of unpacking a small part of something from the main part. In Ruby, we use destructuring to conveniently extract multiple values from data stored in Arrays or Hashes. It provides a way for us to group or ungroup data and assign them to variables where needed. 
In this article we’re going to discuss destructuring for assignments, arrays and keyword args. We’ll also touch on why you would utilize destructuring.
The most straightforward form of destructuring is through multiple assignments. This form of destructuring assigns the variables on the left to the values on the right in the order that they are provided. 
As an example:
a, b, c = 1, 2, 3

a => 1 
b => 2 
c => 3 

In the above example the variables on the left are assigned to the values on the right…]]></summary>
        <author>
            <name>Ridhwana Khan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DynamoDB Pros & Cons]]></title>
        <id>https://dev.to/roy8/dynamodb-pros-cons-k2a</id>
        <link href="https://dev.to/roy8/dynamodb-pros-cons-k2a"/>
        <updated>2022-08-03T09:21:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What is AWS DynamoDB?


AWS DynamoDB is a fast, scalable, and fully managed NoSQL database service. It provides fast and predictable performance with seamless scalability. DynamoDB enables you to offload the administrative burden of operating and scaling a highly available database. It also provides consistent performance and availability at any scale.
One of the main advantages of DynamoDB over traditional relational databases is its performance. DynamoDB is designed to offer fast and predictable performance at any scale. It uses a unique partitioning scheme that allows it to distribute data across multiple servers while maintaining low latency and high throughput.
DynamoDB uses adaptive capacity to automatically adjust capacity in response to changing traffic patterns, so you never have …]]></summary>
        <author>
            <name>Roy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ultimate Vocal Remover GUI – 去除音频文件中的人声，高达 3.5GB 模型的开源人声分离软件]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=42942</id>
        <link href="https://www.appinn.com/ultimate-vocal-remover-gui/"/>
        <updated>2022-08-03T09:10:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ultimate Vocal Remover GUI 是一款使用了先进的音源分离模型，以去除音频文件中人声的软件，支持 Windows，也能工作在 macOS 与 Linux 上（可能有部分功能缺失）]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TypeScript - The Best Way to Use It with React]]></title>
        <id>https://dev.to/omerwow/how-to-use-typescript-with-react-mn9</id>
        <link href="https://dev.to/omerwow/how-to-use-typescript-with-react-mn9"/>
        <updated>2022-08-03T09:10:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Why TypeScript?


I have another article that explains a lot about TypeScript, what it is and how and why you should use it.
https://dev.to/omerwow/how-i-began-using-typescript-3noe
In a nutshell, the benefits of using TypeScript include:
Catching errors early in the development process.
Making code easier to understand and maintain.
Providing a better development experience, with features like autocompletion and type checking.
To create a new React application with TypeScript, use the following command:
npx create-react-app my-app --template typescript

That's it, the Create React App CLI will create a new app with TypeScript configured properly and you can get started right away.
If, however, you have an existing React app that you want to convert to TypeScript, you're going to need to d…]]></summary>
        <author>
            <name>Omer Elbaz</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6 Things Dev.To Can Do To Improve Organic Traffic]]></title>
        <id>https://dev.to/murroughfoley/6-things-devto-can-do-to-improve-organic-traffic-4922</id>
        <link href="https://dev.to/murroughfoley/6-things-devto-can-do-to-improve-organic-traffic-4922"/>
        <updated>2022-08-03T08:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dev.to is a great site, with a great community. It's grown rapidly over the years from it's beginnings in 2016, amassing over 5.2 million backlinks from almost 65 thousand domains and cemented itself as one of the most authoritative community sites around coding on the net. 
But why has it's organic traffic stalled and is it important?
Has Traffic Plateaued?
Is It Important?
So what's going on?
What Are The Issues & How To Fix Them?
#1 - Dev.to & The Bloated Index
#2 - Lonely Pages & Limited Internal Interlinking
#3 - Tag Pages Need Lovin Too
#4 - Spam Abuse & Content Moderation
#5 - Smaller Considerations That Don't Deserve A Number
#6 - Curated content to highlight the community posts
Notes, Exceptions and Caveats: If you find this beneficial and have an open-source or commercial project…]]></summary>
        <author>
            <name>Murrough Foley</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sales of Nintendo’s Switch dip as chip shortage continues to bite]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/3/23290085/nintendo-switch-q1-2023-earnings-sales-software-hardware-down-semiconductor-shortage</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/3/23290085/nintendo-switch-q1-2023-earnings-sales-software-hardware-down-semiconductor-shortage"/>
        <updated>2022-08-03T08:32:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustrations by Alex Castro / The Verge
    

  
Nintendo continues to struggle to hit its Switch production targets as a result of the global chip shortage, which contributed to a near 23 percent decline in console sales to 3.43 million in the three months ending June 30th, the company reported today. 
Sales of the standard Nintendo Switch were down 60 percent to 1.32 million units in the quarter, while sales of the Switch Lite were down nearly 50 percent to 0.59 million. The Switch OLED, which only went on sale last October, made up some of the shortfall with 1.52 million units sold. Software sales were also down by 8.6 percent to a little under 41.5 million units. The company still expects to sell 21 million consoles throughout the course of its year ending March 2023.
“Production...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[使用 OpenSMTPD 将邮件中继到多个 smarthost]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14891-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14891-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-03T08:28:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我喜欢使用本地 SMTP 守护进程从我的笔记本电脑发送电子邮件，因为这样我即使在断开连接的情况下也可以发送电子邮件，而且，即使是在网络正常的情况下，因为我不需要等待网络协议在远程 smarthost 上完成。哦，我还需要本地邮件投递。

多年来，我一直使用 Postfix 来达到这些目的。它具有可接受的简单配置。但最近我开始喜欢 VPN（mullvad，如果你想知道的话），而在 /etc/resolv.conf 发生变化时会变得混乱（例如，你在 Postfix 的服务启动后才启动 VPN）。我找到了一个非常简单的替代方案：OpenSMTPD。

假设我想在使用 jao@gnu.org 发送电子邮件时使用 SMTP 服务器 fencepost.gnu.org，而在我的 From 头中使用 mail@jao.io 或 news@xmobar.org 时使用 smtp.jao.io。OpenSMTPD 让你通过一个非常简单的配置文件 /etc/smtpd.conf 来实现：

（这是我的 Debian 机器中的默认配置文件。另一个流行的替代方案是 /etc/openstmpd.conf）。

table aliases file:/etc/aliases
table secrets db:/etc/mail/secrets.db

table sendergnu { jao@gnu.org }
table senderjao { mail@jao.io, news@xmobar.org }

listen on localhost

action "local" mbox alias <aliases>
action "relaygnu" relay host smtp+tls://gnu@fencepost.gnu.org:587 auth <secrets>
action "relayjao" relay host smtps://jao@smtp.jao.io:465 auth <secrets>

match for local action "local"
match for any from mail-from <sendergnu> action "relaygnu"
match for any from mail-from <senderjao> action "relaygan"


我们还为此配置了本地投递。这是完整的配置文件！唯一需要的另一件事是生成 secrets.db 文件，其中包含与键 gnu 和 jao 对应的用户和密码（这些只是任意名称）。为此，我们使用它们创建一个纯文本文件，使用形式为 <key> <user>:<password> 的条目：

gnu  jao:my fencepost password
jao  mail@jao.io:xxxxxxxxxxxxxxxxx


fencepost.gnu.org 用户是 jao，smtp.jao.io 的用户是 mail@jao.io（你看，不需要转义空格或 ats）。然后我们使用程序 makemap 来创建密钥数据库：

makemap secrets && rm secrets



via: https://jao.io/blog/2021-11-09-relaying-mail-to-multiple-smarthosts.html

作者：jao 选题：lujun9972 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[One year of coding – recommendations for beginners from a beginner]]></title>
        <id>https://dev.to/visuellverstehen/one-year-of-coding-recommendations-for-beginners-from-a-beginner-3cf1</id>
        <link href="https://dev.to/visuellverstehen/one-year-of-coding-recommendations-for-beginners-from-a-beginner-3cf1"/>
        <updated>2022-08-03T07:54:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This month one year ago I started my three year long journey as a web development trainee/apprentice at visuellverstehen. I thought this would be a good opportunity to take stock and write about the most valuable lessons that I’ve learned so far and to try to overcome my fear of writing. Since the first year of my apprenticeship was mainly about learning the basics of front-end development, this article focuses on this specific area. Most of this is old (but gold news) but I still hope that some of my fellow beginners might find it useful. I think especially developers who are self-taught might profit from these tips. I’m also curious to hear from other apprentices and beginners as well as the grannies what they found to be valuable during their coding journey. So please feel free to share…]]></summary>
        <author>
            <name>Cleo Pelte</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Blake Masters wins Arizona Republican Senate primary]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/3/23289316/blake-masters-donald-trump-peter-thiel-arizona-senate-jd-vance-yarvin</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/3/23289316/blake-masters-donald-trump-peter-thiel-arizona-senate-jd-vance-yarvin"/>
        <updated>2022-08-03T07:48:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Photo by Brandon Bell/Getty Images
    

  
Blake Masters, protege to billionaire tech investor Peter Thiel, has won the Arizona’s Republican nomination for US Senate late Tuesday night, the Associated Press and New York Times are reporting. 
Masters’ triumph over solar power executive Jim Lamon installs the Trump-endorsed candidate as the GOP’s choice to take on former NASA astronaut Sen. Mark Kelly (D) this fall. Arizona is one of a handful of toss-up races that could decide which party controls the Senate come November. 
Prior to Masters’ campaign announcement last summer, Politico reported that controversial tech investor Thiel funneled millions into the new Saving Arizona PAC in anticipation of his pupil’s Senate race. Thiel has donated at least $15 million to the PAC as of...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SOLID: Fundamental Principles of Software Development using PHP (1)]]></title>
        <id>https://dev.to/elvis_igiebor/solid-fundamental-principles-of-software-development-using-php-1-26mo</id>
        <link href="https://dev.to/elvis_igiebor/solid-fundamental-principles-of-software-development-using-php-1-26mo"/>
        <updated>2022-08-03T07:40:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Software development principles are a must-know for all software engineers that aim to achieve clean codes. Software evolves with time as new features are required, so it is necessary to build a maintainable, reliable and sustainable code.
SOLID principles are five basic principles for object-oriented programming design. They are set of rules to follow when designing a class structured software. These principles puts maintainability and extensibility into consideration as software evolves.
SOLID STANDS FOR :
S — SINGLE-RESPONSILITY PRINCIPLE
O — OPEN-CLOSED PRINCIPLE
L — LISTOV SUBSTITUTION PRINCIPLE
I — INTERFACE SEGREGATION PRINCIPLE
D — DEPENCY INVERSION PRINCIPLE
The SOLID principles were first introduced by the famous Computer Scientist Robert J. Martin (a.k.a Uncle Bob) in his 2000 p…]]></summary>
        <author>
            <name>Elvis</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[THE BEST TWO WAYS TO SECURED YOUR WEB APP]]></title>
        <id>https://dev.to/arosebine/the-best-two-ways-to-secured-your-web-app-57gp</id>
        <link href="https://dev.to/arosebine/the-best-two-ways-to-secured-your-web-app-57gp"/>
        <updated>2022-08-03T07:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[THE BEST TWO WAYS TO SECURED YOUR WEB APP:
Validate User Inputs:
Accordingly, Injection-based attacks can come in so many ways; XSS, SQL injections, host header injection, and OS command injection are a few examples of these attacks.
Therefore, Injection-based attacks have over the years made their way into the OWASP (Open Web Application Security Project) and SANS Top 25 CWE (Common Weakness Enumeration) many times.
So, in the web development, we need to validate all inputs before the application processes the data to mitigate injection-based attacks.
E.g., the phone number field, Password field, Name field, they must only accept an acceptable format with specific numeric and special characters.
Managing Application Secrets:
for example, You can use environment variables within the operating system to store this sensitive information, and we can use Node.js to call these environment variables.
However, there are instances where the application would require more than one variable instantiated. At this juncture, the only best way to manage secrets is to use the dotenv package.
so, you can easily install it using npm or Yarn as follows:
npm install dotenv
yarn add dotenv
Then, create a .env file at the project root and define all the secrets in that file.
NODE_ENV= develpment,
MONGODB_URL = "mongodb_url:uerbsf@kgeyfdop_jhf"
PORT = 3000
USERNAME=secret123
PASSWORD=secret123@

Finally, you can require and use these secrets in the application like below:
require('dotenv').config();

mongoose.connect({
host: process.env.PORT,
username: process.env.MONGODB_URL,
password: process.env.PASSWORD
})

Most importantly, make sure to include .env files in the .gitignore file to prevent them from being pushed to the Git repository.]]></summary>
        <author>
            <name>Arowolo Ebine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Deploying Django Application on AWS with Terraform. GitLab CI/CD]]></title>
        <id>https://dev.to/daiquiri_team/deploying-django-application-on-aws-with-terraform-gitlab-cicd-13am</id>
        <link href="https://dev.to/daiquiri_team/deploying-django-application-on-aws-with-terraform-gitlab-cicd-13am"/>
        <updated>2022-08-03T07:07:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In previous parts, we've deployed the Django web application to ECS and connected PostgreSQL to it. But now, we have to deploy application changes manually. In this part, we are going to automate this process with the following steps:
Create a GitLab group and projects for the backend and the infrastructure repositories.
Add the test CI/CD stage to run tests.
Add the build CI/CD stage to build a docker image and push it to the ECR.
Add the deploy CI/CD stage to update the application on AWS.
Let's start with creating a GitLab group and projects. Go to gitlab.com and register an account. 
Then create a GitLab group. A group is like a folder for projects. You can configure shared settings like access policy and CI variables for them.
Create projects for Django and Terraform in this group. Be…]]></summary>
        <author>
            <name>Yevhen Bondar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A sysadmin's guide to network interface configuration files]]></title>
        <id>70133 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/network-configuration-files"/>
        <updated>2022-08-03T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A sysadmin's guide to network interface configuration files
David Both
Wed, 08/03/2022 - 03:00

    
Register or Login to like
Register or Login to like
In the first article of this series, Get started with NetworkManager on Linux, I looked at what NetworkManager does and some of the tools it provides for viewing network connections and devices. I discussed using the nmcli command to view the status of network devices and connections on a host. I also mentioned that NetworkManager does not need interface configuration files for most hosts. However, it can create its own INI-style connection configuration files, and it recognizes the older and now deprecated network interface configuration files.
This article explores three questions:
Why do I not use interface configuration files?
Why do I…]]></summary>
        <author>
            <name>David Both</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AT&T’s 3G shutdown catches blame for a major election headache in Michigan]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/3/23289999/att-3g-shutdown-michigan-wayne-county-election-midterms</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/3/23289999/att-3g-shutdown-michigan-wayne-county-election-midterms"/>
        <updated>2022-08-03T05:58:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Some Michigan counties can’t immediately report Tuesday night’s election results due to a confusing mix of federal vote reporting guidance and AT&T’s decision to retire its 3G networks this past February.
In a website alert, the Wayne County clerk’s office confirmed that 65 of Michigan’s 83 total counties “are no longer modeming unofficial election results.” Wayne County is where Detroit is located, and it’s the state’s biggest county by population, with about 1.8 million residents. It’s unclear how many are due to county officials that did not upgrade their own modems, or if this is due to U.S. Election Assistance Commission (EAC) guidelines advising against using modems. 
In section 14.2-E, the Voluntary Voting System Guidelines (VVSG)...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[老牌音乐播放器 Winamp 5.9 RC1 发布，兼容 Windows 11]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=42939</id>
        <link href="https://www.appinn.com/winamp-5-9-rc1/"/>
        <updated>2022-08-03T04:54:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Winamp 是一款很老年的 Windows 音乐播放器，年轻的时候是一位王者，现如今 4 年更新一次，几天前 Winamp 5.9 RC1 发布，解决和修复了一些兼容性问题，整个项目从 VS2008]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kids Are Back in Classrooms and Laptops Are Still Spying on Them]]></title>
        <id>62e8755ea1dc74857a85835d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/student-monitoring-software-privacy-in-schools/"/>
        <updated>2022-08-03T04:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As the post-Roe era underscores the risks of digital surveillance, a new survey shows that teens face increased monitoring from teachers—and police.]]></summary>
        <author>
            <name>Pia Ceres</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A man made millions unlocking T-Mobile phones with stolen passwords]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/8/2/23289699/t-mobile-phone-unlocker-guilty-25-million</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/8/2/23289699/t-mobile-phone-unlocker-guilty-25-million"/>
        <updated>2022-08-03T01:32:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Photo by Amelia Holowaty Krales / The Verge
    

  
A jury has found Argishti Khudaverdyan, a former owner of a T-Mobile store, guilty of using stolen credentials to unlock “hundreds of thousands of cellphones” from August 2014 to June 2019 (via PCMag). According to a press release from the Department of Justice and an indictment filed earlier this year, Khudaverdyan made around $25 million from the scheme, which also involved bypassing carrier blocks put on lost or stolen cell phones.
For years, he reportedly used several tactics to acquire the T-Mobile employee credentials needed to unlock phones, including phishing, social engineering, and even getting the carrier’s IT department to reset higher-ups’ passwords, giving him access. The DOJ says he accessed over 50 employees’ credentials,...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Monkeypox: 25K cases, a batch of new deaths, and 3 state emergencies]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1871058</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1871058"/>
        <updated>2022-08-02T23:36:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WHO says it's seeing a broad range of illnesses as more people are infected.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MIT scientists create color-shifting films inspired by 19th-century holography]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870757</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870757"/>
        <updated>2022-08-02T22:35:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Potential applications include pressure-monitoring bandages, shade-shifting fabrics.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bitcoin Fog Case Could Put Cryptocurrency Tracing on Trial]]></title>
        <id>62e89a408e254460f6728b0f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bitcoin-fog-roman-sterlingov-blockchain-analysis/"/>
        <updated>2022-08-02T22:02:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Roman Sterlingov, accused of laundering $336 million, is proclaiming his innocence—and challenging a key investigative tool.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman, Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3 years after launch, Apple Arcade loses 15 games]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870961</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870961"/>
        <updated>2022-08-02T21:36:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple's game subscription service isn't immune to the usual downsides.]]></summary>
        <author>
            <name>Samuel Axon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Read a JSON File in JavaScript – Reading JSON in JS]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-read-json-file-in-javascript/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-read-json-file-in-javascript/"/>
        <updated>2022-08-02T21:35:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When fetching data from external sources or servers, you need to make sure that the data returned is in JSON format. Then you can consume the data within your application. In some situations, when you're working locally or when you upload the data file to a server, we might want]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Olawanle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Wikipedia Articles Sway Some Legal Judgments]]></title>
        <id>62e7f8ba69d8da74ff881bb1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/wikipedia-articles-sway-some-legal-judgments/"/>
        <updated>2022-08-02T20:29:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An experiment shows that overworked judges turn to the crowdsourced encyclopedia for guidance when making legal decisions.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[EA cracks down on modders selling their custom Sims 4 content]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870938</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870938"/>
        <updated>2022-08-02T19:41:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[But publisher leaves lucrative loophole for "early access" Patreon subscriptions.]]></summary>
        <author>
            <name>Kyle Orland</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Avowed bitcoin creator Craig Wright is not happy with £1 win in UK libel lawsuit]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870911</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870911"/>
        <updated>2022-08-02T19:27:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What the judge calls "deliberately false," Wright calls misunderstood evidence.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[原来书上的这些东西也有名字！]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av601540435</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av601540435"/>
        <updated>2022-08-02T19:22:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tags:冷知识,有趣,趣味,小知识,书,涨知识,书籍,腰封,靳口]]></summary>
        <author>
            <name>正经的知识</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What do we do about all the people who can’t charge an EV at home?]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870902</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870902"/>
        <updated>2022-08-02T18:25:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Two-thirds of US drivers can charge at home—that leaves plenty who can't.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SEC: Crypto fraudsters raised $300M with “textbook pyramid and Ponzi scheme”]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870867</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870867"/>
        <updated>2022-08-02T18:04:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Victims lured with "smart contracts" on Ethereum, Tron, and Binance blockchains.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[网上都说这是体育生必学踢腿]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av814088892</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av814088892"/>
        <updated>2022-08-02T17:53:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[-


Tags:教学,视频教程,经验分享]]></summary>
        <author>
            <name>巴克TheBuck</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GaN-powered Thunderbolt 4 dock wants to rid data-hungry setups of power bricks]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870829</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870829"/>
        <updated>2022-08-02T17:44:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hyper-brand dock has four power-delivering Thunderbolt 4 ports, seeks crowdfunding.]]></summary>
        <author>
            <name>Scharon Harding</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Raspberry Pi 4 expands 3D potential with Vulkan update]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870842</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870842"/>
        <updated>2022-08-02T17:16:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Developers and Android games get more-robust access to the GPU.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Some Studio Display owners are having audio problems; software fix may be coming]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870851</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870851"/>
        <updated>2022-08-02T17:01:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Short-term fix is simple, and a more permanent fix should be doable in software.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Cunningham</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use the Rough Notation Library to Animate Your Website]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-add-animation-to-your-site-with-rough-notation/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-add-animation-to-your-site-with-rough-notation/"/>
        <updated>2022-08-02T16:52:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I love animating websites. It's so fun when you just look at a site, and there are cool animations that make everything look pretty.  Getting started with an animation library does not have to be hard. Anyone can add a bit of animation to their site regardless of whether]]></summary>
        <author>
            <name>Njong Emy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why space debris keeps falling out of the sky—and will continue to do so]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870804</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870804"/>
        <updated>2022-08-02T16:27:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["All spacefaring nations should follow established best practices."]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Berger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[《全新功能上线！遇到“限流”怎么办？》]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av814070248</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av814070248"/>
        <updated>2022-08-02T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[更多干货知识翻阅《UP主学园》：https://www.bilibili.com/blackboard/activity-4TVAVF2ypn.html


Tags:手机,教学,后期,我在B站做UP主]]></summary>
        <author>
            <name>哔哩哔哩UP主执事</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某Office2.02前台RCE分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11569</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11569"/>
        <updated>2022-08-02T15:45:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某Office2.02前台RCE分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The age of brain-computer interfaces is on the horizon]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870831</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870831"/>
        <updated>2022-08-02T15:43:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Synchron has implanted its BCI in a US patient for the first time.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【24h挑战】为了这个魔术我买光了水族馆的鱼！]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av599077936</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av599077936"/>
        <updated>2022-08-02T13:14:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[粉丝可以加我QQ群：592771295
会随时更新活动、视频等消息

↓↓更多精彩请关注↓↓
围脖：@简纶廷_Eric
ins：@ecsleight
TB: Eric Chien魔术店


Tags:魔术,悬疑,这个技能你没有,技能提升营2022第二季]]></summary>
        <author>
            <name>简纶廷_Eric</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Give Your Back a Break With Our Favorite Office Chairs]]></title>
        <id>607895413c4558580f4abffa</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-office-chairs/"/>
        <updated>2022-08-02T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sitting at a desk for hours? Upgrade your WFH setup and work in style with these WIRED-tested comfy seats.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Post-quantum encryption contender is taken out by single-core PC and 1 hour]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870798</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870798"/>
        <updated>2022-08-02T12:31:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Leave it to mathematicians to muck up what looked like an impressive new algorithm.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【美国传武】冬季礼服有什么妙用！]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av301590001</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av301590001"/>
        <updated>2022-08-02T12:15:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本期介绍服装的各种妙用！


Tags:搞笑,战术,生活小妙招,必剪创作,美国传武,美利坚居合,美式居合,美式传武,美利坚传统武术,技能提升营2022第二季]]></summary>
        <author>
            <name>中国异形</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Kia EV6 GT Swaps Range for Speed, Sadly]]></title>
        <id>62e89596a8cfdad40f878ca4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/kia-ev6-gt-review/"/>
        <updated>2022-08-02T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[We loved the vanilla EV6 with the best charging tech around. But this new performance version makes a fundamental mistake.]]></summary>
        <author>
            <name>Alistair Charlton</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This $400 Touchscreen Toaster Is a Waste of Your Dough]]></title>
        <id>62e460f0d0ad4d5c1833c09a</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/revolution-cooking-instaglo-r270-toaster/"/>
        <updated>2022-08-02T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This toaster costs a small fortune and doesn’t even toast that well—a bad deal any way you slice it.]]></summary>
        <author>
            <name>Joe Ray</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2 Refugee Crises—and Their Dark Lessons for the Coming Famine]]></title>
        <id>62e0d8bea8cfdad40f878c70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ukraine-poland-refugees-disinformation-famine-politics/"/>
        <updated>2022-08-02T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Disinformation dehumanized one group of refugees as a 'demographic weapon,' even as another was welcomed with open arms.]]></summary>
        <author>
            <name>Yasmin Green</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #716 深度发布独立软件包格式：玲珑]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14890-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14890-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-02T11:03:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[深度发布独立软件包格式：玲珑

深度操作系统预计在本月发布新的 Deepin 23 操作系统，其中将采用一种新的独立软件包格式：玲珑。 深度社区称玲珑是“统信软件自研的开源软件包格式，用于与 dpkg、rpm 等包管理系统共同实现应用包管理、分发、沙箱、集成开发工具等功能。”根据披露的特性，玲珑软件包可运行在任意 Linux 桌面环境中，运行在独立的沙箱环境，支持应用增量更新。


消息来源：深度



老王点评：看来是一种容器式软件包。确实，要打造一个“根操作系统”，是应该有个独立的软件包体系才名正言顺，但是应该有真正的软件包方面的创新才有意义。据我所知，这是国内这批“根操作系统”中第一个提出自己的软件包格式的操作系统。让我们拭目以待这个玲珑之后的进一步信息。




英特尔将在 2024 年推出 Wi-Fi 7

因为苹果正在将其设备过渡到 Wi-Fi 6E，英特尔正计划在 2024 年之前在设备中安装其下一代 Wi-Fi 7（802.11be）技术。Wi-Fi 7 是 Wi-Fi 6E（802.11ax）的继任者，带来了两倍于 5.8Gbps 的数据处理速度和更稳定的 6GHz 带宽稳定性，在处理数据时支持高达 36Gbps 带宽。苹果还没有发布任何支持 Wi-Fi 6E 的设备，有望在今年从 iPhone 14 开始支持。


消息来源：MacRumors



老王点评：前两天刚刚换了一个 Wi-Fi 路由器，支持 Wi-Fi 6，我才用上，而这都要 Wi-Fi 7 了。不知不觉中无线网络技术居然已经进步这么快了。




教科书出版商希望借助区块链来在电子书转售时挣钱

世界上最大的教科书出版商之一培生公司的 CEO 说，他希望像 NFT 和区块链这样的技术可以帮助该公司从电子书的二手销售中分得一杯羹，因为越来越多的书籍以电子书形式销售。纸质书籍，尤其是昂贵的教科书，有时候会转售七次之多，但转售不会出版商带来任何收益。而随着教科书转向数字化，教科书出版商看到了从转售中获利的可能。


消息来源：彭博社



老王点评：纸质书转售对出版商没好处是因为出版商第一次就收到了足够的钱。而电子书却给出版商带来机会，让出版商有望控制电子书的二次流通，并通过它再次获利。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Siestas Might Help Europe Survive Deadly Heat Waves]]></title>
        <id>62e84d9569d8da74ff881bb4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-siestas-might-help-europe-survive-deadly-heat-waves/"/>
        <updated>2022-08-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The snooze is optional. But as climate change intensifies, Northern European countries are seeing the appeal of Spain’s controversial midday break.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Minimalist Approach to the Hunt for Dark Matter]]></title>
        <id>62e86201a1dc74857a85835a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-minimalist-approach-to-the-hunt-for-dark-matter/"/>
        <updated>2022-08-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In a new experiment, researchers looked for tiny flickers in the fundamental constants of nature.]]></summary>
        <author>
            <name>Sophia Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Siestas Might Help Europe Survive Deadly Heat Waves]]></title>
        <id>62e84d9569d8da74ff881bb4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-siestas-might-help-europe-survive-deadly-heat-waves/"/>
        <updated>2022-08-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The snooze is optional. But as climate change intensifies, Northern European countries are seeing the appeal of Spain’s controversial midday break.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Russia’s War in Ukraine Reveals More Problems in Space]]></title>
        <id>62e0605ca8cfdad40f878c6e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russias-war-in-ukraine-reveals-more-problems-in-space/"/>
        <updated>2022-08-02T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[While Roscosmos will likely continue its commitments on the ISS for at least a few more years, it’s not clear what comes next.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[App+1 | OCR 录入、金字塔减糖，HiWater 想成为你的喝水管家]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74956</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74956"/>
        <updated>2022-08-02T07:55:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[「记录」这件事就是非常有威力，它会把注意力之外的小细节收集起来，给予一种确实发生但又意料之外的生活视角。比如如果不是记账，我不知道原来每个月会支出那么多零零碎碎的「拿铁因子」；如果不是 HiWater，我也不会知道原来自己摄入那么多含糖饮料。
其实我很早之前就购买过 WaterMinder 这款 App Store Editors's Choice 应用，只是彼时的我并不明白「多喝水」三个字对身体的意义，同时也觉得记录喝水这件事就像是记账——没有外部约束、「记录多少全凭诚实美德」的记录只在于自我娱乐。所以往往三天后意兴阑珊删除了事。
HiWater 则是好友 @特伦 推荐的，把玩了下觉得还不错，但当时并不想为这个需求掏钱；不久前确诊痛风后，离开诊室满心灰暗的我有了「每天喝水 3L+」的刚需，这才发现这款应用的每一个付费点都值得我掏钱。
作为一款国产应用，HiWater 的饮品目录预设种类都比较契合日常，并且在目录处还醒目地标注了每 100 毫升所带有的千卡热量。向下翻阅到高热量饮品时甚至有一种黑名单的既视感。

如此设计的部分原因是，HiWater 采用了「饮水金字塔」模型，它将所有饮品归在六个等级内，并依此建议每日摄入的比例。此模型虽有哈佛大学公共卫生学院专家的背书，总体指导思想依然是鼓励大家多喝白水，减少摄入高糖、甚至是含糖饮料。
关联阅读：如何合理控制糖分摄入

对喝水提醒应用来说，我们一般会面临预设饮品难以覆盖真实世界情况的问题。
所以在 HiWater 中我们也可以新增或编辑饮品类目到「饮水金字塔」模型中，把某个模糊的品类变成精确的单品。比如说 HiWater 预设了椰子水这个饮品，但我日常喝得比较多的是山姆椰子水，那我就直接编辑成山姆椰子水的营养成分，并重新归类到低卡饮料分类中去；再比如我喝的柠檬水是浓缩液和水 1:10 冲兑而来，因此我也通过计算将预设的「柠檬水」编辑成「自制柠檬水」，并由浓缩液计算出对应的热量。
当然，手动编辑多了我们自然就会想：这些外包装上带有营养成分表的商品饮料，如何快捷记录到应用内？
HiWater 的答案是「直接用相机扫」，请直接看这个动图：

我猜测可能 Apple 在系统中给了 OCR 相关的 API，开发者就取来做这个功能了。这是我最喜欢的功能，实际使用起来识别比动图中要更迅速，识别率高且稳定。偶尔可能会有一些识别错误，比如把 ≥ 识别成 2，但我也能原谅。
如此一来，在机场购买的农夫山泉力量帝柠檬水、屯了两箱的兰芳园低糖冻柠茶，都可以统统扫入我的饮品目录。记录时也可以根据自己的实际情况调整，比如冻柠茶虽是低糖，我还是会将它兑冰水或柠檬水喝，因此我的喝水记录里经常会出现 50 毫升的冻柠茶、紧接着出现 200 毫升的水或柠檬水。

之前做手冲咖啡用的秤，现在大多被我用于称水喝，但后续我发现只要记住水倒在杯子上的花纹位置，不用秤也能大致知道这杯水的量。以名创优品的 580 毫升容积的可乐杯为例，杯内两道凹痕，分别可以粗略看作是 200/500 毫升的刻度。在公司喝水，可以考虑在工位启用大杯子装水，之前因为杯子小+次数少，上班时喝水太少。一周下来，确实每日喝水 3.3L 以上。

其余的基础功能，诸如弹出提醒用户喝水、身体水分的简单预估、根据用户情况估算需要摄入的水量等，我就不一一展开了，WaterMinder 也有，我认为这些是一款「喝水类」App 都应该做的免费功能。其实我原先也是想通过快捷指令自己做一个提醒和记录每日喝水的应用，这不难，我甚至已经做好了 社死版快捷指令 定时运行，但体验过 HiWater 的一些交互后，我最后决定不折腾自己了。
应用内还有不少花心思的交互和设计
HiWater 多样的桌面小组件，还支出快捷录入饮品，打破了我对 iOS 小组件「能看不能用」的固有认知（我原先在 iOS 上并不使用任何 Widget，这一下就微上瘾了，顺带一口气添加了其余应用的小组件 xD）。
精美的 Widget，支持快捷录入
HiWater 采用免费下载+内购解锁的付费机制，如果你看完文章对它感兴趣，安装来把玩把玩也可以。如果想要为它付费的话，建议先确认自己有强烈的督促自己喝水的需求，然后订阅一个月试试——我直接买断是因为意识到「多喝水」这样的生活我可能要持续好几个月，甚至好几年，本身并不是很理性的消费习惯。
如果一个应用能够帮助我长期维持某个健康习惯，我愿意给出「十刀买断，天大划算」的评价；如果没有，我也会用「三分钟热度三分钟收获」来安慰自己。
> 下载 少数派 2.0 客户端、关注 少数派公众号，解锁全新阅读体验 📰
> 实用、好用的 正版软件，少数派为你呈现 🚀]]></summary>
        <author>
            <name>路中南</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I use the Linux sed command to automate file edits]]></title>
        <id>70127 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/automate-file-edits-sed-linux"/>
        <updated>2022-08-02T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How I use the Linux sed command to automate file edits
Jim Hall
Tue, 08/02/2022 - 03:00

    
4 readers like this
4 readers like this
When I use the Linux command line, whether I'm writing a new program on my desktop computer or managing a website on my web server, I often need to process text files. Linux provides powerful tools that I leverage to get my work done. I frequently use sed, an editor that can modify text according to a pattern.
sed stands for stream editor, and it edits text in a file and prints the results. One way to use sed is to identify several occurrences of one string in a file and replace them with a different string. You can use sed to process text files to a seemingly endless degree, but I'd like to share a few ways I use sed to help me manage files.
Search and repl…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在小宇宙收听播客 200 小时后，我体会到了播客的魅力]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74915</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74915"/>
        <updated>2022-08-02T06:10:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

前阵子收到了小宇宙的消息推送，我才发现不知不觉，我已经在小宇宙听了 200 小时播客了，最开始只是偶尔听听，后来越来越喜欢，几乎每天只有有空就都要打开小宇宙，把听播客这个习惯无缝融入到了我的日常 routine 中。
今天这一篇，我想复盘一下在我从播客萌新到播客重度听众的这 200 个小时中我的收获和体验，以及对播客这种内容形式的思考。
我喜欢听哪些播客？
我收听的播客领域主要集中在这几类：互联网、商业分析、心理学、轻松休闲类。

📻 互联网行业：《三五环》《温柔一刀》《组织进化论》等等
📻 商业分析：《无人知晓》《疯投圈》
📻 心理学：《得意忘形》
📻 轻松休闲类：《日谈公园》《谐星聊天会》

我一般都是在家用电脑做一些不需要太集中精力的工作的时候，会去听我喜欢的一些有信息量的播客，收听到有价值的信息的时候，会直接打开电脑上的记事本，或者用 flomo 记录下当时觉得有价值的信息和思考。
而一个人出门散步、吃饭的时候，会放日谈公园或者谐星聊天会这种信息浓度不高的播客，作为放松休闲的背景音。
我的小宇宙收听总结里收听时长最长的播客是张潇雨老师的《得意忘形》，刘飞老师的《三五环》以及孟岩老师的《无人知晓》。这三档播客也是我目前最喜欢的三档播客。

播客为什么吸引了我？
在听了 200 个小时的播客之后，我开始对播客这一内容形式有了一些思考，我开始想：
播客为什么吸引到了我，能让我愿意付出这么多时间去使用它？播客这一种内容形式，和其他的内容形式又有什么特别之处？
我尝试着从我自己作为普通用户的角度，也夹杂着我作为一个内容运营的…]]></summary>
        <author>
            <name>河林</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[百分浏览器 5.0 更新，内核升级至 102]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=42932</id>
        <link href="https://www.appinn.com/centbrowser-5-0-1002-182/"/>
        <updated>2022-08-02T05:06:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[来自发现频道，@G_leam @775405984 两位同学的消息：喜大普奔，百分浏览器更新了。 作为 Edge 用户，青小蛙还是不太了解百分浏览器，不过每次更新，或者很久不更新，论坛上就会有百分用户]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[最离谱官方 bug：下载后自动激活 VIP 长达 2 个月，开发者这是躺平了？]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=42926</id>
        <link href="https://www.appinn.com/dama-2022-bug/"/>
        <updated>2022-08-02T04:18:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[这两天熊猫吃短信（iOS 平台）开发者 @Baye 发布了一条有些离谱的消息：「我说 DAMA 怎么最近俩月收入那么低，几乎接近于零了…… 看了别人微博下的评论才发现，原来我又搞了个严重 bug。6月]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Python 中可观测性的 7 个关键部分]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14889-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14889-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-02T03:57:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[学习为什么 Python 中的可观测性很重要，以及如何在你的软件开发生命周期中实现它。




你写的应用会执行很多代码，而且是以一种基本上看不到的方式执行。所以你是怎么知道：


代码是否在运行？

是不是在正常工作？

谁在使用它，如何使用？


可观测性是一种能力，可以通过查看数据来告诉你，你的代码在做什么。在这篇文章中，主要关注的问题是分布式系统中的服务器代码。并不是说客户端应用代码的可观测性不重要，只是说客户端往往不是用 Python 写的。也不是说可观测性对数据科学不重要，而是在数据科学领域的可观测性工具（大多是 Juptyter 和快速反馈）是不同的。

为什么可观测性很重要

所以，为什么可观测性重要呢？在软件开发生命周期（SDLC）中，可观测性是一个关键的部分。

交付一个应用不是结束，这只是一个新周期的开始。在这个周期中，第一个阶段是确认这个新版本运行正常。否则的话，很有可能需要回滚。哪些功能正常运行？哪些功能有细微的错误？你需要知道发生了什么，才能知道接下来要怎么做。这些东西有时候会以奇怪的方式不能正常运行。不管是天灾，还是底层基础设施的问题，或者应用进入了一种奇怪的状态，这些东西可能在任何时间以任何理由停止工作。

在标准 SDLC 之外，你需要知道一切都在运行中。如果没有，有办法知道是怎么不能运行的，这是非常关键的。

反馈

可观测性的第一部分是获得反馈。当代码给出它正在做什么的信息时，反馈可以在很多方面提供帮助。在模拟环境或测试环境中，反馈有助于发现问题，更重要的是，以更快的方式对它们进行分类。这可以改善在验证步骤中的工具和交流。

当进行金丝雀部署canary deployment或更改特性标志时，你需要知道是否要继续，还是等更长时间，或者回滚，反馈就显得很重要了。

监控

有时候你怀疑有些东西不太对。也…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AppFlowy：Notion 的开源替代品]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14888-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14888-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-02T02:23:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AppFlowy 旨在成为 Notion 的开源替代品，为你提供更好的隐私保护。让我们了解一下它。


虽然项目管理/笔记工具 Notion 功能非常出色，但它并不是一个开源解决方案。此外，它没有 Linux 桌面客户端。

那么，对于 Linux 用户来说，更透明、更私密和可用的替代方案是什么？

这就是 AppFlowy 大放异彩的地方！

AppFlowy 使用 Rust 和 Flutter 构建，遵循极简原则，但提供了足够的调整空间。

AppFlowy 是隐私和用户体验的完美结合



AppFlowy 是相当新的。在它去年首次推出后，我们曾 报告 了它的发展状况。

这是一个开源项目，旨在克服 Notion 在安全和隐私方面的一些限制。它可以帮助你管理任务、添加待办事项列表、截止日期、跟踪事件、添加页面，以及为你的笔记/任务设置文本格式。

不仅仅是安全性。用户体验也很重要。而 AppFlowy 在这方面做得很好，甚至比 Notion 更好。

请注意，该项目仍处于 测试阶段。

目前，该项目的目标不是提供更好的设计和功能，而是数据隐私、原生体验和社区驱动。

Notion 与 AppFlowy，如何选择？

虽然它旨在作为取代 Notion 的开源解决方案，但它可能并不适合所有人。

因此，如果你要选择 AppFlowy 而不是 Notion，你将获得以下好处：

透明度

AppFlowy 是一个开源项目，因此你可以随时查看和修改代码。

隐私

作为闭源软件，Notion 可以直接访问你在云中的私有数据。与之相比，你可以根据自己的喜好自行托管 AppFlowy。

你的所有个人数据都将保留在你身边，你可以完全控制它。开发人员还提到他们正在使用离线模式来更好的支持本地安装。

性能和原生体验

AppFlowy 使…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[离大谱！中东暴雨已深入沙漠腹地，8月酷热再现极端化可能，]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av899001478</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av899001478"/>
        <updated>2022-08-01T23:18:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[今天也就是8月1日，我们之前提到的中东暴雨，还在继续向沙漠深处推进。在伊朗高原，广泛的强降雨造成了大量泥石流和山体滑坡，已造成重大损失；而在更加干燥的阿拉伯半岛，降雨云系竟然穿过广袤的小内夫德沙漠，来到沙特首都利雅得，制造了当地难得的雷电和暴雨。此外，沙特第一大沙漠-鲁卜哈利沙漠内也有降水出现。
需要注意的是，沙漠里突然下阵暴雨，那倒是不稀奇。但像这次这样，沿着阿曼阿联酋卡塔尔伊朗沙特也门下个遍，而且这么多天都有暴雨，这就很离谱了。正如我们上上期节目所说，这场暴雨，是印度洋赤道罗斯贝波异常发展，让原本应该


Tags:科学,地球,天气,台风,高温,地理,中东,自然灾害,卫星云图,气象]]></summary>
        <author>
            <name>中气爱</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kenya’s Threat to Ban Facebook Could Backfire]]></title>
        <id>62e40a55a524e4ef61bb6918</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/kenya-facebook-elections-hate-speech-ban/"/>
        <updated>2022-08-01T22:51:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Meta has allowed ads that include hate speech and calls for violence ahead of the country’s elections. But experts warn that a shutdown isn’t the answer.]]></summary>
        <author>
            <name>Vittoria Elliott</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NY county with polio has pitiful 60% vaccination rate; 1,000s may be infected]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870789</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870789"/>
        <updated>2022-08-01T22:39:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hundreds need to be infected for one paralytic case to arise. And the virus keeps moving.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[简约而不简单，独树一帜的修复结果，修复1971年老旧生锈的斧头【本期大神：The Small Workshop 坊哥】]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av386586514</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av386586514"/>
        <updated>2022-08-01T22:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[素材链接：https://www.youtube.com/watch?v=iH2SEXYFC60

P1：解说版 P2：纯享版
本期大神：坊哥
视频来源：The Small Workshop
配音解说：麦克斯 
修复物件： 1971年 老旧生锈的斧头


Tags:技能提升营2022第二季,技能提升营,翻新,修复,手工,工具]]></summary>
        <author>
            <name>麦克斯的修复领域</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我拍的中国空间站比日本人拍的更“土”！这是全球公开范围内最清晰了不？]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av344092380</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av344092380"/>
        <updated>2022-08-01T21:59:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[问天实验舱上天后，中国空间站成了一个横着走的、大写的「土」……

今天凌晨本来想在我家楼下拍摄中国空间站最新构型，结果凌晨2点起云了，当时看云图感觉北京北部天气不佳，赶紧把已经支好的望远镜收起来跑到北京南边，在一个驾校旁边的马路牙子上完成了这次拍摄。

结果，沉闷的北京夏季天空虽然有些薄云，遮挡了一段过境轨迹，视宁度反倒非常给力。我获得了几乎是我拍过的最清晰的中国空间站画面：问天实验舱小机械臂、出舱口、核心舱大机械臂、神舟十四及其太阳翼等诸多细节，全都可以识别出来。

当前构型还将继续保持到梦天实验舱发射


Tags:天文,航天,空间站,万物研究所]]></summary>
        <author>
            <name>天体物理博士刘博洋</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Analogue Pocket’s 1.1 update already paying dividends: Jailbreak, Neo Geo core]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870698</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870698"/>
        <updated>2022-08-01T20:40:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["OpenFPGA" initiative pays immediate dividends, though it's not perfect yet.]]></summary>
        <author>
            <name>Sam Machkovech</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Visa knew about Pornhub’s child porn, judge says, and now must face trial [Updated]]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870703</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870703"/>
        <updated>2022-08-01T20:23:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Visa claims the court's decision could affect the entire financial industry.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bungie shuts Destiny 2 text chat to stop malicious exploit]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870721</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870721"/>
        <updated>2022-08-01T19:23:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Improper coding of Chinese characters let players weaponize copy-pasted text strings.]]></summary>
        <author>
            <name>Kyle Orland</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[迪士尼连夜发律师函]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av771607283</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av771607283"/>
        <updated>2022-08-01T19:02:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.youtube.com/watch?v=K95Zjslu1CE&t=19s
作者：OhYesNoh


Tags:3D,特效,后期,创意,减压,机械,仿真,模型,转载,模拟]]></summary>
        <author>
            <name>芝麻芝麻凛-</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[3吨大铁锤VS黑曜石块【太离谱了Ridiculous】]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av941446217</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av941446217"/>
        <updated>2022-08-01T18:59:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[用大铁锤砸黑曜石块。
我们是太离谱了Ridiculous团队。我们爱往各种地方扔东西，在各种条件下接东西，还有各种你想不到的挑战。喜欢就三连加关注吧~


Tags:娱乐,创意,制作过程,黑曜石,脑洞大开,趣味实验,脑洞,有趣游戏,不可能挑战,实验挑战]]></summary>
        <author>
            <name>太离谱了Ridiculous</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google CEO Sundar Pichai says productivity is “not where it needs to be”]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870663</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870663"/>
        <updated>2022-08-01T18:37:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pichai changes Google's promotion incentives, wants "more customer focus."]]></summary>
        <author>
            <name>Ron Amadeo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[二人合照拍摄技巧，兄弟拍照技巧，闺蜜拍照姿势]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av344031604</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av344031604"/>
        <updated>2022-08-01T18:21:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[-


Tags:拍照姿势,拍摄技巧,摄影技巧,拍照,兄弟,合照]]></summary>
        <author>
            <name>钟小棵摄影</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linus Torvalds uses an Arm-powered M2 MacBook Air to release latest Linux kernel]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870667</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870667"/>
        <updated>2022-08-01T18:20:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[More people using Arm hardware will (eventually) lead to better Arm software.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Cunningham</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[🐔起底蔡徐坤，为什么见不到真ikun？]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av429002777</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av429002777"/>
        <updated>2022-08-01T17:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[提示：有彩蛋哦~
本期关键字【蔡徐坤】
这是一个【程序精选】系列，分享GitHub各种好玩有用的程序。
同时隔壁为【计算机科普】系列，讲述各类计算机问题。
欢迎关注我的频道~

参考资料：
所有统计均为《再见，“任性的”千千…》的转发数据源于
https://mp.weixin.qq.com/s/j1kgf2RR7jssbWa7uWC-uA
https://github.com/Alfred1984/interesting-python/tree/master/CaiXuKun
https://pan.b


Tags:计算机,黑科技,爬虫,蔡徐坤,坤坤,python,GitHub,ikun,鸡你太美,万物研究所]]></summary>
        <author>
            <name>GitHub程序精选</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Charter loses home Internet customers, blames end of COVID subsidy program]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1870680</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1870680"/>
        <updated>2022-08-01T17:44:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[After loss of 42,000 customers, Charter pins growth hopes on new federal funding.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【百万特辑】抽几个全网独一份的东西]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av471577765</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av471577765"/>
        <updated>2022-08-01T17:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tags:科学,原创,科普]]></summary>
        <author>
            <name>Zhan丨</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在亚洲第一巨石下，我找了废弃的枪弹兵工厂!]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av301569031</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av301569031"/>
        <updated>2022-08-01T17:02:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tags:军事,户外,建军节,狂野行动,在城市废墟中探险]]></summary>
        <author>
            <name>军武野路子</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Announcing the Redis Hackathon on DEV!]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/announcing-the-redis-hackathon-on-dev-3248</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/announcing-the-redis-hackathon-on-dev-3248"/>
        <updated>2022-08-01T16:29:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#redishackathon #redis #meta #database]]></summary>
        <author>
            <name>dev.to staff, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-35405 Zoho Password Manager Pro XML-RPC RCE]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11578</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11578"/>
        <updated>2022-08-01T15:00:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-35405 Zoho Password Manager Pro XML-RPC RCE]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Steam千束踢屁股个人资料动态展柜/Lycoris Recoil]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av601588871</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av601588871"/>
        <updated>2022-08-01T14:55:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[图+代码：https://dkpoi.lanzouv.com/iuzhY08t4mla
文字教程：点击个人资料-艺术作品-上传-非特定游戏-选择图片-F12打开控制台粘贴代码并回车-上传，重复步骤上传其他图片，然后在个人资料选择我的创意工坊展柜，依次添加。
如果显示不同步是网络加载问题，刷新几次就好了。

如果想自己制作可以看这个教程：BV1e44y1j7Je


Tags:STEAM,Steam,石蒜,lycoris,Lycoris Recoil,技能提升营,技能提升营2022第二季]]></summary>
        <author>
            <name>枫茗Echo二号机</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[不删除"key"的CC6反序列化]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11562</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11562"/>
        <updated>2022-08-01T14:50:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[不删除"key"的CC6反序列化]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[域渗透之委派攻击全集]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11555</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11555"/>
        <updated>2022-08-01T14:46:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[域渗透之委派攻击全集]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[看到的第一眼你是否被骗到了！]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av729012504</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av729012504"/>
        <updated>2022-08-01T14:42:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[-


Tags:魔术教学,魔术揭秘]]></summary>
        <author>
            <name>魔术老白</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Top Evaluation Metrics for Regression Problems in Machine Learning]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/evaluation-metrics-for-regression-problems-machine-learning/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/evaluation-metrics-for-regression-problems-machine-learning/"/>
        <updated>2022-08-01T14:37:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A regression problem is a common type of supervised learning problem in Machine Learning. The end goal is to predict quantitative values – for example, continuous values such as the price of a car, the weight of a dog, and so on.  But to be sure that your model]]></summary>
        <author>
            <name>Ibrahim Abayomi Ogunbiyi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Create an Industry Level REST API Using .NET 6]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/create-an-industry-level-rest-api-using-net-6/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/create-an-industry-level-rest-api-using-net-6/"/>
        <updated>2022-08-01T14:21:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There are a lot of REST API tutorials out there but many of them do not teach you how to create production-ready code using industry best practices. We just published a course on the freeCodeCamp.org YouTube channel that will teach you how to create a REST API using industry-level .NET]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Error: src refspec master does not match any – How to Fix in Git]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/error-src-refspec-master-does-not-match-any-how-to-fix-in-git/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/error-src-refspec-master-does-not-match-any-how-to-fix-in-git/"/>
        <updated>2022-08-01T13:58:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When working with Git, you may come across an error that says "src refspace master does not match any". Here's what the error means and how you can solve it. What Does src refspec master does not match any Mean in Git? You may get this error when you try]]></summary>
        <author>
            <name>Dillion Megida</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You Need a Password Manager. Here Are the Best Ones]]></title>
        <id>5ce3031cfd8c3451c5008275</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-password-managers/"/>
        <updated>2022-08-01T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keep your logins locked down with our favorite apps for PC, Mac, Android, iPhone, and web browsers.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You Need a Password Manager. Here Are the Best Ones]]></title>
        <id>5ce3031cfd8c3451c5008275</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-password-managers/"/>
        <updated>2022-08-01T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keep your logins locked down with our favorite apps for PC, Mac, Android, iPhone, and web browsers.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #715 Linus 在 Macbook 上发布了 Linux 内核 5.19]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14887-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14887-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-01T12:06:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Linus 在 Macbook 上发布了 Linux 内核 5.19

今天，Linus Torvalds 发布了 Linux 5.19，在对新硬件方面添加了对龙芯 CPU 和 Zen 4 CPU 的支持，支持 Zstd 压缩固件，并进一步改进了性能。有趣的是，Linux 表示，这次 5.19 的发布工作是在他的苹果 MacBook 笔记本上完成的，这台笔记本运行了 Asahi Linux 为苹果 M1 Macbook 打造的 Linux 系统。Linus 说，“这是我个人期待了很久的事情，而现在终于变成了现实。”在很早之前他曾在 PPC970 设备上为 PowerPC 进行过开发，这是他第三次使用苹果硬件用于 Linux 开发。他说，“但现阶段我并没有将 MacBook Air 用于任何真实工作，我只是将其用于版本测试、启动以及现在的版本发布。”


消息来源：Phoronix



老王点评：果然 Linus 对 Asahi Linux 的工作非常满意，我寻思我也是不是把我的 M1 Macbook 换成 Asahi Linux。




Linux 内核不过 520

被称为 Linux 5.20 的开发中的内核很可能会被称为 Linux 6.0。根据 Linus Torvalds 对现代版本的划分，Linux 又到了采用下一个主要版本号的时候。他对主要版本的提升通常会在小版本更新到 19 或 20 时进行。Linux 3.19 之后是 Linux 4.0，Linux 4.20 之后是 Linux 5.0。在周日的 Linux 5.19 公告中，Linus 表示“我可能会叫它 6.0，因为我开始担心再次被大数字所迷惑”。


消息来源：Phoronix



老王点评：Linux 内核的大版本号其实没什么特别的，就是一个进位而已，你就当成内核版本号采用的是 20 进制好了。有时候可能还忘记进位了。




Python 开发者讨论从邮件列表转移到论坛

Python 项目在 2018 年开始实验使用论坛交流，作为实验的一部分，Python 核心开发者使用的邮件列表 python-committers 切换到了 Discourse 论坛。今天该邮件列表仍然存在，但主要作为发布公告使用，大部分讨论都是在论坛上进行的。一位开发者称，他不怎么访问 Discourse 而错过了有兴趣的新 PEP 讨论，希望新 PEP 能发布在 python-dev 邮件列表上。这个提议引发了讨论。最终，Python 语言指导委员会表示要将讨论的媒介切换到 Discourse 论坛，Python 的邮件列表可能要全面转向论坛了。


消息来源：Solidot



老王点评：虽然确实很多老程序员都习惯了邮件列表，但是应该与时俱进，采用更丰富、更现代的交流方式。而同时保留老的交流方式，直到没什么人继续使用它，或因为缺乏重要功能而被废弃。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Never Want to Take Off the Garmin Instinct 2S Solar]]></title>
        <id>62e0361e69d8da74ff881b39</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/garmin-instinct-2s-solar/"/>
        <updated>2022-08-01T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Absurdly long battery life and an insane array of fitness features make this small outdoor watch my favorite fitness tracker.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NASA Is Crowdsourcing Cloud Research—on Mars]]></title>
        <id>62e2b8a1a8cfdad40f878c8c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/nasa-is-crowdsourcing-cloud-research-on-mars/"/>
        <updated>2022-08-01T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Space fans around the world can help analyze data collected by the Mars Climate Sounder.]]></summary>
        <author>
            <name>Katrina Miller</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[P8的简历长这样]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av429100647</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av429100647"/>
        <updated>2022-08-01T11:33:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[实在找不到P8的学员了，只好自己曝自己的简历给大家看了。


Tags:前端]]></summary>
        <author>
            <name>哔哩winter</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[这个青眼白龙要是火了，我TM就手抄点赞视频所有ID！！]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av984095775</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av984095775"/>
        <updated>2022-08-01T11:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[你是否还在一个人摸黑学习建模？
你是否在建模的路上非常迷茫？
加vx：17373164884
来看看UP这里准备的配套教程，模型，学习资源等~~
加入这个大家庭跟着大家一起努力吧~
收起


Tags:技能提升营2022第二季,技能提升营,模型,知识,手办模玩,建模,技术宅,绘画,教学,游戏王,青眼白龙]]></summary>
        <author>
            <name>3D建模-咖喱酱</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to build a real-time Auction System with Socket.io and React.js 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/how-to-build-a-real-time-auction-system-with-socketio-and-reactjs-3ble</id>
        <link href="https://dev.to/novu/how-to-build-a-real-time-auction-system-with-socketio-and-reactjs-3ble"/>
        <updated>2022-08-01T11:23:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #node #javascript #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gig Workers Are Losing Their Hard-Won Rights]]></title>
        <id>62e432f1a524e4ef61bb6924</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/gig-workers-rights-rollback-france/"/>
        <updated>2022-08-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A battle between unions and Just Eat France sets a troubling precedent for platform workers.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Data Centers Are Facing a Climate Crisis]]></title>
        <id>62e43bb5a524e4ef61bb6926</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/data-centers-climate-change/"/>
        <updated>2022-08-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Companies are racing to cool down their servers as energy prices and temperatures soar. And the worst is yet to come.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Set Medication Reminders on Your Phone]]></title>
        <id>62d905ef7e260d0922a85ee6</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-set-medication-reminders-on-phones/"/>
        <updated>2022-08-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Don’t forget your pills! Here’s how to set alarms, notifications, and reminders on your iPhone or Android smartphone.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[There’s a Monkeypox Testing Bottleneck]]></title>
        <id>62e2ed5258719fe5c578ebfa</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/theres-a-monkeypox-testing-bottleneck/"/>
        <updated>2022-08-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[US testing capacity has ramped up, but the process is ponderous, and not everyone who needs a test is getting one.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Age of Brain-Computer Interfaces Is on the Horizon]]></title>
        <id>62e4758d8e254460f6728ad0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/synchron-brain-computer-interface/"/>
        <updated>2022-08-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Synchron has implanted its BCI in a US patient for the first time—bringing it a big step closer to distribution.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我是如何使用 Linux fmt 命令来格式化文本]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14886-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14886-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-01T10:43:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[fmt 命令是一个简单的文本格式化程序。我将在这里展示如何使用它来格式化文本和邮件回复。


当我为项目编写文档时，我经常以纯文本的形式编写自述文件和安装说明。我不需要使用 HTML 或者 Markdown 之类的标记语言来描述项目的功能或如何编译它。但是维护这样的文档可能会很痛苦。如果我需要更新我的 Readme 文件中的一个句子的中间位置，我需要重新格式化文本，以避免在我的其它文本中间出现一个很长或很短的行，而其它的行的格式是整整齐齐的 75 列。一些编辑器包含可以自动重新格式化文本以填充段落的功能，但并非所有的编辑器都这样做。这就是 Linux fmt 命令的用武之地。

使用 Linux fmt 命令格式化文本

fmt 命令是一个简单的文本格式化程序；它收集单词并填充段落，但不应用任何其它文本样式，例如斜体或粗体。这一切都是纯文本。使用 fmt 命令，你可以快速调整文本，使其更易于阅读。让我们从这个熟悉的示例文本开始:

$ cat trek.txt 
Space: the final
frontier. These are the voyages
of the starship Enterprise. Its
continuing mission: to explore
strange new worlds. To
seek out new life and new
civilizations. To boldly go
where no one has gone before!


在这个实例文件中，每行都有不同的长度，并且它们以一种奇怪的方式换行。如果你对纯文本文件进行大量更改，你可以会遇到类似的奇怪的换行。要重新格式化此文本，你可以使用 fmt 命令将段落的行填充为统一长度：

$ fmt trek.txt 
Space:…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I was creating Forms the wrong way all along in React.js 🤔]]></title>
        <id>https://dev.to/kuvambhardwaj/i-was-creating-forms-the-wrong-way-all-along-in-reactjs-hl3</id>
        <link href="https://dev.to/kuvambhardwaj/i-was-creating-forms-the-wrong-way-all-along-in-reactjs-hl3"/>
        <updated>2022-08-01T10:19:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Kuvam Bhardwaj</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在 Ubuntu 中卸载 deb 包]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14885-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14885-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-01T10:09:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[从 .deb 文件安装应用 非常简单。双击它，它会在软件中心中打开，然后从那里安装它。

但是如何在 Ubuntu 或 Debian 中卸载 deb 包呢？如何删除一段时间前安装的软件包呢。

虽然这有几个如果和但是，但删除 .deb 文件的最简单和最可靠的方法是使用 apt remove 命令。

sudo apt remove program_name


如你所见，你需要在这里知道确切的包名称。这可能并不总是显而易见的。例如，如果你在 Ubuntu 上安装 Google Chrome，则该程序在命令行中称为 “google-chrome-stable”。你已经知道了吗？我猜你不知道。

在本教程中，我将详细介绍如何找到确切的包名称，然后使用它来删除应用。我还将讨论使用图形方法删除 deb 包。

从 Ubuntu 中删除通过 .deb 文件安装的软件包

在我向你展示如何从命令行删除 deb 包之前，让我们在软件中心应用中快速查看它。

方法 1：检查应用是否可以从软件中心移除

Ubuntu 有软件中心 GUI 应用，允许搜索、安装和删除应用。

搜索时，软件中心可能不会显示已安装的应用。



但是，如果向下滚动，你仍可能在“已安装”部分下找到它。外部应用通常不带徽标显示。



如果找到它，你可以通过单击“垃圾桶”图标或“删除”按钮来删除该应用。



一句话：检查是否可以从软件中心删除应用。

方法 2：使用 apt 命令删除应用

我假设你不知道该应用命令的确切名称。你可能不知道 Google Chrome 安装为 google-chrome-stable 而 Edge 安装为 microsoft-edge-stable，这很正常。

如果你知道前几个字母，那么 tab 补全可能会有所帮助。否则，你可以 使用 apt 命令列出已安装的应用 并使用 grep 搜索应用程序名称：

apt list --installed | grep -i possible_package_name


例如，你可以智能地猜测 Google Chrome 包的名称中应该包含 chrome。你可以这样搜索：

apt list --installed | grep -i chrome


在某些情况下，你可能会得到多个结果。



如果你不确定这些软件包的作用，你可以随时通过以下方式获取它们的详细信息：

apt info exact_package_name


获得确切的软件包名称后，你可以使用 apt remove 命令将其删除。

sudo apt remove exact_package_name


你还可以使用 apt-get remove 或 dpkg uninstall 命令来删除。



方法 3：使用 Synaptic 包管理器删除 deb 应用

另一种方法是使用 Synaptic 包管理器。在 GNOME 以“软件中心”的形式创建其图形包管理器之前，Synaptic 是 Ubuntu 和许多其他发行版中的默认 GUI 包管理器。

它仍然是 Xfce 桌面环境 上的推荐工具。

首先安装它：

sudo apt install synaptic


打开 Synaptic 并搜索包名称。查找标记为绿色的已安装软件包。右键单击它们，然后单击“标记为删除”。之后点击应用。



对你有帮助吗？

我非常乐意使用 apt 命令删除从 .deb 文件中安装的软件包。但我可以理解，并不是每个人都喜欢使用命令行。

在删除从外部 .deb 文件安装的应用时，我发现软件中心中找不到它。软件中心还可以做的更好一些。

我希望你现在对删除 deb 包有更好的了解。如果你有任何问题，请告诉我。


via: https://itsfoss.com/uninstall-deb-ubuntu/

作者：Abhishek Prakash 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[期待已久的 Linux Mint 21 发布]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-14884-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-14884-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-08-01T09:08:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Linux Mint 终于发布了基于 Ubuntu 22.04 LTS 的 “Vanessa”，并带来了很多有用的改进。




Linux Mint 是 最受欢迎的 Linux 发行版之一。它使用 Ubuntu 作为其基础，特别是它基于 长期支持 的 Ubuntu 版本，以获得长达 5 年的软件支持。

现在，我们有一个新的版本升级，即 Linux Mint 21 “Vanessa”，它基于 4 月份最新发布的 Ubuntu 22.04 LTS 版本。因此，用户可以预期它的安全更新可以支持到 2027 年。

让我们来看看这个版本的亮点。

Linux Mint 21 Vanessa 的新亮点



它采用了稳定的、改进的 Linux 5.15 LTS 内核，Linux Mint 21 带来了一系列新的增加、变化和完善。

现有用户的升级工具



现有的 Mint 20.3 用户可以使用新的基于 GUI 的升级工具轻松更新他们的系统。

用户会看到一个需要安装或升级的新软件包的列表，这也包括了对你可能手动添加的第三方 PPA 库的检查。

新的蓝牙管理器



Blueman 现在取代了图形界面的 GNOME 蓝牙管理器 Blueberry。

之所以这样做，主要是因为 Blueman 提供了更多的功能和连接选项，以及对多种桌面环境的更好支持。此外，Blueman 的用户界面与 Linux Mint 完美地融合在一起。

Blueman 包括一些高级选项，可能大多数用户用不到，但它是一个好工具。

新的进程监控托盘图标



不管是对于资深用户还是初级用户来说，一个非常有用的功能是引入了一个新的托盘图标，可以监控进程！

这个托盘图标将通知用户是否有任何自动化进程（如更新和系统快照）在后台运行。

当系统变得缓慢时，Mint 用户将很容易知道该去哪里找到问题！

增强的缩略图支持



以前，一些文件类型没有任何缩略图显示，这样的用户体验不是很好。

为了解决这个问题，这个版本引入了一个新的项目 xapp-thumbnails，并为包括 AppImage、ePub、MP3、RAW 图片和 WebP 在内的文件类型带来了缩略图支持。

XApp 的改进

以前的 Timeshift 备份工具现在成为了一个 XApp，并由 Mint 团队正式维护。此外，在 rsync 模式下，如果快照导致磁盘上的可用空间少于 1GB，则会计算出下一次快照所需的空间并跳过下一次快照。

Xviewer、Warpinator、Thingy 和 WebApp 管理器也有了其他改进。

Cinnamon 5.4.2

Linux Mint 的旗舰桌面环境 Cinnamon 得到了良好的内部升级。

默认的窗口管理器 Muffin 现在重新基于较新的 Mutter 3.36 代码库开发。

窗口 UI 也有一些细微的改进，包括主题和动画。



其他增加的功能和改进

其他一些变化包括：


改进了对 AppImage 的支持，这与 Ubuntu 22.04 不同

目录中出现了一组新的漂亮的壁纸


你可以在我们专门的 Linux Mint 21 功能 文章中探索更多关于它的新亮点。

获取 Linux Mint 21

如果你正在使用 Mint 20.3，你应该能在几天内升级到 Mint 21。图形化的更新过程应该会在几天后出现。

你可以选择从 Linux Mint 的下载页面下载 ISO，进行全新安装。


获取 Linux Mint 21


如果你的网络速度慢或不稳定，你也可以 用这个种子链接。

享受新鲜的 Mint 吧 🙂


via: https://news.itsfoss.com/linux-mint-21-release/

作者：Rishabh Moharir 选题：lkxed 译者：wxy 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[男子喝下上千瓶核辐射水，身体从内到外瓦解，33年后遗体还在发热]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av556485726</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av556485726"/>
        <updated>2022-08-01T09:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tags:科学,物理,趣闻,科技,奇闻,辐射]]></summary>
        <author>
            <name>科普脑洞</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[疯狂星期四 App – 🎉 发给你的好友，让 TA 请你吃炸鸡￼]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=42917</id>
        <link href="https://www.appinn.com/crazy-thursday-shensven/"/>
        <updated>2022-08-01T08:16:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[疯狂星期四 App 是一款在 iPhone、Android 手机上复制疯狂星期四文案的小工具，没错就是这么无聊。@Appinn]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[蛇一辈子的天敌，永远都打不赢它！甚至泰坦巨蛇都害怕它们！]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av556540561</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av556540561"/>
        <updated>2022-08-01T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[蛇一辈子的天敌，永远都打不赢它！甚至泰坦巨蛇都害怕它们！


Tags:都市传说,自然,奇闻,未解之谜,真实记录,生物]]></summary>
        <author>
            <name>凡间禁地</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[木及简历 – 用最简单的方式写简历，基于 Markdown 的在线简历创建工具]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=42913</id>
        <link href="https://www.appinn.com/muji-cv-online/"/>
        <updated>2022-08-01T07:28:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[木及简历是一款基于 Markdown 的在线简历创建工具，通过内建的几十款简历模板，可以很容易的生成精美的简历，为找工作减轻一点点的负担。@Appinn 来自发现频道，开发者自荐：木及简历，1.5年，]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[回看 2021：在不确定的世界里，重新拥抱当代生活]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74924</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74924"/>
        <updated>2022-08-01T07:26:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[时光匆匆，定睛一看，2022 上半年已从你我身边溜走。这半年里，疫情阴霾、战争硝烟笼罩下的世界，依旧不安。病毒流窜国内各地，反复冲击着大大小小的市井街巷及柴米油盐的凡俗生活。脱轨，似乎成为一种常态。我们害怕突如其来，却也在慢慢习惯意料之外，习惯阻塞与隔离、延期与停摆。
当口罩遮掩了情绪，当流调成了国人日常最真实的画像，当内心的平静取决于居家食物的储存量，远方让渡给了附近，未来模糊为了当下，我们如何在原子化的生存状态里，重新建立起与他人的连接？
是起于对一轮热播剧集的热议，是源自对一段电影台词的共鸣，或是深受到一个虚构故事的温暖，我们经由共同的关注、共通的情感，摆脱对彼此的割裂，重新找回旧时的默契。
所以，我相信，好的「作品」能够化为一种广泛的媒介，跨越时间之差、地域之隔，在不确定的世界里，引导我们重新拥抱当代生活。行至年中，回看年终，以下是我的 2021 年度作品推荐。
📖 最佳书籍
也许你该找个人聊聊

作者：洛莉·戈特利布
出版社：果麦文化 / 上海文化出版社
出版年：2021-7
页数：460
推荐指数：⭐️⭐️⭐️⭐️

没有空泛无物的理论说教，也不同于自我中心的人物传记，这是一位心理治疗师的回忆录，讲述的是发生在诊室中的动人故事。在书中，我们会看到四个来访者，他们性格秉性不同，背景身份迥异，却因遭受各自人生困境，都来寻求心理治疗。同时，书中还有第五个寻求帮助的人，那就是心理治疗师自己。她是一个单身的职场妈妈，四十多岁时遭遇失恋，几乎崩溃。有朋友对她说，「或许你该找个人聊聊」，于是，她也给自己找了一位心理治疗师，切换到了来访者的位置，给自己的内心举起一面映照的镜子。
作者洛莉·戈特利布大学毕业后，在全美广播公司从事剧集创作工作，一次为收集素材、跟随急诊医生到郡立医院的探访，令她颇受震撼——「亲身经历的事情，使杜撰出来的故事显得那样单薄」。洛莉自此萌生攻读斯坦福医学…]]></summary>
        <author>
            <name>kalen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我与 Flomo 的半年 —— 不徐不疾，爱上记录]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74904</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74904"/>
        <updated>2022-08-01T07:24:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[🌟 Part 1 不想错过精彩内容

2022 年 2 月 7 日，我由于一些契机接触到了少数派。1 个月里，我阅读了很多大家写的文章，当时的感觉就是：哇，少数派的作者写的东西太真诚了，每一篇文章的背后都是一段实实在在的亲身实践。对于我而言，虽然自己也会记笔记，但是它们总是零零散散，后面回顾的效果也不是特别好。最后干脆也不经常整理和看笔记了。
然而我又不想错过少数派写的诸如《Power +》等文章的精华，因此甚是苦恼。假如有一个机器，能够帮助我轻松地记录「小灵感 / 知识碎片 / 心得体会」，并且还能够帮助我更好地进行回顾就好了。当然，也不是说就要一字不落的把全文都背下来，没必要。所以我希望它可以让我在打开手机的时候，能够把我之前学习的知识链条清晰地展示出来。

注：文中的链接会在文末一并再次放出，开启深色模式可以获得最佳阅读体验

🌟 Part 2 与 Flomo 相识

在想法诞生的第二天，我就在少数派探索到了 Flomo。在这之前，我几乎从来没有系统化地整理过知识（高考笔记除外），也没有做过任何对外的内容输出。
当时就想，这白白绿绿的 App 看着还挺轻盈，有一种树林小草在生长的感觉。打开后瞬间被它极简的界面吸引住了 —— 每当你需要写一张小卡片的时候，你只需要像发微博一样，点击下方的加号即可撰写内容。
简单尝试之后，发现 App 的配色、间距都非常的统一，每一条内容就是一张精美的小卡片。用 Flomo 写作有一种极强的沉浸感。于是我开始用它来记录自己每一个时刻迸发的想法，以及摘录和批注在少数派读到的受启发的内容（如图）；接着对它进行批注，来记录思考后的链接卡片。整个使用过程中没有任何规则和冗长的教学来约束我「应该如何去用一款笔记 App」，仿佛在写朋友圈，简单而便捷。
之前阅读少数派记的 Flomo 卡片
我在 Flomo 101（即 Flomo 官方说明文档）…]]></summary>
        <author>
            <name>莱森</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[家庭自身也需要治疗]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74858</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74858"/>
        <updated>2022-08-01T07:21:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[家庭治疗兴起于二十世纪中期，属于团体治疗（group therpay）的一部分。他们一致反对主流的声音，即认为心理症状只来自于个体本身，提出心理问题其实是来自个体与他人相处方式受到干扰所带来的副产品。
家庭治疗认为，心理症状是个体所处的家庭由于功能失调所带来的副产品。
家庭治疗师从哲学和科学当中借鉴了一个理论：系统方法（system approach），即整体大于部分之和。换句话说，其实是从个人治疗的思想中切换到以家庭为单位（faimly-unit）治疗思想。治疗师关注的是整个家庭状况，而不是单独针对个人，将责任归咎于家庭中的某个人，或者指责某个人。所以，家庭治疗中，最基本的东西。过程中，家庭成员与治疗师一起努力，改善成员之间的互动，从而加强每个成员的心理健康。
系统理论
系统方法的核心是循环因果关系（Circular causality）比线性因果关系（Linear causality）更能解释心理问题。

线性因果关系（Linear Casuality）：A 影响 B；但 B 不影响 A。意思是，父母对待孩子的方式影响孩子的后续行为，但孩子的后续行为并不会反过来影响父母。
循环因果关系（Circular Casuality）：A 与 B 互相影响。意思是，父母对待孩的方式影响孩子的后续行为，而此种后续行为也同样影响着父母。

家庭中，普遍存在的问题是不健康的沟通模式。在家庭治疗的早期，很多理论家将它与病理结果结合在一起，诞生了最为著名和有趣的两个例子。第一个例子是「精神分裂症母亲」（Fromm-Reichamnn, 1948）。这个理论认为，专制且冷酷的母亲与无能、弱势的父亲结合在一起，会导致孩子精神分裂。第二个理论是双重束缚理论（Bateson, Jackson, Haley, & Weakland, 1956)。这个理论认为，父母一直给孩子不可避免的混合命令，也会导…]]></summary>
        <author>
            <name>南山居氪</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I disabled IPv6 on Linux]]></title>
        <id>70132 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/disable-ipv6"/>
        <updated>2022-08-01T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How I disabled IPv6 on Linux
David Both
Mon, 08/01/2022 - 03:00

    
3 readers like this
3 readers like this
IPv6 is a good thing for the Internet in general, but I find it unnecessarily complex for use in most home and small- to medium-size businesses. Like many others, I continue to use private IPv4 address ranges for my own internal networks and those for which I have some level of responsibility. My ISP only provides IPv4 addresses anyway, so it makes no sense to use IPv6 internally when all external packets are IPv4. Besides, IPv4 is much simpler, and one of my Linux Philosophy tenets is "Find the Simplicity."
As a result, I disabled IPv6 on all my hosts. It seemed easy—at first. Here is how I did it.

More Linux resources
Linux commands cheat sheet
Advanced Linux commands cheat shee…]]></summary>
        <author>
            <name>David Both</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why program management matters in open source]]></title>
        <id>70129 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/8/why-program-management-matters-open-source"/>
        <updated>2022-08-01T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Why program management matters in open source
Ben Cotton
Mon, 08/01/2022 - 03:00

    
2 readers like this
2 readers like this
Everyone does program management. Some just do it poorly.
I've used that line for a laugh at the beginning of talks, but it's true. Program management is, at its core, the act of coordinating the interfaces between teams to produce something of value. In open source projects, the "something of value" is generally the software that the community produces. Most open source communities create software, and almost none of them have a formal program manager. So why have a program manager?
The difference lies in managing the software development with intent instead of by accident. The smaller the community, the easier it is to self-coordinate. The need for intentional co…]]></summary>
        <author>
            <name>Ben Cotton</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[口红也整个双拼的！| 美妆小技巧和实用小工具分享]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av686374922</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av686374922"/>
        <updated>2022-07-31T22:08:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tags:技能提升营2022第二季,这个技能你没有,生活技巧,经验分享,视频教程,创意,夏日,美妆,生活小妙招,护肤,化妆]]></summary>
        <author>
            <name>5-MinuteCrafts中文</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[桑达寄了！双台风降温疗效已经到期，大范围持久高温马上扩大]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av599074015</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av599074015"/>
        <updated>2022-07-31T22:06:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[7月31日，我国东部海区出现了双台风并立的局面，其中黄海里面的是5号台风桑达，东海里面的是刚刚生成的6号台风翠丝，从台风胚胎95W升级而来。晚上9点，桑达中心在江苏盐城以东约290公里，翠丝中心在浙江温州以东约630公里。可以看出，两个台风离我国都很近，桑达的外围积云，还在影响江苏和山东。
但与此同时，只降温两天的上海，今天再度高温，徐家汇最高气温收于36度。很明显，虽然青岛日照连云港等还在桑达的空调出风口，但上海已经开始享用桑达的空调外机了。接下来，桑达将在黄海快速减弱并消散，而6号台风翠丝更是没用，将


Tags:自然,气象,科学,高温,台风,卫星云图,天气,自然灾害,地理,地球]]></summary>
        <author>
            <name>中气爱</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[流量密码？斩男神器？男生真的都喜欢黑丝吗？ | 夹性芝士]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av771490372</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av771490372"/>
        <updated>2022-07-31T22:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tags:原创,丝袜,知识,科普向,涨姿势,趣味,涨知识,趣味科普]]></summary>
        <author>
            <name>夹性芝士</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[为什么需要精准的时间？几亿年误差一秒的原子钟真的有意义吗？【差评君】]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av386531962</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av386531962"/>
        <updated>2022-07-31T20:29:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[为什么摆钟可以不停地摆动，精准的计算出时间呢？而人类又是从什么时候，开始用时、分、秒来衡量时间的？
今天跟大家聊聊，我们如何测量时间。

【参考资料】
古人如何计时？摆钟，机械手表为啥拆了就装不回去？李永乐老师讲钟表的发展
摆钟刚到美洲时“水土不服”，但后来它促成了物理学革命 ——
关于秒的故事  ——中国计量科学研究院
从日晷到原子钟  —— 卢昌海
时间都去哪儿了？计时科技发展史 ——中国科学院国家授时中心･时间旅行者团队
一层一层剥开你的心——卫星导航原子钟 ——科技日报
铯原子钟的工作原理 ——维


Tags:万物研究所,科技,科学,时间,冷知识,时间管理,计量单位,秒]]></summary>
        <author>
            <name>差评君</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[冒犯的手势]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av514120092</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av514120092"/>
        <updated>2022-07-31T19:30:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[参考：https://www.nytimes.com/2019/12/15/us/ok-sign-white-power.html
https://www.washingtonpost.com/technology/2019/12/16/how-okay-hand-sign-keeps-tricking-us-into-looking/
https://www.shrm.org/resourcesandtools/hr-topics/behavioral-competencies/global-and-c


Tags:冷知识,有趣,小知识,涨知识,趣味,OK,OK手势,手势,含义]]></summary>
        <author>
            <name>正经的知识</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI破解几乎所有已知的蛋白质结构，【科学快报】第27期]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av729040783</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av729040783"/>
        <updated>2022-07-31T18:37:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AlphaFold蛋白质结构数据：AlphaFold Protein Structure Database (ebi.ac.uk)，UniProt。
DeepMind两篇《nature》论文：
Highly accurate protein structure prediction with AlphaFold | Nature
Highly accurate protein structure prediction for the human proteome | Nature
其余的论文可以根据截图标


Tags:万物研究所,自然,生命,科学,AI,AlphaFold,DeepMind,人工智能,蛋白质,蛋白质结构]]></summary>
        <author>
            <name>科学透镜</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[过目不忘的代价有多可怕？人类为什么会遗忘？【思维实验室】]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av814104825</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av814104825"/>
        <updated>2022-07-31T18:35:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[介绍记忆出现的原因以及大脑储存记忆的原理


Tags:万物研究所,科学很可爱,生命,脑科学,记忆,神经]]></summary>
        <author>
            <name>思维实验室</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【花小烙】曾与恐龙同行的扬子鳄，究竟是怎样的一种动物？]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av856505952</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av856505952"/>
        <updated>2022-07-31T17:59:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[当然是全世界最可爱最萌最受欢迎的一种爬行动物！  ——扬子鳄


Tags:万物研究所,自然,爬行动物,扬子鳄,花小烙,科普]]></summary>
        <author>
            <name>画渣花小烙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[裸辞-疫情-闭关-复习-大厂offer（一）]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7126712379894661151</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7126712379894661151"/>
        <updated>2022-07-31T17:24:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[引子
2022 年 3 月辞职，没多久上海爆发疫情，蜗居在家准备面试。在经历 1 个月的闭关和 40+ 场 Android 面试后，拿到一些 offer。
总体上说，有如下几种面试题型：
基础知识
算法题
项目经历
场景题
场景题，即“就业务场景给出解决方案”，考察运用知识解决问题的能力。这类题取决于临场应变、长期积累、运气。
项目经历题取决于对工作内容的总结提炼、拔高升华、运气：
争取到什么样的资源
安排了怎么样的分工
搭建了什么样的架构
运用了什么模式
做了什么样的取舍
采用了什么策略
做了什么样的优化
解决了什么问题
力争把默默无闻的“拧螺丝”说成惊天动地的“造火箭”。（这是一门技术活）
但也不可避免地会发生“有些人觉得这是高大上的火箭，有些人觉得不过是矮小下的零件”。面试就好比相亲，甲之蜜糖乙之砒霜是常有的事。除非你优秀到解决了某个业界的难题。
算法题取决于刷题，运气，相较于前两类题，算法题可“突击”的成分就更多了。只要刷题足够多，胜算就足够大。大量刷，反复刷。
基础知识题是所有题型中最能“突击”的，它取决于对“考纲”的整理复习、归纳总结、背诵、运气。Android 的知识体系是庞杂的，对于有限的个人精力来说，考纲是无穷大的。
这不是一篇面经，把面试题公布是不讲武德的。但可以分享整个复习稿，它是我按照自己划定的考纲整理出的全部答案，由于篇幅太长，决定把全部内容分成两篇分享给大家，这一篇的内容是 Android 和 Java & Kotlin。（必有遗漏，欢迎补充~）
整个复习稿分为如下几大部分：
Android
Java & Kotlin
设计模式 & 架构
多线程
网络
OkHttp & Retrofit
Glide
Android
绘制流程
画多大？（测量measure）
画在哪？（定位layout）
画什么？（绘制draw）
测量、定位、绘制都是从View树的…]]></summary>
        <author>
            <name>唐子玄</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kotlin 1.7 新特性：支持跨模块增量编译]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7126698891692474375</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7126698891692474375"/>
        <updated>2022-07-31T16:32:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
使用组件化多模块开发的同学都有经验，当我们修改底层模块(比如util模块)时，所有依赖于这个模块的上层模块都需要重新编译，Kotlin的增量编译在这种情况往往是不生效的
在 Kotlin 1.7.0 中，Kotlin编译器对于跨模块增量编译也做了支持，并且与Gradle构建缓存兼容，对编译避免的支持也得到了改进。这些改进减少了模块和文件重新编译的次数，让整体编译更加迅速
优化效果
首先来看下Kotlin官方的数据， 以下基准测试结果在 Kotlin 项目中的 kotlin-gradle-plugin 模块上测得：

可以看出，当缓存命中时有86%到96%的加速效果，当缓存没有命中时也有26%的加速效果
我在项目中开启后实测效果也很不错，修改一个底层模块，在特性开启前需要耗时4分钟左右，开启后增量编译耗时减少到30到40s，加速约85%
如何开启
在 gradle.properties 文件中设置以下选项即可使用新方式进行增量编译：
kotlin.incremental.useClasspathSnapshot=true

对于增量编译，稳定性和可靠性至关重要。有时增量编译总会失效，Kotlin 1.7同样支持为编译任务创建编译报告，报告包含不同编译阶段的持续时间以及无法使用增量编译的原因，可以帮助你定位为什么增量编译失效了
关于编译报告的启用与使用可见：隆重推出 Kotlin 构建报告
原理解析
编译避免和增量编译
之前介绍了Kotlin 快速编译背后的黑科技，了解一下~，其实主要就是介绍了编译避免与增量编译
快速编译的一大核心是应用程序二进制接口 (ABI)。 如果两个类在用作编译类路径时可互换，则它们具有相同的 ABI。
这样说可能有点抽象，ABI通常是指类对外暴露的部分，比如函数声明。当我们修改函数体时，ABI是没有发生变化的，如果我们修改了函数声明，则ABI发…]]></summary>
        <author>
            <name>程序员江同学</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[中国唯一一次召回老兵]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av771523541</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av771523541"/>
        <updated>2022-07-31T16:22:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[-


Tags:英雄,中国,人物,唯一,中国军人,军人]]></summary>
        <author>
            <name>探索世界地图</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何用Photoshop制作基本的木材纹理？]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av343941389</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av343941389"/>
        <updated>2022-07-31T15:15:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tags:3D,特效,PS教程,PHOTOSHOP教程,视频教程,PS教学,学习,制作过程,经验分享,PS基础教程]]></summary>
        <author>
            <name>火柴人AlanBecker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[用管子排走地面积水，却出现了一个“黑洞”，揭秘制造黑洞的漏斗形漩涡]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av601546846</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av601546846"/>
        <updated>2022-07-31T14:40:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tags:万物研究所,网络热门鉴定,科学,物理,原创,自制,冷知识,趣味,涨知识,黑洞,实验]]></summary>
        <author>
            <name>萌萌战队</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[给掘金 Logo 快速添加动画效果，并支持全平台开发框架]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7126661045564735519</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7126661045564735519"/>
        <updated>2022-07-31T14:23:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: smartblue
我正在参加「创意开发 投稿大赛」详情请看：掘金创意开发大赛来了！
如果需要在 Android、 iOS、Web、Desktop 等平台快速实现如上图所示的动画效果，你第一考虑会怎么做？
也许你会说使用 Flutter ？不不不，如果还需要兼容多技术栈呢？例如支持 Flutter 、React、Vue、C++ 等不同语言和技术平台呢？
这时候也许你会想到 Lottie ，诚然 Lottie 的动画效果确实十分优秀，也支持 Android、 iOS、React Native、Web、 Windows 等平台，但是它的输入来源于 After Effects 动画特效，并且依赖于 Bodymovin 插件，这对于个人开发或者  UI 设计师来说，从 0 开始学习的门槛还是不低的。

而本篇将给你推荐另外一个更简单又强大的动画开发平台： rive  ，对于 rive 可能大家会感觉比较陌生，做过 Flutter 开发的可能对 rive 会有所耳闻，因为 rive 在此之前叫 flare ，是 2dimensions 公司的开源动画产品，在发布之初由于和 Flutter 团队有深入合作，所以在初期一直是 Flutter 官方推荐的动画框架。
后来由于 flare 项目被合并所以升级为 rive ，升级后的 rive 开始把动画效果拓展到全平台，这个全平台不只是物理设备的全平台，还包括了跨语言和框架的全平台，不过可惜和第一代 flare 存在断档不兼容。





本篇之所以推荐 rive 来实现多端动画，主要有以下几个原因：
支持手机端、Web 端 和PC 端等平台支持
支持 React 、Flutter、Unity 等多种框架，Vue 和 Angular 也有社区支持
支持 JS、Dart、C++ 等多种语言
不用安装工具，直接 Web Editor…]]></summary>
        <author>
            <name>恋猫de小郭</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[List of Free Image Tools Every Frontend Developer Needs]]></title>
        <id>https://dev.to/perssondennis/list-of-free-image-tools-every-frontend-developer-needs-489a</id>
        <link href="https://dev.to/perssondennis/list-of-free-image-tools-every-frontend-developer-needs-489a"/>
        <updated>2022-07-31T14:04:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #ux #css #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Dennis Persson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【军盲补习】军盲看到福建舰，有什么感觉？]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av729070654</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av729070654"/>
        <updated>2022-07-31T13:09:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[可算是把福建舰给做了


Tags:海军,军舰,航母,解放军,003,星海,福建舰,知识,武器装备,科普]]></summary>
        <author>
            <name>作曲家的自拍</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Sign and Validate JSON Web Tokens – JWT Tutorial]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-sign-and-validate-json-web-tokens/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-sign-and-validate-json-web-tokens/"/>
        <updated>2022-07-31T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ever since I started learning about JSON Web Tokens, I have been wondering how we validate them.  I understood that we sign the token and that we use that signed token to validate its authenticity. But I was still curious to know more and wondered why I never learned]]></summary>
        <author>
            <name>Rohit Jacob Mathew</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 Great Features You Only Get in Samsung’s Version of Android]]></title>
        <id>62c85a98dc79236cf5841835</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/5-features-samsung-android-only/"/>
        <updated>2022-07-31T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When you buy a Samsung phone, you get a custom version of Google’s mobile operating system that comes with its own unique tools and perks.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Step Away From Screens With the 20 Best Family Board Games]]></title>
        <id>5faeb86a662b902379c45e40</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-family-board-games/"/>
        <updated>2022-07-31T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From monsters to kittens to strategy games, these sets will liven things up on nights when everyone is tired of screens.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Samsung QN90B Is the Best TV for Bright Rooms]]></title>
        <id>62e0501ca8cfdad40f878c6b</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/samsung-qn90b/"/>
        <updated>2022-07-31T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Rooms with a lot of natural light can make it hard to see some screens, but the QN90B’s mini LEDs make it a lot easier to see.]]></summary>
        <author>
            <name>Parker Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hypergraphs Reveal a Solution to a 50-Year-Old Problem]]></title>
        <id>62ded9827a001043e79323ff</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hypergraphs-reveal-a-solution-to-a-50-year-old-problem/"/>
        <updated>2022-07-31T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In 1973, Paul Erdős asked if it was possible to assemble sets of “triples”—three points on a graph—so that they abide by two seemingly incompatible rules.]]></summary>
        <author>
            <name>Leila Sloman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[饭桌上露一手，苹果消失魔术！揭秘网络热门魔术]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av728901846</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av728901846"/>
        <updated>2022-07-31T11:50:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[-


Tags:必剪创作,魔术教学,魔术揭秘,揭秘网络热门]]></summary>
        <author>
            <name>魔术特白</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[天啦噜！用泡泡吹的棉花糖你见过吗？好想一口吃掉！]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av598976990</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av598976990"/>
        <updated>2022-07-31T11:43:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本次视频是直接采用AI识别字幕的哦，想看字幕可以直接全屏，在右下角面板选择点击“字幕”-“双语字幕”


Tags:魔法,创意,全程高能,制作,魔术,棉花糖,泡泡,经验分享,这个技能你没有,技能提升营2022第二季]]></summary>
        <author>
            <name>泡泡魔法师Kieron</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[All I’ve Worn This Summer Are Technical Jorts]]></title>
        <id>62e163de7a001043e7932447</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/i-love-technical-jorts/"/>
        <updated>2022-07-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Forget (almost) all other performance clothing and just get this versatile denim.]]></summary>
        <author>
            <name>Adrienne So</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What to Know About IP Ratings Before Getting Your Phone Wet]]></title>
        <id>62e07c247a001043e793243d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ip-ratings-explained/"/>
        <updated>2022-07-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Just how resistant is your smartphone to dust and water?]]></summary>
        <author>
            <name>Reece Rogers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VR Still Stinks Because It Doesn’t Smell]]></title>
        <id>62e29262d7368105da057d83</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/vr-still-stinks-because-it-doesnt-smell/"/>
        <updated>2022-07-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Scent is the realest sense. For virtual reality to feel truly immersive, it needs to start stinking it up.]]></summary>
        <author>
            <name>Jude Stewart</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple Just Patched 39 iPhone Security Bugs]]></title>
        <id>62e45603d0ad4d5c1833c089</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apple-ios-google-chrome-security-updates-july-2022/"/>
        <updated>2022-07-31T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: A Google Chrome patch licks the DevilsTongue spyware, Android’s kernel gets a tune-up, and Microsoft fixes 84 flaws.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate O'Flaherty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[男生最伤宝贝的16种行为]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av898969736</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av898969736"/>
        <updated>2022-07-31T10:54:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tags:科学,科普,冷知识,男生,宝贝,涨知识,两性,数据可视化,盘点排行,科学很可爱,万物研究所]]></summary>
        <author>
            <name>胖达传媒</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[男子用林正英名字书法为他画像，最后惊艳了。]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av216426852</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av216426852"/>
        <updated>2022-07-31T10:32:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[-


Tags:鬼,人文,林正英,僵尸先生,记录生活的美好幸福时刻,跟着UP主创作吧（第五期）,暑假狂欢季]]></summary>
        <author>
            <name>神秘空间UP</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[世界巡护员日，在青海玉树隆宝湖自然保护区体验巡护工作]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av643983133</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av643983133"/>
        <updated>2022-07-31T10:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[-


Tags:万物研究所,自然,生物,知识,科普纪录,vivo]]></summary>
        <author>
            <name>无穷小亮的科普日常</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【基德】丑闻？抹黑？Science怒喷阿兹海默症关键证据造假，吞噬16亿，相关试验无一丝希望]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av983947758</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av983947758"/>
        <updated>2022-07-31T09:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[为大家梳理一下这波阿兹海默症学术造假来龙去脉，你觉得science故意夸大了吗？我不懂我不说话。


Tags:万物研究所,网络热门鉴定,生物,实验,辟谣,学术造假,科学,打假,science,nature]]></summary>
        <author>
            <name>吟游诗人基德</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Barbee – 隐藏 macOS 菜单栏图标。想做 Bartender 平替？]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=42908</id>
        <link href="https://www.appinn.com/barbee-for-macos/"/>
        <updated>2022-07-31T08:07:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Barbee 是一款用来隐藏 macOS 菜单栏图标的工具，支持自动显示/隐藏、支持自动化、支持快捷键，两种模式，开发者说“想做Bartender的平替”。@Appinn 来自发现频道，开发者 @Hs]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[伪造出一个假的系统View | Gradle Task]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7126529252039589896</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7126529252039589896"/>
        <updated>2022-07-31T05:33:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: smartblue
前言
前一阵子帮业务同学解决了个代码问题，其实挺有意思的，就打算和大家分享下这个内容。
先简单的介绍下背景，业务同学写了个apt的框架，然后里面包含一个注解的库，而注解库中需要使用到Android源码中的View。但是因为这是一个Java Library，无法直接将安卓的源码添加到依赖中，就无法引用到View。然后他们为了解决这个问题，又创建了一个库，然后生成了一个同包名的Android View，类似下图这总，然后compileOnly这个库。

因为这个模块内有了这个View，业务同学在后续调试系统源码的时候都会进到这个造假出来的View上去了，就产生了很大的干扰作用。原因呢其实就是因为这个类呗添加到sourceSet中了，同名类的情况下会优先使用上层加载的。
这种在java库内需要造假出一些Android View,就变成了一个很好玩的东西了。接下来我们就通过gradle的一些简单的操作，来把这个坑填上。
详细代码可以看下这个  Router-Android
Gradle Java Compiler Task
在build.gradle中，我们可以声明一个task任务，然后声明这个任务继承的类型，让它变成一个可以java编译代码的任务。
task("stubLib", JavaCompile::class) {
    source(file("src/stub/java"))
    classpath = project.files(getAndroidJar("32"))
    // libraries
    destinationDirectory.set(File(project.buildDir, "/tmp/stubLibs"))
}


fun getAndroidJar(compileSdkVersion: St…]]></summary>
        <author>
            <name>究极逮虾户</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【无核】别卷了，我已经复刻了瀚文机械键盘……的一角]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av813931645</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av813931645"/>
        <updated>2022-07-31T02:21:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[-


Tags:必剪创作,客制化,键盘,瀚文,智能旋钮,FOC,稚晖君]]></summary>
        <author>
            <name>阿正啷个哩个啷</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【造轮子】自定义一个随意拖拽可吸边的悬浮View]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7126475397645991972</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7126475397645991972"/>
        <updated>2022-07-31T02:05:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[1、效果

2、前言
在开发中，随意拖拽可吸边的悬浮View还是比较常见的，这种功能网上也有各种各样的轮子，其实写起来并不复杂，看完本文，你也可以手写一个，而且不到400行代码就能实现一个通用的随意拖拽可吸边的悬浮View组件。
3、功能拆解

4、功能实现
4.1、基础实现
4.1.1、自定义view类
先定义一个FloatView类，继承自FrameLayout，实现构造方法。
创建一个ShapeableImageView，并添加到这个FloatView中。
class FloatView : FrameLayout {

    constructor(context: Context) : this(context, null)

    constructor(context: Context, attributeSet: AttributeSet?) : this(context, attributeSet, 0)

    constructor(context: Context, attributeSet: AttributeSet?, defStyle: Int) : super(context, attributeSet, defStyle) {
        initView()
    }

    private fun initView() {
        val lp = LayoutParams(LayoutParams.WRAP_CONTENT, LayoutParams.WRAP_CONTENT)
        layoutParams = lp

        val imageView = ShapeableImageView(context)
        imageView.setImageResource(R.mip…]]></summary>
        <author>
            <name>yechaoa</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[个人CG作品集 2017-2022]]></title>
        <id>https://www.bilibili.com/video/av471387579</id>
        <link href="https://www.bilibili.com/video/av471387579"/>
        <updated>2022-07-31T00:43:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[整理了2017-2022年的个人作品
bgm_Frank Klepacki_ Blow It Up

2022_7_31 金哲旭


Tags:3D,CG,动画,3D动画]]></summary>
        <author>
            <name>金哲旭</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Made a Web App to Showcase all your GitHub Projects 😍✨]]></title>
        <id>https://dev.to/2kabhishek/i-made-a-web-app-to-showcase-all-your-github-projects-le3</id>
        <link href="https://dev.to/2kabhishek/i-made-a-web-app-to-showcase-all-your-github-projects-le3"/>
        <updated>2022-07-30T13:50:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#showdev #javascript #webdev #github]]></summary>
        <author>
            <name>Abhishek Keshri</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Cheap Phones for Almost Every Budget]]></title>
        <id>5a8f727d213ac83aca7f0a36</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-cheap-phones/"/>
        <updated>2022-07-30T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There’s little reason to pay top dollar for a smartphone. These iPhones and Android devices—ranging from $150 to $500—stood up to WIRED’s testing.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Maps Gets More Bike-Friendly]]></title>
        <id>62e41ebddf99166348c7df53</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-maps-adds-more-bike-directions/"/>
        <updated>2022-07-30T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The continued TikTokification of absolutely everything.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You Pay More When Companies Get Hacked]]></title>
        <id>62e43e598ad26c5c0a000cca</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cyber-tax-data-breach-cost-security-roundup/"/>
        <updated>2022-07-30T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Google delays the end of cookies (again), EU officials were targeted with Pegasus spyware, and more of the top security news.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Is Google Play Pass? Should You Subscribe?]]></title>
        <id>62e0f46e7a001043e7932443</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-is-google-play-pass/"/>
        <updated>2022-07-30T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you're buying games or services for a family, this subscription service is worth a look. We break down the cost, features, and highlights.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[As Waters Warm, Alaska Experiences Salmon Booms and Busts]]></title>
        <id>62ded8f6a1dc74857a8582c4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/as-waters-warm-alaska-experiences-salmon-booms-and-busts/"/>
        <updated>2022-07-30T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chaotic returns leave some communities with an abundance of fish, and others with none.]]></summary>
        <author>
            <name>Victoria Petersen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[There Is Some Good in 'No-Recipe' Cookbooks]]></title>
        <id>62e2f1f073e44c149d0e7fe4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/no-recipe-recipes/"/>
        <updated>2022-07-30T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Such books offer little guidance and rely on a home cook’s good judgement. Some of these are more successful than others.]]></summary>
        <author>
            <name>Joe Ray</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[14 Great Deals on Laptops, Phones, and TVs]]></title>
        <id>62e2c29958719fe5c578ebf9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/weekend-deals-july-30-2022/"/>
        <updated>2022-07-30T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Back-to-school season is nearly upon us, and we've already found some nice discounts on tech essentials and other goodies.]]></summary>
        <author>
            <name>Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Goodbye to the BMW i3—an Icon of the 21st Century]]></title>
        <id>62e4776869d8da74ff881b73</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/goodbye-bmw-i3-21st-century-icon/"/>
        <updated>2022-07-30T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A seminal EV has come to the end of its life. Yet it’s never looked better, or more relevant.]]></summary>
        <author>
            <name>Jason Barlow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Syntax Highlight – 为 macOS 快速查看添加代码高亮功能，支持 100+ 格式]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=42905</id>
        <link href="https://www.appinn.com/syntax-highlight-for-macos/"/>
        <updated>2022-07-30T07:37:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Syntax Highlight 是一款可以为 macOS 快速查看添加代码高亮功能的小工具，支持超过 100 种格式，只需要对着文件按下空格，即可快速预览高亮代码。@Appinn 在前几天的另外一个]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter 开发出现的那些 Bugs 和解决方案「持续更新... 」]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7126173613035618335</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7126173613035618335"/>
        <updated>2022-07-30T06:33:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第4天，点击查看活动详情
记录 Flutter 开发过程中遇到的一些问题和相关的解决方案～
1. --no-sound-null-safety 错误 on vscode
上面是 VSCode 编辑器中空校验错误。解决方案如下：
// vscode 编辑器项目根目录中创建文件 .vscode/launch.json
// 添加内容
"args": [
  "--no-sound-null-safety"
]

// 完整的文件代码示例
{
  "configurations":[
    {
      "name": "jimmy flutter demo",
      "program": "lib/main.dart",
      "request": "launch",
      "type": "dart",
      "args": [
        "--no-sound-null-safety"
      ]
    }
  ]
}

// 之后重新运行项目即可

2. 设置 flutter_screenutil 报错
直接引用包 flutter_screenutil 去使用，会报错使用不了 ScreenUtil().setWidth(width) 等方法。
这个错误就是我们并没有按照官网进行使用。需要根据官网逐步进行。
这里我使用方式一 -- 在app中使用它一次。
void main() => runApp(MyApp());

class MyApp extends StatelessWidget {
  @override
  Widget build(BuildContext context) {
    //填入设计稿中设备的屏幕尺寸,单位dp
    return S…]]></summary>
        <author>
            <name>Jimmy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[久违低价！BitDock 终生版 7 折，让你电脑桌面焕然一新]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=42901</id>
        <link href="https://www.appinn.com/bitdock-7/"/>
        <updated>2022-07-30T04:37:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Windows 系统自带的桌面看腻了，想要换个风格换个心情？或是期待在电脑上也用上各种桌面小组件？ 兼具颜值与实用的 BitDock 快去试试，这款 Windows 桌面美化工具，让你自由定义喜欢的桌]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter实现微信朋友圈高斯模糊效果]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7126099548409167879</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7126099548409167879"/>
        <updated>2022-07-30T01:46:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[1. 背景
最近一个需求改版UI视觉觉得微信朋友圈的边缘高斯模糊挺好看，然后就苦逼吭哧的尝试在Flutter实现了，来看微信朋友圈点击展开的大图效果图：

微信朋友圈高斯模糊效果大概分4部分区域实现，如下图：

居中图片为原始图，然后背景模糊全图是原始图放大cover模式的高斯模糊，在上下两个区域分别是两层单独处理边界的高斯模糊效果特殊处理，因此有时候可以看到微信朋友圈在上下两侧有明显分界线；
2. 实践
在Flutter侧实现高斯模糊比较简单，可以直接使用系统的BackdropFilter函数实现，需要传入一个filter方式，然后对child区域进行模糊过滤；
  const BackdropFilter({
    Key? key,
    required this.filter,
    Widget? child,
    this.blendMode = BlendMode.srcOver,
  }) : assert(filter != null),
       super(key: key, child: child);     

Flutter提供了简化ImageFiltered实现高斯模糊，代码如下：
ImageFiltered(
    imageFilter: ImageFilter.blur(sigmaX: 20, sigmaY: 20),
    child: Image.network(url,fit: BoxFit.cover, height: expandedHeight, width: width),
),

通过此方式，可以非常简约实现全屏高斯模糊～，现在难点是上下边界区域的边界模糊处理，这里需要使用一个ShaderMask组件，在Flutter侧ShaderMask主要是实现渐变过渡能力的；
  const ShaderMas…]]></summary>
        <author>
            <name>上班多喝水</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Routing in Next.js – How to Set Up Dynamic Routing with Pre-Rendering in Next]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-setup-dynamic-routing-in-nextjs/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-setup-dynamic-routing-in-nextjs/"/>
        <updated>2022-07-29T21:21:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this tutorial, you'll learn how to set up dynamic routing in Next.js. You'll also learn about pre-rendering and why it's important. 🔐 Here's what we'll cover:  * You'll get to know getStaticPaths(), one of the core principles of Next.js.  * You'll improve your general Next.js knowledge and]]></summary>
        <author>
            <name>Matthes Bär</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sort Alphabetically in JavaScript – How to Order by Name in JS]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-sort-alphabetically-in-javascript/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-sort-alphabetically-in-javascript/"/>
        <updated>2022-07-29T19:59:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sometimes you might have an array of words where you want to sort each word alphabetically (from a-z). Or you might have an array of objects containing user information including names, for example, where you want to sort the users by their names. We can do this in JavaScript by]]></summary>
        <author>
            <name>Joel Olawanle</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Choose a Tech Career in 2022 – A Career Changer's Guide]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-choose-a-tech-career/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-choose-a-tech-career/"/>
        <updated>2022-07-29T16:43:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Choosing a tech career can be tricky because there are many possible paths to choose from. There's Web Development, Machine Learning, Data Science, DevOps, and many more. But the good news is you don't necessarily have to be a developer to be in the world of tech. This article is]]></summary>
        <author>
            <name>Sophia Iroegbu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Big Tech Can’t Stop Obsessing Over Apple and TikTok]]></title>
        <id>62e3fdd8b014c7f5985e3439</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/big-tech-companies-cant-stop-obsessing-over-apple-and-tiktok/"/>
        <updated>2022-07-29T15:37:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Earnings season was dominated by two companies—both existential threats to their competition.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Authenticate a User with Face Recognition in React.js]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/authenticate-with-face-recognition-reactjs/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/authenticate-with-face-recognition-reactjs/"/>
        <updated>2022-07-29T13:55:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[With the advent of Web 2.0, authenticating users became a crucial task for developers.  Before Web 2.0, website visitors could only view the content of a web page – there was no interaction. This era of the internet was called Web 1.0. But after Web 2.0, people gained the]]></summary>
        <author>
            <name>Hrishikesh Pathak</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Instagram Proves When You've Lost the Kardashians, You're Screwed]]></title>
        <id>62e1a7488ad26c5c0a000ca8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-kardashians-jenners-instagram/"/>
        <updated>2022-07-29T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Instagram’s early days, moving markets with thumbs, and selling your soul on the stock market.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate Knibbs</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Tents for Campers, Backpackers, and Families]]></title>
        <id>60df0ff1e0265e00c03a4075</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-camping-tents/"/>
        <updated>2022-07-29T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The right shelter can make a big difference in how comfortable you are outdoors. Here are the ones we've tested and love.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Simulate Walking on the Moon—Without Leaving the Planet]]></title>
        <id>62d574e4cb66423b42e4e7d5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-simulate-walking-on-the-moon-without-leaving-the-planet/"/>
        <updated>2022-07-29T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It’s impossible to reduce gravity, but you can find some clever ways around it.]]></summary>
        <author>
            <name>Rhett Allain</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[After Going Solar, I Felt the Bliss of Sudden Abundance]]></title>
        <id>62e0246bd7368105da057d6c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/after-going-solar-i-felt-the-bliss-of-sudden-abundance/"/>
        <updated>2022-07-29T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[My rooftop panels showed me that a world powered by renewables would be an overflowing horn of plenty, with fast, sporty cars and comfy homes.]]></summary>
        <author>
            <name>Clive Thompson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Drone Contraband Deliveries Are Rampant at US Prisons]]></title>
        <id>62e32aae8e254460f6728ac7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/drone-contraband-deliveries-prisons-united-states/"/>
        <updated>2022-07-29T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Law enforcement officers face an air assault as drugs, weapons and phones are flown in to prisoners.]]></summary>
        <author>
            <name>Jeff Link</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Case for Making Public Transit Free Everywhere]]></title>
        <id>62e321fcd7368105da057d8c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/free-public-transit/"/>
        <updated>2022-07-29T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From Spain to Germany and Luxembourg to Estonia, more and more countries are experimenting with fare-free transportation.]]></summary>
        <author>
            <name>Nicole Kobie</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Prevent Another European Transport Meltdown]]></title>
        <id>62e32526a8cfdad40f878c8d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/europe-transport-heat-wave-solutions/"/>
        <updated>2022-07-29T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This summer’s heat wave knocked roads, railways, and runways out of action. But existing solutions could help shore up critical infrastructure.]]></summary>
        <author>
            <name>Sabrina Weiss</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The New Climate Bill’s Secret Weapon? Tax Credits]]></title>
        <id>62e2ca427a001043e7932454</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-secret-weapon-of-the-new-climate-bill-tax-credits/"/>
        <updated>2022-07-29T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Inflation Reduction Act would provide billions for Americans to modernize their homes. It’s a way to encourage mass climate action.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何用人工智能帮你高效寻找研究选题？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74901</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74901"/>
        <updated>2022-07-29T10:50:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

保持探索精神，学用合适的工具，高效解决问题吧。

痛苦
对你来说，读文献，特别是读自己感兴趣的文献，可能是件非常令人愉悦而激动的事儿。例如海华，他读博的时候我到 UNT 访学，跟他在一个实验室。他时常一边读最新的顶会论文，一边击节赞叹。读到开心之处，他会高声喊出来，还兴奋地把我拉过去一起看。我觉得他是把信息检索读出了《冰与火之歌》的意境。
但是论及阅读海量文献，试图从中找寻自己的研究选题，可能就没有那么轻松愉悦了。原因大家都清楚 —— 论文太多了，而且产生速度极快。即便是水平顶尖的学者，也不敢夸下海口，说自己读过领域内全部重要文献。因为就在你说话这几分钟里，可能又有（不止一篇）新的论文发表了，里面兴许就包括重要的新观点和新发现。这于是就构成了个显著的矛盾：

余生也有涯，而论文无涯。以有涯逐无涯，game over .

可是，不充分全面了解领域的发展，你又怎么寻找和验证自己的选题呢？你兴冲冲地给别人展示自己的新发明，一种有效降低界面摩擦提升运输效率的装置。然后别人一脸狐疑：

这玩意儿，不是叫做轮子吗？

对于科研新手来说，通过研读论文来找寻选题，还担负着必要科研训练的目的。新手在选择「读哪些论文」这个问题上，没有经验，整体过程可能要经历更多挫折和弯路。有的学生不愿意自己耗费无用功，会干脆把这个问题推给导师。

老师老师，您给我布置一个论文阅读列表吧。

如果导师对你的研究方向熟悉，这事儿还好说。可如果不巧你的研究方向是导师尝试进入的新领域，那么这件事儿上他能提供的帮助很有限。这么多的新论文，他也没有都读过来，又怎么去分辨其…]]></summary>
        <author>
            <name>玉树芝兰</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[据意查句 WantQuotes – 通过描述查找名言，来自清华大学自然语言处理实验室]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=42895</id>
        <link href="https://www.appinn.com/wantquotes/"/>
        <updated>2022-07-29T09:30:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[据意查句 WantQuotes 是一款由清华大学自然语言处理实验室（THUNLP）发布的工具，只需要输入想要表达的意思，就能查询到名言，包括现代、古诗文、歇后语等，需要扫码登录。@Appinn 不知道]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PasteNow 2.3 发布：支持 Word、Pages 下多个项目粘贴]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74892</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74892"/>
        <updated>2022-07-29T07:49:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[自《PasteNow for iOS 正式发布》后，已有三个月没有介绍 PasteNow 了。这三个月，PasteNow 也没有停止进化的脚步，分别迭代了 2.1、2.2 和 2.3 这几个版本，其中 2.3 于今天刚刚发布。本篇即是汇总一下过去三个月 PasteNow 的发展与变化。
支持 Word、Pages 下多个项目粘贴
正如标题所说，2.3 版本带来了「Word、Pages 下多个项目粘贴」的功能。这是 PasteNow 迄今为止非常重要的一个改进，不仅带来更加一致的体验，同时也大大提升效率。解决这个问题其实有点周折，我先简单地补充一下背景：

Word 和 Pages，因为其固有机制的原因（也许是 Bug），它不支持剪贴板的多项目粘贴。也就说是，往剪贴板里写入多项内容，再在 Word 里操作粘贴，你会发现只有第一个内容粘贴了进去，但是如果同样在备忘录（或其他 App）里操作粘贴，是会出现多个内容的。

PasteNow 的用户最早在去年7月就给我汇报了这个问题，当时我发现是 Word 和 Pages 的固有机制导致的问题后，决定暂时观察一段时间，因为也许 Word 在更新后会「修复」这个问题。
但是等了很久，这个行为始终没有发生变化，看来确实是固有机制的限制了。正好最近又有用户汇报了相关问题，我换了一下思路，看看能不能从 PasteNow 这边做点什么的方式来解决这个问题。于是还真让我找到了一个办法。
假如你是 Word、Pages 等的重度用户，经常需要粘贴内容至 Word、Pages 里，特别是一次性粘贴多项内容，现在通过 PasteNow 可以更好的做到这些了。请看视频！
 
更加全面和完善的快捷键体验
作为一个效率工具，能100%通过快捷键来达成各种操作一直是 PasteNow 重点优化的方向。在过去几个版本中，PasteNow 加强了以下两方面的快捷键体验：

支持将 F1～F12 录制成快捷键了，这意味着可以用更加轻松的「单键」来达成 PasteNow 的各项操作；
支持通过按下“@、%、$”等特殊符号也进入快速搜索模式；
「添加标题」和「编辑文本」操作，也有了专属快捷键，分别是：Command + T 和 Command + E。

相信通过以上快捷键的改进，使用 PasteNow 的过程将更加流畅。
iOS 版本的变化
三个月前的主要事件是 iOS 版本的发布，过去三个月，iOS 版本发展的怎么样呢？这里不得不承认一个事实，这个版本并没有达到各种预期，无论是我作为开发者的预期，还是用户对它的预期。
首先是我作为开发者的预期，目前 iOS 版本的用户非常少，日活跃用户最多时仅为 macOS 版本的 1/15。相当于 15 个 macOS 版本用户才对应 1 个 iOS 版本。这其实也是在我的预期中，但没想到会差这么多。
另一方面是作为用户的预期，很多用户对这款 iOS 产品寄予了厚望，以为也可以像 macOS 版本一样做到后台记录剪贴板内容、实时同步剪贴板数据。但事实是这个从 iOS 的机制上就做不到，并且在即将发布的 iOS 16 里，对剪贴板的操作将会进一步变得更难。
以上当然不是用户预期的问题，而是我在打造这款产品时没有准确的传达信息导致的，后续在 iOS 版本中，我将增加一个 FAQ 模块，让用户可以非常直观地了解到这个工具能做什么，不能做什么等等。
当然，我依然会尽力去完善 iOS 版本的体验，使其与 macOS 的基本功能靠近，比如在 2.3 版本当中，图片类的数据，现在也可以通过长按保存至相册了。这个是会比较实用且基础的一个操作。
小结
PasteNow 从 1.0 发布到今天，不过一年又三个多月，它依然是一款年轻的产品，我会继续按照既定节奏去稳步迭代，不断完善它的体验与其他 App 的互操作能力。
希望它继续给大家带来愉悦的效率之旅～
附：少数派下载与购买链接。
 
 
演示：PasteNow 2.3 多项目粘贴至 Word]]></summary>
        <author>
            <name>图拉鼎</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn Rust by debugging Rust]]></title>
        <id>70126 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/7/learn-rust-rustlings"/>
        <updated>2022-07-29T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Learn Rust by debugging Rust
Gaurav Kamathe
Fri, 07/29/2022 - 03:00

    
1 reader likes this
1 reader likes this
In my previous article about rustup, I showed you how to install the Rust toolchain. Well, what good is the toolchain if you won’t be using it to get more hands-on with Rust? Learning any language involves reading existing code and writing a lot of sample programs. That's a good way to become proficient in a language. However, there's a third way: debugging code.
Learning through debugging involves trying to compile a pre-written (buggy) sample program, understanding the errors generated by the compiler, fixing the sample code, and then re-compiling it. Repeat that process until the code successfully compiles and runs.
Rustlings is an open source project by the Rust team that h…]]></summary>
        <author>
            <name>Gaurav Kamathe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fix bugs in Bash scripts by printing a stack trace]]></title>
        <id>70114 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/7/print-stack-trace-bash-scripts"/>
        <updated>2022-07-29T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fix bugs in Bash scripts by printing a stack trace
Evan "Hippy" Slatis
Fri, 07/29/2022 - 03:00

    
4 readers like this
4 readers like this
No one wants to write bad code, but inevitably bugs will be created. Most modern languages like Java, JavaScript, Python, etc., automatically print a stack trace when they encounter an unhandled exception, but not shell scripts. It would make it much easier to find and fix bugs in shell scripts if you could print a stack trace, and, with a little work, you can.
Shell scripts can span multiple files, and well-written code is further broken down into functions. Tracing issues when something goes wrong in a shell script can be difficult when these scripts get large enough. A stack trace that walks the code backward from the error to the beginning can sho…]]></summary>
        <author>
            <name>Evan "Hippy" Slatis</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JankMan-极致的卡顿分析系统]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125740435506462734</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125740435506462734"/>
        <updated>2022-07-29T02:33:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[卡顿分析系统
1.系统介绍
此系统拥有了端上采集两个维度数据的能力
方法运行数据：系统在编译期间基于ASM9+AGP7+自定义方法ID映射+自定义字节码指令集实现了方法运行数据的采集。
帧性能数据：系统在运行期间基于FrameMatrix+自定义数据结构体实现了端上帧数据的采集。
当APP发生运行卡顿时，系统可自动分析堆栈，并且关联卡顿帧的方法调用链，并作出记录最终导出至文件。整体基于协程制作，性能损耗仅需1%。
基于Compose KMP独创了多端可用的线下还原器，将采集到的数据做格式效验，并作出二次还原解析，进行了perfetto的二次开发，实现了可视化展示整体信息的能力。
2.思路介绍
2.1方法运行数据采集
2.1.1方法ID映射
由于系统会在运行期间会采集大量数据，所以需要将庞大的方法名映射为指定ID的能力，如下
//方法ID`方法具体全路径和行参
24`com.d.hookplus.HookApplication$onCreate$1.onActivitySaveInstanceState[android.app.Activity,android.os.Bundle,]

此处的方法名包含了全路径和行参，如果通过字符串记录是十分庞大的，所以在编译期间使用ASM技术将其对应成ID，降低空间复杂度
2.2.2函数记录能力
在ASM轮训期间，在方法开始和结束位置各插入对应的指令用于实现标记功能
override fun onMethodEnter() {
    //方法进入
    methodVisitor?.perfettoVisitMethodDelegate(PerfettoCentre.const.METHOD_ENTER, methodId)
    super.onMethodEnter()
}
​
override fun onMethodExit(…]]></summary>
        <author>
            <name>Dx</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Android NDK 开发 | CMake 使用手册 - 初见篇]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125738805159542814</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125738805159542814"/>
        <updated>2022-07-29T02:26:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: cyanosis
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第 1 天，点击查看活动详情
0. 前言
之前写过一篇 《[-NDK 导引篇 -] 在NDK开发之前你应知道的东西》 介绍了在进入 NDK 学习之前，如何摆正自己的角色。时隔两年，NDK 系列文章开始填坑，在上一篇 《 NDK 是什么 | FFmpeg 5.0 编译 so 库》 中，介绍了 NDK 的概念，以及其作用。
正所谓，工欲善其事必先利其器，接下来将用 2~3 篇来系统介绍一下 CMake 及 CMakeLists.txt 的语法。CMake 这块知识是比较独立的，不止是 Android NDK 项目，一般的 C++ 项目也可以通过 CMake 进行构建。为了更具有一般性，将在 Linux 环境中，通过 C++ 项目来介绍 CMake 的相关知识，当然这一切也可以用于 Android NDK 项目中。
CMake 本质上是一个 编译工具，其最终目的是方便地生成可执行文件或共享库。编译的过程和项目的配置，由 CMakeLists.txt 文件负责定义。这很像 gradle 构建工具和 build.gradle 文件之间的关系，前者是可执行文件，后者是配置定义。
既然 cmake 是一个工具，在使用它之前，首先要拥有它。一般 linux 环境都会有 CMake , 如果是 Windows 环境，在官网下载 即可。在终端输入如下命令，可以查看版本号，有输出表示环境正常：
---> cmake --version
cmake version 3.16.3

1. 初识
使用 Clion 创建的 c++ 项目，默认通过 CMake 进行构建管理。可以看出其中有两个文件和一个文件夹，main.cpp 是源码文件，CMakeLists.txt 是项目的配置文件。另外说明一点，这里 …]]></summary>
        <author>
            <name>张风捷特烈</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flutter【手势&绘制】围棋棋盘]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125734483990413320</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125734483990413320"/>
        <updated>2022-07-29T02:09:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: juejin
highlight: a11y-dark
前言
今天我们继续探索绘制与手势的组合的实践，不知道掘金的朋友有没有喜欢下围棋的，其实下棋也是绘制和手势结合的一个典型的实际应用，毕竟棋盘肯定是需要我们自定义绘制出来的，那么今天我们就用Flutter来继续绘制一个标准的围棋棋盘吧。
绘制
绘制之前，我们先了解下，围棋棋盘和棋子以及规则，在我们下棋时，每落下一颗棋子，棋盘是固定不变的，变化的只是棋盘上的棋子，那么在下棋刷新画布时，我们只需刷新棋盘上的棋子即可，棋子落子生根，落下不可随意走动，那么在手势中处理中我们只需处理点击事件即可，没有移动以及其他事件处理，Ok，有了这个思路，接下来我们开始绘制。
棋盘
第一步，画棋盘，围棋中，目前主流的游戏规则有9、13、19路三种棋盘，9路适合新手入门，而19路则是围棋发展至今的标准的围棋棋盘，也是各种比赛默认的围棋棋盘。
题外话：虽然只是19 * 19路的棋盘，但是就在这小小的围棋棋盘上可出现的变化绝对是一个无法想象的天文数字，以至于围棋发展了2000多年，古今棋局至今没有完全相同的一局棋，正所谓千古无同局说的就是围棋，这也是人类对围棋为之着迷的原因，正是这样的原因，人类相较于电脑一直统治着围棋游戏水平的天花板，直至2016年Google研发的Alphago问世之后，首次与当时人类顶尖棋手李世石的对局中，以4-1战绩横扫人类，人类统治围棋的神话也随之崩塌了，而赢的那一局也成为了目前为止人类战胜Alphago的唯一的一局棋，之后Alphago横扫围棋棋坛，对战人类再无败绩，也侧面说明了人类对于围棋当中无穷奥秘的掌握首次被人工智能超越，之后人类不服，约Alphago在17年与当时世界冠军柯洁进行的三番局对弈，结果Alphago以3-0完胜柯洁，随之Google宣布，Alphago将永久退出围棋届所有比赛，并将源代码开源…]]></summary>
        <author>
            <name>老李code</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10+ things I always setup in git when I prepare a new environment]]></title>
        <id>https://dev.to/snaka/10-things-i-always-setup-in-git-when-i-prepare-a-new-environment-d99</id>
        <link href="https://dev.to/snaka/10-things-i-always-setup-in-git-when-i-prepare-a-new-environment-d99"/>
        <updated>2022-07-29T02:02:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #tips]]></summary>
        <author>
            <name>Shinji Nakamatsu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The CHIPS Act Passes Congress to Boost US Semiconductor Production]]></title>
        <id>62e19e8869d8da74ff881b5c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/chips-act-52-billion-semiconductor-production/"/>
        <updated>2022-07-28T20:25:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The $280 billion CHIPS and Science Act wants to jump-start the domestic semiconductor industry, starting with manufacturing.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bitmap 重复使用已经回收的图片问题]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125637692766830622</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125637692766830622"/>
        <updated>2022-07-28T19:53:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: channing-cyan
关键信息：
画布：尝试使用回收的位图android.graphics.Bitmap@eff9b3e
具体日志：
Fatal Exception: java.lang.RuntimeException: Canvas: trying to use a recycled bitmap android.graphics.Bitmap@eff9b3e
       at android.graphics.BaseCanvas.throwIfCannotDraw(BaseCanvas.java:77)
       at android.graphics.RecordingCanvas.throwIfCannotDraw(RecordingCanvas.java:278)
       at android.graphics.BaseRecordingCanvas.drawBitmap(BaseRecordingCanvas.java:91)
       at android.graphics.drawable.BitmapDrawable.draw(BitmapDrawable.java:548)
       at android.view.View.getDrawableRenderNode(View.java:24265)
       at android.view.View.drawBackground(View.java:24170)
       at android.view.View.draw(View.java:23893)
       at android.view.View.updateDisplayListIfDirty(View.java:22776)
       at android.view.View.…]]></summary>
        <author>
            <name>孔平安</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Stamp-Sized Ultrasound Patch Can Image Internal Organs]]></title>
        <id>62e01b8da524e4ef61bb6903</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/this-stamp-sized-ultrasound-patch-can-image-internal-organs/"/>
        <updated>2022-07-28T18:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Getting a scan usually means a visit to a doctor and some giant equipment. What if that gear was wearable?]]></summary>
        <author>
            <name>Maggie Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从val跟var了解虚拟机世界]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125593351264403464</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125593351264403464"/>
        <updated>2022-07-28T17:01:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[val 跟 var
val本意就是一个不可变的变量，即赋初始值后不可改变，想较于val，var其实就简单的多，就是可变变量。为什么说val是不可变的变量呢？这不就是矛盾了嘛，其实不矛盾，我们在字节码的角度出发，比如有
val a  = Test()
var b = Test()

变成的字节码是
  private final Lcom/example/newtestproject/Test; a

  private Lcom/example/newtestproject/Test; b

其实val 本质就是用final修饰的变量罢了，而var，就是一个很普通的变量。两者默认都赋予private作用域，这个其实是kotlin世界赋予的额外操作，并不影响我们的理解。从这里出发，我们再继续深入进去！
一个有趣的实验
companion object{
    val c = Test()
    const val d = "1"
    const val e = "1"
    val r = "1"
    val v = d
}

如果我们把val变量放在companion object里面，这个时候就会被赋予静态的特性，我们看下上面这段代码生成后的字节码

  private final static Lcom/example/newtestproject/Test; c


  public final static Ljava/lang/String; d = "1"

 
  public final static Ljava/lang/String; e = "1"


  private final static Ljava/lang/String; r

 
  private final static Ljava/lang/String; v

我们…]]></summary>
        <author>
            <name>Pika</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[实战登录框漏洞测试]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11577</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11577"/>
        <updated>2022-07-28T15:56:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[实战登录框漏洞测试]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Tor Is Fighting—and Beating—Russian Censorship]]></title>
        <id>62e29de67a001043e7932450</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tor-browser-russia-blocks/"/>
        <updated>2022-07-28T14:34:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Russia has been trying to block the anonymous browser since December—with mixed results.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Martin Shkreli Is Back With a Web3 Drug Discovery Platform]]></title>
        <id>62e18602a524e4ef61bb690c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/martin-shkreli-druglike-crypto-web3-drug-discovery-platform/"/>
        <updated>2022-07-28T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Just out of prison, the former executive is launching a crypto-backed venture that tests the limits of his lifetime ban from the pharmaceutical industry.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole, Ars Technica</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Martin Shkreli Is Back With a Web3 Drug Discovery Platform]]></title>
        <id>62e18602a524e4ef61bb690c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/martin-shkreli-druglike-crypto-web3-drug-discovery-platform/"/>
        <updated>2022-07-28T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Just out of prison, the former executive is launching a crypto-backed venture that tests the limits of his lifetime ban from the pharmaceutical industry.]]></summary>
        <author>
            <name>Beth Mole, Ars Technica</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Fallout From Apple’s Bizarre, Dogged Union-Busting Campaign]]></title>
        <id>62e001d97a001043e793243c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/apples-union-busting-campaign-caused-a-bad-fallout/"/>
        <updated>2022-07-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Workers are calling on management to stop inflicting "traumatic" pressure on other workers trying to unionize.]]></summary>
        <author>
            <name>Caitlin Harrington</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google vs. Descendants of a Railroad Tycoon and Civil War General]]></title>
        <id>62e1ad79b014c7f5985e3431</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/google-downtown-west-san-jose-lawsuits-land-descendants/"/>
        <updated>2022-07-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[To secure the land for its multibillion-dollar Downtown West development, the company has had to track down dozens of distant relatives of 19th-century landowners.]]></summary>
        <author>
            <name>Mark Harris</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NASA Delayed the Psyche Launch. Here’s Why That’s a Big Deal]]></title>
        <id>62db38db58719fe5c578eb6d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/nasa-delayed-the-psyche-launch-heres-why-thats-a-big-deal/"/>
        <updated>2022-07-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Heavenly bodies are always in motion: Pushing back the asteroid probe’s blastoff date could require a new trajectory, longer travel time, and much more power.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Big Business of Burying Carbon]]></title>
        <id>62e03f5158719fe5c578eb78</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/big-business-burying-carbon-dioxide-capture-storage/"/>
        <updated>2022-07-28T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The porous rock beneath the Gulf Coast launched the petroleum age. Now entrepreneurs want to turn it into a gigantic sponge for storing CO2.]]></summary>
        <author>
            <name>Jeffrey Ball</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Use this nifty Unix tool to process text on Linux]]></title>
        <id>70123 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/7/process-text-linux-pr"/>
        <updated>2022-07-28T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Use this nifty Unix tool to process text on Linux
Jim Hall
Thu, 07/28/2022 - 03:00

    
3 readers like this
3 readers like this
Unix has always excelled at processing text, and Linux is no different. And the tools to work with and transform text files still exist on all Linux systems.
Like other computer systems, early Unix printed on paper, using a typewriter-style printing device. These printers provided limited formatting options, but with clever application of Unix tools, you could prepare professional-looking documents.
One such tool was the pr tool, to prepare text documents for printing. Let's explore how to use standard Unix tools, such as the pr processor and the fmt text formatter, to prepare text files for printing on a typewriter-style printer.
[ Read also: How I use the Linux…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我奇怪的安卓开发历程（内含本人不太成熟的技术观）（一）]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125437147536064525</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125437147536064525"/>
        <updated>2022-07-28T06:55:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第1天，点击查看活动详情 >>
希望大家可以帮忙点个赞，谢谢！
引子

本人进入安卓行业刚半年，虽然大学做过一个安卓APP的项目，但只是浑水摸鱼的，但这也是我进入这个行业的一个契机。刚进入公司时，其实基本上就是“从零开始的异世界生活”，真的什么都不会，但又需要快速去适应公司的开发速度。所以，我成长起来也十分迅速，只不过基础方面一直不扎实。下面我就从我行业历程来一步步讲述我的安卓开发历程。如有错误，希望各位大佬能指正。
**起步**
接着去克隆公司的项目代码，由于我们是和摄像头设备打交道，所以要有NDK，SDK，sdk的接口我们不用去管理，服务器写好我们去调用即可，虽然这一点也是我开发很长时间后才逐渐清晰的，当时第一天就是去尝试正常的编译项目，是的，我都没有运行项目，但我也一本正经的看了一天的项目代码，虽然没啥收获，但也看到了许多从未了解的结构，当然是百度的，是的，因为代码的结构让我感到疑惑，所以去百度了，我一开始以为我们是MVP架构的，因为有presenter这个字眼，加上我们老大说“这是反射过来得到的，我们要写的功能代码都在这里面”（大概是这么说的，我说的不够专业，实际上我不知道啥是反射，现在知道了Java反射但对其为什么要这么做再看了几篇博客后还是不懂其目的），然后一搜就得出了MVP架构这一结论，从CSDN找了一个图片，就是这样的：

Model-View-Presenter，Model提供数据，View负责显示，Controller/Presenter负责逻辑的处理。上面是这样解释的，但第二天我又神奇的发现我们项目里竟然还有vm(viewmodel),心想这不是昨天看MVP介绍的博客中说的MVVM架构吗？我从网上找了一个说明图片：

MVVM是Model-View-ViewModel的简写。
所以我又被彻底绕晕了，其实很久都有点搞不明白vm是干什么的，以至于开发我都不敢写vm,虽然当时给我的开发任务也不需要写这些，只是改动一些老项目（没有这些构架的乱七八糟代码），但我真正了解它们要到工作的第三个月了。
# 
渐入佳境

**总结**
其实技术上我深入了解的并不多，基础当时也没有自己去重头学一遍，而是随着开发运用而变得熟练，然而这是有缺陷的，当时知道的四大组件，如今其实在开发中我接触多的也只是Activity，其他的如内容提供者（ContentProvider）（个人感觉就是自己建的model），以及服务（Service），广播（BroadCast）其实都不是很了解，但也就这么开发下去了，相信等到自己需要时也会快速理解运用的。]]></summary>
        <author>
            <name>ObliviateOnline</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[Flutter] 为什么我的 ListView 又双叒叕崩了]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125402533748703268</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125402533748703268"/>
        <updated>2022-07-28T04:43:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: nico
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第1天，点击查看活动详情
作为Flutter开发的你，一定对这些东西非常熟悉：

在写完布局，满怀期待按下ctrl + s，短暂的热重载之后。控制台里的信息清晰可见：ListView又崩溃了。为什么要用又？因为在实现和Row、Column这一类布局的搭配实现布局的时候，只要遇到了ListView之间的配合，稍有不注意，UI就不见了或者抛出一行红红的错误，然后就会在控制台中看到这一类的报错。例如：
return Column(
  children: [
    Text("列表"),
    ListView.builder(
      itemBuilder: (ctx, index) => Text("$index"),
      itemCount: 20,
    )
  ],
);

这是一个再普通不过的布局了，但是它就是显示不出来，一顿百度，我们会为ListView.builder加上这个属性：shrinkWrap:true，问题解决了。
一. 约束
要知道这个错误的原因，首先我们得看看Flutter是如何确定 Widget的尺寸大小的，作为一颗树形结构的树，我们的Widget在进行布局时，是依靠RenderObject来管理它的渲染、绘制的，这其中有一个非常重要的属性：约束（Constraint）。
约束，是父Widget对下层Widget的一个尺寸建议区间。它的形式通常是这样的：
const BoxConstraints({
  this.minWidth = 0.0,
  this.maxWidth = double.infinity,
  this.minHeight = 0.0,
  this.maxHeight = double.infinity,
})
…]]></summary>
        <author>
            <name>凤凰战士</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Compose要我们remember，到底怕我们忘了啥？]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125355109654986783</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125355109654986783"/>
        <updated>2022-07-28T01:37:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第1天，点击查看活动详情
看过Compose案例或者源码的你，相信肯定是见过 remember 了的。顾名思义，Compose是要让我们的代码“记住”东西，那到底是记住什么呢？要是不 remember，相关功能就实现不了了吗？
带着这些问题，来一探究竟吧
随机色文本
假设有这么一个“随机底色文本”的需求：实现一个 Text，其背景色每次启动都随机产生，且生命周期内不变
用Compose可以实现如下：
private val items = arrayOf(Color.Red, Color.Gray, Color.Magenta, Color.Blue, Color.Green, Color.Cyan)

@Composable
fun ColorText(name: String) {
    val color = items.random()
    val clicked = mutableStateOf(0)
    Log.d("ct", "ui compose")
    Column {
        Text(
            text = "I'm colored: ${clicked.value}", modifier = Modifier
                .padding(16.dp)
                .background(color)
                .clickable {
                    Log.d("ct", "clicked")
                    clicked.value = clicked.value + 1
                }
        )
 …]]></summary>
        <author>
            <name>王可大虾</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NDK 系列（5）：JNI 从入门到实践，万字爆肝详解！]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125338583959306248</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125338583959306248"/>
        <updated>2022-07-28T00:33:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: jzman
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第2天，点击查看活动详情
请点赞关注，你的支持对我意义重大 👍 👍
🔥 Hi，我是小彭。本文已收录到 GitHub · Android-NoteBook 中。这里有 Android 进阶成长知识体系，有志同道合的朋友，关注公众号 [彭旭锐] 带你建立核心竞争力。
前言
在 Android 生态中主要有 C/C++、Java、Kotlin 三种语言 ，它们的关系不是替换而是互补。其中，C/C++ 的语境是算法和高性能，Java 的语境是平台无关和内存管理，而 Kotlin 则融合了多种语言中的优秀特性，带来了一种更现代化的编程方式；
JNI 是实现 Java 代码与 C/C++ 代码交互的特性， 思考一个问题 —— Java 虚拟机是如何实现两种毫不相干的语言的交互的呢？ 今天，我们来全面总结 JNI 开发知识框架，为 NDK 开发打下基础。本文部分演示代码可以从 DemoHall·HelloJni 下载查看。
这篇文章是 NDK 系列文章第 5 篇，专栏文章列表：
一、语言基础：
1、NDK 学习路线：怎么学 & 我的经验
2、C 语言基础
3、C ++ 语言基础
4、C/C++ 编译过程：从源码到程序运行
二、NDK 开发：
1、JNI 基础：Java 与 Native 交互（本文）
2、注册 JNI 函数：静态注册 & 动态注册
3、NDK 基础：ndk-build & CMake
4、so 文件加载过程分析：理解 Android 中 loadLibrary() 的执行流程
5、so 文件适配 64 位架构：Gradle 插件一键检索未适配项
6、so 文件动态化：动态下载
7、so 文件体积优化：文件精简
三、基础理论
1、视频基础理论
2、音频基础理论
3、H.264…]]></summary>
        <author>
            <name>彭旭锐</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[让你的应用完美适配平板]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125250156194168869</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125250156194168869"/>
        <updated>2022-07-27T18:50:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
其实标题有点吹牛逼了，谁也不敢说能完美适配平板，只能说尽力去做，包括显示和使用的各个方面尽力去做，才有可能在更多的平板设备上更加完美的运行起来，因为安卓的设备实在是太多了，之前手机在卷，现在平板也一样在卷。。。
老生常谈，屏幕适配
首先来看下最直观的屏幕适配吧，毕竟是直接展示给用户看的嘛！
今日头条的方法
其实说起适配大家首先想到的大名鼎鼎的今日头条的屏幕适配方案，但是！凡事就怕但是！
今日头条适配方案原理在于通过公式 density = 设备真实宽度(单位px)/设计图总宽度(单位dp)，在确保设计图总宽度(单位dp)一定时，通过修改 density 值，确保所有不同尺寸分辨率设备计算出的真实宽度值正好是屏幕宽度。
如果啊，我是说如果！如果所有的安卓设备都是手机的话这不就是完美的解决方案嘛！但事实往往不尽人意，还有 Pad 。。。Pad 和手机完完全全是两码事，屏幕大小差异太大不说，而且 Pad 的常态是横屏，但市面上大多数应用都限制死了竖屏操作，导致应用在 Pad 上根本无法使用或者使用效果特别差！
大家可以看下一些主流应用在 Pad 上的显示效果：

其实不止这一个应用，很多都显示地不尽人意，那么应该如何同时适配好手机和 Pad 呢？
简单粗暴的方法
什么方法呢？很简单，直接做两个应用！一个适配手机，另外一个适配 Pad，例如：爱某艺、央某影音、哔哩某哩等等。但是要注意，手机上你可以不适配横竖屏，但是 Pad 上就显得尤为重要了，切换横竖屏就意味着要重走生命周期，重走生命周期就意味着数据都得保存好，数据保存不好就意味着有 bug。。。。
这种方法是土豪做的，一般小公司支撑不住，大家可以量力而行😂😂😂。
下面来欣赏下哔哩某哩在 Pad 上的显示效果：

普通应用的方法
普通应用其实使用这种方法就可以，什么方法呢？也很简单，就是通过限定符进行限定，编写多套布局…]]></summary>
        <author>
            <name>Zhujiang</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[再谈 PVState 架构模式]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125248092978282532</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125248092978282532"/>
        <updated>2022-07-27T18:41:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Flutter 有众多的状态管理方案，我除了对 Provider 有一些了解外，其它的一概不熟悉，主要还是因为接触 Flutter 的时间太短。
我目前一直是用的原生的 setState，它已经能很好的满足我的需要了。并且它足够简单。我目前基于自己的业务场景似乎找不到任何去选用其它状态管理库的理由。
我一直认为对于一个库来讲，解决问题并保持简单好用是最重要的。如果背离了这个点，就很有可能导致过度设计。我见过一些人把我认为的最差实践当成了最佳实践，而他们却浑然不知。
当然使用 setState 时，也不是完全的裸用。我做了相当轻量级的封装，只有 110 行代码。我把它称为 PVState 架构模式。它既是一种和传统 MVC、MVP 平辈的架构模式，也是一个轻量级的状态管理方案。我们来一探究竟吧。
PVState 概念介绍
首先我封装了一个 BaseState，所有的 State 都直接或间接地继承了它。它的子类分为两种，P State 和 V State。P State 的全称是 Presenter State，它负责业务逻辑。V State 的全称是 View State，它负责 UI，主要是重写 build 方法建立数据和 Widget 的单向绑定关系。
它们的关系如图所示：

这里有一个很重要的点是 V State 继承了 P State。
原则上来讲，所有与业务逻辑相关的方法、变量、表达式均定义在 P State 中。所有与 UI 相关的东西比如约束布局的 id、颜色、buildXXX 系列方法均定义在 V State 中。由于两者的继承关系，V State 可以无缝地访问 P State 中定义的各种方法、变量、表达式。
当要更新 UI 时，只需要在 P State 中调用 setState 即可。业务逻辑和 UI 实现了完全解耦，同时保持了简单。
由于这个架构模式…]]></summary>
        <author>
            <name>hackware</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Everything You Need to Know About Monkeypox]]></title>
        <id>62911826319fcfcacdc6b8b7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/everything-you-need-to-know-about-monkeypox/"/>
        <updated>2022-07-27T15:57:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Here’s how to recognize monkeypox’s symptoms, how to prevent and treat the disease, and what to do if you think you’ve been exposed to it.]]></summary>
        <author>
            <name>David Cox</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Who Will Own the Art of the Future?]]></title>
        <id>62e14d459879dca150ec3182</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/openai-dalle-copyright-intellectual-property-art/"/>
        <updated>2022-07-27T15:44:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OpenAI has announced that it's granting Dall-E users the right to commercialize their art. For now.]]></summary>
        <author>
            <name>Jessica Rizzo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Who Will Own the Art of the Future?]]></title>
        <id>62e14d459879dca150ec3182</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/openai-dalle-copyright-intellectual-property-art/"/>
        <updated>2022-07-27T15:44:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OpenAI has announced that it's granting Dall-E users the right to commercialize their art. For now.]]></summary>
        <author>
            <name>Jessica Rizzo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[有没有想过，MarginNote 也可以拿来写文章捏？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74820</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74820"/>
        <updated>2022-07-27T12:25:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐 
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。 
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。
本文参与数字文具盒征文活动。

上学时最常有的作业就是限制在两千字以内的短 essay，需要引用参考文献，针对某个指定话题援引正反方观点，或者针对某个问题讲述现状及未来的可能发展方向。有时也需要联系同时在学的好几门课，从不同角度切入分析同一个问题。
写作的套路没什么新奇，我一般分成三步：

首先是看一定数量的资料，对这个话题的背景和相关知识有一定的了解，收集有用的信息；
其次是通过已知信息，大概整理出文章框架，包括大致结构、需要提及的论点，以及目前的发现如何支持这些论点；
最后就是整合前两步的发现，写完这篇文章。

其中前两步往往是同时进行，不分先后：了解了基本信息就可以开始搭建结构，在梳理论点和证据时如果出现了逻辑上的断层，就得找更多文献填补空缺。而只要这两步做得足够细致，写作时就可以顺着大纲一路写下去，行云流水毫无阻滞。

然而在实际操作中，却有件事一直困扰我。当时用的软件是 Mendeley 和 MS Word 或 Scrivener 的组合，若想要把找到的资料，按照文章的结构而非阅读顺序，依次放置在合适的位置，并且能够迅速找到引文出处，就只能靠多开窗口和详细记录引文位置来弥补单个软件的不足，稍有不慎就得翻遍资料库寻找某句话到底出自哪篇文章……非常痛苦。
因此，我希望能有一款软件，让我在查阅文献资料时有个「卡片」可以同时存放引文和我自己的总结，并且能及时链接到原文的位置，写作时自动生成参考文献；同时这个卡片可以自由移动，并组成一个思维导图，方便我构建大纲。
直到我最近发现，MarginNote 和上面那个组合相比，能更好地…]]></summary>
        <author>
            <name>鸿苓</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[California Wants to Make Cheap Insulin. Here’s How It Could Work]]></title>
        <id>62ded6ec69d8da74ff881af9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/california-wants-to-make-cheap-insulin-heres-how-it-could-work/"/>
        <updated>2022-07-27T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The state plans to roll out “biosimilars” that mimic brand-name versions at a dramatically reduced price.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Don’t Call the New Federal Gun Law a Gun Law]]></title>
        <id>62d81678bc0123acf474c4c9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/federal-gun-law-2022-cdc-data/"/>
        <updated>2022-07-27T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Democratic senators lacked actionable gun data for their negotiations—so they passed mental health reform instead.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Laslo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Against ‘Public Health’]]></title>
        <id>62dea05973e44c149d0e7f8d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/covid-19-public-health-politics/"/>
        <updated>2022-07-27T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Everything is supposedly a "public health" issue in the US, but this buzzword does little to address real challenges.]]></summary>
        <author>
            <name>Eleanor Cummins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Carbon Offsets Alone Won’t Make Flying Climate-Friendly]]></title>
        <id>62d87e3748e3599195fd2d3d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/carbon-offsets-alone-wont-make-flying-climate-friendly/"/>
        <updated>2022-07-27T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Carbon dioxide emissions aren’t the only way aviation warms the planet. Exhaust contains a host of polluting particles, from soot to nitrogen oxides.]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Don’t Call the New Federal Gun Law a Gun Law]]></title>
        <id>62d81678bc0123acf474c4c9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/federal-gun-law-2022-cdc-data/"/>
        <updated>2022-07-27T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Democratic senators lacked actionable gun data for their negotiations—so they passed mental health reform instead.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Laslo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Don’t Call the New Federal Gun Law a Gun Law]]></title>
        <id>62d81678bc0123acf474c4c9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/federal-gun-law-2022-cdc-data/"/>
        <updated>2022-07-27T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Democratic senators lacked actionable gun data for their negotiations—so they passed mental health reform instead.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Laslo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某cms代码审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11574</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11574"/>
        <updated>2022-07-27T10:45:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某cms代码审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[APC进程注入]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11572</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11572"/>
        <updated>2022-07-27T10:40:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[APC进程注入]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How To Create A Timer With React]]></title>
        <id>https://dev.to/yuridevat/how-to-create-a-timer-with-react-7b9</id>
        <link href="https://dev.to/yuridevat/how-to-create-a-timer-with-react-7b9"/>
        <updated>2022-07-27T10:29:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #tutorial #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>𝕁𝕦𝕝𝕚𝕒 👩🏻‍💻</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Top 9 sites for staying up to date as a software developer]]></title>
        <id>https://dev.to/devtoolzz/top-9-sites-for-staying-up-to-date-as-a-software-developer-3c7o</id>
        <link href="https://dev.to/devtoolzz/top-9-sites-for-staying-up-to-date-as-a-software-developer-3c7o"/>
        <updated>2022-07-27T07:46:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#watercooler #productivity #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>DevToolz</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I manage files from the Linux command line]]></title>
        <id>70125 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/7/manage-files-linux-command-line"/>
        <updated>2022-07-27T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How I manage files from the Linux command line
Jim Hall
Wed, 07/27/2022 - 03:00

    
4 readers like this
4 readers like this
Managing files in a graphical desktop like GNOME or KDE is an exercise in point-and-click. To move a file into a folder, you click and drag the icon to its new home. To remove a file, you drag it into the “Trash” icon. The graphical interface makes desktop computing easy to use.
But we don't always interact with Linux systems with a graphical interface. If you work on a server, you likely need to use the command line to get around. Even desktop users like me might prefer to interact with their system through a terminal and command line. I tend to rely on a few commands to manage my files from the command line:
List files with Linux ls
For anyone who uses the command…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[My honest review of the HP Dev One]]></title>
        <id>70112 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/7/hp-dev-one-review"/>
        <updated>2022-07-27T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[My honest review of the HP Dev One
Anderson Silva
Wed, 07/27/2022 - 03:00

    
5 readers like this
5 readers like this
A few weeks ago, HP joined the bandwagon of major laptop manufacturers releasing a Linux-based laptop, the HP Dev One. The brand joins others such as Lenovo and Dell, offering a laptop with a pre-installed distribution of Linux in the US market. HP joined forces with smaller Linux-based laptop brand System76 to pre-install Pop!_OS as their distribution of choice on the device. Pop!_OS is a Ubuntu-based distribution, which System76 started (and is currently the primary maintainer) to maximize the features of its own laptops sold on its website.
This article is a quick look at the HP Dev One, including first impressions of the hardware itself and running the pre-installed P…]]></summary>
        <author>
            <name>Anderson Silva</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[普通的加载千篇一律，有趣的 loading 万里挑一]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125029565625270286</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125029565625270286"/>
        <updated>2022-07-27T04:34:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: v-green
highlight: atom-one-dark
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第1天，点击查看活动详情
前言
在网络速度较慢的场景，一个有趣的加载会提高用户的耐心和对 App 的好感，有些 loading 动效甚至会让用户有想弄清楚整个动效过程到底是怎么样的冲动。然而，大部分的 App的 loading 就是下面这种千篇一律的效果 —— 俗称“转圈”。


本篇我们利用Flutter 的 PathMetric来玩几个有趣的 loading 效果。
效果1：圆环内滚动的球

如上图所示，一个红色的小球在蓝色的圆环内滚动，而且在往上滚动的时候速度慢，往下滚动的时候有个明显的加速过程。这个效果实现的思路如下：
绘制一个蓝色的圆环，在蓝色的圆环内构建一个半径更小一号的圆环路径（Path）。
让红色小球在动画控制下沿着内部的圆环定义的路径运动。
选择一个中间减速（上坡）两边加速的动画曲线。
下面是实现代码：
// 动画控制设置
controller =
  AnimationController(duration: const Duration(seconds: 3), vsync: this);
animation = Tween(begin: 0, end: 1.0).animate(CurvedAnimation(
  parent: controller,
  curve: Curves.slowMiddle,
))
..addListener(() {
  setState(() {});
});

// 绘制和动画控制方法
_drawLoadingCircle(Canvas canvas, Size size) {
  var paint = Paint()..style = PaintingStyle…]]></summary>
        <author>
            <name>岛上码农</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[NDK 系列（6）：说一下注册 JNI 函数的方式和时机]]></title>
        <id>https://juejin.cn/post/7125021894562349092</id>
        <link href="https://juejin.cn/post/7125021894562349092"/>
        <updated>2022-07-27T04:05:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[theme: jzman
携手创作，共同成长！这是我参与「掘金日新计划 · 8 月更文挑战」的第1天，点击查看活动详情
请点赞关注，你的支持对我意义重大 👍 👍
🔥 Hi，我是小彭。本文已收录到 GitHub · Android-NoteBook 中。这里有 Android 进阶成长知识体系，有志同道合的朋友，关注公众号 [彭旭锐] 带你建立核心竞争力。
前言
在上一篇文章中，我们提到了注册 JNI 函数（建立 Java native 方法和 JNI 函数的映射关系）有两种方式：静态注册和动态注册。今天我们来详细说下这 2 种注册方式的使用方法和实现原理。

这篇文章是 NDK 系列文章第 6 篇，专栏文章列表：
一、语言基础：
1、NDK 学习路线：怎么学 & 我的经验
2、C 语言基础
3、C ++ 语言基础
4、C/C++ 编译过程：从源码到程序运行
二、NDK 开发：
1、JNI 基础：Java 与 Native 交互
2、注册 JNI 函数：静态注册 & 动态注册（本文）
3、NDK 基础：ndk-build & CMake
4、so 文件加载过程分析：理解 Android 中 loadLibrary() 的执行流程
5、so 文件适配 64 位架构：Gradle 插件一键检索未适配项
6、so 文件动态化：动态下载
7、so 文件体积优化：文件精简
三、基础理论
1、视频基础理论
2、音频基础理论
3、H.264 视频压缩编码
4、音频压缩编码
5、FFMPEG 基础
6、OPENSL ES 基础
7、PNG 图片：无损压缩编码
四、计算机基础
1、字符编码：ASCII、Unicode、UTF-8、UTF-16、UTF-32
1. 静态注册 JNI 函数
1.1 静态注册使用方法
静态注册采用的是基于「约定」的命名规则，通过 javah 可以自动生成 na…]]></summary>
        <author>
            <name>彭旭锐</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Am I an Idiot for Wanting a Dumber Phone?]]></title>
        <id>62dea5938ad26c5c0a000c89</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/am-i-an-idiot-for-wanting-a-dumber-phone/"/>
        <updated>2022-07-26T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED’s spiritual advice columnist offers counsel to a reader overwhelmed by apps, dings, and beeps.]]></summary>
        <author>
            <name>Meghan O'Gieblyn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[书山寻径：寻找精简与高效之间的平衡]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74812</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74812"/>
        <updated>2022-07-26T12:01:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文参与数字文具盒征文活动

前言
从大二上学期开始重新拾起书本大量阅读，到现在差不多刚好一年。这一年里我迭代了许多次学习方法，从最开始的抱着纸质书硬啃，到开始用笔划线做笔记，再到把笔记收集在备忘录，接着开始换电子书，又经历有道云笔记和Obsidian，最后到现在这套自用的学习流程，真的是历经九曲十八弯。
在我目前的理解里，学习的本质就是接触到陌生的信息，然后进行翻译，转化为自己能理解的知识并形成长期记忆，最后在正确的情境下进行正确运用的过程。
根据上述理解，以下是我精简后的学习流程及相关工具。
第一步，阅读时凡是遇到自己有所触动的句子，立刻划线（or摘录）。【微信读书等媒介】
第二步，复述划线句，想象自己将要把这个句子解释给别人。
第三步，所有划线句定期复习。【氢刻】
第四步，根据划线句内容将其分为三类，不同类别不同处理。
     What——概念/观点——以卡片形式记录，不同概念多加碰撞。【幕布】
     Why——原理/本质——及时复习即可，重在理解。【氢刻】
     How——方法/流程——根据主题进行整合，旨在形成自己独有的方法论。【幕布】
第五步，想象每个知识点可能存在的使用场景，以图在未来生活中切实应用。

信息输入
这是一个信息爆炸的时代，我们每天都在接触数以千万计的信息量，但同时我们的精力又是如此有限，因此我们需要有意识地选择高质量的信息来学习。
我目前的信息来源主要是三个方面，书籍、论文和精选社区。
微信读书——腾讯最后的良心
我最早开始电子书阅读是在知乎，里面的会员专栏里有不少好书，但知乎不支持搜索书籍，书籍量也不多，所以最后还是选择了微信读书。在微信读书，90%我想看的书都能找到，而且微信读书没有广告，阅读过程相当赏心悦目。
此外，微信读书的附加功能也比较齐全，仅划线一项就支持荧光笔、直线、波浪线三种划线方式，且所有划线句最后都可以一键导出。
…]]></summary>
        <author>
            <name>清云</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[EV Makers Think They’ve Figured Out What Women Want]]></title>
        <id>62df10a358719fe5c578eb75</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/women-evs-ford/"/>
        <updated>2022-07-26T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Men are more likely to buy electric vehicles, and carmakers are eager to diversify their base. But what will it take to close the gender gap?]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker, Aarian Marshall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从「整理」来讲日式美学及生活之道]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74764</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74764"/>
        <updated>2022-07-26T08:37:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[从实体到思维，删除不需要的、归类有用的，永远都需要人为的体力劳动或脑力劳动，从而达到负熵式做功，从而使我们在万千琐碎中得以抽身，奔赴更值得的事物。这件好像容易的断舍、清理能力在我实际操作上手起来却没有那么简单。
日式整理术的概念，出自《佐藤可士和的超整理术》，是一种能够指导生活方式或是影响工作流的方法论。根据佐藤的阐述，其整理术主要分为三个维度。

空间整理术 —— 讲求「物」的固定位置，归类，优先级的排序；留下或是扔掉。
信息整理术 —— 对文字、图片影像、数据的线形，树形或网状结构归纳。
思维整理术 —— 对「抽象」「混沌」等概念性、无意识内容的可视化、语言化或“意识化”；保存或是删除。

空间整理术 —— 「对所有之物的斟酌」
引子

有关于「量」

我自己从小就是一个囤积狂魔，所有必需品必须是用一囤一，对心爱的事物不满足于只拥有一种款式。横向上我希望有用时下同一系列的所有款式（也就是收集癖），纵向上我期待所有新品，对热门稀有款更是虎视眈眈。后来我长大了，刚刚对金钱有一些许自由支配权，我就理所当然地又被各种社交媒体上的“花花世界”掌控—— 大牌口红的当季热门色号、各种各样像调色盘一般的眼影腮红盘、成份奇妙能使一夜回春的护肤品、花里胡哨的快时尚单品…… 它们没有一样不在扰动我欲望的神经。我的多巴胺就在等快递的时候无限分泌，在拆快递的时候达到顶峰，又在切实拥有“美物”的一瞬间消失殆尽，周而复始，无限循环。
而我的懒惰又让我所能真正使用到位的物品少之又少，每天早起让我没有太多时间化全妆，没有办法好好搭配我买的每一件“潮流单品”。为了避免太扎眼的look，我还是会因为效率和时间而选择低饱和的经典款和各种黑白灰。可谓是身在“潮”营，心在“汗”，穿搭博主穿她的，我依旧我行我“素”。
我并没有因为这些物品赋值，反而被夺去了自由 —— 我被时下热门控制了钱包，被塞得满满的房间夺走了空…]]></summary>
        <author>
            <name>sUgarEnid</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[小镇青年的转行，一个视频初学者的设备都有啥？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74780</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74780"/>
        <updated>2022-07-26T07:24:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[许多年前，有一个刚毕业的小镇青年，战战栗栗的步入了社会。在求职四处碰壁后，总算混到了一份在语言培训机构里做宣传招生的工作。按理说他应该要开心才对，但小镇终究是小镇，消费低工资低，房价很高。

于是小镇青年开始寻找兼职，最终总算托朋友的关系兼职了一份平面+3D效果师的工作。那时候自媒体刚刚兴起，小镇青年也步入了这行，不过也只能算是兼职。而后就是白天上班摸鱼，晚上画效果图，深夜为原创码字的日子。虽然很忙也很累，但小镇青年却觉得很充实。
几年下来，小镇青年也累积了几百篇的图文内容，虽然他在自媒体这行中也没有多少成就，也没有出现任何爆文，但他却获得了分享的乐趣。现在小镇青年开始折腾视频内容了，那么他又有什么经验值得分享呢?

Intro
首先是软件学习，Adobe Premiere Pro最好要会用，当然现在许多短视频也可以在手机上实现剪辑，比如剪映就是这样的工具。但个人觉得，最终还是要向专业靠拢的，所以Adobe Premiere Pro还是得要会用。

技巧学习上主要是转场效果。可以多看看别人的作品，从模仿开始。快慢帧和特效无缝转场要多学习一下，收集几套免费的剪辑素材和资料包。因为不是团队作战，所以精力会比较有限，所以脚本尽量参考别人的。如果不方便自己配音的话，可以考虑用机器声，比如剪映的文本朗读功能又或者是微软的Azure文本转语音。
这里推荐微软Azure云服务文字转语音功能。
azure.microsoft.com/zh-cn/services/cognitive-services/text-to-speech/

具体方式是使用它的试听功能+脚本插件来完成下载。插件名称是“Azure Speech Download”，以及Tampermonkey脚本。

2K分辨率显示器是否够用？
对于设计师、摄影师或后期修图师来说，显示器的色彩表现是很关键的一环。尽管我只是一个兼职设…]]></summary>
        <author>
            <name>尼古拉斯lalala</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I use Bash to automate tasks on Linux]]></title>
        <id>70124 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/7/use-bash-automate-tasks-linux"/>
        <updated>2022-07-26T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How I use Bash to automate tasks on Linux
Jim Hall
Tue, 07/26/2022 - 03:00

    
9 readers like this
9 readers like this
The Bash command line is a great way to automate tasks. Whether you are running Linux on a server and need to manipulate log files or other data, or you're a desktop user who just wants to keep files tidy, you can use a few automation features in Bash to make your work easier.
Linux for command: Automate tasks on a files
If you have a bunch of files to work on at once, and you need to do the same thing with every file, use the for command. This command iterates across a list of files, and executes one or more commands. The for command looks like this:
for variable in list
do
done

I've added some extra spacing in there to help separate the different parts of the for comm…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一次授权非域环境下的大型内网横向渗透]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11579</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11579"/>
        <updated>2022-07-26T06:13:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一次授权非域环境下的大型内网横向渗透]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Ultimate List of CSS Code Generators For Web Development]]></title>
        <id>https://dev.to/juliafmorgado/the-ultimate-list-of-css-code-generators-for-web-development-4d1l</id>
        <link href="https://dev.to/juliafmorgado/the-ultimate-list-of-css-code-generators-for-web-development-4d1l"/>
        <updated>2022-07-25T22:57:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #webdev #programming #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Julia Furst Morgado</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[React.js Interview - technical submission and detailed feedback]]></title>
        <id>https://dev.to/rajeshroyal/reactjs-interview-technical-submission-and-detailed-feedback-2pk7</id>
        <link href="https://dev.to/rajeshroyal/reactjs-interview-technical-submission-and-detailed-feedback-2pk7"/>
        <updated>2022-07-25T17:50:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#help #javascript #react #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Rajesh Royal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Chip Shortage Is Easing—but Only for Some]]></title>
        <id>62de9d472cb57098241e44ff</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-chip-shortage-is-easing-but-only-for-some/"/>
        <updated>2022-07-25T14:35:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Certain chips have caught up with demand, thanks to stockpiling and reduced consumer spending, but the semiconductor supply chain is still snarled up.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tomcat WebSocket内存马原理浅析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11566</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11566"/>
        <updated>2022-07-25T13:50:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tomcat WebSocket内存马原理浅析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OLED 桌面显示器可以买了吗？飞利浦 27E1N8900]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74798</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74798"/>
        <updated>2022-07-25T12:41:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[主流级OLED桌面级显示器总算登场！
01/ 携带 OLED 面板登场
OLED面板技术虽然已经应用了一段时间，但很奇怪的，就是在电脑桌面端，它的应用反倒是最晚的，之前基本是无论是笔记本电脑抑或液晶电视都有相关产品，反倒电脑桌面端比较少见，甚至导致把TV电视改为桌面显示器用的玩法，不过这个历史问题在今年应该就可以解决，采用OLED面板的桌面显示器会陆续在市场出现，比如飞利浦今年就带来了其首款OLED面板桌面产品【27E1N8900】。
飞利浦27E1N8900

OLED面板，肉眼可见观感提升
广色域覆盖，出厂校色，高亮度
超高对比度、高响应速度、省电
Type-C 80W充电，简约外观设计

沿用经典纤薄设计
今年上半年，飞记两台重要机型，一台【27B1U7903】，另外一台就是本文的 【27E1N8900】。27E1N8900因为采用OLED面板技术，可以省掉背光组件，所以厚度就是它的天生优势之一，也是如此飞记的27E1N8900，采用了279C9的经典设计，进一步突出OLED面板的优势：整机可以做得非常纤薄。

 
侧面就可以直观感受这台机子带来的纤薄感。

 
甚至支架也是对应风格设计，然后支架的底座也是经典的唱片底座设计，日常使用中倒是可以用来收纳。
这套支架设计看起来简洁，实际支持全向调节。

 
全功能Type-C接口
数据接口部分包含两个HDMI，一个DP口，一个Type-C口，一个音频输出，还有一组USB-HUB（黄色两个支持充电）。其中Type-C口除了支持信号传输以外，也可以反向充电，最高可以实现80W充电功率，所以算是全功能口了。
也是接口的丰富程度，所以KVM功能自然也是保留项，可以多设备同屏使用。

 
附带的配件，主要就是一个外置电源，数据线有一条HDMI线，DP线，及一条“魔术”Type-C线（可切换a2c或者c2c）。

 
OSD按键
采…]]></summary>
        <author>
            <name>Tiger5G</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Do You Know a Cargo Ship Is Polluting? It Makes Clouds]]></title>
        <id>62d85f8d94f7f03fb5e0c45d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-do-you-know-a-cargo-ship-is-polluting-it-makes-clouds/"/>
        <updated>2022-07-25T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Big vessels spew sulfur, which brightens clouds to produce long “ship tracks.” These emissions cause environmental damage—but also help cool the planet.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Interstate Travel Post-Roe Isn’t as Secure as You May Think]]></title>
        <id>62d8151394f7f03fb5e0c459</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/insterstate-travel-abortion-post-roe/"/>
        <updated>2022-07-25T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Despite the DOJ vowing to protect people's ability to travel out of state for abortion care, legal experts warn not to take that freedom for granted.]]></summary>
        <author>
            <name>Thor Benson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Interstate Travel Post-Roe Isn’t as Secure as You May Think]]></title>
        <id>62d8151394f7f03fb5e0c459</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/insterstate-travel-abortion-post-roe/"/>
        <updated>2022-07-25T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Despite the DOJ vowing to protect people's ability to travel out of state for abortion care, legal experts warn not to take that freedom for granted.]]></summary>
        <author>
            <name>Thor Benson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Russia Is Quietly Ramping Up Its Internet Censorship Machine]]></title>
        <id>62db25c3bb7ad736f1d6a946</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-internet-censorship-splinternet/"/>
        <updated>2022-07-25T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Since Vladimir Putin blocked Facebook, Instagram, and Twitter in March, Russia has been pushing away from the global internet at a rapid pace.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[怎么样拍出一张「好看」的照片？聊聊我的心路历程（上）]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74765</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74765"/>
        <updated>2022-07-25T08:15:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[写在前面：
在今天的正式文章开始之前，我想先对我上一篇文章的评论区的一条高赞评论进行回复，也正好引出今天的话题：我们要怎样「欣赏」一张照片？以及我们要怎么样拍出一张「好看」的照片？下面是ta的评论原文：
「好奇作者主要通过本专业学到了什么？方法论？历史体系？各类大师风格技艺？从作者的作品集中，总有一种跟看很多街头摄影师作品一样的感受：为赋新词强说愁、得克萨斯神枪手。」
下面是我的回复：
很感谢你对我摄影作品的关注。虽然并不是很理解你关于我摄影作品后半段的评价「得克萨斯神枪手」，但对于前半段的「为赋新词强说愁」以及好奇我在「本专业」学习到的知识，我想可以尝试回答一下你的这部分问题。也借此希望各位在提问或者发言时能更有「语境」，以避免错过一些原本很有意思的讨论呢~
首先关于你所指的「作品集」，我想说你看到的或许并非我所谓正式的「作品集」。事实上，我并不认为互联网上能轻易找到我完整的「作品集」内容。我上一篇文章底下确实附上了一些我在外旅游的摄影作品和上篇文章中提到了一篇关于我一个拍摄项目的记录，我认为你所指的应该是这些内容吧。
你说，看我的这些作品时「总有一种跟看很多街头摄影师一样的感受」，我不知道你指的是哪些街头摄影师。事实上，在我的眼里，能被正式称得上「街头摄影师」的人已经是摄影师群体中凤毛麟角般的存在了。比如我提到的「罗伯特·杜瓦诺」、「亨利·卡蒂埃·布列松」、「马丁·帕尔」等等。不知道你是否在看这些摄影师的作品时也会觉得「为赋新词强说愁」呢？
我自认我的作品远远不及这些大师们的百分之一，但仅就我所展示那些风景照片来看，不过只是在拍下一些生活中的寻常场景，记录生活的一些普通时刻罢了，远谈不上「街头摄影」。至于我通过本专业学到了什么？正如我上篇文末所说，在一片短短数千字的文章要说清这些是不大可能的。若你有兴趣的话，我们可以在接下来时间更有耐心地交流。
正文
由于「好看」本身就…]]></summary>
        <author>
            <name>啦苏LASU</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[特斯拉超充官方降价！车主野桩充电分享！]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74791</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74791"/>
        <updated>2022-07-25T08:11:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
7月特斯拉官宣了消息，上海的32座特斯拉超充站开启了分时电价计算，每日的22时到次日8时，开始计算谷时电价，最低可以到1.28一度电，贵一些的超充站谷时电价也能在1.5左右。比起上海之前普遍1.8的谷时电价要低上不少。 

2022年作为纯电车补贴和优惠政策的收尾年，纯电车销量有了极大程度的提高，没有家充桩，还要解决车量的日常充电是诸多车主所面临的一个情况，本篇来分享一下使用野外第三方充电桩的体验与技巧。
野外充电桩的种类

熟悉纯电车会知道，除了特别低价的车型，市面上主流的车型都会配备两个国标充电接口，左边的是连接直流充电设备的快充接口；右边是连接交流设备的七孔慢充接口。

对于绝大多数车主而言，在外打野都是充快充的直流充电桩，因为涉及到变压器、安全保护措施、粗电缆，直流桩设备体积相当大，一眼就能识别。目前市面上的直流充电桩主要功率有30KW、60KW、120KW和特斯拉V3超充的250KW，这里的功率是指峰值功率，车辆实际快充保持在峰值功率的时间是非常短的。

当然，除了直流充电桩，第三方还有交流充电桩提供给车主们使用，一般会设计在小区、商场、办公楼地库和CBD中，主要就是给相对固定的车主使用，基本都是配220V电，一般功率是3.5KW或7KW。
两者相比，大电流的直流充电桩充电速度快，交流充电桩则对于电池更友好。目前直流充电桩肯定是大家使用第三方野桩的核心选择。
野外充电桩的品牌
品牌方面，宏观上分为车企自有充电桩和第三方运营商充电桩。

车企自有充电桩方面，最具代表性是特斯拉的超充站，在上海基本立足于百联、万达等各大商场，也辐射一些居民区、商务区和高速服务区。车企自有充电桩的核心优势是只有车主可以使用，不会被占位，充电环境好；劣势就是价格相对较高。目前特斯拉的超充站覆盖面最广，蔚来、小鹏、极氪、上汽大众系也都有充电服务区分布在上海，基本都是以快充为主，上汽系会…]]></summary>
        <author>
            <name>老木曾雪菜</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[在现实世界中打开勿扰模式 —— AirPods Max 日常体验]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74724</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74724"/>
        <updated>2022-07-25T06:20:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[问：花了三四千入手一款头戴式主动降噪耳机后得到了什么？ 
答：除了得到一副主动降噪耳机应该有的功能外，它的设计理念让我窥探到了未来的一角，甚至让我在现实世界中也能打开勿扰模式。
让我纠结是否入手 AirPods Max 的两个原因： 一是 4399 的官网售价，二是目前已经使用 AirPods Pro 两年了。在我纠结买不买的那段时间里，几乎把网上所有关于这款耳机的评测视频刷了个遍，吐槽和吹爆这款耳机的评价都有。
当拿到耳机真正开始使用后，发现在好的方面， AirPods Max 还是超出了我对它的预期，在不好的方面，似乎也没坏到哪里去。经过大概三周的高强度使用，下文是这款耳机吸引我的优点和忍不住吐槽的地方，以及超出耳机本身的作用——现实世界中的勿扰模式。
吸引我的优点
淘汰了电源键
是的， AirPods 全系列上都没有电源键，个人认为这是 AirPods 上最具前瞻性的设计。无论是半入耳或入耳式的 AirPods 系列，还是头戴式的 AirPods Max，从收到货打开包装，到成功连接设备开始播放音乐的整个过程中，都没有「长按电源键开机」这个步骤。要么是直接打开充电仓的盖子，拿出左右侧耳机分别戴上耳朵，要么是直接从保护套中拿出 AirPods Max 本体直接带上耳朵。使用 AirPods Max 大多数时候甚至是直接从桌上随手拿起戴上耳朵就行。

没有传统「电源键」这个设计直击我的痛点，夸张点说甚至让我感觉窥探到了未来的一角。

单点设置
当然了，谈到 AirPods 近乎随拿随用的体验，肯定绕不开 Apple 产品配对新设备时的「单点设置」，和耳机能够在不同设备间进行「无缝接力」这两项功能。 收到货后，打开包装拿出耳机取下保护套，接着解锁 iPhone，不一会就能看到屏幕下半部分出现的新设备连接弹窗，只需点击连接，iPhone 就完成了和耳机的配对，期间还有简洁的入…]]></summary>
        <author>
            <name>毕大业</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Top 25 Tips for Building an EXTREMELY FAST Website!!!]]></title>
        <id>https://dev.to/dustinbrett/top-25-tips-for-building-an-extremely-fast-website-iaf</id>
        <link href="https://dev.to/dustinbrett/top-25-tips-for-building-an-extremely-fast-website-iaf"/>
        <updated>2022-07-25T05:39:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #performance #javascript #html]]></summary>
        <author>
            <name>Dustin Brett</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何摆脱时间的心理陷阱？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74744</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74744"/>
        <updated>2022-07-25T02:50:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我发现随着年龄的增长，感觉时间过得越来越快，感觉一天啥也没做就结束了，总感觉时间不够用。记得小时候，我盯着挂在白墙上的时钟秒针，它的声音是“嘀嗒-----嘀嗒-----嘀嗒……”，就在刚才，我打开百度搜索“北京时间”，看到秒钟走的频率是“嘀-嗒-嘀-嗒-嘀-嗒”，是整个世界都开了倍速播放了吗？
可能是因为宇宙在加速膨胀，导致时间变慢？还是哪个国家在做时间相关的大型实验？亦或是 JOJO 的死对头迪奥研发出了新的替身，可以控制我们的时间？

如果按照这样的思路讨论下去，那估计可以走虚构小说路线了。
回到正题，其实西方哲学家对时间做了两种区分1：

一种是世界时间（the world time），对应于外部客观世界的时间；
一种是自我时间（time of self），对应的主观感受到的自身存在的时间。

我们觉得时间快或慢，本质上就是把自己主观感受到的「自我时间」与「世界时间」相比后得出的结论。
而感觉到时间流逝，这个过程自然是一种心理感觉，是主观感受到的一种状态，而且它会影响到我们的心理和行为。
《当下的力量》里说，时间不仅是一种幻觉，而且是一种陷阱2。
时间的心理陷阱
我们总会生活在对过去的回忆和对未来的期待里，过去可以赋予我们身份，未来则代表某种解脱，我不受控制地关注它们，但其实它们只是幻象。而我们的大部分的负面情绪其实都和时间有密切的关系。比如：

“我不开心”，因为“之前发了一件让我不开心的事”；
“我很没用”，因为“我以前上学的时候没有好好读书”；
“我很焦虑”，因为“未来充满了很多不确定性”；
“我很后悔”，因为“要是过去的某个时刻能那样选择就好了”；
“我很愤怒”，因为“有人在刚才做了一件很不合理的事”；
“我很紧张”，因为“我害怕一会儿的表演搞砸”。

这些负面情绪产生有两个关键因素：一个是被我加粗的显而易见的「时间」，没有时间，就没有啥可“想”的；另一个，就…]]></summary>
        <author>
            <name>猴猴说话</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[特斯拉官网二手车购买记]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74762</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74762"/>
        <updated>2022-07-25T02:45:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[月初我在特斯拉官网下单了一台2021年5月份出厂的二手长续航Model Y，这周终于提车了。
之前我对特斯拉这个公司的印象还可以，比如严格遵守劳动法等，不过这次在官网购买二手车的经历让我觉得特斯拉至少二手车部门的一些流程是不规范的，甚至可能会侵犯购车者的权益，让我觉得无怪乎会发生“韩潮事件1”。
本文和大家分享一下我的购车经历，其中有捡漏攻略和可能会被坑的点，希望对大家有帮助。
Q：为什么要买官网二手？
首先第一个好处是省钱，还能更快提到车，现在新车下单要预计20-24周才能提车（长续航Model Y 为例），而官网二手在下单成功后7个工作日以内就能拿到车。
其次官网购买二手车会送一年整车质保，这个质保期是叠加在新车保质期上的，因此如果购买一年以内的官网二手车，会出现二手车整车质保期比新车还长的现象；不过三电质保没有送。那么在官网二手的价格没有比其他二手平台的价格贵太多的情况下，为了这一年质保也是很划算的。事实上在我下单那几天对比后发现，差不多车况的情况下，特斯拉官网二手的价格基本和第三方二手平台持平或略低。
最后我喜欢玩房车，计划购买 Model Y 后在买个拖挂房车玩玩。海外版包括22年之前的国产版Model Y都是原车自带拖挂装置安装孔位以及拖挂房车通信线束的，车机上也有拖挂模式，在线束和房车连接时就会激活。然而22款的国产Model Y 取消了拖挂模式，安装孔位和线束虽然还在，但线束已经没有任何信号了。这样我别无选择只能购买21款Model Y。
官网二手车的质保描述
​
Q：官网买二手还能捡漏？
是的，官网二手虽然也是一口价的模式，联系客服也没法砍价，但在每天晚上 11点 到 11 点 05分左右都会下调一次价格，幅度在 1000-3000 元都有；在每天下午 3 点左右，官网还会对部分二手车进行涨价，一些一直没卖出的车在降价到一定幅度时会涨价到刚上架时到价格，然…]]></summary>
        <author>
            <name>吴大龙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我是如何使用 Notion 运用 PARA 模型来整理我的第二大脑]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74753</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74753"/>
        <updated>2022-07-24T14:42:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[关于 Building a Second Brain 的概述
前段时间阅读了 Building a Second Brain 一书。正如名字所写的，这是一本教你如何打造第二大脑的书。而打造第二大脑后，就能释放我们的第一大脑，让我们的大脑本身应用在更为有价值的事情上。
第二大脑本身，能够帮助我们：让我们的想法以更为具体的方式记录下来，并且能帮助我们让他们之间产生联系，从而能够在未来以某种形式来孵化出新的想法。
Building a Second Brain 遵循这么一个模型，简称为 CODE：Capture, Organize, Distill, Express，总结来说：

Capture：Keep what resonoates 记录能让你产生共鸣和思考的任何想法
Organize：Save for actionability 把你记录的想法加以整理，形成能行动或者可执行的形式
Distill：Find the essence 找到所记录的事情、想法本身的核心思想
Express：Show your work 利用你记录的事情和想法，产生出经过你思考和理解的知识，并表达和分享出来

其中关于 CODE 里 Organize 这一块，有一个简称为 PARA 方法来做整理：Projects、Areas、Resources 和 Archives：

Projects：Short-terms effects in your work or life that you are working now 表示你当前工作和生活阶段里正在进行的「短期项目」。项目一词可能过于正式，你可以理解为一系列可执行的任务 Task 的结合
Areas：Long-term responsibilities you want to manage over time 表示你在当前生活或者工作阶段要涉及的「长…]]></summary>
        <author>
            <name>JuniperPhoton</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Safely Lend Someone Else Your Phone]]></title>
        <id>62bf5a63f753d00b258451d3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-safely-lend-someone-else-your-phone/"/>
        <updated>2022-07-24T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The next time someone wants to borrow your device to make a call or take a picture, take these steps to protect your privacy.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Clean Architecture: Applying with React]]></title>
        <id>https://dev.to/rubemfsv/clean-architecture-applying-with-react-40h6</id>
        <link href="https://dev.to/rubemfsv/clean-architecture-applying-with-react-40h6"/>
        <updated>2022-07-24T12:54:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #typescript #cleanarchitecture #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Rubem Vasconcelos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BeReal Basics: How to Use the 'Unfiltered' Social Media App]]></title>
        <id>6254df504d62eb1d9cf1c3ce</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-use-bereal/"/>
        <updated>2022-07-24T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Post within the two-minute window to share off-the-cuff photos with your friends—and the world.]]></summary>
        <author>
            <name>Reece Rogers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Let's build and deploy a full stack MERN web application]]></title>
        <id>https://dev.to/itsrakesh/lets-build-and-deploy-a-full-stack-mern-web-application-1p5</id>
        <link href="https://dev.to/itsrakesh/lets-build-and-deploy-a-full-stack-mern-web-application-1p5"/>
        <updated>2022-07-24T11:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #beginners #javascript #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Rakesh Potnuru</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[谁背刺了「小镇做题家」？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74771</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74771"/>
        <updated>2022-07-24T09:27:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[本文首发自北京大学社会化媒体研究中心，作者 Lilyann
 
「那些既不来自穷乡僻壤也不来自国际化大都市的写作者，是中国文学唯一的希望。」复旦大学中文系教授郜元宝曾在其著作《小说说小》这样评述。[1]而如今，这一批凭借着寒窗苦读而从乡土社会中洗练而出、走向大城市的年轻人被赋予了一个让我们更熟悉的代称：小镇做题家。
近期艺人考编事件成为舆论场热点，其中，一篇媒体评论更是引来更多的争议之声。在文章里，小镇做题家们被描绘成「每天上考编培训班，但无法与明星稀缺资源相提并论」的社会群体，似乎在其本就不平坦的人生境遇中又多添了几分失落。
在人群中，他们多数或始终在校园的题海里打拼，或初入社会，尚未熟谙职场之道，却怎么也想不到自己能与明星艺人考编事件联系在一起，还是以如此直接、带着偏见的方式。于是网络上又出现了新一轮的自嘲：「原来小镇做题家指的是农村出身，考上了985，211高校。像我这种的属于小镇蒙题家，小镇错题家，小村过家家」......
从用于自我揶揄的流行语演变至今，「小镇做题家」都经历了什么？其实，这并非是 TA 第一次遭遇背刺。
从高分低能到小镇做题家，「寒门学子」遇上了怎样的沟通困境？
寒窗苦读十余年，这本该是值得敬佩的精神，但总会被带上些「污名化」的色彩。
比小镇做题家出现还要早的一个词叫做「高分低能」，指的是以「笨鸟先飞」的勤奋，想法设法或者花大量的时间获取高分，而忽略了其他与情商相关的软技能。与小镇做题家类似，高分低能也常常被当做自嘲用语，在意识到自己的真实生活并非像想象中「学就一定有所成」的时候，表达出多是极致的无奈。
这种境况并不止出现在这一代年轻人身上。但逐渐变得显性、被越来越多人所共鸣，直至发酵成为一种社会现象，还是要从 2020 年 《后浪》说起。
B 站五四青年节纪录片《后浪》截图
那一年的青年节话题性十足。当《后浪》在网络上掀起一阵阵热潮，「985 废…]]></summary>
        <author>
            <name>Lilyann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JavaScript object destructuring tips]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/javascript-object-destructuring-tips-154c</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/javascript-object-destructuring-tips-154c"/>
        <updated>2022-07-24T06:17:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Grid vs Flex: Where to use which? 🤔]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/grid-vs-flex-where-to-use-which-3g0p</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/grid-vs-flex-where-to-use-which-3g0p"/>
        <updated>2022-07-24T06:11:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #webdev #html #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[怕麻烦也可以好好看书]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/74767</id>
        <link href="https://sspai.com/post/74767"/>
        <updated>2022-07-23T14:54:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐  
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。  
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

经常看到有文章提到，身体和思想，总要有一个在路上。从前的我面对看不完的书，学不完的知识，觉得既然看不完，学不完，要不就算了。不过在百无聊赖的日子，脑中还是会想到胡适先生说应当不惧书山，每进一寸都是欢喜。 我想，要不就浅看一下吧。由于疫情，出门旅行没有那么自由，我便尝试稍微看些书。
看书方式的演变
在快节奏的生活中，愿意捧起一本书安静阅读十分钟，对我这种多年不看书的人来说，已经不是一件非常容易的事情。我深知自己容易三分钟热度，所以在看书这件事情上，胆怯地放弃了计划和目标。
在没有计划和目标，但是有看书意愿的背景下，我最初选择了随缘看书。我在空闲时间会去书店偶遇书籍。选择书店，而不是图书馆，是因为我在分类清晰的图书馆中，会感到知识的压迫，更会感到自身的渺小。但是书店不一样，可以让我在相对舒适的空间，一定概率偶遇到我有兴趣的书。
我随缘买回家一些书，慢慢便开始捡起阅读的习惯。万事开头难，对重新看书这件事，可能难在需要有一个好心情，刚好路过一家安静的书店，我还愿意进去转转。
看书的过程很神奇，在慢慢安抚我焦虑的内在。我不知道认识世界还有那么多种方式，也不知道一个个困在当下的问题，原来有那么多方向可以辅助解决。我第一次对自己的无知感到非常快乐，因为我还有千千万万种方法没有了解，我的问题还有千千万万种解法等待我去摸索。
我对海量的知识或者书籍，不再抱着看不完便放弃的逃避心态后，便开始慢慢体会到学习本身的欢喜。在这个过程中，我渐渐不满足于随缘偶遇图书，逐渐提高阅读数量，尝试在一些感兴趣的领域泛读。我会先去找某个领域的书单，在一个月左右的…]]></summary>
        <author>
            <name>Skyline</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The January 6 Secret Service Text Scandal Turns Criminal]]></title>
        <id>62daebbb7a001043e79323e8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/secret-service-jan-6-text-scandal/"/>
        <updated>2022-07-23T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The FCC cracks down on car warranty robocalls, Thai activists get targeted by NSO's Pegasus, and the Russia-Ukraine cyberwar continues.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12 Rarely Used JavaScript Web APIs that Will Boost Your Website to THE MOON 🚀]]></title>
        <id>https://dev.to/eludadev/12-rarely-used-javascript-web-apis-that-will-take-your-website-to-the-next-level-4lf1</id>
        <link href="https://dev.to/eludadev/12-rarely-used-javascript-web-apis-that-will-take-your-website-to-the-next-level-4lf1"/>
        <updated>2022-07-23T07:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Eluda</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Coding an extension that blocks Social Media Websites with HTML, CSS and JS.]]></title>
        <id>https://dev.to/hr21don/coding-an-extension-that-blocks-social-media-websites-with-html-css-and-js-3bp</id>
        <link href="https://dev.to/hr21don/coding-an-extension-that-blocks-social-media-websites-with-html-css-and-js-3bp"/>
        <updated>2022-07-22T11:09:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Coding an extension that blocks Social Media Websites with HTML, CSS and JS.]]></summary>
        <author>
            <name>Helitha Rupasinghe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Unsolved Mystery Attack on Internet Cables in Paris]]></title>
        <id>62d9d9bca524e4ef61bb6803</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/france-paris-internet-cable-cuts-attack/"/>
        <updated>2022-07-22T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As new details about the scope of the sabotage emerge, the perpetrators—and the reason for their vandalism—remain unknown.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Say no to Tailwind, embrace plain CSS]]></title>
        <id>https://dev.to/haykerman/say-no-to-tailwind-embrace-plain-css-5cn7</id>
        <link href="https://dev.to/haykerman/say-no-to-tailwind-embrace-plain-css-5cn7"/>
        <updated>2022-07-22T10:13:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#html #css #tailwindcss #codequality]]></summary>
        <author>
            <name>Hayk Baghdasaryan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fantastic CSS border animation]]></title>
        <id>https://dev.to/chokcoco/fantastic-css-border-animation-5166</id>
        <link href="https://dev.to/chokcoco/fantastic-css-border-animation-5166"/>
        <updated>2022-07-22T03:34:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #javascript #html #web]]></summary>
        <author>
            <name>Coco</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[WebSocket 内存马，一种新型内存马技术]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11549</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11549"/>
        <updated>2022-07-21T15:56:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WebSocket 内存马，一种新型内存马技术]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[从多个基础CMS中入坑代码审计]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11553</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11553"/>
        <updated>2022-07-21T15:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[从多个基础CMS中入坑代码审计]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 2022 US Midterm Elections' Top Security Issue: Death Threats]]></title>
        <id>62d5d041faa835615aba2b0b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/2022-midterms-election-security-election-worker-threats/"/>
        <updated>2022-07-21T14:52:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[While cybersecurity and foreign meddling remain priorities, domestic threats against election workers have risen to the top of the list.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20 Git Commands Every Developer Should Know]]></title>
        <id>https://dev.to/krishnaagarwal/20-git-commands-every-developer-should-know-27o7</id>
        <link href="https://dev.to/krishnaagarwal/20-git-commands-every-developer-should-know-27o7"/>
        <updated>2022-07-21T13:51:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #tutorial #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Krishna Agarwal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pandemic Death Counts Are Numbing. There’s Another Way to Process]]></title>
        <id>62d4f53407bc72ded076e64c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/covid19-data-visceralization-death-statistics/"/>
        <updated>2022-07-21T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Data visceralization goes beyond mortality statistics to help people grieve.]]></summary>
        <author>
            <name>Jacqueline Wernimont</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Congress Might Pass an Actually Good Privacy Bill]]></title>
        <id>62d821beddaaa99a1df8e61e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/american-data-privacy-protection-act-adppa/"/>
        <updated>2022-07-21T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A bill with bipartisan support might finally give the US a strong federal data protection law.]]></summary>
        <author>
            <name>Gilad Edelman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The DHS Bought a ‘Shocking Amount’ of Phone-Tracking Data]]></title>
        <id>62d721cf7e260d0922a85edd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/dhs-surveillance-phone-tracking-data/"/>
        <updated>2022-07-20T20:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The ACLU released a trove of documents showing how Homeland Security contracted with surveillance companies to scour location information.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger, Ars Technica</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creating an app using Drag and Drop with React without libraries 👆!]]></title>
        <id>https://dev.to/franklin030601/creating-an-app-using-drag-and-drop-with-react-without-libraries--5cg9</id>
        <link href="https://dev.to/franklin030601/creating-an-app-using-drag-and-drop-with-react-without-libraries--5cg9"/>
        <updated>2022-07-20T13:32:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Franklin Martinez</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Lawsuit Against Meta Shows the Emptiness of Social Enterprises]]></title>
        <id>62d4ef9796c3152eeee90559</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/social-enterprise-technology-africa/"/>
        <updated>2022-07-20T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Foreign-owned organizations like Sama and Tala offer feel-good promises but take advantage of weak labor protections and poor accountability.]]></summary>
        <author>
            <name>Raksha Vasudevan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[25 Extremely Modern Layouts Using CSS Grid✨]]></title>
        <id>https://dev.to/preethi_dev/25-extremely-modern-layouts-using-css-grid-10ek</id>
        <link href="https://dev.to/preethi_dev/25-extremely-modern-layouts-using-css-grid-10ek"/>
        <updated>2022-07-20T11:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#showdev #css #github #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Preethi⚡</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Most Popular Period-Tracking Apps, Ranked by Data Privacy]]></title>
        <id>62d057d596c3152eeee90542</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/period-tracking-apps-flo-clue-stardust-ranked-data-privacy/"/>
        <updated>2022-07-20T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Under increased scrutiny, certain period-tracking apps are seeing a surge of new users. Which are as safe as they claim to be?]]></summary>
        <author>
            <name>Kristen Poli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-0540: Jira身份验证绕过分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11543</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11543"/>
        <updated>2022-07-20T10:30:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-0540: Jira身份验证绕过分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某次红蓝对抗之Solr-RCE实战绕过]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11546</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11546"/>
        <updated>2022-07-20T10:29:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某次红蓝对抗之Solr-RCE实战绕过]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Instagram Slow to Tackle Bots Targeting Iranian Women’s Groups]]></title>
        <id>62d16d2c66daf23bc9031523</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/iran-women-groups-instagram-bot-battle/"/>
        <updated>2022-07-19T19:40:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Despite alerting Meta months ago, feminist groups say tens of thousands of fake accounts continue to bombard them on the platform.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Github Repos for Self-Taught]]></title>
        <id>https://dev.to/krishnaagarwal/the-best-github-repos-for-self-taught-114j</id>
        <link href="https://dev.to/krishnaagarwal/the-best-github-repos-for-self-taught-114j"/>
        <updated>2022-07-19T13:06:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #programming #git #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Krishna Agarwal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How China Threatens to Splinter the Metaverse]]></title>
        <id>62cf28f0df46358dfd937c04</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/china-threatens-splinter-metaverse/"/>
        <updated>2022-07-19T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the future, the metaverse could be split into two: China and the rest of the world.]]></summary>
        <author>
            <name>Lulu Chen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ThinkPHP6.0.12LTS反序列化（getshell的poc链挖掘）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11531</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11531"/>
        <updated>2022-07-19T07:55:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[ThinkPHP6.0.12LTS反序列化（getshell的poc链挖掘）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[linux下进程隐藏的一些研究]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11536</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11536"/>
        <updated>2022-07-19T07:54:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[linux下进程隐藏的一些研究]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2019-13954 之MikroTik RouterOS memory exhaustion]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11541</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11541"/>
        <updated>2022-07-19T07:52:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2019-13954 之MikroTik RouterOS memory exhaustion]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[🎮 Learn JavaScript while playing games👾]]></title>
        <id>https://dev.to/monicafidalgo/learn-javascript-while-playing-games-4ong</id>
        <link href="https://dev.to/monicafidalgo/learn-javascript-while-playing-games-4ong"/>
        <updated>2022-07-19T00:01:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #gamedev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>The Coding Mermaid 🧜‍♀️</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Architecting React Apps Like it's 2030]]></title>
        <id>https://dev.to/itsrennyman/architecting-react-apps-like-its-2030-10mc</id>
        <link href="https://dev.to/itsrennyman/architecting-react-apps-like-its-2030-10mc"/>
        <updated>2022-07-18T20:37:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #react]]></summary>
        <author>
            <name>Renato Pozzi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The US Has a Historic Opportunity to Bridge the Digital Divide]]></title>
        <id>62d108c166daf23bc9031522</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/digital-divide-broadband-fcc/"/>
        <updated>2022-07-18T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Past initiatives didn’t focus enough on people of color. Here’s how to do better this time.]]></summary>
        <author>
            <name>Alisa Valentin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How To Make Personal Portfolio Using HTML CSS JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/codewithsadee/how-to-make-personal-portfolio-using-html-css-javascript-2760</id>
        <link href="https://dev.to/codewithsadee/how-to-make-personal-portfolio-using-html-css-javascript-2760"/>
        <updated>2022-07-18T11:18:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#css #javascript #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Sadee</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[简单的冰蝎流量魔改]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11530</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11530"/>
        <updated>2022-07-18T08:06:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[简单的冰蝎流量魔改]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[红队开发基础-基础免杀(三)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11532</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11532"/>
        <updated>2022-07-18T08:05:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[红队开发基础-基础免杀(三)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apache Commons Configuration 远程代码执行]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11527</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11527"/>
        <updated>2022-07-18T08:04:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apache Commons Configuration 远程代码执行]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Art Is Challenging the Boundaries of Curation]]></title>
        <id>62ce55a0477359e75adac436</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/dalle-art-curation-artificial-intelligence/"/>
        <updated>2022-07-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Artists working with programs like DALL-E do more than push a button—selecting outputs and engineering prompts are acts of aesthetic expression.]]></summary>
        <author>
            <name>Raphaël Millière</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AI Art Is Challenging the Boundaries of Curation]]></title>
        <id>62ce55a0477359e75adac436</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/dalle-art-curation-artificial-intelligence/"/>
        <updated>2022-07-17T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Artists working with programs like DALL-E do more than push a button—selecting outputs and engineering prompts are acts of aesthetic expression.]]></summary>
        <author>
            <name>Raphaël Millière</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Tips for Clean React TypeScript Code you Must Know 🧹✨]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/7-tips-for-clean-react-typescript-code-you-must-know-2da2</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/7-tips-for-clean-react-typescript-code-you-must-know-2da2"/>
        <updated>2022-07-17T06:22:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #typescript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[An Approach to Continuous Learning]]></title>
        <id>https://dev.to/abh1navv/an-approach-to-continuous-learning-30pk</id>
        <link href="https://dev.to/abh1navv/an-approach-to-continuous-learning-30pk"/>
        <updated>2022-07-17T05:27:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #productivity #beginners #career]]></summary>
        <author>
            <name>Abhinav Pandey</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I Used Python to Automate a Youtube Channel]]></title>
        <id>https://dev.to/joaomaranhao/how-i-used-python-to-automate-a-youtube-channel-ph0</id>
        <link href="https://dev.to/joaomaranhao/how-i-used-python-to-automate-a-youtube-channel-ph0"/>
        <updated>2022-07-16T18:58:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#python #programming]]></summary>
        <author>
            <name>João Maranhão</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon Handed Ring Videos to Cops Without Warrants]]></title>
        <id>62d1d9b59a8e3ae58c5ec2a9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazon-ring-police-videos-security-roundup/"/>
        <updated>2022-07-16T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: A wild Indian cricket scam, an elite CIA hacker is found guilty of passing secrets to WikiLeaks, and more of the week's top security news.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to use Lottie animations & React JS? 🖌️]]></title>
        <id>https://dev.to/franklin030601/how-to-use-lottie-animations-react-js-cn0</id>
        <link href="https://dev.to/franklin030601/how-to-use-lottie-animations-react-js-cn0"/>
        <updated>2022-07-15T13:50:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #typescript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Franklin Martinez</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Someone copied my code on Github and claimed it to be his own project.]]></title>
        <id>https://dev.to/sadeedpv/someone-copied-my-code-on-github-and-claimed-to-be-his-own-project-4dho</id>
        <link href="https://dev.to/sadeedpv/someone-copied-my-code-on-github-and-claimed-to-be-his-own-project-4dho"/>
        <updated>2022-07-15T08:37:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #github]]></summary>
        <author>
            <name>Sadeedpv</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一次某系统的渗透测试]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11526</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11526"/>
        <updated>2022-07-15T01:45:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一次某系统的渗透测试]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CPP 异常处理机制初探]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11525</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11525"/>
        <updated>2022-07-15T01:44:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CPP 异常处理机制初探]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某企业邮箱攻击面之密码喷洒]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11529</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11529"/>
        <updated>2022-07-15T01:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某企业邮箱攻击面之密码喷洒]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The ‘Shamanification’ of the Tech CEO]]></title>
        <id>62cbbbc5deab469effe4d1c9</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/health-business-deprivation-technology/"/>
        <updated>2022-07-14T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From fruit-only diets to dopamine fasting, Silicon Valley founders flaunt self-deprivation like a misguided pursuit of wellness. But there’s more to it.]]></summary>
        <author>
            <name>Manvir Singh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A New Attack Can Unmask Anonymous Users on Any Major Browser]]></title>
        <id>62cdf11cd0594ff2021e9aa7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/web-deanonymization-side-channel-attack-njit/"/>
        <updated>2022-07-14T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Researchers have found a way to use the web's basic functions to identify who visits a site—without the user detecting the hack.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Front End Interview Question]]></title>
        <id>https://dev.to/lucvankerkvoort/front-end-interview-question-5392</id>
        <link href="https://dev.to/lucvankerkvoort/front-end-interview-question-5392"/>
        <updated>2022-07-14T04:12:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #tutorial #react #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Luc van Kerkvoort</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New ‘Retbleed’ Attack Can Swipe Key Data From Intel and AMD CPUs]]></title>
        <id>62cda7aee22e27e661483e68</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/retbleed-intel-amd-cpu-attack/"/>
        <updated>2022-07-13T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The exploit can leak password information and other sensitive material, but the chipmakers are rolling out mitigations.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin, Ars Technica</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[有手就行]Log4j打点后与管理员斗智斗勇]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11524</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11524"/>
        <updated>2022-07-13T15:46:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[[有手就行]Log4j打点后与管理员斗智斗勇]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[某次钓鱼邮件分析（Emotet木马）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11519</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11519"/>
        <updated>2022-07-13T15:45:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[某次钓鱼邮件分析（Emotet木马）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[docker未授权漏洞蜜罐模拟与捕获分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11521</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11521"/>
        <updated>2022-07-13T15:44:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[docker未授权漏洞蜜罐模拟与捕获分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[第二次挖edusrc与人生的第一个edusrc]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11504</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11504"/>
        <updated>2022-07-13T15:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[第二次挖edusrc与人生的第一个edusrc]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Germany's Lack of Race Data Means During a Pandemic]]></title>
        <id>62bd76597a39cc2124cb2d6a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/race-germany-covid-19/"/>
        <updated>2022-07-13T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Due to its history with the Holocaust, calling race by its name has often been contested. Black Germans say that this policy can ignore disparate impact.]]></summary>
        <author>
            <name>Edna Bonhomme</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[When AI Makes Art, Humans Supply the Creative Spark]]></title>
        <id>62cda63710dca6a22d348cdd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/when-ai-makes-art/"/>
        <updated>2022-07-13T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Fears that artificial intelligence tools could displace creatives such as illustrators, designers, and photographers seem unfounded—for now.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Show me your editor theme! 🎨]]></title>
        <id>https://dev.to/ben/show-me-your-editor-theme-3ed1</id>
        <link href="https://dev.to/ben/show-me-your-editor-theme-3ed1"/>
        <updated>2022-07-12T19:06:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #watercooler #vscode #vim]]></summary>
        <author>
            <name>Ben Halpern</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Privacy Panic Flares Up in India After Police Pull Payment Data]]></title>
        <id>62cda89bd0594ff2021e9aa5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/police-pull-indian-payments-data/"/>
        <updated>2022-07-12T17:01:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nonprofit donors had their information given to law enforcement without consent, highlighting limited data protections in the world’s largest democracy.]]></summary>
        <author>
            <name>Varsha Bansal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Cost of Consistency in UI Frameworks]]></title>
        <id>https://dev.to/this-is-learning/the-cost-of-consistency-in-ui-frameworks-4agi</id>
        <link href="https://dev.to/this-is-learning/the-cost-of-consistency-in-ui-frameworks-4agi"/>
        <updated>2022-07-12T16:58:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #vue #svelte #solidjs]]></summary>
        <author>
            <name>Ryan Carniato, This is Learning</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PHP变量流量层面WAF绕过]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11512</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11512"/>
        <updated>2022-07-12T15:24:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[PHP变量流量层面WAF绕过]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一次实战之若依SSTI注入绕过玄某盾]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11509</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11509"/>
        <updated>2022-07-12T14:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一次实战之若依SSTI注入绕过玄某盾]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Summer's Best Read Is About AI, Surveillance, and Tiny Aliens]]></title>
        <id>62c4beecc07a17b7a93f28c0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/lambda-david-musgrave-book/"/>
        <updated>2022-07-12T12:59:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ever wish George Saunders tried his hand at crime fiction? Try David Musgrave’s imaginative debut novel, Lambda.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate Knibbs</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What It's Like To Code For Amazon]]></title>
        <id>https://dev.to/bytebodger/what-its-like-to-code-for-amazon-4nke</id>
        <link href="https://dev.to/bytebodger/what-its-like-to-code-for-amazon-4nke"/>
        <updated>2022-07-12T05:47:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#career #webdev #javascript #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Adam Nathaniel Davis</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Get paid to write technical articles]]></title>
        <id>https://dev.to/juliafmorgado/get-paid-to-write-technical-articles-16cl</id>
        <link href="https://dev.to/juliafmorgado/get-paid-to-write-technical-articles-16cl"/>
        <updated>2022-07-11T18:20:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#tutorial #technicalwriting #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Julia Furst Morgado</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Ways to Dramatically Reduce Your Time in Code Review]]></title>
        <id>https://dev.to/thawkin3/7-ways-to-dramatically-reduce-your-time-in-code-review-5cb2</id>
        <link href="https://dev.to/thawkin3/7-ways-to-dramatically-reduce-your-time-in-code-review-5cb2"/>
        <updated>2022-07-11T13:41:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #codereview #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Tyler Hawkins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Could TikTok Charge Users to View Your Videos? The Law Says Yes]]></title>
        <id>62c697c87c955a75c778494b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/social-media-content-property/"/>
        <updated>2022-07-11T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Without adequate consumer protections, social media companies can use any content you post, often without your knowledge or consent.]]></summary>
        <author>
            <name>Pia Owens</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Android Webview漏洞初探]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11505</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11505"/>
        <updated>2022-07-11T08:21:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Android Webview漏洞初探]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CVE-2022-28219 ZOHO ManageEngine ADAudit Plus XXE到RCE]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11506</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11506"/>
        <updated>2022-07-11T08:20:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[CVE-2022-28219 ZOHO ManageEngine ADAudit Plus XXE到RCE]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[细谈CS分离式shellcode的加载之旅]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11508</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11508"/>
        <updated>2022-07-11T08:19:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[细谈CS分离式shellcode的加载之旅]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Reasons Why React is King of JavaScript UI Frameworks]]></title>
        <id>https://dev.to/kalashin1/7-reasons-why-react-is-king-of-javascript-ui-frameworks-1j76</id>
        <link href="https://dev.to/kalashin1/7-reasons-why-react-is-king-of-javascript-ui-frameworks-1j76"/>
        <updated>2022-07-10T14:30:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #react #typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Kinanee Samson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[‘Clean Slate’ Justice Laws Offer a Second Chance—Only to Some]]></title>
        <id>62bca9a906a26f633de99fad</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/clean-slate-law-race/"/>
        <updated>2022-07-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[States are trying to automate criminal record clearance. But what if they end up amplifying racial disparities?]]></summary>
        <author>
            <name>Sarah Lageson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Detect object changes with JavaScript Proxy]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/detect-object-changes-with-javascript-proxy-1o5g</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/detect-object-changes-with-javascript-proxy-1o5g"/>
        <updated>2022-07-10T06:49:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[11 Advanced React Interview Questions you should absolutely know (with detailed answers)]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/11-advanced-react-interview-questions-you-should-absolutely-know-with-detailed-answers-1n05</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/11-advanced-react-interview-questions-you-should-absolutely-know-with-detailed-answers-1n05"/>
        <updated>2022-07-10T06:22:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #javascript #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learning Resources for TypeScript]]></title>
        <id>https://dev.to/nickytonline/learning-resources-for-typescript-4g1n</id>
        <link href="https://dev.to/nickytonline/learning-resources-for-typescript-4g1n"/>
        <updated>2022-07-10T04:16:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#typescript]]></summary>
        <author>
            <name>Nick Taylor</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Introduction to Storage with AWS]]></title>
        <id>https://dev.to/aws-builders/introduction-to-storage-with-aws-2jh3</id>
        <link href="https://dev.to/aws-builders/introduction-to-storage-with-aws-2jh3"/>
        <updated>2022-07-09T12:52:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#aws #beginners #cloud]]></summary>
        <author>
            <name>Adit Modi, AWS Community Builders</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon’s ‘Safe’ New Robot Won’t Fix its Worker Injury Problem]]></title>
        <id>62c75749e0140c38a4e49b4a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/amazons-worker-injury-problem/"/>
        <updated>2022-07-08T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company’s warehouses demand a fast pace of workers, and have higher injury rates than at competing firms.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cruise’s Robot Car Outages Are Jamming Up San Francisco]]></title>
        <id>62b347e5c36554390e65c85d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cruises-robot-car-outages/"/>
        <updated>2022-07-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In a series of incidents, the GM subsidiary lost contact with its autonomous vehicles, leaving them frozen in traffic and trapping human drivers.]]></summary>
        <author>
            <name>Aarian Marshall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europe's Big Tech Law Is Approved. Now Comes the Hard Part]]></title>
        <id>62c72660dce6267dd25146d0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/digital-services-act-regulation/"/>
        <updated>2022-07-08T09:37:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Enforcing the sweeping Digital Services Act will be an uphill climb—and the European Commission is not yet equipped for it.]]></summary>
        <author>
            <name>Asha Allen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[记一次对某站点详细的渗透测试]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11502</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11502"/>
        <updated>2022-07-07T15:42:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[记一次对某站点详细的渗透测试]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[进程注入的探索]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11489</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11489"/>
        <updated>2022-07-07T15:41:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[进程注入的探索]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Android Proguard混淆对抗之我见]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11488</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11488"/>
        <updated>2022-07-07T15:41:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Android Proguard混淆对抗之我见]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[域委派原理与利用（个人学习的理解）]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11487</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11487"/>
        <updated>2022-07-07T15:39:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[域委派原理与利用（个人学习的理解）]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[It's Not Too Late to Save the Metaverse]]></title>
        <id>62bb9fba2d121fa443291b8c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/metaverse-policy-lootboxes-crypto-rights/"/>
        <updated>2022-07-07T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There’s an opportunity to build joyful communities in VR. Just protect individual rights—and keep out the crypto.]]></summary>
        <author>
            <name>Katherine Cross</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Using the native web share JavaScript API]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/using-the-native-web-share-javascript-api-23ei</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/using-the-native-web-share-javascript-api-23ei"/>
        <updated>2022-07-07T06:24:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Some useful JavaScript One-Liners]]></title>
        <id>https://dev.to/shshank/some-useful-javascript-one-liners-4eoe</id>
        <link href="https://dev.to/shshank/some-useful-javascript-one-liners-4eoe"/>
        <updated>2022-07-07T05:47:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #beginners #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Shshank</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to build an event management application in Node.js + React on Redis]]></title>
        <id>https://dev.to/imichaelowolabi/how-to-build-an-event-management-application-in-nodejs-react-on-redis-165</id>
        <link href="https://dev.to/imichaelowolabi/how-to-build-an-event-management-application-in-nodejs-react-on-redis-165"/>
        <updated>2022-07-06T18:12:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#redis #redisearch #node #react]]></summary>
        <author>
            <name>Michael Owolabi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hard Parts of Developer Advocacy (for me)]]></title>
        <id>https://dev.to/blackgirlbytes/the-hard-parts-of-developer-advocacy-for-me-530h</id>
        <link href="https://dev.to/blackgirlbytes/the-hard-parts-of-developer-advocacy-for-me-530h"/>
        <updated>2022-07-06T10:58:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#discuss #devrel #career #community]]></summary>
        <author>
            <name>Rizèl Scarlett</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[红队队开发基础-基础免杀(二)]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11496</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11496"/>
        <updated>2022-07-06T08:50:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[红队队开发基础-基础免杀(二)]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[未授权、越权类漏洞探究]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11500</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11500"/>
        <updated>2022-07-06T08:49:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[未授权、越权类漏洞探究]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GoAhead历史洞分析]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11511</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11511"/>
        <updated>2022-07-05T15:31:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[GoAhead历史洞分析]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nacos结合Spring Cloud Gateway RCE利用]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11493</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11493"/>
        <updated>2022-07-05T15:25:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nacos结合Spring Cloud Gateway RCE利用]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K8s 之 ApiServer 组件风险]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11495</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11495"/>
        <updated>2022-07-05T15:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[K8s 之 ApiServer 组件风险]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[基于开源工具实现软件成分分析SCA]]></title>
        <id>https://xz.aliyun.com/t/11492</id>
        <link href="https://xz.aliyun.com/t/11492"/>
        <updated>2022-07-05T15:22:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[基于开源工具实现软件成分分析SCA]]></summary>
        <author>
            <name>先知安全技术社区</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Autonomous Drones Could Soon Run the UK’s Energy Grid]]></title>
        <id>62c44be159880327aa662742</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/autonomous-drones-could-soon-run-the-uks-energy-grid/"/>
        <updated>2022-07-05T14:40:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The National Grid is testing computer-manned drones that can save millions in maintenance work.]]></summary>
        <author>
            <name>William Ralston</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Transport Apps Promised to Eliminate Friction. But at What Cost?]]></title>
        <id>62b44c2279907f238941ad56</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/technology-transportation-road-to-nowhere/"/>
        <updated>2022-07-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cities of the future will likely be even more segregated by income, hostile to pedestrians, and designed to line the pockets of tech giants.]]></summary>
        <author>
            <name>Paris Marx</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12 APIs that you as a developer will love it 💖]]></title>
        <id>https://dev.to/monicafidalgo/12-apis-that-you-as-a-developer-will-love-it-4ec6</id>
        <link href="https://dev.to/monicafidalgo/12-apis-that-you-as-a-developer-will-love-it-4ec6"/>
        <updated>2022-07-05T11:12:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #api #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>The Coding Mermaid 🧜‍♀️</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Genetic Screening Now Lets Parents Pick the Healthiest Embryos]]></title>
        <id>62bf777f042ab1ffde99c556</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/genetic-screening-ivf-healthiest-embryos/"/>
        <updated>2022-07-05T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Those using IVF can see which embryo is least likely to develop cancer and other diseases. But can protecting your child slip into playing God?]]></summary>
        <author>
            <name>Rachael Pells</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mastering the Docker networking]]></title>
        <id>https://dev.to/leandronsp/mastering-the-docker-networking-2h57</id>
        <link href="https://dev.to/leandronsp/mastering-the-docker-networking-2h57"/>
        <updated>2022-07-05T03:04:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#docker #linux #nginx]]></summary>
        <author>
            <name>Leandro Proença</name>
        </author>
    </entry>
</feed>