<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>urn:2022-10-11T10:50:23.016Z</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-10-11T10:50:23.016Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="index.html"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel NUCs are sizing up to accommodate bigger upgrades]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/11/23398171/intel-nuc-13-extreme-large-gpu-teaser</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/11/23398171/intel-nuc-13-extreme-large-gpu-teaser"/>
        <updated>2022-10-11T10:17:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The next-gen NUC Extreme PC (seen left) will still be compact, despite being significantly larger than its predecessors. | Image: Intel
    

  
Intel has teased its upcoming NUC 13 Extreme PC, the latest addition to the NUC (Next Unit of Computing) family of small-form-factor computers and barebone computer kits. The PC codenamed Raptor Canyon was revealed at TwitchCon this past weekend, as reported by VideoCardz, and notably sports a significantly bigger design than its predecessor to support larger graphics cards.
A teardown of the upcoming PC was carried out on the convention floor, giving us an indication of its larger size compared to previous models within Intel’s NUC range. It confirmed that Raptor Canyon can support up to a full desktop Core i9 processor and up to 64GB of DDR5 memory. 2.5 and 3-slot graphics cards are also supported, with an unnamed Nvidia GeForce RTX 30...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Python-tweepy: automating a follow back task using windows scheduler]]></title>
        <id>https://dev.to/wachuka_james/python-tweepy-automating-a-follow-back-task-using-windows-scheduler-4fm0</id>
        <link href="https://dev.to/wachuka_james/python-tweepy-automating-a-follow-back-task-using-windows-scheduler-4fm0"/>
        <updated>2022-10-11T10:13:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Twitter API is a set of programmatic endpoints that can be used to understand or build a Twitter conversation.
This API allows you to search for and retrieve, interact with, or create a variety of resources, including:
Some twitter API endpoints
GET /2/tweets/:id/quote_tweets :
Returns Quote Tweets for a Tweet specified by the requested Tweet ID.
POST /2/users/:id/retweets: Causes the user ID identified in the path parameter to Retweet the target Tweet.
DELETE /2/users/:id/retweets/:source_tweet_id
Allows a user or authenticated user ID to remove the Retweet of a Tweet.
 GET /2/tweets/sample/stream
Streams about 1% of all Tweets in real-time.
POST /2/users/:id/following
Allows a user ID to follow another user.If the target user does not have public Tweets, this endpoint will send a fol…]]></summary>
        <author>
            <name>James Wachuka</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building THE MOST practical Todolist with React and Websockets 🪄✨]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-the-most-practical-todolist-with-react-and-websockets-18hd</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-the-most-practical-todolist-with-react-and-websockets-18hd"/>
        <updated>2022-10-11T10:07:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What is this article about?


In this article, you'll learn how to build a team to-do list with React.js and Socket.io. Users can create, read, and delete to-dos and add comments to each to-do via Socket.io. You'll also learn how to add notifications to the application when you create or delete a to-do item.

Just a quick background about us. Novu is the first open-source notification infrastructure. We basically help to manage all the product notifications. It can be In-App (the bell icon like you have in the Dev Community - Websockets), Emails, SMSs and so on.
I would be super happy if you could give us a star! It will help me to make more articles every week 🚀
https://github.com/novuhq/novu

Socket.io is a popular JavaScript library that allows us to create real-time, bi-directional co…]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Delta Airlines will invest up to $200 million in Joby Aviation to create a ‘home-to-airport’ air taxi service]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/11/23396851/delta-joby-invest-evtol-home-to-airport</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/11/23396851/delta-joby-invest-evtol-home-to-airport"/>
        <updated>2022-10-11T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Delta Airlines will invest $60 million in Joby Aviation, a leading electric air taxi startup, to create a “home-to-airport” service using the startup’s five-seat electric vertical takeoff and landing (eVTOL) aircraft, the companies announced Tuesday. Delta said its investment in Joby could go as high as $200 million if the company hits certain milestones. 
The service, which will launch first in New York City and Los Angeles with other cities to follow, will be “mutually exclusive” across the US and UK for five years, with the option to extend that exclusivity for longer, the companies said. The home-to-airport service will exist in parallel to Joby’s currently nonexistent airport service, transporting passengers from cities to airports.
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GM created a new energy business to sell batteries and solar panels in bid to dethrone Tesla]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/11/23391433/gm-energy-ev-battery-solar-panel-charger-grid-utility</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/11/23391433/gm-energy-ev-battery-solar-panel-charger-grid-utility"/>
        <updated>2022-10-11T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[GM Energy will sell EV chargers, external batteries, and other accessories for its electric vehicle owners.  | GM
    


  		 
GM Energy is making a grab for a piece of the $150 billion energy generation and storage market. The automaker wants to shore up the grid in preparation for a tidal wave of new EVs. 
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[re:Invent 2022 Sessions]]></title>
        <id>https://dev.to/philbasford/reinvent-2022-sessions-57no</id>
        <link href="https://dev.to/philbasford/reinvent-2022-sessions-57no"/>
        <updated>2022-10-11T09:39:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This year I will be heading back to Las Vegas for re:Invent 2022. My third re:Invent and for first time post Pandemic. I have looked over the session catalog and here my picks for 2022.
The following are some sessions that follow AWS Ambassadors, Heros, and Community Builders are presenting at:
COM311
Date: Thursday, December 1
Time: 11:00 AM - 11:30 AM
Session level: 300 - Advanced
Session type: Dev Chat
Location: Hall B, Expo, Developer Lounge, Booth #2818, 
PEX201
Date: Monday, November 28
Time: 4:45 PM - 5:45 PM
Session level: 200 - Intermediate
Session type: Breakout Session
Location: Level 1, Encore Ballroom 2, Encore
MKT306
Date: Monday, November 28
Time: 12:15 PM - 1:15 PM
Session level: 300 - Advanced
Session type:  Chalk Talk
Location: Level 1, Montrachet 1, Wynn
COM203
Date: Tue…]]></summary>
        <author>
            <name>philbasford</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to cherry-pick a commit from another repository]]></title>
        <id>https://dev.to/jmalvarez/how-to-cherry-pick-a-commit-from-another-repository-4pf1</id>
        <link href="https://dev.to/jmalvarez/how-to-cherry-pick-a-commit-from-another-repository-4pf1"/>
        <updated>2022-10-11T09:26:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[To cherry-pick a commit from another repository you have to first add the other repository as a remote (a remote is a repository whose branches you are tracking). You have to give the remote a name.
git remote add <name> https://github.com/example.git

Then, you have to fetch the branches of the remote.
git fetch <name>

Now that you are tracking the other repository and have fetched the changes you can list the commits of a specific branch and cherry-pick a commit.
git log otherRepo/<branch>
git cherry-pick <commit>

In case that you don't want to track the remote anymore you can remove it with:
git remote remove <name>

More info about working with remotes here.
Git - Cherry-pick
Git - Remote
Git - Working with Remotes]]></summary>
        <author>
            <name>José Miguel Álvarez Vañó</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[21 Best Prime Day Deals Under $50 (2022): Cheap Tablets, Streaming Devices, and iPhone Cases]]></title>
        <id>62bc601330b57f91eba20c7c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-amazon-prime-day-deals-under-50-2022-4/"/>
        <updated>2022-10-11T09:22:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These are the best bargains to scratch your shopping itch without breaking the bank.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to handle Image file uploads with multer in nodejs]]></title>
        <id>https://dev.to/gude1/how-to-handle-image-file-uploads-with-multer-in-nodejs-p2b</id>
        <link href="https://dev.to/gude1/how-to-handle-image-file-uploads-with-multer-in-nodejs-p2b"/>
        <updated>2022-10-11T08:58:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this tutorial, we are going to walk through the process of creating an image file upload functionality in nodejs using multer and mkdirp package.
This tutorial assumes you are familiar with express and nodejs and that you have your expressjs application up and running if not please refer to the article here
1.Install the following packages multer for file upload and mkdirp for creating multilevel directories.
2.We will create two files multer-config.js and fileupload.route.js. 
This is a middleware that will contain the logic for uploading an image. This middleware makes use of the mkdirp package to create the path to where the image file will be stored. We also added a fileFilter function to check that the file to be uploaded is an image
const multer = require("multer");
 const mkdirp …]]></summary>
        <author>
            <name>Gideon Iyinoluwa Owolabi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Create an E-Commerce Web API from scratch in 14 minutes]]></title>
        <id>https://dev.to/polterguy/create-an-e-commerce-web-api-from-scratch-in-14-minutes-2c7b</id>
        <link href="https://dev.to/polterguy/create-an-e-commerce-web-api-from-scratch-in-14-minutes-2c7b"/>
        <updated>2022-10-11T08:50:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It's easy to dismiss Hyperlambda as a toy language when you look at it; No OOP, no complexity, barely any typing, etc. I am therefor on a mission to show you what you can do with it, and how much time you'll save as you do it. In the following video I am therefor creating an E-Commerce Web API from scratch in 14 minutes, replacing the most important parts from Udemy and Coursera, and I'm doing it in 14 minutes. Basically, I am creating an E-Commerce Web API from scratch in 14 minutes, where I can sell access to courses. I start out with nothing, creating my database, generating my CRUD API, implementing my business logic, resulting in automatic Stripe integrations for access to my courses.




Of course, the selling of courses in the above video, can be replaced with selling of any type of…]]></summary>
        <author>
            <name>Thomas Hansen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Budibase Hackathon Update - Over $5K in prizes 🎉]]></title>
        <id>https://dev.to/budibase/budibase-hackathon-update-over-5k-in-prizes-41dh</id>
        <link href="https://dev.to/budibase/budibase-hackathon-update-over-5k-in-prizes-41dh"/>
        <updated>2022-10-11T08:30:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Budibase hackathon kicked off on the 1st of October. Since its commencement, the reception from the developer community has been incredible.
So far, hackers have contributed:
A Spotify component
Google BigQuery integration
QR code scanner component
And more.
You can find more contributions within our plugin repository:
https://github.com/Budibase/plugins
In total, there's $5,000 in prizes to be won at the Budibase hackathon. If you are interested, you can find out more using the link below:
https://lu.ma/budibase-virtual-hackathon
Happy hacking!]]></summary>
        <author>
            <name>Budibase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 40 Absolute Best Prime Day Deals (2022): Prime Early Access Sale]]></title>
        <id>62bef56c06a26f633de99ff8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-prime-day-deals-2022-7/"/>
        <updated>2022-10-11T08:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Prime Early Access Sale is here. From Alexa-powered Echo Dots to laptops, here are all the greatest discounts we’ve found.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我在 Linux 中使用的 5 个 Git 配置]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15130-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15130-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-11T08:23:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[这份简要指南能够帮助你快速开始使用 Git，以及配置一些选项。




在 Linux 中设置 Git 十分简单，但为了获得完美的配置，我做了以下五件事：


创建全局配置

设置默认名称

设置默认邮箱地址

设置默认分支名称

设置默认编辑器


我使用 Git 管理我的代码、命令行脚本以及文档版本。这意味着每次我开始一项新的任务，首先我需要创建一个文件目录并将其添加到 Git 库中：

$ mkdir newproject
$ cd newproject
$ git init


有一些我一直想要的常规设置。不多，但可以避免我每次都进行配置。我喜欢利用 Git 的 全局 配置功能。

Git 提供了进行手动配置的 git config 命令，但这有一些注意事项。例如，通常你会设置邮箱地址。你可以通过运行 git config user.email 你的邮件地址 命令进行设置。然而，这只会在你当前所在的 Git 目录下起作用。

$ git config user.email alan@opensource.com
fatal: not in a git directory


此外，当这个命令在 Git 仓库中运行时，它只会配置特定的一个仓库。在新的仓库中，你不得不重复这个步骤。我可以通过全局配置来避免重复。选项 --global 会指示 Git 将邮箱地址写入全局配置 ~/.gitconfig 文件中，甚至在必要时会创建它：


请记住，波浪线（~）代表你的主文件夹。在我的电脑中它是 /home/alan。


$ git config --global user.email alan@opensource.com
$ cat ~/.gitconfig
[user]
        email = alan@o…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Roku could be setting its sights on the smart home]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/11/23398152/roku-smart-home-light-strip-smart-bulbs-plug-indoor-outdoor-security-camera</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/11/23398152/roku-smart-home-light-strip-smart-bulbs-plug-indoor-outdoor-security-camera"/>
        <updated>2022-10-11T08:11:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A pile of unannounced Roku-branded light strips spotted by a Redditor. | Image: u/Negative_Source_7316 / Reddit
    

  
Roku is about to make a big entrance into the smart home if a photo posted to Reddit and two shipping manifests spotted by ZatzNotFunny are to be believed. 
The unannounced lineup reportedly consists of both white and color smart bulbs, a smart light strip, a smart plug, and indoor and outdoor internet-connected security cameras. Roku also appears to be planning to launch a dedicated Roku Smart Home channel, which will presumably let users control the devices from smart TVs and streaming boxes running the company’s operating system.
Not sure if anyone really cares, found some unannounced stuff the other day. from
      Roku
    
As ZatzNotFunny and several Reddit commenters have pointed out, Roku appears to be leaning...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[用这个开源工具从任何网站获取变化提醒]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15129-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15129-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-11T07:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[使用 changeetection.io 在网站发生变化或更新时获得提醒。




那一年是 2020 年，关于大流行病的消息迅速涌来，每个人都感到完全被类似的新闻文章所淹没，提供了不同程度的更新。

但我需要知道的是，我们的官方准则何时改变。最后，这就是对我来说最重要的事情。

无论关注的是大流行病还是最新的科技新闻，提前了解网站内容的变化都至关重要。

changedetection.io 项目为网站变更检测和通知提供了一个简单但强大的开源解决方案。它很容易设置，而且可以通知 70 多个（还在不断增加）不同的通知系统，如 Matrix、Mattermost、Nextcloud、Signal、Zulip、Home Assistant、电子邮件等等。它还能通知专有应用，如 Discord、Office365、Reddit、Telegram 和许多其他应用。

但 changeetection.io 并不只是局限于观察网页内容。你也可以监视 XML 和 JSON 源，它将建立一个 RSS 馈送，记录变化的网站。

由于其内置的 JSON 简单存储系统，不需要设置复杂的数据库来接收和存储信息。你可以 使用 Docker 镜像运行 或用 pip 安装它。该项目有一个 全面的维基帮助页，大多数常见的问题都有涵盖。

对于使用复杂 JavaScript 的网站，你可以用内置的 Playwright 内容获取器 将你的 changeetection.io 连接到 Chromium 或 Chrome 浏览器。

运行后，在你的浏览器（默认情况下是 http://localhost:5000）中访问该应用。如果你的电脑可以从外部网络访问，你可以在 设置Settings中设置一个密码。



提交你想监控的页面的 URL。有几个与如何过滤该网页有关的设置。例如，你很可…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Migrate Wordpress Users to Appwrite]]></title>
        <id>https://dev.to/joysankar2001/migrate-wordpress-users-to-appwrite-63j</id>
        <link href="https://dev.to/joysankar2001/migrate-wordpress-users-to-appwrite-63j"/>
        <updated>2022-10-11T07:32:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In Appwrite 1.0, a new feature has been added to migrate users from other platforms like Firebase, WordPress, Supabase etc. So in this tutorial we are going to migrate all the users from WordPress to Appwrite and this is going to be super easy!
Let's do it 🦾
Firstly login to your WordPress website's admin panel and install the free plugin named Import and export users and customers

Now in your WordPress dashboard go to Tools>Export>Users (in CSV format) and then Download Export File

Then download the csv file according to your preferred settings

To import users into Appwrite, we can use any Server SDK to access the Users API. For this example, we will use the NodeJS SDK.
Newly added functions let you create a user with one of 7 different hashing algorithms. Wordpress uses PHPass Passwo…]]></summary>
        <author>
            <name>Joysankar Majumdar</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[免费虚拟机软件 VirtualBox 7.0 发布，距离上一个大版本发布已相隔 4 年]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43585</id>
        <link href="https://www.appinn.com/virtualbox-7-0/"/>
        <updated>2022-10-11T07:30:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[VirtualBox 是一款著名的跨平台虚拟机软件，昨日（2022-10-10）正式发布 VirtualBox 7.0 版本，距离上一个大版本 6.0 发布已相隔 4 年。新版本带来了完全加密的虚拟机]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[IdeaX — Generate cool & unique startup ideas by IdeaX]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/ideax</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/ideax"/>
        <updated>2022-10-11T07:22:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[All the best Amazon Prime Early Access deals we can find]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888606</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888606"/>
        <updated>2022-10-11T07:00:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[We've sorted through Amazon's pre-holiday sale to find the stuff that's worth your time.]]></summary>
        <author>
            <name>Corey Gaskin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Groovy vs Java: Connecting a PostgreSQL database with JDBC]]></title>
        <id>70221 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/groovy-vs-java-sql"/>
        <updated>2022-10-11T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Groovy vs Java: Connecting a PostgreSQL database with JDBC
Chris Hermansen
Tue, 10/11/2022 - 03:00

            
Lately, I've been looking at how Groovy streamlines the slight clunkiness of Java. This article examines some differences between connecting to a PostgreSQL database using JDBC in Java versus Groovy.
Install Java and Groovy
Groovy is based on Java and requires a Java installation. Both a recent/decent version of Java and Groovy might be in your Linux distribution's repositories, or you can install Groovy by following these instructions. A nice alternative for Linux users is SDKMan, which provides multiple versions of Java, Groovy, and many other related tools. For this article, I'm using SDK's releases of:
Java version 11.0.12-open of OpenJDK 11
Groovy version 3.0.8
Back to the …]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Hermansen</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[因突发情况被困外地，怎样尽可能坐上正常航班离开？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76106</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76106"/>
        <updated>2022-10-11T06:45:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

设想这样一个情况吧：
你带着愉快的心情到了一个地方度假，结果在度假期间遭遇新毒株的新冠疫情爆发，全城宣布静默，城市道路、公共交通和出港港口全部封闭或停运。在配合社区每天的核酸检测和居家不出门同时，你也在仔细留意当地发布的相关信息 —— 十分幸运的是，尽管此刻的疫情还很严重，但当地已经宣布恢复机场运行，你似乎看到了一丝曙光，决定购买机票离开。
然而，事情似乎并没有你想象的这么简单。从恢复机场的商业化运行之后，到你真正坐上飞机离开这里的时间，却过去了一个月。那么这一个月里，到底发生了什么？
偶遇三亚疫情，与「幽灵航班」斗智斗勇
我和朋友在今年的 7 月 16 日回到三亚，开始为期一个月的旅居生活。然而半个月后，一起从崖州区爆发的境外输入疫情在短短几天内就席卷了整个三亚，然后迅速波及了整个海南岛内。受到疫情的影响，我和朋友只能决定提前结束旅居，在 8 月 5 日的晚上购买了 8 月 9 日从海口回广州的火车票，并决定在 8 月 6 日一早坐环岛高铁前往海口。
但计划总是赶不上变化。就在 8 月 6 日的凌晨 3 点 52 分，三亚发布发出通知，宣布全域进入静默状态。

自 2022 年 8 月 6 日凌晨 6 时起，全市实行临时性全域静态管理，除保障社会基本运行服务、疫情防控和紧急特殊情况外，全市范围限制人员流动，暂停城市公共交通。恢复时间另行通告。
原本 7 月最后一个周末还因为办音乐节而人流爆满的三亚后海主街，短短一周就变得萧条异常
好在 8 月 15 日之后，三亚宣布有序恢复凤凰国际机场国内客运航班商业化运行。这意味着，只要是符合…]]></summary>
        <author>
            <name>宛潼</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Styling the header and footer - part 4]]></title>
        <id>https://dev.to/dailydevtips1/styling-the-header-and-footer-part-4-495o</id>
        <link href="https://dev.to/dailydevtips1/styling-the-header-and-footer-part-4-495o"/>
        <updated>2022-10-11T06:38:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Now that we have our basic layout let's spend this article on styling the header and footer to resemble the design.
As a reminder, the design I picked looks like this. You can see the circled header and footer.

Let's start with the header.
Before we start jamming away, let's create a new component that will help make our code look cleaner.
header.js file to the components directory.
I like to work based on mock values, which helps me first set up the rough outline.
export default function Header() {
  return (
    <header>
      <a href='/'>
        <svg
          aria-label='Daily Dev Tips logo'
          xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'
          width='30'
          height='24'
        >
          <path
            d='M 13.073 23.977 L 10.214 23.147 C 9.914 23.063 9.746 22.748 9.83 2…]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Bongers</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Creating a static website with Amazon S3]]></title>
        <id>https://dev.to/mohtasham/creating-a-static-website-with-amazon-s3-3e0g</id>
        <link href="https://dev.to/mohtasham/creating-a-static-website-with-amazon-s3-3e0g"/>
        <updated>2022-10-11T06:08:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This project is a static website that shows the top 10 cat pictures ever using Amazon S3.
Stage 1: Creating an S3 bucket


Stage 2: Enabling static website hosting and uploading files

After that, I uploaded my files and folders to my S3 bucket

Stage 3: Enabling static website hosting and uploading files



Stage 4: Directing my S3 bucket to my registered domain]]></summary>
        <author>
            <name>Mohtasham Sayeed Mohiuddin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hipclip Beta — Easily edit, clip, and transcribe podcasts and webinars]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hipclip-beta</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hipclip-beta"/>
        <updated>2022-10-11T05:45:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hipclip.

As a growth professional, I’ve always struggled to work with media content. Producing good blog articles is difficult enough, but working with podcasts and webinars... is a whole new can of worms.

Existing tools are built for professionals and are overpowered with features that most of us don’t need. Most podcasters and small businesses don’t have the time or resources to learn how to edit waveforms, navigate complex timelines, and create content with them. Hipclip is here to change that.

How Hipclip can help:

1. Automatically convert your podcasts and webinars into interactive transcripts visualized like a word document.

2. Edit words, not waveforms. Quickly eliminate filler words, pauses & silences, and off-topic bits you don’t need. Our AI identifies these for you.

3. Repurpose long-form content into bite-sized clips to promote your episodes and win on social media. (Graphic design templates coming soon)

4. Turn your transcripts into blog posts or e-books. Make the most of your content by getting that free search traffic! (AI copywriter coming soon)

All of this works inside your browser; no need to download or install anything.

We are just getting started and super excited for what’s coming next:

- Grammarly-like assistant to further automate your work

- Seamless multi-track editing that won’t make your head spin

- 1-click sound enhancement and de-noise

And so much more!

We made a special discount for the PH community – give us a try with a code “HELLOPH”

Our team will be here all day, so feel free to drop us a comment :)
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[24 Notion Product Listing Templates — Create stunning designs to showcase your Notion templates.]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/24-notion-product-listing-templates</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/24-notion-product-listing-templates"/>
        <updated>2022-10-11T05:00:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://mrbio.gumroad.com/
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LESLIE NOTE / 桌面便签 – 本地笔记软件，支持 WebDAV 同步[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43579</id>
        <link href="https://www.appinn.com/leslie-note/"/>
        <updated>2022-10-11T04:37:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LESLIE NOTE 是一款 Windows 下的本地笔记软件，自带一个桌面便签，数据保存在本地，开发者强调「你的笔记只属于你自己」。@Appinn 来自发现频道，开发者自荐： LESLIE NOT]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use SupaBase to Power NextJS Web App]]></title>
        <id>https://dev.to/timhub/how-to-use-supabase-to-power-nextjs-web-app-9e2</id>
        <link href="https://dev.to/timhub/how-to-use-supabase-to-power-nextjs-web-app-9e2"/>
        <updated>2022-10-11T04:12:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There is one request from a friend/customer for me to build a simple agenda website. These are the requirements, (nothing is hard here😎)
Mobile First
Users are able to view and scroll to view the agenda, when they click the link, the will be redirected to the detailed part
A few UI requirements (font, font-size, color etc)

Repeat myself again, nothing is hard. 😎 The only concern here is:
How to deliver it fast, 
At the same time to have a good Flexibility to have changes,
And have a very goof Performance



JAMStack is quite popular, to gain better flexibility, Headless CMS could be used. For having even better flexibility, I decided to use a BaaS here.  (Read more about Comparison between BaaS and JAMStack) SupaBase is one of the stable and popular option. It is a BaaS powered by Postg…]]></summary>
        <author>
            <name>Tech Tim (@TechTim42)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[javascript: convert object to query params]]></title>
        <id>https://dev.to/urstrulyvishwak/javascript-convert-object-to-query-params-4pc0</id>
        <link href="https://dev.to/urstrulyvishwak/javascript-convert-object-to-query-params-4pc0"/>
        <updated>2022-10-11T04:11:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[convert object into query param in javascript #shorts #javascript - YouTube
        
      
        
          For all Angular, Javascript articles: https://dev.to/urstrulyvishwakTo follow me: https://twitter.com/urstrulyvishwak
        
      
          
        youtube.com]]></summary>
        <author>
            <name>Kurapati Mahesh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CNN accused of rug pull as it abandons its NFT project]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/10/23397766/vault-by-cnn-nft-shutdown-flow-rebate-rugpull</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/10/23397766/vault-by-cnn-nft-shutdown-flow-rebate-rugpull"/>
        <updated>2022-10-11T03:30:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Alex Castro / The Verge
    

  
On Monday afternoon, as pointed out by Parker Molloy, CNN ended its big Web3 project by announcing, “we have decided that it’s time to say goodbye to the Vault by CNN.” 
You may have already forgotten about it, but Vault by CNN launched in the summer of 2021 as a marketplace for its own NFTs (non-fungible tokens) that would “offer collectors the opportunity to own a piece of history.” Sort of like NBA Top Shot except for media nerds instead of basketball nerds, it minted CNN reports of key events or artistic interpretations inspired by them, creating digital collectibles that owners could show off somehow or trade with others, like baseball cards. This idea apparently seemed more reasonable while cryptocurrency prices were sky-high, and...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[谷歌 AI 推出新的数组存储开源库]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15128-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15128-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-11T02:19:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[谷歌 AI 引入了一个用于数组存储的高性能开源库 TensorStore。


谷歌开发的开源 C++ 和 Python 框架 TensorStore 旨在加速大型多维数组的读写设计。覆盖单一大型坐标系的多维数据集通常用于当代计算机科学和机器学习应用程序中。使用这些数据集具有挑战性，因为客户经常希望进行涉及多个工作站并行操作的调查，并且可能会以不可预测的间隔和不同的规模接收和输出数据。

谷歌研究院开发了 TensorStore，该库为用户提供了一个可以管理巨大数据集的 API，而无需复杂的硬件，以解决数据存储和操作问题。该库支持许多存储系统，包括本地和网络文件系统、谷歌云存储等。

为了加载和处理大量数据，TensorStore 提供了一个简单的 Python API。任何任意大小的基础数据集都可以加载和更新，而无需将数据集完整存储在内存中，因为在需要精确切片之前不需要在内存中读取或保存实际数据。

这是通过索引和操作语法实现的，它与 NumPy 操作的语法非常相似。除了虚拟视图、广播、对齐和其他复杂的索引功能，TensorStore 还支持如数据类型转换、降低取样和随意创建的数组这些功能。

此外，TensorStore 包含一个异步 API，可以并发进行读取或写入操作。在执行其他工作时，软件可以进行内存缓存处理（可配置），从而减少在访问常用数据时处理较慢存储系统的需要。

大型数值数据集需要大量的处理能力来检查和分析。实现这一点的常用方法是在分散在许多设备上的大量 CPU 或加速器内核之间并行化任务。在保持出色速度的同时并行分析单个数据集的能力一直是 TensorStore 的关键目标。 PaLM、脑图和其他复杂的大规模机器学习模型是 TensorStore 应用案例的一些例子。


via: https://www.opensourceforu.com/2022/10/google-ai-unveils-a-new-open-source-library-for-array-storage/

作者：Laveesh Kocher 选题：lkxed 译者：KevinZonda 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[微信陪伴的九年间，我都用它做了什么？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76096</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76096"/>
        <updated>2022-10-11T02:03:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[如果说苹果发布会是每年一度的春晚，微信的间歇性更新就像不期而至的假期。在过去的十一年间，微信逐步从最初的简单样子一步步变迁为现在承载了许多功能和期待的国民软件。
而我作为一个非极客普通用户，在翻看朋友圈时蓦然发现这款软件自己也已经不知不觉得用了九年，发布了无数朋友圈内容和加入了许许多多的群聊。自己也从一个微信聊天使用者变成了公众号重度用户和创作者。不妨总结下过去这些年我是如何一步步从抗拒到全面使用微信的以及它带给了我日常生活哪些改变。
面朝屏幕的对话
毫无疑问，所有微信用户使用频率最高的一定是微信的基本功能：聊天。一对一或一对多，文字或语音。每个人都习惯了面对着屏幕表达自己。
加个微信
随着微信的普及，几乎没有朋友没有微信，以至于“加个微信”变成一个礼貌性和建立连接的标准动作。
我一开始并不理解为何微信会拿下偌大的市场，但过年回到老家后看到那么多中老年非QQ用户拿着微信发语音消息时，我才意识到它极大得拓宽了用户群体：“按住说话，松开发送” 简洁而易用。即便是我自己并不喜欢对面突如其来的数个60秒语音（希望微信语音能像子弹短信那样实现可以自动转为文字或者暂停播放的语音管理），但毕竟使用门槛大大降低了，而且简洁爽气的操作界面远远超过了当时花里胡哨的QQ。
所以几乎国内智能手机用户人均一个微信号时，加个微信，犹如一个登门入户的邀请，使得物理分离开之后，依旧保持了进一步交流的可能性，既有的情感更容易维系或加深。
当我们都拥有了一个便宜而高清的通讯渠道时，高昂的运营商资费带来的束缚瞬间被打破，许多亲人和朋友的联系变得频繁。当某个中秋和朋友们打着微信视频“云喝酒”，一起庆祝花好月圆夜时突然觉得科技的进步真好。如果哪一天能够启用Callkit（即像接听电话一样接听），微信电话或视频的体验应该会更好。
遇见陌生人
刚刚开始使用微信时的的朋友大多是熟人，群聊大多是家庭群，工作群，同学群。之后…]]></summary>
        <author>
            <name>James_Tu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[tubecut. — A mac app that downloads YouTube videos]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/tubecut</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/tubecut"/>
        <updated>2022-10-11T00:16:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why countries run or walk toward a fossil-free world]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888603</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888603"/>
        <updated>2022-10-10T23:45:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Research looks at the factors behind how fast countries move toward renewables.]]></summary>
        <author>
            <name>Doug Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[17 Best Early Amazon Prime Day Deals (2022): Echo Devices, Phones, and TVs]]></title>
        <id>633de512058264dd3ee92ffd</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-early-amazon-prime-day-deals-access-sale-2022-2/"/>
        <updated>2022-10-10T22:42:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Prime Early Access Sale runs on October 11 and 12, but the discounts have already started—including on the Apple Watch Series 8.]]></summary>
        <author>
            <name>Louryn Strampe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Verge Guide to Amazon’s Prime Early Access Sale]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/23397287/amazon-october-prime-day-early-access-sale-deals-guide-2022</id>
        <link href="https://www.theverge.com/23397287/amazon-october-prime-day-early-access-sale-deals-guide-2022"/>
        <updated>2022-10-10T22:31:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Illustration by Alex Castro / The Verge
    

  
Amazon Prime Day is no longer a once-per-year shopping event. This year, the company is hosting a second deal extravaganza for Prime members called the Prime Early Access Sale, which kicks off tomorrow, October 11th, and runs through Wednesday, October 12th. If it’s anything like the two-day shopping blitz that is Prime Day, it’ll be filled with some of the lowest prices we’ve seen on 4K TVs, Amazon Echo devices, noise-canceling headphones, gaming accessories, laptops, and more. We also expect to see competing deals at retailers like Target, Best Buy, and Walmart, all of which we’ll cover during the 48-hour window.
Like we’ve done in the past with Prime Day, we’ll be rounding up all of the details regarding Amazon’s fall sales event...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Grace for iOS 16 — New lock screen widgets and Shortcuts for productive parents]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/grace-for-ios-16</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/grace-for-ios-16"/>
        <updated>2022-10-10T22:25:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hello Product Hunt 👋🏻

We're so excited to present Grace major update for iOS16:
• Lock Screen widgets
• App Shortcuts 
• Shared across devices.

WHY
Parents had zero visibility and wasted hours in iPhone’s Settings trying to determine if and which restrictions were active on the child’s device.

It’s time to change that.

SEE WITH LOCK SCREEN WIDGETS
• Active or scheduled restrictions
• Whether the child has reached today’s screen time limit
• Whether all apps & sites are blocked on the child’s device

All the information is beautifully packed into one rectangular widget.

APP SHORTCUTS
• Control the child’s device with voice through Siri
• Block all apps & sites on the child’s device in one tap
• Automate your workflow: combine shortcuts and enhance the experience

SHARE ACROSS DEVICES
All restrictions are now shared across child's devices so you don’t have to configure each child’s iPhone and iPad individually. Usage time is also summed across devices.

Grace’s core features are free. Additional features are available in the affordable Grace+ plan for $19.99/year with 14 days free trial.

👇🏻 SPECIAL OFFER
Use the code HUNTGRACE to get Grace for 2 month free (instead of the regular 14 days trial). The offer expires in a week.

We would love to hear your feedback and answer your questions!

Appreciate all your support 🙏

Liana & Salavat
Indie makers of Grace
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[15 Great Deals From Walmart's Rival Prime Day Sale (2022)]]></title>
        <id>63445f2cf93a1584dc57f363</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/walmart-deals-prime-day-2022/"/>
        <updated>2022-10-10T22:19:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[To upstage Amazon's (second) shopping holiday, the competitor has released tons of deals on big-screen TVs, wireless earbuds, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Jancer</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[We Do Data Science — No code Data Science in your browser]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/we-do-data-science</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/we-do-data-science"/>
        <updated>2022-10-10T22:02:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Galileo confirmed as author of pseudonymous 17th century astronomy text]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888548</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888548"/>
        <updated>2022-10-10T21:31:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It's a biting rebuttal to a philosopher's ideas about the 1604 supernova ("stella nova").]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sidekick Browser 2.0 — A productivity browser for becoming focused and unstoppable]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/sidekick-browser-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/sidekick-browser-2-0"/>
        <updated>2022-10-10T21:14:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[China asked Elon Musk not to sell Starlink within the country]]></title>
        <id>https://www.theverge.com/2022/10/10/23397301/elon-musk-starlink-china-great-firewall-censorship</id>
        <link href="https://www.theverge.com/2022/10/10/23397301/elon-musk-starlink-china-great-firewall-censorship"/>
        <updated>2022-10-10T20:44:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Laura Normand / The Verge
    

  
In an interview with the Financial Times last week, Elon Musk revealed that figures in the Chinese government have asked him directly to withhold Starlink access within China. Musk told FT that, in the publication’s summary, “Beijing has made clear its disapproval of his recent rollout of Starlink...in Ukraine” and “sought assurances he would not sell Starlink in China.”
It’s unclear from the description whether Musk agreed to Beijing’s request, but Starlink’s service map shows no plans to deploy in China. Adjacent countries like Taiwan, Mongolia and Vietnam are listed as “pending regulatory approval.”
Starlink’s service map shows no plans to deploy in China
Offering a connection to the internet that sidesteps conventional service...
Continue reading…]]></summary>
        <author>
            <name>The Verge -  All Posts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cyberbackpack 2.0 Daypack Work Bag — The only backpack on the market that charges your phone]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/cyberbackpack-2-0-daypack-work-bag</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/cyberbackpack-2-0-daypack-work-bag"/>
        <updated>2022-10-10T20:28:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iPhone now supports 86-year-old Dvorak keyboard layout natively, delighting Woz]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888644</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888644"/>
        <updated>2022-10-10T20:19:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Trendy 1930s QWERTY-alternative plays catch-up on iPhone.]]></summary>
        <author>
            <name>Benj Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple’s new iPhone update fixes bugs in Camera, Mail, and notifications]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888631</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888631"/>
        <updated>2022-10-10T19:36:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New features will likely come later in iOS 16.1.]]></summary>
        <author>
            <name>Samuel Axon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Visla — Create polished videos at scale, instantly and effortlessly]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/visla</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/visla"/>
        <updated>2022-10-10T18:51:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[📽 Visla’s mission?
At Visla, we are on a mission to revolutionize video creation and communication. We believe that businesses of all sizes should have access to affordable and easy-to-use video creation tools. Our goal is to empower businesses to tell their stories and connect with their audiences through video.

🔥 Our best features:
- Video recording with dynamic layout change and a teleprompter
- Connect your mobile to desktop to be used as a second camera
- Transcription-based Editing – it’s never been easier to edit a video
- Quick Editing features for quickly Cutting, Extracting, adding Call-To-Action, or just a quick Voice-Over
- AI powered auto-cut to remove unwanted parts such as filler words and pauses
- AI recommendations for supplemental footage to add that extra layer of pizzaz to your project
- Easily share your videos and get feedback from your team 

📈 How can you use it?
- Create Marketing and Product Demo videos while showcasing your company branding
- Build lead generation and boost your engagement rate with personalized video messages
- Collect feedback and testimonials from clients for your business
- Send internal memos to collaborate and build rapport with your colleagues
- Repurpose recordings and share highlight snippets to your team

I know some of you already understand our solution and may still be curious about why you should use Visla. It’s not just our years of experience working with users, but also our years of experience listening to users that has helped us build Visla. My team and I will be here all day listening to your questions and comments, and we look forward to them!
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Windows 95 went the extra mile to ensure compatibility of SimCity, other games]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888556</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888556"/>
        <updated>2022-10-10T18:38:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pickup trucks full of software boxes, Win95VersionLie, and other tricks.]]></summary>
        <author>
            <name>Kevin Purdy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Florida firm’s webcam surveillance violates human rights, Dutch court says]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888602</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888602"/>
        <updated>2022-10-10T18:30:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A win for workers who hesitate to hit record.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashley Belanger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FCC tackles a thorny robocall problem—how to verify caller ID on old landlines]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888596</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888596"/>
        <updated>2022-10-10T18:14:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Despite industry opposition, FCC could require caller ID auth on non-IP networks.]]></summary>
        <author>
            <name>Jon Brodkin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Review: Amazon’s $100 Kindle is lightweight and cute, and it nails the basics]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888441</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888441"/>
        <updated>2022-10-10T16:35:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[All the best features of a circa-2015 Paperwhite in a smaller, cheaper package.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Cunningham</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ClickUp Sales Tracker Template — Track all things sales with this custom ClickUp template]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/clickup-sales-tracker-template</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/clickup-sales-tracker-template"/>
        <updated>2022-10-10T16:17:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.dasilvalife.com/blog...

Any questions or feedback feel free to leave a comment or tweet us @dasilvalifenyc

Thank you so much for the support 🧡
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 7 Best Touchscreen Gloves (2022): Heated, Waterproof, Knitted]]></title>
        <id>61af6ef8d184762c75e0040d</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-touchscreen-gloves/"/>
        <updated>2022-10-10T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[We braved the cold to answer the modern dilemma: Can you keep your hands warm and use a smartphone at the same time?]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Physics of Smashing a Spacecraft Into an Asteroid]]></title>
        <id>633db9013099da4d4e0dd650</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-physics-of-smashing-a-spacecraft-into-an-asteroid/"/>
        <updated>2022-10-10T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[NASA will soon release the results of its DART mission to find out whether crashing a probe into a space rock can deflect it. Here’s how they'll do the math.]]></summary>
        <author>
            <name>Rhett Allain</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Windows 11 Now Offers Automatic Phishing Protection]]></title>
        <id>63374abad90aafbd66b0c6cb</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/windows-11-automatic-phishing-protection/"/>
        <updated>2022-10-10T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You’re safer than ever—here’s how.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Formly — Create multistep forms on Webflow with no-code]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/formly-3</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/formly-3"/>
        <updated>2022-10-10T12:00:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[8 Best Game Controllers (2022): PC, Switch, PS5, Xbox, Accessibility]]></title>
        <id>5d83cd2ad0c3a500091b0606</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-game-controllers/"/>
        <updated>2022-10-10T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A great gamepad instantly levels up your play. These are our top picks for Switch, Xbox, PlayStation, and PC.]]></summary>
        <author>
            <name>Jaina Grey, Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[25 Best Cat Toys and Supplies (2022): Scratchers, Window Perches, Modern Furniture, Etc]]></title>
        <id>5f74c5cba85f9b2341236869</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-cat-toys-and-supplies/"/>
        <updated>2022-10-10T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Between litter boxes, beds, scratchers, and trees, felines need a lot of stuff. Here’s what the cats of WIRED have tested and loved.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano, Louryn Strampe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cities Need More Native Bees—Lots and Lots of Them]]></title>
        <id>633cbd4147233f8cddd753c7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cities-need-more-native-bees-lots-and-lots-of-adorable-bees/"/>
        <updated>2022-10-10T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These pollinators can help urban gardens grow. That will be critical for cooling cities as the planet warms.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stoke Space aims to build rapidly reusable rocket with a completely novel design]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1887326</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1887326"/>
        <updated>2022-10-10T11:30:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["We took a leap of faith and jumped off a cliff."]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Berger</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #785 Linux 之父的 PC 挂了，恐影响 Linux 6.1 发布]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15127-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15127-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-10T11:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Linux 之父的 PC 挂了，恐影响 Linux 6.1 发布

两年前我们 报道 过，Linus Torvalds 攒了一台新电脑，一晃两年半过去了，如今，这台电脑的内存条坏了，频繁出现机器不稳定甚至编译器损坏的情况。当时，Torvalds 本来想买 ECC 内存，但是又嫌太贵，于是买了 4 条便宜的 16GB DDR4-2666 的内存。目前，Torvalds 使用他外出携带的 MacBook Pro 工作，但是拖慢了他的工作进度。他说，“我正在我的笔记本电脑上进行合并（非常缓慢），同时在等待新的 ECC 内存条的到来。”。


消息来源：The Register



老王点评：谁能想到，整个 Linux 世界的进步瓶颈就卡在几条内存上。🤣




龙架构已初步支持开源鸿蒙操作系统

龙芯中科宣布，开源鸿蒙（OpenHarmony）操作系统与龙芯 2K0500 开发板完成适配验证，龙架构（LoongArch）平台对于开源鸿蒙已形成初步支持。龙芯 2K0500 是基于 64 位 LA264 处理器核设计的高集成度处理器芯片，该芯片主要面向工控互联网应用、打印终端、BMC 等应用场景。


消息来源：龙芯中科



老王点评：这对于龙芯和鸿蒙都是一小步，但是或许会带来更多想象空间。




英特尔确认 Alder Lake BIOS 源代码被泄露

英特尔 Alder Lake BIOS 源代码被泄露到 4chan 和 Github，这个 6GB 的文件包含用于构建和优化 BIOS/UEFI 镜像的工具和代码。但英特尔“不认为这暴露了任何新的安全漏洞”，英特尔称，“这段代码属于我们的‘断路器项目’中的漏洞赏金计划，我们鼓励任何可能发现潜在漏洞的研究人员通过该计划告知我们。”


消息来源：Tom's Hardware



老王点评：这件事或许没有英特尔说的那么轻描淡写，如果真的无关紧要，何不开源呢？]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kryptic. — Save cost on design & tech by outsourcing to experts]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/kryptic</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/kryptic"/>
        <updated>2022-10-10T11:21:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[These Remote Tech Workers Secretly Juggle Multiple Jobs]]></title>
        <id>6340bd5b7683076f6363ecac</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/remote-tech-workers-secret-multiple-jobs/"/>
        <updated>2022-10-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Working from home makes it easier to take on several full-time posts. The extra cash is nice—but simultaneous Zoom meetings can be tricky.]]></summary>
        <author>
            <name>Megan Carnegie</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Protect Yourself If Your School Uses Surveillance Tech]]></title>
        <id>633c99e6f9498791684f713b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-protect-yourself-school-surveillance-tech-privacy/"/>
        <updated>2022-10-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Colleges and K-12 campuses increasingly monitor student emails, social media, and more. Here’s how to secure your (or your child’s) privacy.]]></summary>
        <author>
            <name>Pia Ceres</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hurricane Ian Destroyed Their Homes. Algorithms Sent Them Money]]></title>
        <id>6340bf58eb69b9d725e55ae2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hurricane-ian-destroyed-homes-google-algorithms-sent-money/"/>
        <updated>2022-10-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google's AI scanned satellite imagery to identify the worst-hit neighborhoods—helping direct aid to residents' phones.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hurricane Ian Destroyed Their Homes. Algorithms Sent Them Money]]></title>
        <id>6340bf58eb69b9d725e55ae2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hurricane-ian-destroyed-homes-google-algorithms-sent-money/"/>
        <updated>2022-10-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google's AI scanned satellite imagery to identify the worst-hit neighborhoods—helping direct aid to residents' phones.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Wildfire Smoke May Carry Deadly Fungi Long Distances]]></title>
        <id>633dc511058264dd3ee92ff8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/wildfire-smoke-may-carry-deadly-fungi-long-distances/"/>
        <updated>2022-10-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pathogens in soil are a danger to firefighters, but smoke may transport spores that cause valley fever and other infections into cities too.]]></summary>
        <author>
            <name>Maryn McKenna</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Protect Yourself If Your School Uses Surveillance Tech]]></title>
        <id>633c99e6f9498791684f713b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-protect-yourself-school-surveillance-tech-privacy/"/>
        <updated>2022-10-10T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Colleges and K-12 campuses increasingly monitor student emails, social media, and more. Here’s how to secure your (or your child’s) privacy.]]></summary>
        <author>
            <name>Pia Ceres</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[无门槛群晖 NAS 搭建指南]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/72672</id>
        <link href="https://sspai.com/post/72672"/>
        <updated>2022-10-10T10:43:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前段时间清理电脑，发现「坚果云」在电脑上缓存了 50GB 平时用不上的文件。在与技术人员沟通后，被告知自从 M1 芯片发布以来，「云桥模式」的接口就无法使用，缓存只能手动清理。于是萌生了自己搭建一个 NAS 服务器的想法。
什么是NAS

NAS (Network Attached Storage：网络附属存储) 是一种连接您家中或办公室网路的智慧储存装置。您可以将家人或同事的重要文件、珍贵的相片、影音收藏等档案储存于 NAS，仅需透过网页浏览器或手机应用程式，即可轻松存取档案并享有 NAS 提供的丰富服务。

NAS 也可以简单理解为：「不限速的个性化本地网盘」。
不知道你在日常生活中是否遇到过以下的情形：

电脑的储存空间不够用，想要使用文件，但不想把所有文件存在本地；
存在百度云盘的文件或视频，下载速度仅有 69KB/s；
急需从 OneDrive 下载一个文件，却发现 OneDrive 无法打开；
迅雷下载影片，进度超过 98% 之后下载速度只有 5KB/s；
无处安放的照片存在云相册，画质受到不可逆损伤；
MAC 内建备份功能「时间机器」无处备份个人数据；
无法忍受互联网大厂的隐私乱象；
团队协作交互讨论、修改、审批效率太低，大文件传输困难；

如果你在生活中遇到过以上痛点，这篇文章或许会给你提供一个解决思路。
如何选购 NAS
目前的 NAS 市场基本被群晖和威联通垄断，即便是采用 DIY 方案，也还是要使用黑群晖或黑威联通的系统（即破解版系统）。本文以本土化更好些的群晖NAS（Synology NAS）为例，介绍如何选购家用 NAS。
群晖桌上型较高阶NAS选型指南
「盘位」代表可以安装的硬盘数量，部分型号可以通过购买扩充装置的方法进行盘位扩展。
「双核和四核」表示可以同时运行的程序数量。
「2GB内存」代表程序运行的速度，部分型号可以进行扩展。但要注意，部分…]]></summary>
        <author>
            <name>白夜</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Roadly — Announce new features with a public roadmap]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/roadly</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/roadly"/>
        <updated>2022-10-10T10:15:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Justwomanly — Spotlighting African fashion]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/justwomanly</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/justwomanly"/>
        <updated>2022-10-10T10:04:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://justwomanly.com to get started.

Cheers!

#Fashion #Business #eCommerce
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PetaNetra — Navigate your way]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/petanetra</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/petanetra"/>
        <updated>2022-10-10T09:55:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sysinfo Tools — Best solution to convert Mac OLM files to PST format]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/sysinfo-tools</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/sysinfo-tools"/>
        <updated>2022-10-10T09:31:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Outland — Discover unseen and abandoned places]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/outland-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/outland-2"/>
        <updated>2022-10-10T09:26:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://forms.gle/DDao361TEcFjDw5v7

In case if you have any ideas to share, care to join our Telegram channel https://t.me/outlandapp
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KindTribe — We are your support tribe]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/kindtribe</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/kindtribe"/>
        <updated>2022-10-10T09:17:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CometVPN — Fast, stable and cheap VPN to skyrocket your experience]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/cometvpn</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/cometvpn"/>
        <updated>2022-10-10T08:51:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何在最小安装的 CentOS、RHEL、Rocky Linux 中设置互联网]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15126-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15126-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-10T08:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[在最小安装的服务器中设置互联网或网络非常容易。本指南将解释如何在最小安装的 CentOS、RHEL 和 Rocky Linux 中设置互联网或网络。


当你安装了任何服务器发行版的最小安装环境，你将没有任何 GUI 或桌面环境来设置你的网络或互联网。因此，当你只能访问终端时，了解如何设置互联网非常重要。NetworkManager 工具提供了必要的工具，辅以 systemd 服务来完成这项工作。以下是方法。

在最小安装的 CentOS、RHEL、Rocky Linux 中设置互联网

在你完成了服务器的安装后，启动进入服务器终端。理想情况下，你会看到一个终端提示符。使用 root 或管理员账户登录。

首先，尝试使用 nmcli 检查网络接口的状态和详细信息。nmcli 是用于控制 NetworkManager 服务的命令行工具。使用以下命令进行检查。

nmcli device status


这将显示设备名称、状态等。



运行工具 nmtui 来配置网络接口。

nmtui 是 NetworkManager 工具的一部分，它为你提供了一个友好的用户界面来配置网络。

这是 NetworkManager-tui 包的一部分，在你完成最小服务器安装后默认安装。

nmtui


单击 nmtui 窗口中的“编辑连接Edit a connection”。



选择接口名称



在“编辑连接Edit Connection”窗口中，为 IPv4 和 IPv6 选择“自动Automatic”选项。并选择“自动连接Automatically Connect”。完成后按 “OK”。



使用以下命令通过 systemd systemctl 重启 NetworkManager 服务。

systemctl restart NetworkManager


如果一切顺利，你可以在最小安装的 CentOS、RHEL 和 Rocky Linux 服务器中连接到网络和互联网。前提是你的网络有互联网连接。你可以使用 ping 来验证它是否正常工作。



附加技巧：在最小化服务器中设置静态 IP

当你将网络配置设置为自动时，接口会在你连接到互联网时动态分配 IP。在你设置局域网的某些情况下，你可能希望将静态 IP 分配给你的网络接口。这非常容易。

打开你的网络配置脚本。将 ens3 改为为你自己的设备名。

vi /etc/sysconfig/network-scripts/ifcfg-ens3


在上面的文件中，使用 IPADDR 属性添加所需的 IP 地址。保存文件。

IPADDR=192.168.0.55


在 /etc/sysconfig/network 中为你的网络添加网关。

NETWORKING=yes
HOSTNAME=debugpoint
GATEWAY=10.1.1.1


在 /etc/resolv.conf 中添加任意公共 DNS 服务器。

nameserver 8.8.8.8
nameserver 8.8.4.4


然后重启网络服务。

systemctl restart NetworkManager


这就完成了静态 IP 的设置。你还可以使用 ip addr 命令检查 IP 详细信息。

总结

我希望本指南可以帮助你在最小化安装的服务器中设置网络、互联网和静态 IP。如果你有任何问题，请在评论区告诉我。


via: https://www.debugpoint.com/setup-internet-minimal-install-server/

作者：Arindam 选题：lkxed 译者：geekpi 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hireproof — Less bias, better hires, happier candidates]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hireproof</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hireproof"/>
        <updated>2022-10-10T08:18:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://www.reddit.com/r/cofound...

We were facilitating a few dozen interviews per month, and we were exhausted. Collecting feedback, maintaining the quality of interviews we were not present for, and making decisions with minimal data points. We knew we could do better, and less than a week after that Reddit post, we started building. We received backing from a VC firm with only a team and a dream just two months later. After being waitlist-only for seven months as we built out our initial offering, we're ready to fix hiring processes for the masses, and we're celebrating by launching on Product Hunt.

THINGS WE LIKE
💥 Reducing bias, both personal and institutional
🔥 Improving the candidate experience
💯 Predicting job performance with better interviews

THINGS WE DON'T LIKE
❌ AI or M…]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[当今世界的开源安全问题]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15125-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15125-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-10T08:09:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[开源代码可能是当今大多数公司最可行的选择，但它也伴随着自己的问题。


许多人支持使用 开源软件open source software（OSS）。毕竟，我们为什么要不断地尝试构建代码来解决别人已经解决过的问题？为什么不分享信息并逐步和迭代地增强当前的开源解决方案呢？这些平等主义价值观egalitarian values，可能是整个文明的根本，更不用说软件了，但还是包含了几千年来一直存在的冲突。

开源软件安全的问题在于，尽管任何人都可以查看源代码，但这并不意味着他们会这么做。有一些广泛使用的开源项目仅由数量有限的工程师维护。这些工程师无法完全自愿地提供时间和精力，因为他们也需要支付他们的账单。

即使对于更复杂的开源项目，这也是一个问题。举个例子，Linux 内核项目由 3000 多万行代码组成，包含数百个需要解决的缺陷，并有近 2000 名活跃的开发者。每个活跃的开发者都写了超过 15000 行的代码。

根据 Linux 基金会最近的一项研究，一个应用程序平均有 5.1 个重大漏洞仍未解决，41% 的企业对其开源软件的安全性缺乏信心。而更糟糕的是，只有 49% 的企业拥有开源安全策略。

即使开源软件有安全漏洞，这也不能保证它能被修复。调查显示，目前修复一个漏洞平均需要 97.8 天，使使用该软件的企业在几个月内容易受到攻击。这就是开源软件安全有时被忽视的地方：就像好人可以寻找代码中的错误和漏洞来修复它们一样，坏人也可以寻找同样的漏洞来利用它们。

仅仅依靠志愿者社区来发现漏洞、报告漏洞和修复漏洞是一个漫长的过程。在你继续受益于开源的广泛优势的同时，花钱请人检查你的开源解决方案的安全性可以帮助弥补这个问题。

由于必须部署开源软件的更新和补丁以保证系统的安全，这一要求会带来独特的困难。如果你的解决方案依赖于某个软件版本，更新你的关键任务软件可能会导致功能损失和/或计划外的停机。当情况对业务至关重要时，聘请专家来回传补丁并维护一个时间更长的版本可能比让大型社区愿意去做更加优雅。

开源社区经常使用的一句话是：“这是开源的，去改变它吧！”它强调了一个关键点：当别人在项目中投入时间、精力或金钱的时候，期望白白得到良好的安全水平是不合理的，也是不可持续的。

要么按原定计划为开源做出贡献，改进代码并为他人发布，要么聘请专业人士管理开源代码并在必要时进行调试，这些都是选择。然而，这个行业无法承担完全不做贡献。


via: https://www.opensourceforu.com/2022/10/security-issues-with-open-source-in-todays-world/

作者：Laveesh Kocher 选题：lkxed 译者：KevinZonda 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[gitlapp — DevOps for your pocket]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/gitlapp</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/gitlapp"/>
        <updated>2022-10-10T07:51:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[如何让特斯拉拥有 CarPlay？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76097</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76097"/>
        <updated>2022-10-10T07:38:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

我是特斯拉 Model 3 的用户，个人觉得特斯拉在大陆的导航和娱乐系统确实不太好用，当然可能也和我日常喜欢用高德导航、Spotify 听歌这些比较多有关系。相信很多特斯拉的用户也和我一样，非常希望能用上苹果的 CarPlay，但特斯拉的车机系统其实是 Linux 并且非常封闭，目前也不太存在破解和安装软件这种捷径的可能。
特斯拉 CarPlay
不过波兰的开发者 Michał Gapiński 前段时间给出了一个用树莓派的解决方法，实现了在特斯拉上使用 CarPlay。因为之前一直需要的两块树莓派的开发板，直到最近简化到了一个并且也简单稳定了不少，我也就做个教程和大家分享下。
准备工作
需要说一下，树莓派 4B 目前的价格依然比较高，整个过程也稍微有点麻烦，折腾的乐趣大于实际使用的意义，不太建议特意为这个去买树莓派，也不太建议不熟悉刷机的朋友尝试。
为了实现在特斯拉上使用 CarPlay 的效果，你需要准备：

树莓派 4B 开发板（需包含 SD 卡和读卡器）
HDMI 转 CSI-2 转接板
Micro HDMI to HDMI 连接线
车连易的 CarPlay 盒子
USB Type-C 数据线（用于刷机以及连接车供电）
一台电脑（用于给树莓派安装系统 Win Mac 都可以）
下载好系统 （版本：2022.38.1)

当然有些是可选的：比如树莓派的外壳和散热风扇，推荐选择塑料的外壳，因为金属的可能会屏蔽树莓派的 Wi-Fi 信号；如果想让特斯拉连接到树莓派的 Wi-Fi 的时候还能使用网络，则需要再购买一个 USB 4G…]]></summary>
        <author>
            <name>酱紫表</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BugBug 2.0 — Automation testing made ultra-simple]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/bugbug-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/bugbug-2-0"/>
        <updated>2022-10-10T07:33:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://docs.bugbug.io/) and all the complex features we shipped - and all made simple! 👏
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[agyleOS — The agile people & culture platform]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/agyleos</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/agyleos"/>
        <updated>2022-10-10T07:27:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sakura Photo Viewer – 占用小、速度快、界面好看的 Windows 图片浏览器[Windows]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43573</id>
        <link href="https://www.appinn.com/sakura-photo-viewer/"/>
        <updated>2022-10-10T07:23:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sakura Photo Viewer 是一款占用小、速度快、界面好看的 Windows 图片浏览器。@Appinn 感谢来自频道群组的 @S 同学推荐：就是占用小、速度快、界面好看，尤其打开速度，非]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一个全新的用于英伟达显卡的开源 Vulkan 驱动已经准备好测试了！]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15124-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15124-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-10T07:21:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[为英伟达显卡开发的一个全新的开源驱动正在开发中！这里有一些好的进展……




NVK 是一个全新的用于英伟达显卡的开源 Vulkan 驱动，它的目标是成为新的主流显卡驱动。

这成为可能的部分原因是因为英伟达开源了数据中心 GPU 和消费级 GPU（GTX/RTX）的 GPU 内核模块。


英伟达在改善其 GPU 在 Linux 上的体验方面迈出了重要的一步


它使开发人员能够改进开源驱动程序并启用比以前更多的功能。

让我们来看看 NVK 可以提供什么。

新的适用于英伟达 GPU 的 NVK 开源驱动程序

Jason Ekstrand（Collabora 的工程师）和 Red Hat 的其他人已经在过去几个月里编写了 NVK 的代码。

他们可以利用 Turing 系列显卡提供的统一固件 BLOB，然后在其上构建 Vulkan 支持。

但是，不是已经有了 nouveau 开源驱动程序了吗？

NVK 与其他的 nouveau 驱动非常不同，因为它是从头开始编写的。

nouveau 是一个主要的英伟达显卡的开源驱动程序，已经年久失修了，试图在它的基础上构建是一个很多人都无法承担的任务。

当然，它是由有很多才华的工程师开发的，但是缺乏公司的支持和贡献者的影响了它的发展。

NVK 旨在克服这些问题，同时专注于对 Turing 系列及更高版本 GPU 的支持。

由于内核的开发方式，对于 Kepler、Maxwell 和 Pascal 等较旧的 GPU 的支持可能不会很容易地加入 NVK。它也许极大地依赖于新内核，从而只支持较新的 GPU。

同时，nouveau 内核接口与 Vulkan 不兼容，阻碍了对较旧 GPU 的支持。

但是，仍然有进一步测试的空间，这可能会让 NVK 可以支持较旧的 GPU。

当然，随着更多的社区贡献，NVK 可以通过增加额外的功能和 GPU 支持来改进。

如何尝试它？

NVK 目前处于非常初级的状态，有很多功能缺失，并且正在持续开发中。

所以，它还不适合让所有类型的用户尝试。

你还是可以通过拉取 freedesktop.org 上的 nouveau/mesa 项目 的 nvk/main 分支并构建它来尝试它。

如果你想的话，你也可以通过贡献到该项目下的 nvk/main 分支 来帮助 NVK 的开发。

对于更多的技术信息，你可以参考 官方公告。

未来潜力

NVK 有很多潜力，尤其是与老化的 nouveau 图形驱动套件相比。

这可以为 nouveau 带来一个合适的继承者，同时为 Linux 提供一个带有很多功能的、主流的开源英伟达图形驱动套件。

💬 你对此有什么看法？你认为这最终能够实现 nouveau 驱动程序所未能实现的吗？


via: https://news.itsfoss.com/nvidia-nvk/

作者：Sourav Rudra 选题：lkxed 译者：Cubik65536 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Defining an open source AI for the greater good]]></title>
        <id>70232 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/defining-open-source-ai"/>
        <updated>2022-10-10T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Defining an open source AI for the greater good
Stefano Maffulli
Mon, 10/10/2022 - 03:00

            
Artificial intelligence (AI) has become more prevalent in our daily lives. While AI systems may intend to offer users convenience, there have been numerous examples of automated tools getting it wrong, resulting in serious consequences. What's happening in the AI system that leads to erroneous and harmful conclusions? Probably a dramatic combo of bad AI combined with a lack of human oversight. How do we as a society prevent AI ethics fails?
The open source community has had, for well over 20 years, clear processes for dealing with errors ("bugs") in software. The Open Source Definition firmly establishes the rights of developers and the rights of users. There are frameworks, licenses, and…]]></summary>
        <author>
            <name>Stefano Maffulli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Insects API — A JSON API to explore the insect data-set]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/insects-api</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/insects-api"/>
        <updated>2022-10-10T04:19:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://github.com/verfasor/Insecta

👇 Example queries

White space between the words are fine, mmkay.

🔐 General query 	
GET https://bugs.verfasor.com/api?q=Soldier%20Beetle.

🔐 Query a Common Name 	
GET https://bugs.verfasor.com/api?q=Soldier%20Beetle

🔐 Query a Genus 	
GET https://bugs.verfasor.com/api?Genus=Chauliognathus

🔐 Query Species 	
GET https://bugs.verfasor.com/api?Species=pensylvanicus

🔐 Query a Family 	
GET https://bugs.verfasor.com/api?Family=Cantharidae

🔐 Query an Order 	
GET https://bugs.verfasor.com/api?Order=Coleoptera.

🔐 Query a Bug Guide ID 	
GET https://bugs.verfasor.com/api?BugGuideID=438

🔐 Query combination and filter 	
GET https://bugs.verfasor.com/api?Order=Coleoptera&q=beetle

🐍 Python script

I've created an example Python script to fetch random data at once.
Available at: https://github.com/verfasor/Insecta/blob/master/random-bug.py

🐜 Disclaimer

The Insects JSON REST API is actually in the alpha stage, which implies that "bugs" and issues may still remain undiscovered until this phase of testing is complete. The alpha stage also means that the data may be corrupted, is not 100% validated or complete, and is subject to change. Finally, services may have downtime and the API schemas and calls are subject to change
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 2023 Kia Niro proves why you stick with a winning formula]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888295</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888295"/>
        <updated>2022-10-10T04:01:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The 2nd-generation Niro comes as a hybrid, plug-in hybrid, or battery EV.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Socxly — The multi-tool for smart linking your content]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/socxly</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/socxly"/>
        <updated>2022-10-10T03:48:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[不是你的怀旧助手：多亲 F22 Pro 两周体验]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76092</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76092"/>
        <updated>2022-10-10T03:36:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我的第一部手机是在去外地上初中时，从我妈那里淘汰下来的诺基亚 3100，之后是高中时用的诺基亚 5320XM。读中学时移动互联网才初露头角，5320XM 用 100 MB 流量的 EDGE 网套餐承载了我躲在宿舍床上的摸鱼时光，按键的漆也在一条条聊天短信里被磨掉。当时我的所有朋友都在用全拼打字，而我为了提高速度，把手指挪动更少的笔划输入法练得飞快。

后来我换了 Android 机器，在还有不少想去把玩的手机没试过时，迎来了 Symbian 与诺基亚的衰落，送走了滑盖、旋盖、全键盘。移动互联网改变了我们使用手机的习惯，也同样改变手机的形态——所以当我发现还有厂商在出实体数字键盘的智能机时，就一直想找个机会试试。赶上多亲 F22 Pro 新品发布，我付了款，等过了两周的疫情，终于把它拿到了手。
这份喜悦在到手的一小时内烟消云散。

青涩但合格的硬件设计
多亲 F22 Pro 的设计和前代的 F21 Pro 其实有很多不同。
除了处理器从 MT6761 / 虎贲 T310 一下跃升到 MTK G85 以外（虽然还是挺弱的），比较显眼的就是尺寸变化。屏幕从此前的 2.8 英寸 480*640 升级到了 3.5 英寸 640*960，这样的参数现在看来可能并不出色，但它和 iPhone 4 的那块 Retina 细腻程度其实一致，文字显示效果不错。而且由于用了几天只有三英寸的 Jelly 2，这块屏幕甚至让我有种换上大屏手机的错觉。

机身和之前的多亲手机一致，依然是与功能机一样的瘦长手感，再加上与 iPhone 4 一样的屏幕和圆形的导航键，整个手机颇有一种当年 iPhone 配上 Typo 键盘壳的感觉。手机的宽度也因为屏幕增大从 53 mm 扩展到 58 mm，和现在流行的尺寸相比，仍然很容易上手。
按键方面，F22 Pro 抛弃了上代采用的孤岛式按键，转向了一体式的按键设计…]]></summary>
        <author>
            <name>北鸮</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sargam Icons — 700+ open source icons for your exquisite designs]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/sargam-icons</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/sargam-icons"/>
        <updated>2022-10-10T03:05:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SoundSmith — Promote your music with viral creators]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/soundsmith</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/soundsmith"/>
        <updated>2022-10-10T03:05:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[openEuler 22.09 正式发布，1265 位贡献者参与开发]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15123-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15123-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-10T01:46:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[openEuler 是数字基础设施的开源操作系统，openEuler 22.09是社区构建的最新创新版本，充分释放多样性算力，深化全场景创新，实现欧拉与鸿蒙的互联互通。

作为社区捐赠后的首个创新版本，openEuler 22.09 持续迸发创新活力，版本全量代码已达 6.7 亿行，新增代码 2012 万行 ，内核新增原创代码 4.8 万行，北向源码软件包新增超 12000 个，总量达 28087 个，为成为最佳支持多样性计算的操作系统构建了丰富的软件生态。

1265 名开发者参与了 openEuler 22.09 的版本贡献，相较于上一个版本，参与版本贡献的开发者数量新增 63%，是 openEuler 已经发布的发行版中，开发者数量最多的一次。openEuler 22.09 的顺利发布离不开社区近 400 家企业的积极贡献，特别感谢华为、麒麟软件、统信软件、润和软件、中科院软件所、拓林思、麒麟信安、中国联通、SUSE、龙芯中科、英特尔、超聚变、无锡先进技术研究院、普华基础软件等公司和科研院所。

充分释放多样性算力

openEuler 22.09 新增对 SW-64、LoongArch 架构的系统镜像，新增对 ARM 架构内存容错增强、SME、商密加速等特性的支持，新增对 Intel SPR 内核和虚拟化的支持，RISC-V 新增 QEMU、D1、unmatched、VisionFive 4 种运行环境。

除新增特性外，openEuler 22.09 还完成了对树莓派和 Rockchip 的适配，持续加速生态扩展。

openEuler 社区累计支持的主流板卡厂商有 Avago、Emulex、Mellanox、Intel、NVIDIA、Marvell、QLogic、Huawei、Broadcom、Netswift 等 10 余家；累计支持的主流 CPU…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Daily Schema — Build habits by taking daily actions towards your targets]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/daily-schema</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/daily-schema"/>
        <updated>2022-10-09T23:29:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Top Pushup — AI coach gives feedback to learn and improve pushup form]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/top-pushup</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/top-pushup"/>
        <updated>2022-10-09T22:53:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[CareerHub — Community that help you grow your career]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/careerhub</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/careerhub"/>
        <updated>2022-10-09T21:39:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Product Head — Bi-weekly design and product content sent to your inbox]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/product-head</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/product-head"/>
        <updated>2022-10-09T19:18:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Deepstash 2.0 — Unlock the knowledge from articles, books, videos & podcasts]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/deepstash-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/deepstash-2-0"/>
        <updated>2022-10-09T18:29:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[One final mission: Star Trek: Picard wows NYCC with extended S3 teaser trailer]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888457</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888457"/>
        <updated>2022-10-09T18:29:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Also: A first look at S5 of ST: Discovery, plus midseason trailer for ST: Prodigy.]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Uptime — Automated Shopify store QA testing & platform status alerts]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/uptime-5</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/uptime-5"/>
        <updated>2022-10-09T14:29:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[12 Best Wireless Gaming Headsets (2021): PS5, Switch, PC, Xbox Series X/S, PS4, Xbox One]]></title>
        <id>5ae8e8c1f55bd701fb684f85</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-wireless-gaming-headsets/"/>
        <updated>2022-10-09T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[These WIRED-tested, battery-powered headphones will serve you well whether you’re chatting with teammates in Fortnite or coworkers in Zoom.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 Great Next-Gen PS5 Games You Can Play Now: Shooters, RPGs, and More]]></title>
        <id>606df3caaecb5d3141245b01</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-ps5-games/"/>
        <updated>2022-10-09T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Only a few titles for Sony's new PlayStation console really take advantage of the powerful hardware. Here are our favorites.]]></summary>
        <author>
            <name>Jaina Grey</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tips and Tools to Help Students Study, Take Notes, and Focus]]></title>
        <id>633dd4414bb7933eb618317e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/tips-apps-help-students-study-notes-homework-help/"/>
        <updated>2022-10-09T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Whether you’re in elementary school or college, these apps and services offer study guides, mindfulness exercises, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>David Nield</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fearless — A service that helps entrepreneurs to get feedback]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/fearless-4</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/fearless-4"/>
        <updated>2022-10-09T12:44:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://wearesunny.com/fearless/
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Turn around your Git mistakes in 17 ways]]></title>
        <id>https://dev.to/smitterhane/turn-around-your-git-mistakes-in-17-ways-2mn1</id>
        <link href="https://dev.to/smitterhane/turn-around-your-git-mistakes-in-17-ways-2mn1"/>
        <updated>2022-10-09T12:30:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #productivity #github #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Smitter hane</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why It’s the Age of the Investor-Entrepreneur]]></title>
        <id>633f414181222da12cb0d9f1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/investor-entrepreneur/"/>
        <updated>2022-10-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plural's Taavet Hinrikus says early-stage VC funds need to set a founder to catch a founder.]]></summary>
        <author>
            <name>Stephen Armstrong</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Europe’s Plan to Beat Silicon Valley at Its Own Game]]></title>
        <id>633f415585e7a4cc2f80227b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/europe-beat-silicon-valley-startups/"/>
        <updated>2022-10-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED spoke with Skype cofounder Niklas Zennström about why the burgeoning European startup scene is poised to lead the technological revolution.]]></summary>
        <author>
            <name>Stephen Armstrong</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SD Card Speeds and What They Mean: UHS-1, V60, Class 10]]></title>
        <id>63237da2977791160bfcd27c</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/sd-card-speeds-explained/"/>
        <updated>2022-10-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From V6 and Class 10 to UHS-II, we breakdown the terms to know when shopping for a memory card.]]></summary>
        <author>
            <name>Eric Ravenscraft</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Omega’s Marstimer Is the Latest High-End Digital Timer]]></title>
        <id>6340cba4f93a1584dc57f356</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/omega-marstimer-is-the-latest-high-end-digital-watch/"/>
        <updated>2022-10-09T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Omega’s Marstimer might be the perfect wrist candy for Elon, but it also highlights how space has given digital timepieces a whole new place in this world.]]></summary>
        <author>
            <name>Tim Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[硬核观察 #784 NTP 协议面临无人维护的境地]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15122-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15122-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-09T10:35:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[NTP 协议面临无人维护的境地

NTP 是互联网的关键组成部分，几乎所有设备都运行 NTP 来保持时间一致的因果关系。它是由 David Mills 创造的。几十年来，他是决定 NTP 应该如何工作的人。但他对该协议的维护已经走向终点，他生来患有青光眼，如今已完全失明，生于 1938 年的他如今已经 84 岁高龄。而他的一位最忠实的合作者 Harlan Stenn 如今也有 66 岁了，而且退休储蓄已经耗尽了。Mills 对社区提交的代码要求严格，递交一个修复问题的补丁是不够的，还会要求给出数学分析和证明，这对于绝大多数开源贡献者来说很难。


消息来源：纽约客



老王点评：互联网的一个并不算不起眼的重要基石，如今看起来需要更多的关注和支持。




Plasma 5.27 将是 Plasma 5 系列的最后一个功能版本

由于 Qt 6 移植和 KDE 框架 6 的开发正在全速进行，KDE 开发者决定在今年 12 月底冻结 KDE 框架 5 的功能，已经存在了 8 年的 Plasma 5 的最后一个版本将是 5.27。KDE Plasma 5.26 将在下周发布，5.27 应该在明年 2 月发布。因此，KDE Plasma 6.0，如果不出意外将在明年六月发布。


消息来源：Phoronix



老王点评：不知不觉，KDE Plasma 5 居然都 8 年了啊！




Rust 成立新的团队来制定官方编码风格

每种语言都有风格指南，如果它们足够流行，可能会有来自主要用户的多种风格指南，比如谷歌有针对 C++ 的指南，Chrome 就是用这种语言风格编写的。Rust 已经有一个官方的风格指南，比如，使用空格而不是制表符，缩进必须是 4 个空格等等。但在 2016 年至 2018 年期间负责编写风格指南的团队已经“按设计”结束了，所以 Rust 现在决定创建新的风格团队。新的团队有三个目标：对新的 Rust 结构的样式进行确定；演化现有的 Rust 风格；定义发展 Rust 风格的机制，同时考虑到向后兼容。


消息来源：Rust



老王点评：良好的风格指南确实对语言的推广发展很有裨益。]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The fight to cut off the crypto funding Russia’s invasion of Ukraine]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888260</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888260"/>
        <updated>2022-10-09T10:23:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Violent Russian militias have received at least $4 million in crypto donations.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[负载均衡的初学者指南]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15121-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15121-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-09T09:10:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[负载均衡就是将资源分配到某一时刻最需要它的地方。




当个人电脑刚开始发展的时候，一个家庭可能只有一台（或更少）的电脑。孩子们白天玩电脑游戏，家长们晚上在业务支撑系统上做会计、编程，或者漫游。然而，想象一下今天一个只有一台电脑的家庭，你可以预想到这样会产生什么样的冲突。每个人都想使用电脑，而只有一副键盘和鼠标。

随着计算机变得越来越普遍，IT 行业或多或少也出现了同样的情况。对服务和服务器的需求已经增长到了会因为用量过大而停机的程度。幸运的是，我们现在有了负载均衡的概念来帮助我们处理需求。

负载均衡是什么？

负载均衡是一个通用术语，指的是为了确保高效分配所管理的资源而做的事情。对于 Web 服务器的系统管理员来说，负载均衡通常意味着确保 Web 服务器软件（例如 Nginx）配置了足够的工作节点来处理激增的访客。换言之，如果一个网站突然变得非常受欢迎，其访问者在几分钟内增加了四倍，那么运行服务器的软件必须能够响应每个访问者，并不能让任何访问者发现服务质量下降。对于简单的网站，这就像修改一行配置选项一样简单，但对于具有动态内容的复杂站点，每个用户都有多个数据库查询，这可能是一个严重的问题。

这个问题本应随着云计算的发展而解决，但当 Web 应用程序遇到意外激增时，无法扩展也不是不可能。

在进行负载均衡时，需要记住的重要一点是，高效地分配资源并不一定意味着平均地分配资源。并非所有任务都在任何时候都需要所有的可用资源。一个智能的负载均衡策略仅在需要资源时才为用户和任务提供资源。这通常是应用程序开发人员的领域，而不是 IT 基础架构的责任。异步应用程序对于确保离开计算机休息的用户不占用服务器上的宝贵资源至关重要。

负载均衡是怎么工作的？

负载均衡通过在多个计算节点上分配工作负载来避免瓶颈。这些节点可能是数据中心中的物理服务器、云环境中的容器、用…]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[即时工具 – 241 款在线小工具集合，无需注册直接使用：图片处理、文档转换、单位换算、文本提取等]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43565</id>
        <link href="https://www.appinn.com/67tool-com/"/>
        <updated>2022-10-09T08:52:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[即时工具是一款集合了 241 款在线工具的在线工具，主要有视频工具、音频工具、图片工具、文档处理、文档转换、文本工具、单位转换等小工具。@appinn 来自发现频道，开发者自荐：耗时半年开发工具箱,体]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ubuntu Pro 现在免费为你提供 10 年的安全更新]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15120-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15120-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-09T08:36:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[好消息：一个免费的 Ubuntu Pro 计划，每个人都可以获得 10 年的安全更新。




Canonical 为 Ubuntu Pro 引入了一个免费计价层，该层针对个人使用和小规模部署。

Ubuntu Pro 订阅（以前称为 “Ubuntu Advantage”）最初是为企业提供的，用于为他们额外提供 5 年的 Ubuntu LTS 版本的扩展安全维护更新。

该免费计价层已在公共测试版中提供。

对于个人与数据中心的 Ubuntu Pro




目前作为测试版提供，Ubuntu Pro 的免费计价层可供个人用户或小型数据中心使用，最多可容纳五台机器。

随着此次发布，Canonical 首席执行官 Mark Shuttleworth 表示：


自从我们首次推出 Ubuntu LTS 以来，并为这个主要的操作系统免费提供五年的安全保障，我们的企业客户要求我们在私人商业协议下覆盖越来越广泛的开源领域。今天，我们很高兴通过免费的个人 Ubuntu Pro 订阅免费向世界上的任何人提供！


与标准发行版相比，Ubuntu Pro 的主要优势在于不断提供安全补丁。



对于希望系统稳定而又不会丢失安全更新的用户来说，这是一个难以置信的好消息。

安全维护更新会定期推出，尤其是在发现新的 CVE（常见漏洞和暴露）时。

用户可以利用 Livepatch 来应用安全补丁，而无需关闭他们的系统。这包含在 Ubuntu Pro 订阅中。

小型企业和个人还可以使用合规管理所需的各种工具，支持 PCI-DSS、HIPAA、FedRAMP 等合规标准，并作为 Ubuntu Pro 订阅的一部分。

那么，个人和企业使用 Ubuntu 的更多激励措施？


💡 如果你最多有五台机器要用，Ubuntu Pro 的免费个人层应该是一个不折不扣正确的选择，而不是其他平台。


借助个人 Ubuntu Pro 计划，小规模用户现在可以享受 10 年安全保障（5 年 LTS 更新 + 5 年扩展安全维护更新），其中包括对额外 23,000 个软件包的支持。

这个免费的 Ubuntu Pro 订阅层的推出可以帮助 Canonical 吸引更多用户使用 Ubuntu，这对于计算机用户采用 Linux 来说是一件好事。

你只需在他们的 官方网站 上注册个人 Ubuntu Pro 订阅。

更多详情，请查看官方公告。


注册 Ubuntu Pro


💬 你会考虑选择免费的个人 Ubuntu Pro 订阅吗？ 或者，你认为你会每 5 年升级到新的 LTS 版本吗？


via: https://news.itsfoss.com/ubuntu-pro-free/

作者：Sourav Rudra 选题：lkxed 译者：KevinZonda 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[准备好在 Debian Linux 上获得 Ubuntu MATE 的体验吧！]]></title>
        <id>https://linux.cn/article-15119-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss</id>
        <link href="https://linux.cn/article-15119-1.html?utm_source=rss&amp;utm_medium=rss"/>
        <updated>2022-10-09T04:04:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ubuntu MATE 的体验将在 2023 年进入 Debian 的 MATE 版中？从这里了解更多。




Ubuntu MATE 的创始人与维护者之一 Martin Wimpress，在 Ubuntu MATE 22.10 的测试版发布说明中提到了一些相当有趣的事情。

他的目标是将 Ubuntu MATE 的体验带到 Debian 🧐。

等等，你不是已经可以在 Debian 上安装 MATE 了吗？

是的，但是怎样使用 Debian 上的所有现代工具获得与 Ubuntu MATE 类似的用户体验呢？

将 Ubuntu MATE 的体验带入 Debian 的版本中



以下是 Martin 提到的内容：


用最近的标准来说，Ubuntu MATE 22.10 是一个适度更新，专注与“提高生活质量”。而这个版本的 Ubuntu MATE 没有采用你通常期望的桶状 🪣 变化清单是有原因的，这是因为我一直在帮助将 Ubuntu MATE 的完整体验带到 Debian MATE 🧉。


这是很吸引人的东西。

这是否意味着 Ubuntu MATE 未来不会有任何重大更新？

不，Ubuntu MATE 仍然会收到更新。

另外，Martin 还澄清说，他并没有退出 Ubuntu MATE 的开发，并且将和往常一样进行。

然而，如果你想看看 Ubuntu MATE 的主要功能更新的长列表，你必须要等待一段时间。

他打算在 Debian MATE 和 Ubuntu MATE 之间提供一致的体验。

Debian MATE 在用户中不那么受欢迎并不足为奇。主要是因为它不提供 Ubuntu MATE 那样的现代改进。

因此，他们的目标是为 Debian MATE 带来类似的体验，这将使现有用户既可以使用 Debian 也可以使用 Ubuntu。

**此外，**这将使开发变得更容易：


使 Debian 和 Ubuntu 中的 MATE 体验保持一致，使所有相关人员的维护变得更加容易。


那么，我们是否可以期待与 Debian 上是否能和 Ubuntu MATE 22.10（Kinetic Kudu）非常相似？



大概是。但这需要时间。


💡 他们希望在 Debian 12 的 Debian MATE 上提供类似的体验。我们已经知道 Debian 12 计划于 2023 年发布。因此，有足够的时间等待它。


你可以期待将 MATE Tweak 和 Ayatana Indicators 等应用程序集成到 Debian MATE 中。

这让我认为 Debian MATE 可以成为 Ubuntu MATE 用户寻求改变或想要尝试 Debian 的MATE 风格的绝佳选择。

当然，这并不会让即将到来的 Ubuntu MATE 22.10 变得不那么令人兴奋。它仍将包括许多有价值的好东西；你可能想查看它的 beta 版本说明 以了解更多信息。

💬 在了解了这一发展之后，你如何看待 Debian 未来的 MATE 版本？你会为此放弃 Ubuntu MATE 吗？让我知道你的想法！


via: https://news.itsfoss.com/ubuntu-mate-debian/

作者：Sourav Rudra 选题：lkxed 译者：KevinZonda 校对：wxy

本文由 LCTT 原创编译，Linux中国 荣誉推出]]></summary>
        <author>
            <name>linux@linux.cn (linux)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[2年半海外居家远程办公体验报告]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76026</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76026"/>
        <updated>2022-10-09T03:22:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我在硅谷科技大厂工作，自20年初疫情爆发至今居家办公已有2年半。在此期间，为应对远程办公而打造的软件、平台、工具雨后春笋般涌现而发展壮大，工作中的沟通协同方式乃至绩效考核机制也随之发生了深刻的改变。相信如此大规模且持续的远程办公潮流在人类工业发展史上都是头一次，而这种趋势还将继续延续下去。
这股远程办公的潮流和趋势，对于身处其间的打工仔而言又有怎样的影响呢？首先要强调的是，远程办公也许并不适用于所有行业(至少在现阶段)，居家远程办公也未必适合所有人。
以我个人的经历而言，我的小孩在此期间出生现都已2岁有余，除此之外我还经历了买房升职。似乎远程办公的工作形式并没有对我的人生重要节点造成什么特别的影响。然而回过头来看又不能不承认，我的生活作息、社交活动与工作方式都已发生积极正面的改变。
居家办公始末
20年初，随着疫情的爆发和公司对于员工健康的关注，硅谷的科技公司陆续允许员工在家远程办公。除去极少数公司在初期就允诺疫情结束之后员工可以继续远程工作，绝大多数的公司还是给出了一个返回办公室的预定时间目标。不过由于漂亮国防疫政策的拉垮，这个预定时间不断地被推迟。直到疫苗的大规模铺开，最终在今年的5月前后，各大公司开始号召员工返回办公室。
2年多的远程办公已经深刻地改变了人们的生活方式：有人已经离开房价高企的硅谷或大都市搬迁到物价更低的偏远地区，有人因为家中有高危人群（老人或小孩）而不愿意回到办公司暴露在潜在的感染风险之中，有人单纯习惯了不用上下班通勤的生活而不再愿意花费时间去办公室。把四散各地的员工“驱赶”回办公室并非可一蹴而就。有感于此，大多数“开明”的公司都发布了混合办公的政策，即一周可以有若干个工作日在家办公（其余工作日仍然需要回到办公室）；又或者开放了永久远程办公的申请，为铁了心不回办公室的员工打开一个通道。某种程度而言，全员远程办公这件事情，已经在今年夏天结束。
我的情况稍…]]></summary>
        <author>
            <name>浮沉之主</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[🤖️ 如何逐步关闭 MIUI 无处不在的广告]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76076</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76076"/>
        <updated>2022-10-09T02:57:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[如果你喜欢我的文章，希望点赞👍 收藏 📁 评论 💬 三连支持一下，谢谢你，这对我真的很重要！

最近需要给长辈置换一下手机，在有限的预算内，经过多次比较发现还是小米的硬件配置更好一些，最后也是下单了小米。
在 2022 年，Android 系统对手机权限的进一步限制，一些过往的卡顿问题都得到了一定的解决。但是在国内的定制版 Android 机上，和原生 Android 系统还是多了一些特色的东西：

无处不在的系统级广告，诱导用户点击/误触，从而去跳转/下载 APP
“不小心下载” 的 APP，占用宝贵的内存/硬盘资源，拖慢手机速度
国内特色的航母级 APP，一个 APP 占几个 G 的硬盘，有些小而美的应用甚至几十个 G

上面的三个问题中，前两个可以通过一定的努力解决大部分，第三个大家都没得选只能硬抗。本文就是聚焦于「关闭 MIUI 无处不在的广告」这个话题的。

虽然 MIUI 一直有 ADUI 的称呼，但是个人身处这个行业也能表示理解：
小米把硬件上的利润压到了最低，赚不到钱就要从其他路子上想办法，只能不停的“加点儿广告怎么了”

废话不多说，我们直接开始。

本文成文于 2022.09，使用的是 MIUI 13.0.4 版本，随着时间的推移，其它版本 MIUI 可能有操作不一致的情况，这点需要读者注意。

一、通过常规手段关闭广告推送
1.1 关闭系统广告
MIUI 的许多内置应用（例如 天气、万年历、音乐）和系统级页面（例如桌面文件夹）上都会推送一些贴片广告，诱导用户观看和点击。
可能用户反馈过于激烈，2019 年年末某个版本更新中，新增了「一键关闭系统广告」的功能。这个开关也很好找，我们直接进入「设置」，然后在搜索框里输入「系统广告」，然后点击进入新页面，把「系统工具广告」这个开关关上即可。
我们可以通过「查看涉及应用列表」查看涉及的 APP，然后去相关…]]></summary>
        <author>
            <name>卤蛋实验室</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[通过Tweetdeck打造属于自己的内容时间线]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76019</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76019"/>
        <updated>2022-10-09T02:55:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[相信对于很多小伙伴来说，Twitter并非单纯是一个“社交”平台，而是“信息获取”平台。通过追踪各类名人、机构的账号来了解所关注领域的最新动向。比如最近火热的NFT、Web3.0社区中就有大量的意见领袖在Twitter发声。
然而从获取信息效率的视角来看，常规Twitter浏览界面并不是特别友好，时间线上有着各类广告，同时经常用着用着就发现自己迷失在几十个选项卡和搜索结果页中。如果你遇到过类似问题，并希望提高在Twitter获取信息的效率，我会强烈推荐Tweetdeck这个功能。
Tweetdeck是Twitter官方提供的在线工具，有模块化，高度自定义化的浏览界面，不仅适合专业的Twitter运营人员工作使用，也非常适合个人用户来改造优化自己的信息时间线。通过对比图片，可以很清楚的看到两种模式的差异。Tweetdeck可以在设置中选择 黑/白 两种显示模式，我个人更喜欢黑暗模式，看起来更轻松。
4K显示器下的twitter常规界面，大量留白非常浪费空间4K显示器下的tweetdeck界面
 
基础介绍
Tweetdeck和常规界面相比最重要的功能主要是3点：自动刷新、多列显示和自定义模块。自动刷新不需要过多解释，节省频繁刷新的操作和时间。自定义模块可以定制每一列种显示的内容，例如：

我想单独查看Elon Musk的所有推特或者他直发的内容。 - 单用户模式
我希望把多个账号归为一个主题，单独浏览，如：NBA球星们、实时股市新闻、NFT相关资讯。 - 清单模式
我想追踪网友对正在发生的热点事件的评论，如：WWDC大会、俄乌冲突事件等 - 搜索模式

多列显示则大幅度提升了屏幕利用率，让我们可以同时间追踪上述这些不同的主题。

上图是我最近使用Tweetdeck的截图，我通过Vivaldi浏览器“垂直平铺”功能在右边放置了Tesla AI Day的视频直播，在左边放置了Tweetdeck，并添加了：“tesla ai day”搜索结果列、“tesla bot”搜索结果列、Elon的个人内容列，和常用的市场资讯列。
 
模块选择
在Tweetdeck中，可以选择添加多种不同的模块，其中包含，
内容类模块：单用户模式、搜索模式、清单模式、正在流行内容等
功能类模块：通知、站内信、@我的、已预约内容等
我并没有做账户运营的需求，因此最常使用的还是：搜索结果、单个用户、多用户清单这几个内容类模块。
可添加模块截图
 
搜索模式：
显示关键词搜索结果配合自动刷新功能，达成“直播”的效果。并且可以通过设置条件对搜索结果进一步筛选，可设置条件包含：

按推文类型过滤：例如包含图片、视频、GIF等的推文；或者是否显示“转发”内容。
筛选内容的发布时间范围，最小单位可以精确到半个小时。
按照推文语言类型筛选，例如：中文、英文、日语等。
筛选推文发布者：选择特定的单个用户或者一组用户的搜索结果。
内容互动情况：显示至少有多少点赞、转发或评论的内容。

 
单用户模式 & 多用户清单：
这2个模式本质差别就是关注用户的多少，选定关注范围后的筛选条件选项完全一致。在这2个模块中，同样可以通过设置筛选条件，包含：

按推文类型过滤：例如包含图片、视频、GIF等的推文；或者是否显示“转发”内容。
关键词过滤：显示或排除包含指定关键词的内容。
用户筛选：由指定用户发布的内容 或 @特定用户的内容。

在Tweetdeck追踪的，不管是单用户还是清单，并不要求是关注的账户。这点非常贴心，也帮助我区分不同使用场景，我把大量“新闻资讯”类账号从关注列表中去除，放在Tweetdeck清单中，日常在手机上浏览就不会被刷屏，而更关注轻松的内容，坐在电脑前则可以追踪查看这些庞杂的资讯。
在Tweetdeck创建的清单可以选择设置为公开或者私有列表，同时这个列表也会同步到常规界面左侧的列表按钮中。

 
模块设置：
这几个内容模块中都可以单独设置“媒体展示尺寸大小”，可以大体理解为模块中每一条内容的高度。以及是否通过“声音”或者“桌面通知”的形式发送通知，提示关注的内容有更新。

Tweetdeck是简单，但又很强大的工具，给我带来了很多的便利，也希望分享给大家，打造适合自己的内容模块。
 
PS：
Tweetdeck访问地址：https://tweetdeck.twitter.com
今年Twitter官方下架了Tweetdeck的桌面客户端软件，仅提供网页版本，如果想在电脑上安装独立客户端可以使用Tweeten，有Windows和Mac版本，并且基于Tweetdeck提供了更多的功能。
Tweeten部分功能展示
题图源自：Brett Jordan on Unsplash
更多内容欢迎访问我的个人博客：「假设检验」]]></summary>
        <author>
            <name>johnbens</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[We’ll take it: Prime Video unveils brief sneak peek at Wheel of Time S2 at NYCC]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888426</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888426"/>
        <updated>2022-10-08T20:12:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["The only way to stop all this suffering is to stop the wheel itself."]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rivian recalls 12,212 EVs due to potentially loose suspension]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888412</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888412"/>
        <updated>2022-10-08T16:20:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Rivian is the latest automaker to have to recall a big batch of electric vehicles.]]></summary>
        <author>
            <name>Jonathan M. Gitlin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[11 Best Android Phones (2022): Unlocked, Cheap, Foldable]]></title>
        <id>5ad9f8845ac0d714a1b64321</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-android-phones/"/>
        <updated>2022-10-08T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Shopping for a new phone can be an ordeal. Let us take some of the pain out of it with these WIRED-tested picks and tips.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[31 Best Nintendo Switch Games for Every Player (2022)]]></title>
        <id>5b474f5bf4e6546add647df4</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-nintendo-switch-games/"/>
        <updated>2022-10-08T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From Hyrule to Hallownest, these are our absolute favorite video game escapes for the OLED Switch, Switch, and Switch Lite.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Staff</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A New EU Law Would Force iPhones to Adopt USB-C Charging]]></title>
        <id>633f64c0669c7202654d7d62</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/eu-law-usb-c-iphones-lightning/"/>
        <updated>2022-10-08T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: Ebike battery safety is under renewed scrutiny, Amazon kills off the kid-friendly Glow speaker, Apple weathers accusations of anti-union activities.]]></summary>
        <author>
            <name>Boone Ashworth</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Paranoia Threatens to Upend Professional Chess]]></title>
        <id>633f2a90058264dd3ee9304a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/magnus-carlsen-hans-niemann-cheating-chess-fide/"/>
        <updated>2022-10-08T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Magnus Carlsen–Hans Niemann cheating scandal points to abuses and suspicion at the highest levels.]]></summary>
        <author>
            <name>Greg Keener</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Binance Hackers Minted $569M in Crypto—Then It Got Complicated]]></title>
        <id>634019df81222da12cb0da05</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/binance-hackers-minted-569-million/"/>
        <updated>2022-10-08T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The US warns of a mysterious military contractor breach, a "poisoned" version of the Tor Browser is tracking Chinese users, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman, Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How green are biofuels? Scientists are at loggerheads]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888105</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888105"/>
        <updated>2022-10-08T12:15:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Replacing gasoline with ethanol has changed landscapes across the globe.]]></summary>
        <author>
            <name>Knowable Magazine</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Philips Hue Play Gradient Lightstrip for PC Review: Color Syncing for Games, Music, and Movies]]></title>
        <id>6321c9248990652479ff385b</id>
        <link href="https://www.wired.com/review/philips-hue-play-gradient-lightstrip-pc/"/>
        <updated>2022-10-08T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This multicolored light for your monitor sets the mood and syncs to onscreen action for immersive entertainment.]]></summary>
        <author>
            <name>Simon Hill</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why ‘Carbon Emissions’ Are Now ‘Climate Pollution’]]></title>
        <id>633b185ffe6f3e53574722ab</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/why-carbon-emissions-are-now-climate-pollution/"/>
        <updated>2022-10-08T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[California activists fought to frame climate change as an air quality problem. Now it’s federal law.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate Yoder</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The actor who claims he co-created Mortal Kombat]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1886505</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1886505"/>
        <updated>2022-10-08T11:45:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mortal Kombat's digitized martial artists went to court for more credit in the '90s.]]></summary>
        <author>
            <name>Ars Contributors</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Neuroscientists unravel the mystery of why you can’t tickle yourself]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888034</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888034"/>
        <updated>2022-10-08T11:32:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New study shows how tickling, playfulness can address key questions about the brain.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Tel Aviv]]></title>
        <id>633dee8185e7a4cc2f802274</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-tel-aviv-2022/"/>
        <updated>2022-10-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Home to Silicon Wadi and a long-running streak of mega-money exits, the Tel Aviv tech scene leads with innovative applications of robotics, AI and medtech.]]></summary>
        <author>
            <name>Stephen Armstrong</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Amsterdam]]></title>
        <id>633def4820105ba57106995f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-amsterdam-2022/"/>
        <updated>2022-10-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Amsterdam continues to punch well above its weight, combining tech powerhouse status with being one of the most livable cities on the continent.]]></summary>
        <author>
            <name>Gian M. Volpicelli</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Helsinki]]></title>
        <id>633ded7447233f8cddd753e7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-helsinki-2022/"/>
        <updated>2022-10-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It’s a small city, but investment in its startups is growing apace, thanks to an international mindset and a sturdy support system for local founders.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Dublin]]></title>
        <id>633debe681222da12cb0d9a1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-dublin-2022/"/>
        <updated>2022-10-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The city is celebrating more local talent than ever, as being the only English-speaking country in Europe tempts new founders and drives outside investment.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Makes a Champagne Vintage Great? Ask a Deep Learning Model]]></title>
        <id>6340b2c1d01ed05afa60f88b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-makes-a-champagne-vintage-great-ask-a-deep-learning-model/"/>
        <updated>2022-10-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bollinger is data mining its meticulous records to predict vintage years and weather the challenges of climate change.]]></summary>
        <author>
            <name>Tim Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Makes a Champagne Vintage Great? Ask a Deep Learning Model]]></title>
        <id>6340b2c1d01ed05afa60f88b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/what-makes-a-champagne-vintage-great-ask-a-deep-learning-model/"/>
        <updated>2022-10-08T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bollinger is data mining its meticulous records to predict vintage years and weather the challenges of climate change.]]></summary>
        <author>
            <name>Tim Barber</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LiveHosts – 在浏览器中实时添加 主机/IP 映射，无需修改 hosts 文件[Chrome/Firefox]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43560</id>
        <link href="https://www.appinn.com/livehosts/"/>
        <updated>2022-10-08T09:14:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LiveHosts 是一款可以在 Chrome、Firefox 浏览器中实时添加 主机/IP 映射，无需修改 hosts 文件的开发者工具，纯跳转方式，方便进行网络测试。@Appinn 感谢 lof]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[我在英国留学摄影之——如何理解「摄影」？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76044</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76044"/>
        <updated>2022-10-08T08:02:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

在不久之前，我写了一篇文章，大概讲了一下我认为出国留学「摄影」这件事对我而言的几个较有价值的部分，其中有一点是获得了「从学术的角度出发理解摄影」的一个方法。今天我就打算展开讲讲我从英国这个摄影的「发源地」学到的方法论之——如何理解摄影，希望和大家一同探讨。
需要提醒的是，这篇文章里有一些学术概念，我已经用了尽量简单易懂的方式表述，但出于对「信息传递更精准」的目的，我依然保留了一些可能不好理解的名词，建议大家收藏本文，慢慢看。
首先，我想先对「理解摄影」这个话题加上一个更具体的语境，即——如何用一种具有创造性的方式理解摄影，而这也是我们上个学年在讨论的一个核心议题：「The central question will be how to read photographic images in an innovative manner. 」。
正如上面提到的，「用创造性的方式解读摄影」，这个表述背后事实上是默认了在「创造性 」的解读照片的方式背后还有一种「非创造性」的方式解读照片。那么所谓的「非创造性」和「创造性」指的是什么呢？让我们先从「非创造性」开始说起。
「非创造性」——摄影的本质
首先，要从沃克·埃文斯（Walker Evans）在 1931 年写的一篇名为《摄影的重生》（The Reappearance of Photography）的文章说起。这篇文章里提到了尤金·阿杰特（Eugene Atget）、史泰钦（Edward Steichen）、阿尔伯特·伦格-帕茨（Renger Patzsch）等多位摄影师的作品，并对他们有…]]></summary>
        <author>
            <name>啦苏LASU</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[QNAP 威联通 AList 插件，支持挂载阿里云盘、百度网盘、PikPak、夸克网盘等到本地]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43555</id>
        <link href="https://www.appinn.com/alist-webdav-for-qnap/"/>
        <updated>2022-10-08T04:21:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[多云盘挂载集成工具 for QNAP（Alist webdav for QNAP）是 @bbis 同学基于 AList 发布的 QNAP 威联通 AList 插件，可以很方便的将阿里云盘、百度云盘、P]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The stage is set for a war between worlds in His Dark Materials S3 teaser]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888152</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888152"/>
        <updated>2022-10-07T23:15:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA["We cut off the head, and the rest will crumble."]]></summary>
        <author>
            <name>Jennifer Ouellette</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Unpatched Zimbra flaw under attack is letting hackers backdoor servers]]></title>
        <id>https://arstechnica.com/?p=1888336</id>
        <link href="https://arstechnica.com/?p=1888336"/>
        <updated>2022-10-07T23:01:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The flaw has been under attack since at least early September.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TypeScript Generics – Use Case and Examples]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/typescript-generics-use-case-example/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/typescript-generics-use-case-example/"/>
        <updated>2022-10-07T20:49:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In this tutorial, you'll learn the basics of generics in TypeScript. We'll discuss how to use them and when they're useful in your code. Use Case for Generics Let's start with a simple example, where you want to print the value of an argument passed: function printData(data: number) {]]></summary>
        <author>
            <name>Aman Kalra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Uber Data Breach Conviction Shows Security Execs What Not to Do]]></title>
        <id>633ee35881222da12cb0d9a4</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/uber-joe-sullivan-conviction/"/>
        <updated>2022-10-07T19:20:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Former Uber security chief Joe Sullivan’s conviction is a rare criminal consequence for an executive’s handling of a hack.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Biden’s Privacy Order Slaps a Band-Aid on the EU-US Data Crisis]]></title>
        <id>634078763099da4d4e0dd65d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/biden-eu-us-data-privacy-executive-order/"/>
        <updated>2022-10-07T19:07:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new executive order tries to reassure Europeans that their data is safe on US soil, despite government surveillance.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dynamic Survey Builder — Build surveys that can be completed from within an email]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/dynamic-survey-builder</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/dynamic-survey-builder"/>
        <updated>2022-10-07T18:04:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[https://dyspatch.io/demo

I look forward to hearing your feedback and questions about the launch! Thanks so much for stopping by, and feel free to follow us on twitter (@getdyspatch) for more great product updates.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Check if a String Contains a Substring in JavaScript]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/how-to-check-if-a-string-contains-a-substring-javascript/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/how-to-check-if-a-string-contains-a-substring-javascript/"/>
        <updated>2022-10-07T18:00:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When you're working with a JavaScript program, you might need to check whether a string contains a substring. A substring is a string inside another string. Specifically, you might need to check whether a word contains a specific character or a specific set of characters. Thankfully, there are a few]]></summary>
        <author>
            <name>Dionysia Lemonaki</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Does Recursion Work? Simplified in JavaScript with Examples]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/recursion-in-javascript-simplified/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/recursion-in-javascript-simplified/"/>
        <updated>2022-10-07T17:51:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Recursion works similarly to how loops do in JavaScript. Loops allow you to execute a set of code multiple times as long as a condition is true. In this article, I will explain what Recursion is and how it works in JavaScript. In loops, when the condition becomes false, the]]></summary>
        <author>
            <name>Dillion Megida</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20 Best Target Deal Days Sales (2022): Dyson, Apple, and More]]></title>
        <id>633d992a5ec45110c69a14ab</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/target-deal-days-oct-2022/"/>
        <updated>2022-10-07T16:27:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hoping for an Apple iPad Mini or Dyson for the holidays? Both Target and Amazon are hosting a second yearly sales event.]]></summary>
        <author>
            <name>Medea Giordano</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Macro — A minimalist watchface crafted for the latest smartwatches]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/macro-83d87a09-805e-4ba1-a38f-212a049e9feb</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/macro-83d87a09-805e-4ba1-a38f-212a049e9feb"/>
        <updated>2022-10-07T14:34:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Order Suite — Order management, inventory management and stock management]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/order-suite</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/order-suite"/>
        <updated>2022-10-07T14:14:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[17 Best iPhone 14 Cases and Accessories (2022): MagSafe-Tested, Chargers, and More]]></title>
        <id>632206a4f1e5c40d2b1bc648</id>
        <link href="https://www.wired.com/gallery/best-iphone-14-cases-and-accessories/"/>
        <updated>2022-10-07T14:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Slap on some protection and grab a charger for your very expensive investment.]]></summary>
        <author>
            <name>Julian Chokkattu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vysen — Your task management automated]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/vysen</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/vysen"/>
        <updated>2022-10-07T13:08:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What’s Deepfake Bruce Willis Doing in My Metaverse?]]></title>
        <id>633f03e57e8d589e28665ae3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-bruce-willis-deepfake-metaverse/"/>
        <updated>2022-10-07T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The future as seen from 1991, Google fights Apple for your wrist, and nuclear war.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What’s Deepfake Bruce Willis Doing in My Metaverse?]]></title>
        <id>633f03e57e8d589e28665ae3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/plaintext-bruce-willis-deepfake-metaverse/"/>
        <updated>2022-10-07T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: The future as seen from 1991, Google fights Apple for your wrist, and nuclear war.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Amazon Fire Tablet (2022): Which Model Should You Buy?]]></title>
        <id>5a0e029eb72534574cebc2a3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-amazon-fire-tablet/"/>
        <updated>2022-10-07T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Whether you need a travel-friendly slate or something affordable for the kids, we tested every model to find the right one for everybody.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson, Gear Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Far Would You Have to Tunnel Underground to Lose 20 Pounds?]]></title>
        <id>632869f7c9bb1af7ef249857</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-far-would-you-have-to-tunnel-underground-to-lose-20-pounds/"/>
        <updated>2022-10-07T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In What If? 2, Randall Munroe explains that evading gravity can reduce your weight—but let’s do the math to see how far you have to go.]]></summary>
        <author>
            <name>Rhett Allain</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta Says It Has Busted More Than 400 Login-Stealing Apps This Year]]></title>
        <id>633dce494bb7933eb618317d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/meta-facebook-login-stealing-android-ios-apps/"/>
        <updated>2022-10-07T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company plans to alert 1 million Facebook users that their account credentials may have been compromised by malicious software.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Barcelona]]></title>
        <id>633de9fd47233f8cddd753e5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-barcelona-2022/"/>
        <updated>2022-10-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The city is a global hub for investors, startups, and larger companies seeking sunnier climes and a business-friendly atmosphere.]]></summary>
        <author>
            <name>Stephen Armstrong</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Stockholm]]></title>
        <id>633dea4b92468d5a8855add5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-stockholm-2022/"/>
        <updated>2022-10-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A city famed for friendliness also has a booming startup scene—and that network of founders supporting founders has led to a slew of firms taking the lead.]]></summary>
        <author>
            <name>Alex Christian</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Lisbon]]></title>
        <id>633dea32f9498791684f71d8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-lisbon-2022/"/>
        <updated>2022-10-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The reinvention of the Portuguese capital is picking up speed, as a slew of government incentives is making it an attractive base for new arrivals.]]></summary>
        <author>
            <name>Joao Medeiros</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[It’s Time to Treat Housing Insecurity as a Health Risk]]></title>
        <id>633faa5d81222da12cb0d9ff</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cancer-housing-deprivation/"/>
        <updated>2022-10-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new study shows that cancer patients in precarious living situations are twice as likely to die from their illness, underscoring the harms of unstable housing.]]></summary>
        <author>
            <name>Kasra Zarei</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Fight to Cut Off the Crypto Fueling Russia's Ukraine Invasion]]></title>
        <id>633d947e4bb7933eb6183179</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/russia-ukraine-cryptocurrency-funding/"/>
        <updated>2022-10-07T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Blockchain investigators have uncovered at least $4 million—and counting—in cryptocurrency donations to Russia’s violent militia groups.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HTTP Status Tester — Test URLs in bulk for their HTTP responses, by ex-Google]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/http-status-tester</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/http-status-tester"/>
        <updated>2022-10-07T09:57:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Matrix WebCam – 黑客帝国式的虚拟摄像头]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43551</id>
        <link href="https://www.appinn.com/matrix-webcam/"/>
        <updated>2022-10-07T08:43:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix WebCam 是一款开源的虚拟摄像头工具，基于 Python，可以提供一个黑客帝国式的虚拟摄像头工具，让你在远程视频、视频会议中独具一格。@Appinn 注意，obs-studio 自]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn programming at Open Jam 2022]]></title>
        <id>70214 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/open-jam-2022"/>
        <updated>2022-10-07T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Learn programming at Open Jam 2022
Seth Kenlon
Fri, 10/07/2022 - 03:00

            
Open Jam game jam is happening from October 28 to November 9 this year. Every year for the past several years, programmers from around the globe build open source video games, and then play and rate one another's games. Just for fun.
Open Jam is a "game jam," which is a casual way to inspire programmers of all skill levels to focus on a just-for-fun project for a concentrated period of time. It promotes open source games as well as open source game creation tools. While participants aren't required to use open source tools to create their game, the games themselves must bear an open license, and you literally get extra points during the scoring round for using open source tools.
Another important aspect of…]]></summary>
        <author>
            <name>Seth Kenlon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nolibox Creator — AI magics meet Infinite draw board]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/nolibox-creator</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/nolibox-creator"/>
        <updated>2022-10-07T06:01:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Turn List — Simple, low-power, map-less maps app]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/the-turn-list</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/the-turn-list"/>
        <updated>2022-10-07T03:23:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[neil@theturnlist.com or DM me on twitter (@neilsuperduper) for feedback or bug reports.

I am not aiming at selling it at any point- though if there is enough interest and usage I will continue to add features.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bookworm Reads — Track, recommend, and discuss your books]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/bookworm-reads</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/bookworm-reads"/>
        <updated>2022-10-06T22:38:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Python For Beginners Courses Ranked from Best to Worst – freeCodeCamp Edition]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/freecodecamp-python-courses-ranked-from-best-to-worst/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/freecodecamp-python-courses-ranked-from-best-to-worst/"/>
        <updated>2022-10-06T19:54:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Does freeCodeCamp really need yet another Python course?   Click for answer.  Between the curriculum and the YouTube channel, freeCodeCamp has quite a few Python programming courses. But which Python course should you take? In this article, I'll rank every singe freeCodeCamp beginner's Python course from best to]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use the Stack Data Structure to Solve Coding Challenges]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/stack-data-structure-solve-coding-challenges/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/stack-data-structure-solve-coding-challenges/"/>
        <updated>2022-10-06T18:48:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The stack data structure is used frequently in programming, sometimes behind-the-scenes. And questions involving the stack data structure are very common in coding interviews. We just published a course on the freeCodeCamp.org YouTube channel that will teach you how to use the stack data structure to solve the type of]]></summary>
        <author>
            <name>Beau Carnes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PHP Implode – Convert Array to String with Join]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/php-implode-convert-array-to-string-with-join/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/php-implode-convert-array-to-string-with-join/"/>
        <updated>2022-10-06T16:14:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In PHP, the implode() function is a built-in function that takes an array and converts it to a string. implode() doesn’t modify the original array. It doesn’t matter whether the array is an indexed or associative array. Once you pass in the array to implode(), it joins all the values]]></summary>
        <author>
            <name>Kolade Chris</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn PyTorch for Deep Learning – Free 26-Hour Course]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/learn-pytorch-for-deep-learning-in-day/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/learn-pytorch-for-deep-learning-in-day/"/>
        <updated>2022-10-06T14:48:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[My comprehensive PyTorch course is now live on the freeCodeCamp.org YouTube channel.   * You can view the full 26 hour course here [https://youtu.be/V_xro1bcAuA].  * Read the course materials online for free at learnpytorch.io    [https://learnpytorch.io/].  * See all of the course materials on GitHub]]></summary>
        <author>
            <name>Daniel Bourke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta Rethinks the Philosophy of the Facebook Feed]]></title>
        <id>633e13295ec45110c69a14b5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/meta-rethinks-facebook-news-feed/"/>
        <updated>2022-10-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WIRED spoke with the head of Facebook about competition from TikTok and his theory that algorithms can enhance our personal relationships.]]></summary>
        <author>
            <name>Steven Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Are You Sure You Know What Revenge Porn Is?]]></title>
        <id>633ca4055a49457c993f5331</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/revenge-porn-platforms-grindr-queerness/"/>
        <updated>2022-10-06T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Forty-eight states have passed protections against revenge porn—but their narrow definition of such content leaves many people exposed.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Gilden</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why Can’t You Tickle Yourself? Neuroscientists Unravel the Mystery]]></title>
        <id>6332304b00704d14b5ffba02</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/neuroscientists-unravel-the-mystery-of-why-you-cant-tickle-yourself/"/>
        <updated>2022-10-06T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Playfulness and tickling aren’t always considered “serious” subjects, but a new study shows how they can address key questions about the brain.]]></summary>
        <author>
            <name>Max G. Levy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Awesome tools for Open Source Contribution]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/awesome-tools-for-open-source-contribution-36cm</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/awesome-tools-for-open-source-contribution-36cm"/>
        <updated>2022-10-06T11:30:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#opensource #beginners #javascript #react]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[These Are the 100 Hottest Startups in Europe in 2022]]></title>
        <id>633de90f669c7202654d7d43</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/100-hottest-startups-europe-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Entrepreneurs across the continent are embracing new ways of working—and there’s a perceptible shift in what startups choose to focus on.]]></summary>
        <author>
            <name>Greg Williams</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in London]]></title>
        <id>633de7e981222da12cb0d99e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-london-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fallout from Brexit isn’t in the rearview mirror just yet, but the UK capital is forging ahead regardless.]]></summary>
        <author>
            <name>Joao Medeiros</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Berlin]]></title>
        <id>633de7d7669c7202654d7d42</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-berlin-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Look out, London—Berlin is fast catching up in all areas, from sheer volume of funding by startups to its rapid transition into a center for deeptech.]]></summary>
        <author>
            <name>Megan Carnegie</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Hottest Startups in Paris]]></title>
        <id>633de92a1cda20e3228c79f3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hottest-startups-in-paris-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Business incubator Station F has supercharged the Paris tech scene, but it’s far from the only show in town.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk Is Totally Wrong About Population Collapse]]></title>
        <id>633e0b514bb7933eb618318b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musk-population-crisis/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tesla’s outspoken CEO thinks the biggest threat facing the planet is people not having enough babies. Demographers disagree.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Reynolds</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Swatted: A Shooting Hoax Spree Is Terrorizing Schools Across the US]]></title>
        <id>633da05620105ba571069956</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/swatting-schools-us-september-2022/"/>
        <updated>2022-10-06T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sixteen states collectively suffered more than 90 false reports of school shooters during three weeks in September—and many appear to be connected.]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Election-Swinging, Facebook-Fueled, Get-Out-the-Vote Machine]]></title>
        <id>633c7c7b058264dd3ee92fe8</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-election-swinging-facebook-fueled-get-out-the-vote-machine/"/>
        <updated>2022-10-06T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Former Democratic operative Tara McGowan is sinking millions into Meta’s ad network to build Courier Newsroom, a media powerhouse for the left.]]></summary>
        <author>
            <name>Nancy Scola</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bird Eats Bug 2.0 — Report bugs, create tests, really fast]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/bird-eats-bug-2-0</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/bird-eats-bug-2-0"/>
        <updated>2022-10-06T08:27:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dynamically update TLS certificates in a Golang server without downtime]]></title>
        <id>70217 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/dynamically-update-tls-certificates-golang-server-no-downtime"/>
        <updated>2022-10-06T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dynamically update TLS certificates in a Golang server without downtime
Savita Ashture
Thu, 10/06/2022 - 03:00

            
Transport Layer Security (TLS) is a cryptographic protocol based on SSLv3 designed to encrypt and decrypt traffic between two sites. In other words, TLS ensures that you're visiting the site you meant to visit and prevents anyone between you and the website from seeing the data being passed back and forth. This is achieved through the mutual exchange of digital certificates: a private one that exists on the web server, and a public one typically distributed with web browsers.
In production environments, all servers run securely, but server certificates may expire after some period. It is then the server's responsibility to validate, regenerate, and reuse newly genera…]]></summary>
        <author>
            <name>Savita Ashture</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[新玩意 122｜少数派的作者们最近买了啥？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76045</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76045"/>
        <updated>2022-10-06T06:37:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[关于栏目
为了满足读者们对于《新玩意》栏目加更的需求，机器人特地邀请了 Matrix 作者们也来聊聊自己近期购买的新奇产品。喜欢本栏目的话，欢迎充电或评论文章来表达自己的喜爱，你的每一次真心夸赞或建议，都是作者前进的动力。
所有内容均遵循 原创、首发、非商务 原则，投稿细则可查看文末。

@甜食：神藤毛巾内毛圈浴巾

入手渠道：淘宝
入手价格：370 元

最近因为搬家，许多生活用品需要重新购买，其中自然也包括各类卫浴洗漱用品这种又占空间、单价又便宜，导致搬走不如买新的的物件。在物色新浴巾的时候，我发现了神藤毛巾这个品牌。神藤毛巾是日本大阪的毛巾品牌，有别于传统的毛圈表面的毛巾，他们的产品以棉纱材质的毛巾见长。
传统毛巾的毛圈材质表面积更大，用来清洁自然是效率更高的，不过生活在南方的读者应该多少都会有潮湿天气下毛巾连日难以风干，甚至产生异味的经验，神藤的毛巾采用了多层纱布的织法，既保证了良好的吸水性，疏松的质地也让毛巾更加速干，同时比较平滑的表面也提供了更清爽的触感。
我最终购买的这款产品叫作 Inner Pile，算是神藤毛巾比较创新的一款产品（和很多刻板印象中的日本作坊式品牌一样，他们总共只有三款产品 —— 另外两款是多层棉纱毛巾「2.5-PLY GAUZE」和传统的毛圈毛巾「YUKINE」，具体用途只通过尺寸来区分），由外层的两层纱布夹着中间的一层毛圈构成。由于中间的毛圈层，这款毛巾的吸水性比纯纱布的毛巾更胜一筹，整体也更蓬松，摸起来甚至有点冬天棉衣的蓬松感，但又非常轻。外层的纱布又保证了清爽的触感，格外适合作为浴巾使用。
毛巾的近距离状态，可以看到多层疏松透光的结构毛巾的标签，我到手之后直接把标签拆了，没有拍到新品缝在毛巾上的样子
我这些年的一个经验是，从所谓改善生活质量的角度出发，买更多更好更贵的大件（如电子产品）带来的幸福感往往远不如买一些高品质的小件生活用品。…]]></summary>
        <author>
            <name>Matrix机器人</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[HYCU Protege for AWS — Free no-code, no-script backup for AWS]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/hycu-protege-for-aws</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/hycu-protege-for-aws"/>
        <updated>2022-10-06T01:24:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Community Tip Jar — Discover 200+ of the best community building tweets]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/community-tip-jar</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/community-tip-jar"/>
        <updated>2022-10-05T21:08:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[@C3UniverseHQ in your tweet.
              ”
              
Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flatlogic Web App Generator — Full-stack CRUD web apps in minutes]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/flatlogic-web-app-generator</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/flatlogic-web-app-generator"/>
        <updated>2022-10-05T18:31:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use React Helmet – With Example Use Case]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/react-helmet-examples/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/react-helmet-examples/"/>
        <updated>2022-10-05T16:36:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Because of the nature of single page applications (SPAs), modifying metadata in React apps can be tricky without using a helper library. Lucky for us, that library already exists – and it's called React Helmet. Leveraging Helmet for metadata inclusion can significantly simplify the process of making a React app SEO]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gary</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VLOOKUP in Excel – Formula and Example Function]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/vlookup-in-excel-formula-and-example-function/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/vlookup-in-excel-formula-and-example-function/"/>
        <updated>2022-10-05T16:26:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In Excel, VLOOKUP() means vertical lookup. It is a powerful built-in function you can use to quickly search for a value in a spreadsheet. VLOOKUP() searches for a value in a vertical manner across the sheet – unlike the HLOOKUP() function which does it horizontally. Before using VLOOKUP(), make sure]]></summary>
        <author>
            <name>Kolade Chris</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JavaScript Functions Tutorial – IIFE, Function Parameters, and Code Blocks Explained]]></title>
        <id>https://www.freecodecamp.org/news/javascript-function-iife-parameters-code-blocks-explained/</id>
        <link href="https://www.freecodecamp.org/news/javascript-function-iife-parameters-code-blocks-explained/"/>
        <updated>2022-10-05T16:06:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Functions are one of the most widely-used features in programming. So, it helps to have a solid understanding of how they work. This tutorial discusses everything you need to know to use JavaScript functions like a pro. Table of Contents  1.  What Is a Function?  2.]]></summary>
        <author>
            <name>Oluwatobi Sofela</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How A British Teen’s Death Changed Social Media]]></title>
        <id>633da5d2058264dd3ee92ff5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-a-british-teens-death-changed-social-media/"/>
        <updated>2022-10-05T15:45:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An inquest found content on Pinterest and Instagram contributed to the 2017 death of Molly Russell. The sites say they’ve changed—with opposing strategies.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Flockr — Improve pet wellness and health]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/flockr</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/flockr"/>
        <updated>2022-10-05T13:46:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The US Needs to Recognize Intimate Privacy as a Civil Right]]></title>
        <id>6317a57979f10149f7bb9f4a</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/privacy-intimacy-civil-rights-danielle-citron/"/>
        <updated>2022-10-05T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Digital privacy invasion isn’t just a consumer protection issue. It’s inextricably linked to equality, with urgent implications for women and minorities.]]></summary>
        <author>
            <name>Danielle Keats Citron</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The FCC's Rules on Space Junk Just Got Stricter]]></title>
        <id>633764fba546819a4885f46f</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-fccs-rules-on-space-junk-just-got-stricter/"/>
        <updated>2022-10-05T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new and contentious five-year limit for getting rid of dead satellites could slow the growing orbital litter problem—if people actually abide by it.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Bold Effort to Cure HIV—Using Crispr]]></title>
        <id>63374d5faf6115289c0e5fec</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-bold-effort-to-cure-hiv-using-crispr/"/>
        <updated>2022-10-05T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[An experiment tests whether the gene-editing technology can stop the virus from replicating, which would ultimately wipe out the infection.]]></summary>
        <author>
            <name>Emily Mullin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Use OCI containers to run WebAssembly workloads]]></title>
        <id>70224 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/wasm-containers"/>
        <updated>2022-10-05T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Use OCI containers to run WebAssembly workloads
Aditya R
Wed, 10/05/2022 - 03:00

            
WebAssembly (also referred to as Wasm) has gained popularity as a portable binary instruction format with an embeddable and isolated execution environment for client and server applications. Think of WebAssembly as a small, fast, efficient, and very secure stack-based virtual machine designed to execute portable bytecode that doesn't care what CPU or operating system it runs on. WebAssembly was initially designed for web browsers to be a lightweight, fast, safe, and polyglot container for functions, but it's no longer limited to the web.
On the web, WebAssembly uses the existing APIs provided by browsers. WebAssembly System Interface (WASI) was created to fill the void between WebAssembly and sys…]]></summary>
        <author>
            <name>Aditya R</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn this before React]]></title>
        <id>https://dev.to/jps27cse/learn-this-before-react-4hpl</id>
        <link href="https://dev.to/jps27cse/learn-this-before-react-4hpl"/>
        <updated>2022-10-05T04:47:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Jack Pritom Soren</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I Created a File Sharing Website using Simple JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/varshithvhegde/how-i-created-a-file-sharing-website-using-simple-javascript-355g</id>
        <link href="https://dev.to/varshithvhegde/how-i-created-a-file-sharing-website-using-simple-javascript-355g"/>
        <updated>2022-10-05T04:11:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#html #javascript #css #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Varshith V Hegde</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[16 Libraries You Should Know as a React Developer 💯🔥]]></title>
        <id>https://dev.to/madza/16-libraries-you-should-know-as-a-react-developer-4f1k</id>
        <link href="https://dev.to/madza/16-libraries-you-should-know-as-a-react-developer-4f1k"/>
        <updated>2022-10-04T15:20:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #coding #react #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Madza</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Streamers Use Playlists to Control the Music Industry]]></title>
        <id>6320aa3940fe1e8870aa3a85</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/spotify-streaming-playlists-music/"/>
        <updated>2022-10-04T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The recorded music market is regaining its former hourglass shape—this time with platforms like Spotify at the center.]]></summary>
        <author>
            <name>Rebecca Giblin, Cory Doctorow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Opendoor’s iBuyer Model Is a Canary in the Economic Coal Mine]]></title>
        <id>633b79b8b1070500c040c678</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/opendoor-ibuyers-housing-market/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The company is losing huge sums of money on cookie-cutter homes—suggesting a fundamental weakness in the US housing market.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Stokel-Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Biden's AI Bill of Rights Is Toothless Against Big Tech]]></title>
        <id>6335f8bac554667379f2da78</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bidens-ai-bill-of-rights-is-toothless-against-big-tech/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The draft's tenets include allowing citizens to opt out of algorithmic decisionmaking, which could reshape federal government—but not the private sector.]]></summary>
        <author>
            <name>Khari Johnson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Scientists Have Discovered a New Set of Blood Groups]]></title>
        <id>633b72b6dc2b0a44046db8a2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/new-blood-types/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The ‘Er’ grouping could help doctors identify and treat some rare cases of blood incompatibility, including between pregnant mothers and fetuses.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Baraniuk</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Mediterranean Sea Is So Hot, It’s Forming Carbonate Crystals]]></title>
        <id>6335f490c554667379f2da77</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-mediterranean-sea-is-so-hot-its-forming-carbonate-crystals/"/>
        <updated>2022-10-04T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the rapidly warming Eastern Mediterranean, water stratifies into layers, like a cake. That’s allowing carbon-spewing crystals to form.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Simon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Learn the OSI model in 5 minutes]]></title>
        <id>70227 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/osi-model-network-communications"/>
        <updated>2022-10-04T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Learn the OSI model in 5 minutes
Anamika
Tue, 10/04/2022 - 03:00

            
The Open Systems Interconnection (OSI) model is a standard for how computers, servers, and people communicate within a system. It was the first standard model for network communications and was adopted in the early 1980s by all major computer and telecommunications companies.
The OSI model provides a universal language for describing networks and thinking about them in discrete chunks, or layers.
Layers of the OSI model
The model describes the seven layers through which computer systems communicate over a network.
Application layer
Presentation layer
Session layer
Transport layer
Network layer
Data link layer
Physical layer
Each of these layers has its own way of working, with its own set of protocols that disti…]]></summary>
        <author>
            <name>Anamika</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[5 new improvements in Apache ShardingSphere]]></title>
        <id>70218 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/improvements-apache-shardingsphere"/>
        <updated>2022-10-04T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[5 new improvements in Apache ShardingSphere
Yacine Si Tayeb, PhD
Tue, 10/04/2022 - 03:00

            
Apache ShardingSphere, a powerful distributed database, recently released a major update to optimize and enhance its features, performance, testing, documentation, and examples. In short, the project continues to work hard at development to make it easier for you to manage your organization's data.
1. SQL audit for data sharding
The problem: When a user executes an SQL query without the sharding feature in large-scale data sharding scenarios, the SQL query is routed to the underlying database for execution. As a result, many database connections are occupied, and businesses are severely affected by a timeout or other issues. Worse still, should the user perform an UPDATE/DELETE operation,…]]></summary>
        <author>
            <name>Yacine Si Tayeb, PhD</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Designing a secure API]]></title>
        <id>https://dev.to/vaultree/designing-a-secure-api-4059</id>
        <link href="https://dev.to/vaultree/designing-a-secure-api-4059"/>
        <updated>2022-10-04T04:09:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #api #design #security]]></summary>
        <author>
            <name>Pedro Aravena, Vaultree</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Shelter – Work Profile 的简单实现，Android上的隔离软件]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43547</id>
        <link href="https://www.appinn.com/shelter-2022/"/>
        <updated>2022-10-04T02:31:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Shelter 是一个自由开源(FOSS)应用程序，它利用 Android 的“工作配置文件”功能，提供一个独立的空间，你可以安装或克隆应用程序。@appinn 来自发现频道，作者 @God-Asim]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Elon Musk’s Half-Baked Robot Is a Clunky First Step]]></title>
        <id>633b0db69149b25103844a45</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/elon-musks-half-baked-robot-is-a-clunky-first-step/"/>
        <updated>2022-10-03T20:56:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tesla’s Optimus robot did not dazzle robotics experts and can’t yet walk. But if the project delivers, it could give the company an edge in manufacturing.]]></summary>
        <author>
            <name>Will Knight</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[赛博朋克风再起时，香港霓虹正在消失]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/76030</id>
        <link href="https://sspai.com/post/76030"/>
        <updated>2022-10-03T11:59:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[[本文首发于CITYLAB公众号]
今年，赛博朋克的风又刮了起来。一部《赛博朋克：边缘行者》的热播动画，不仅让游戏《赛博朋克2077》的玩家数量暴涨近400%，也让赛博朋克风再度成为亚文化讨论焦点。而说起赛博朋克美学，则绕不开一座城——香港。
香港街头琳琅满目的霓虹灯招牌，曾是赛博朋克视觉想象的灵感之源，但时至今日，这些霓虹魅影正在被拆除、消亡、遗忘。
01.赛博朋克的视觉语言
「Cyberpunk」一词源自1983年美国作家Bruce Bethke创作的短篇小说，是「Cybernetics」与「Punk」的结合词。「Cybernetics」是一种「关于在动物和机器中控制和通信」的科学研究，又称模控学，「Punk」则是由1960年代摇滚乐流派延伸出来的词，指涉那些对主流社会充满反叛精神的边缘人群。
《赛博朋克：边缘行者》中的主角出身贫民阶层
赛博朋克作品一般设定在科技高度发达的近未来，模控化的义体人或仿生人被大量应用，同时，这样的社会又往往被极权政府、跨国财团或秘密组织所掌控，导致贫富差距严重，恶劣的生存环境刺激底层punk们进行反叛。因此，高科技、低生活的反乌托邦景象成为赛博朋克作品的鲜明特征。
而赛博朋克的视觉化构建，是早于这个词诞生的。
1982年的电影《银翼杀手》，可以说是奠定了赛博朋克视觉美学的基础。片中总是雨水潮湿的街道、鱼龙混杂的路边摊、荧光闪烁的立面装饰、英文与亚洲文字混杂的霓虹灯招牌……成为众多观众心目中对于赛博朋克的经典印象，导演雷德利·斯科特曾经表示，这些布景的感觉是参考了「天气很差时的香港街道」。
电影《银翼杀手》中的街道
1995年的动画电影《攻壳机动队》则将香港与赛博朋克更紧密地联系在一起。导演押井守认为21世纪的亚洲将主导未来世界的发展，而香港是当时其他城市效仿的对象，于是他选择了香港作为片中未来大都会「新港市」的想象蓝本。
经过押井守多次到香…]]></summary>
        <author>
            <name>老直啊</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[US Cities Are Recycling Trees and Poop to Make Compost]]></title>
        <id>63376c44d90aafbd66b0c6d7</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/crowdsourced-compost-tree-waste-poop/"/>
        <updated>2022-10-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Wood and biosolids from water treatment plants can be used to improve the soil—and keep remaining trees healthy.]]></summary>
        <author>
            <name>Bryn Nelson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Huge New Data Set Pushes the Limits of Neuroscience]]></title>
        <id>63334e06f1e5c40d2b1bc768</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/a-huge-new-data-set-pushes-the-limits-of-neuroscience/"/>
        <updated>2022-10-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Allen Institute’s release includes recordings from a whopping 300,000 mouse neurons. Now the challenge is figuring out what to do with all that data.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Huckins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The High Cost of Living Your Life Online]]></title>
        <id>6336feb9a546819a4885f45d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/privacy-psychology-social-media/"/>
        <updated>2022-10-03T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Constantly posting content on social media can erode your privacy—and sense of self.]]></summary>
        <author>
            <name>Thor Benson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Is your old computer 'obsolete', or is it a Linux opportunity?]]></title>
        <id>70223 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/obsolete-computer-linux-opportunity"/>
        <updated>2022-10-03T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Is your old computer 'obsolete', or is it a Linux opportunity?
Phil Shapiro
Mon, 10/03/2022 - 03:00

            
You may often hear someone claim a computer, tablet, or smartphone is "obsolete." When you hear such a statement, take a minute to ask yourself, "Is this person speaking an opinion or a fact?"
Many times, their statement is an opinion. Let me explain why.
When someone declares a computer "obsolete," they often speak from their own point of view. So, if you're a technology professional, a five-year-old computer might indeed be obsolete. But is that same five-year-old computer obsolete to a refugee family fleeing war or famine? Probably not. A computer that is obsolete for you might be a dream computer for someone else.
How I refurbish old computers with Linux
I have some experie…]]></summary>
        <author>
            <name>Phil Shapiro</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[大家好，我叫 Melody，你的音乐精灵：一键检索并批量下载音乐]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43537</id>
        <link href="https://www.appinn.com/melody/"/>
        <updated>2022-10-03T04:07:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Melody 是一款需要自托管的本地音乐管理器，它可以通过歌单在各大音乐与视频网站中检索歌曲，并统一下载至本地，或一键上传至网易云音乐云盘，让你能够更简单的听歌。@Appinn 当听歌也需要这样的时候]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SaaS Weekly — The best curated SaaS articles right in your inbox]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/saas-weekly-f97dfac2-deff-4377-8d9a-feda52c551a1</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/saas-weekly-f97dfac2-deff-4377-8d9a-feda52c551a1"/>
        <updated>2022-10-02T23:23:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tremor - Free React Library for Dashboards]]></title>
        <id>https://dev.to/sm0ke/tremor-free-react-library-for-dashboards-3gm9</id>
        <link href="https://dev.to/sm0ke/tremor-free-react-library-for-dashboards-3gm9"/>
        <updated>2022-10-02T17:42:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #opensource #dashboards]]></summary>
        <author>
            <name>Sm0ke</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Self-Taught AI May Have a Lot in Common With the Human Brain]]></title>
        <id>6331e992995b6da54b57f049</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/self-taught-ai-may-have-a-lot-in-common-with-the-human-brain/"/>
        <updated>2022-10-02T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Neural networks can use self-supervised learning to figure out what matters. This process might be what helps humans do the same.]]></summary>
        <author>
            <name>Anil Ananthaswamy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Self-Taught AI May Have a Lot in Common With the Human Brain]]></title>
        <id>6331e992995b6da54b57f049</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/self-taught-ai-may-have-a-lot-in-common-with-the-human-brain/"/>
        <updated>2022-10-02T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Neural networks can use self-supervised learning to figure out what matters. This process might be what helps humans do the same.]]></summary>
        <author>
            <name>Anil Ananthaswamy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[质感文件 – 开源、轻量、简洁的 Material Design 文件管理器[Android]]]></title>
        <id>https://www.appinn.com/?p=43531</id>
        <link href="https://www.appinn.com/material-design-file-manager-for-android/"/>
        <updated>2022-10-02T10:15:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[质感文件 是一款 Android 上开源、轻量、简洁的 Material Design 风格文件管理器，Root 支持、NAS 支持、Linux 友好。@appinn 来自发现频道，@God-Asim]]></summary>
        <author>
            <name>青小蛙</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[趁着换季，给衣柜来一次断舍离]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75973</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75973"/>
        <updated>2022-10-02T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[一阵秋雨过后，忽然就意识到气温的变化，于是给衣橱换季也不得不提上了日程。
从收拾夏日衣物并分批洗涤，到把冬衣填进衣柜、不再穿的衣服送去衣物回收，一共用了三四天的时间。其中大部分时间都用在洗涤和晾晒，专门用来收拾布局的只有不到一天的时间。
之前的每次换季都不可避免地会撞上搬家，所以正儿八经的衣橱换季还是第一次。以下就是我这次整理衣橱的心得，另有对消费和断舍离的反思，希望对你有所帮助。
第一步：辞旧
此处的「旧衣服」指的是夏季的衣物，还有一些不打算再穿的衣服。
夏季出汗多，为了防止汗渍沉积，因此需要在收纳前清洗干净。如果是年初的冬夏换季，需要注意的是不能烘干的毛衣等需要更长的时间手洗、晾干，可能需要提前预留更多时间。
第一步就是把所有冬天不准备再穿的衣服都拿出来，掏干净口袋后分门别类放进不同的洗衣袋里。我的分类依据主要是洗涤方式：只可机洗不能烘干的，以及可机洗可烘干，深浅分开，一共四筐。另外还有一个纸箱，专门用来放不准备再穿的衣物。
 
洗涤先从至少需要过夜晾干的娇贵衣服开始，然后是可烘干的那些。中间我留了足够的时间，以确保大部分的衣服都能在差不多的时间内足够干爽，可以安心放进储藏室而不用担心发霉。
接下来，就是把所有衣服，按照洗涤方式分类放入收纳箱。家里的教诲是「把娇贵的衣服放在最上层才不容易被压坏」，但以我对自己的了解，天气热起来的时候肯定直接从最上层拿衣服，所以在上层放好洗的普通衣物总没错；同理，冬装收纳的最上层也是轻薄的毛衣。
这个过程中，我没有把所有洗干净的衣服都放进收纳箱，而是专门留下了许多不打算再穿的衣服。关于我的「断舍离」，会在后面有一节详细讲述。
而收起来准备明年再穿的衣服，都和一小块檀香皂放进可密封的袋子里，明年拿出来再穿的时候，衣服上就自然染上好闻的香气了！除了檀香皂，还可以尝试樟木球、香挂，以及切成小段、放进纸袋里的线香，都是可以持续散发香气、且味道不会…]]></summary>
        <author>
            <name>鸿苓</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Cool HTML Elements Nobody Uses]]></title>
        <id>https://dev.to/ruppysuppy/7-cool-html-elements-nobody-uses-330c</id>
        <link href="https://dev.to/ruppysuppy/7-cool-html-elements-nobody-uses-330c"/>
        <updated>2022-10-02T04:44:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #html #javascript #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Tapajyoti Bose</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[6 个视频，3 万粉丝，少数派作者是怎么运营 B 站的？]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75780</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75780"/>
        <updated>2022-10-02T03:28:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

前言
开始的时候我就决定了，未来哪天必定要写这样的一篇阶段性总结文章，只不过那时设想的时间点远在第十个视频之后，而这天的到来比我所预期的要早很多，因为很幸运地提前完成了一个年初定下的小目标，全网 5 万关注达成了。
也因为我的账号起源与少数派这个网站有莫大关系，所以选择将这篇长文首发于此，希望能帮到对运营 B 站有想法、以及对视频剪辑工具有需求的同学。
大家好，这里是 二一的笔记，一个硬核测评笔记软件和效率工具的 UP 主。

文章简介
本文非常长，有 1.5 万字。
前半部分讲的是我会做 B 站账号的契机、以及我对如何做 B 站视频的理解；视频制作工具的推荐在后半部分，各位可以根据右侧目录有选择性地观看。看完后也许就能大致明白，运营一个 B 站账号可能会需要哪些基础知识。
以下是文章的关键内容概述：

频道定位
我是谁，这是个什么样的频道，我是如何起步的，我取得了哪些成绩？
我为什么做这个频道，我看到了哪些问题，发现了什么痛点？
我打算怎么做好这个频道，我所坚持的理念是什么？
我现在的收入如何，我打算如何变现？

我的方法
我是怎么写脚本的，我用到了哪些技巧，例如要怎么「骗弹幕」？
我是怎么学习剪视频的，我看了什么教程，关注了哪些频道？
我是怎么剪视频的，我用到了哪些工具、软件、或者插件？

我的问题
我的能力都有哪些不足？
我的频道运营有哪些瓶颈？
我该如何面对、以及如何解决这些问题？


频道的诞生
频道定位
注：此处仅为账号运营前 1~2 年的短期规划。

账号定位：硬核测评笔记软件和效率工具，折腾与分享精进生产力的经验与…]]></summary>
        <author>
            <name>二一的笔记</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Unslept — Slept-on metalcore albums texted out every Friday]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/unslept</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/unslept"/>
        <updated>2022-10-01T20:17:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hacktoberfest is here — and this is the lowdown]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/hacktoberfest-is-here-and-this-is-the-lowdown-3d76</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/hacktoberfest-is-here-and-this-is-the-lowdown-3d76"/>
        <updated>2022-10-01T15:15:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#hacktoberfest #meta #opensource #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Ben Halpern, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I made an admin dashboard for React using Typescript! Use it for free!]]></title>
        <id>https://dev.to/fredy/i-made-an-admin-dashboard-for-react-using-typescript-use-it-for-free-49fh</id>
        <link href="https://dev.to/fredy/i-made-an-admin-dashboard-for-react-using-typescript-use-it-for-free-49fh"/>
        <updated>2022-10-01T13:59:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#showdev #typescript #webdev #react]]></summary>
        <author>
            <name>Fredy Andrei</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft Exchange Server Has a Zero-Day Problem]]></title>
        <id>63373e41d90aafbd66b0c6ca</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/microsoft-exchange-zero-day-cia-spies-security-roundup/"/>
        <updated>2022-10-01T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: CIA failures allegedly got US informants killed, a former NSA worker is charged under the Espionage Act, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman, Dhruv Mehrotra</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Drying Up of Europe’s Great Rivers Could Be the New Normal]]></title>
        <id>6331e926f1e5c40d2b1bc764</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-drying-up-of-europes-great-rivers-could-be-the-new-normal/"/>
        <updated>2022-10-01T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[From the Danube to the Loire, these lifelines for the continent’s economy are running low after five months of brutal drought and years of dry weather.]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Hockenos</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Problem With Mental Health Bots]]></title>
        <id>632e515220bc56769c4131ee</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/mental-health-chatbots/"/>
        <updated>2022-10-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[With human therapists in short supply, AI chatbots are trying to plug the gap—but it’s not clear how well they work.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Problem With Mental Health Bots]]></title>
        <id>632e515220bc56769c4131ee</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/mental-health-chatbots/"/>
        <updated>2022-10-01T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[With human therapists in short supply, AI chatbots are trying to plug the gap—but it’s not clear how well they work.]]></summary>
        <author>
            <name>Grace Browne</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[一日一技｜Obsidian Command 进阶用法三则]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75847</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75847"/>
        <updated>2022-10-01T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

数字文具盒征文活动 中看到许多将 Obsidian 纳入日常学习工作流的好文章，想必使用过程中或多或少都与命令（command）打过交道。所谓命令，其实就是在 Obsidian 执行的各种操作：新建文档、星标文档、打开大纲面板等常规操作，以及所有与插件的交互、使用快捷键执行的操作……这些都是命令。
和许多文本编辑器一样，Obsidian 内建了一个命令面板（Command Palette），用于快速搜索并执行命令。默认的快捷键 ⌘+P 唤起方便是方便，只不过这个内建的命令面板还是略显简陋了：只能搜索，顶多在设置中将常用命令置顶，就没了。它没办法记忆最近使用的项目，每次都要重新查找；并且文本编辑、核心插件、社区插件的命令一股脑儿混在一起，很多 几乎永远用不到的命令，由于首字母的关系，排名却很靠前。
尽管 Obsidian 一直在更新，也已经增加了许多呼声颇高的内容（比如 窗口多开），但还是没有往命令面板上做文章。你可能会说，常用的命令，用用快捷键就好了呀。不过我的系统全局快捷键已经很多了，所以除了极为常用的诸如加粗（⌘+B）这种命令，我还是倾向用快捷键以外的方式去执行命令。
那么本文将介绍三款优秀的社区插件，让 Obsidian 的命令更为好用。

写在前面：

本文若涉及快捷键，那么 modifier key 将会使用 Mac 标准的 ⌘、⌥、⇧ 等，Windows 系统请相应替换。
随着 Obsidian 的更新，许多插件已不再适配或是迁移、合并至新的版本。本文推荐的插件都是写作时点（2022-09-20）能够使用的。

你应该…]]></summary>
        <author>
            <name>bakamio</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What's new with Awk?]]></title>
        <id>70210 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/10/whats-new-awk"/>
        <updated>2022-10-01T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What's new with Awk?
Jim Hall
Sat, 10/01/2022 - 03:00

            
Awk is a powerful scripting tool that makes it easy to process text. Awk scripts use a pattern-action syntax, where Awk performs an action for every line in a file that matches a pattern. This provides a flexible yet powerful scripting language to deal with text. For example, the one-line Awk script /error/ {print $1, $2, $3} will print the first three space-delimited fields for any line that contains the word error.
While we also have the GNU variant of Awk, called Gawk, the original Awk remains under development. Recently, Brian Kernighan started a project to add Unicode support to Awk. I met with Brian to ask about the origins of Awk and his recent development work on Awk.
Jim Hall: Awk is a great tool to parse and proc…]]></summary>
        <author>
            <name>Jim Hall</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[城市漫步指南 | 四日三晚浅品江南的秋]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75929</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75929"/>
        <updated>2022-10-01T03:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[前言
为了在上班前再抓紧时间享受一下旅行的快乐，我和女朋友一起去了一趟杭州和绍兴。十年前，我和父母曾经去过一次杭州和苏州，但那时正值盛夏，酷暑难耐，我的父亲出行时又是出了名的紧张和暴躁，导致少了不少游玩的乐趣，杭州在我心目中也并没有留下什么深刻的印象。在一位杭州「土著」同学的怂恿下，为了帮助杭州洗刷这个对她并不公平的心理评价，我决定再来一次杭州。
按照这位同学说，我们这一次来得正是时候，赶上了杭州为期两周的秋天，早来了太热，晚来了太冷。
她是没错的。九月底的杭州真的是——好舒服啊！
除了正午那几个小时，杭州的天气这几天一直稳定在很适宜的温度，在室内和室外几乎没有温差。哪怕是上午快十二点，大晴天走在大街上也只是有丝丝暖意，如果这时候有几阵微风从西湖吹来，送上岸边荷叶清新的香气和清凉，我就会情不自禁地把手臂张开，闭上眼睛，好好感受这让人舒服得跺脚的惬意。
因为我们这一次以休闲游为主，并没有安排很满的行程，这几天都是睡到自然醒，吃完饭中午才出门，所以行程上也安排得不是很有效率。作为一个旅行攻略太过勉强，但也确确实实享受到了放空身心的那种悠闲和惬意。
灵隐寺
食
很惭愧，这一次是摆烂的行程。因为不想时间太紧张，所以并没有专门搜一些当地人才会去的苍蝇馆子，吃的都是比较常见的连锁餐厅，外婆家、新白鹿、绿茶。我这个外地人尝不出地不地道，但坐着挺舒适，味道也挺好的。我特别喜欢西湖天地那家外婆家，旁边就是西湖，吃完饭去消消食也是一流的。
第一天晚上杭州的同学带我们去银泰附近吃了一家名为杭州酒家的餐厅。据说已经有一百年历史了。叫花鸡被一层壳包裹，需要客人颇具仪式感地亲自敲几下，而后师傅再帮忙敲开，鸡肉已经酥软无比，香味甚至渗进了骨头；熏鱼比我想象中的多汁，带着一种甜甜的味道；藕粉样子很好看，但感觉味道稍淡了些，响铃沾了不同的酱料味道很丰富。
叫化鸡响铃
住
这次我们选择了在湖滨步行街附近的一家…]]></summary>
        <author>
            <name>Hermanchannn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Challenge of Cracking Iran’s Internet Blockade]]></title>
        <id>633715a5010e2be68af5d47e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/subvert-iran-internet-blackout/"/>
        <updated>2022-09-30T21:16:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[People around the world are rallying to subvert Iran's internet shutdown, but actually pulling it off is proving difficult and risky.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bot Hunting Is All About the Vibes]]></title>
        <id>632c3710c4d3ebc9237bc686</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bot-hunting-is-all-about-the-vibes/"/>
        <updated>2022-09-30T17:38:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[At the heart of every bot-detection tool is a human's gut feeling—and all the messiness that comes with it.]]></summary>
        <author>
            <name>Dhruv Mehrotra, Andrew Couts</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sofia, the Historic Airplane-Borne Telescope, Lands for the Last Time]]></title>
        <id>63334d0ed884b4dcc9416581</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/sofia-the-historic-airplane-borne-telescope-lands-for-the-last-time/"/>
        <updated>2022-09-30T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Astronomers mourn the end of an infrared observatory that flew aboard a jumbo jet. It was expensive, but it saw what Earth-based telescopes can’t.]]></summary>
        <author>
            <name>Ramin Skibba</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Go Update iOS, Chrome, and HP Computers to Fix Serious Flaws]]></title>
        <id>63363df7af6115289c0e5f70</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/ios-chrome-hp-whatsapp-critical-update-september/"/>
        <updated>2022-09-30T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Plus: WhatsApp plugs holes that could be used for remote execution attacks, Microsoft patches a zero-day vulnerability, and more.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate O'Flaherty</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[听完198讲《红楼梦》，我的生活发生了什么变化]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75999</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75999"/>
        <updated>2022-09-30T07:10:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[2021年9月，也许是某一个灵光乍现的瞬间，也许是受到学姐和其他老师重读红楼梦的触动，我开始对红楼梦感到好奇：到底是怎样的一本小说，能成为一代又一代人终身治学的根基。考虑到我浅薄的文化素养，直接阅读文本收益不大，于是曲线救国，从他人的解读开启红楼之旅，所以试听了被高频推荐的《欧丽娟讲红楼梦》。

一入坑就被深深抓住了，198讲，每讲1.5～2h，听之前觉得太多了这怎么可能听得完，听之后感觉时间过得飞快，书里的时间，视频里的时间，还有现实生活中的时间，三条时间线交织重叠，构筑成一个亦真亦幻的世界。
这篇文稿不是为了总结300多小时的视频内容，只是作为一个外行人，分享在窥探瑰丽文学世界时的一些发现，以及这段经历给我带来的改变，包括对红楼梦观感的变化，对学问的深入理解，以及对自身心智模型的重塑。
书中的道理--超越风花雪月，草木荣枯
听完198讲红楼梦，更新了我对红楼梦的认知。目前我对红楼梦的理解，从它是一部关于贵族爱情的小说，变成了它是一部关于人的小说。
金玉良缘与木石前盟，映射着青春期的少男少女对爱情的懵懂。在我还没有足够的耐心去咀嚼优美的文字和艺术的行为前，一连串的言辞已经给我大脑一种“我已知晓此书”的信号：忧郁柔弱的林妹妹和纯真无邪的富家贵公子，爱而不得和包办婚姻，隐忍的，圣洁的；凄清的，热闹的；荒凉的，繁盛的……，构成了红楼的初印象：首先，世界并不只围绕着我；其次，即便如此，我也会被人无条件地坚定地选择。这种印象也可以被概括为：才子佳人模式。
曾经关注发生在人身上的情感流转，视频将我的视角转移到人本身。描写人物关系和个体命运的小说有那么多，红楼梦的精妙之处，是超越了风花雪月，草木荣枯。
每一个人物专论，都很容易让人产生强烈两个阶段的情绪共鸣。第一阶段，太真实了，这不就是我嘛。他们身上有非常鲜明的人格特质，其行事逻辑也能在我们身上找到影子。于国于家无望的宝玉，虽柔弱不安也…]]></summary>
        <author>
            <name>鑫仔啊</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I dock my Linux laptop]]></title>
        <id>70219 at https://opensource.com</id>
        <link href="https://opensource.com/article/22/9/docking-linux-laptop"/>
        <updated>2022-09-30T07:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[How I dock my Linux laptop
Don Watkins
Fri, 09/30/2022 - 03:00

            
Not that long ago, docking a laptop was a new idea to me. Since then, I've set up two different laptops for docking, and I've been more than satisfied with how this configuration works. This article describes how I set up the laptop docking stations and gives tips and guidance for anyone considering the same.
How I discovered docking
I began 2020 with one laptop: a Darter Pro purchased from System76 the year before. It had been more than adequate, and I enjoyed the freedom of movement that toting a laptop gave me. Then, of course, everything changed.
Suddenly, I was at home all the time. Instead of an occasional video conference, remote meetings and get-togethers became the norm. I grew tired of the little square …]]></summary>
        <author>
            <name>Don Watkins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Future of Climate Activism Is Intergenerational—and on TikTok]]></title>
        <id>6335d288e0fe4cc825d3a4d2</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rewired-2022-gideon-lichfield-sylvia-earle-sophia-kianni/"/>
        <updated>2022-09-30T00:36:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[At RE:WIRED Green, scientist Sylvia Earle and climate activist Sophia Kianni discussed ways younger and older generations can work together to face the crisis.]]></summary>
        <author>
            <name>Angela Watercutter</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Colette Pichon Battle’s Plea for Climate Justice From the US Gulf]]></title>
        <id>6335d07a010e2be68af5d43b</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/rewired-green-2022-colette-pichon-battle-climate-justice/"/>
        <updated>2022-09-30T00:25:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In the closing session of Re:WIRED GREEN, the Louisiana lawyer urged the audience to join the front lines of climate activism.]]></summary>
        <author>
            <name>Kate Knibbs</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A Matrix Update Patches Serious End-to-End Encryption Flaws]]></title>
        <id>63349aecc554667379f2d9f5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/matrix-patches-vulnerabilities-that-completely-subvert-e2ee-guarantees/"/>
        <updated>2022-09-29T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The messenger protocol had gained popularity for its robust security, but vulnerabilities allowed attackers to decrypt messages and impersonate users.]]></summary>
        <author>
            <name>Dan Goodin, Ars Technica</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Bots Corrupted Advertising]]></title>
        <id>632e514400704d14b5ffb9be</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bots-online-advertising/"/>
        <updated>2022-09-29T15:17:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Botmasters have created a Kafkaesque system where companies are paying huge sums to show their ads to bots. And everyone is fine with this.]]></summary>
        <author>
            <name>Morgan Meaker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tech communities you should join! (online and in person)]]></title>
        <id>https://dev.to/juliafmorgado/tech-communities-you-should-join-online-and-in-person-4nba</id>
        <link href="https://dev.to/juliafmorgado/tech-communities-you-should-join-online-and-in-person-4nba"/>
        <updated>2022-09-29T14:50:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#techtalks #webdev #community #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Julia Furst Morgado</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Are You a Victim of Crypto Crime? Good Luck Getting Help]]></title>
        <id>632b64c600704d14b5ffb9a3</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cryptocurrency-cybercrime-law-enforcement/"/>
        <updated>2022-09-29T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Local law enforcement isn’t ready to deal with this new type of fraud, even with shady scams on the rise.]]></summary>
        <author>
            <name>Jessica Rizzo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mystery Hackers Are ‘Hyperjacking’ Targets for Insidious Spying]]></title>
        <id>633458ef995b6da54b57f057</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/hyperjacking-vmware-mandiant/"/>
        <updated>2022-09-29T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For decades, security researchers warned about techniques for hijacking virtualization software. Now one group has put them into practice.]]></summary>
        <author>
            <name>Andy Greenberg</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How trigger browser to make a PDF from HTML using window.print()]]></title>
        <id>https://dev.to/climentea/simple-way-to-generate-pdf-from-html-21mh</id>
        <link href="https://dev.to/climentea/simple-way-to-generate-pdf-from-html-21mh"/>
        <updated>2022-09-29T11:41:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Alin Climente</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[相信对谈的力量，一些播客小心得]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75945</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75945"/>
        <updated>2022-09-29T08:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Matrix 首页推荐
Matrix 是少数派的写作社区，我们主张分享真实的产品体验，有实用价值的经验与思考。我们会不定期挑选 Matrix 最优质的文章，展示来自用户的最真实的体验和观点。
文章代表作者个人观点，少数派仅对标题和排版略作修改。

首先，非常开心少数派上婉莹和甜食大大的播客制作栏目《100 小时后请叫我播客主理人》终于上线了，两位都是我很尊敬的播客制作者，之前也和两位有过关于播客和其他领域（比如音乐收藏和泉州故事）的交流，相信这个栏目一定会给到各位对于播客有兴趣的朋友很多帮助。
关于如何制作播客的相关教程，互联网上已经不少了，我自己之前也和生产力维基的白宦成合作过一期简单教学版本《小白和大耳的播客入门指南》，私下里我也在深圳线下做过几次关于制作播客的心得分享。很多教程和指南往往会集中在技术，设备，内容策划和运营等等方面，是一种「法」或者「术」层面上的描述，对于大多数的个人播客制作者，尤其是以兴趣为出发点的制作者来说，往往看了一些指南以后，就「一时兴起」录制并上传了自己的第一期节目，然后经历了一段时间的「方兴未艾」后，在某个时间突然因为繁忙的工作打断了「周更」的节奏，于是「戛然而止」。我自己的节目《对讲鸡 RadioChicken》也经历过几次这样的过程，曾经我也对诸如断更和订阅数减少（即使现在小宇宙的订阅只有 300 多个，最近几十个还都是各种社交 app 认识的）感到失落甚至焦虑，但经历了一些列佛系的思考后，我发现制作播客对我自己的意义，完全不在于「向外展示性表达」，更多的喜悦和快乐，反而在于「向内探索性成长」。
所以今天我想就此分享一些关于「向内探索性成长」的心得，希望对于各位对于播客有兴趣，甚至已经开始制作播客的朋友有所启发。
降低期待
我给新人播客制作者的第一个建议，是做好「降低期待，甚至不要有期待」的心理建设。我相信可能会有部分朋友开始做播客的原因…]]></summary>
        <author>
            <name>大耳Gluebi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What are your git aliases?]]></title>
        <id>https://dev.to/imjoseangel/what-are-your-git-aliases-43om</id>
        <link href="https://dev.to/imjoseangel/what-are-your-git-aliases-43om"/>
        <updated>2022-09-28T20:55:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #beginners #tutorial #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Jose Angel Munoz</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Race to Find the Nord Stream Saboteurs]]></title>
        <id>6334a719dd4bc612fd8df151</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/nord-stream-pipeline-sabotage-explosion-russia-gas/"/>
        <updated>2022-09-28T20:00:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Damage to the pipeline that runs between Russia and Germany is being treated as deliberate. Finding out what happened may not be straightforward.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cloudflare Takes a Stab at a Captcha That Doesn’t Suck]]></title>
        <id>63332e18eecde8c117e7f622</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/cloudflare-captcha-turnstile/"/>
        <updated>2022-09-28T13:05:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The internet infrastructure company has an alternative tool to check whether you’re human—and it doesn’t force you to pick out buses in tiny boxes.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Let me understand how JavaScript works under the hood]]></title>
        <id>https://dev.to/inancakduvan/let-me-understand-how-javascript-works-under-the-hood-3ibf</id>
        <link href="https://dev.to/inancakduvan/let-me-understand-how-javascript-works-under-the-hood-3ibf"/>
        <updated>2022-09-28T12:38:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>İnanç Akduvan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tech Companies Are Reconsidering an Old Enemy]]></title>
        <id>632db7bff2203b5586fac00d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/friction-social-media-moderation/"/>
        <updated>2022-09-28T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nobody likes being asked to wait, but recent political history has shown that a completely frictionless internet has its own dangers.]]></summary>
        <author>
            <name>Yasmin Green</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I Love Twitter Bots and I Cannot Lie]]></title>
        <id>632aefbdc9bb1af7ef249866</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/bots-twitter-art-social-media/"/>
        <updated>2022-09-28T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Don’t judge a bot by the troll farms—some make the internet a weirder and more wonderful place.]]></summary>
        <author>
            <name>Caroline Sinders</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building a Kanban board with Node.js, React and Websockets 📝 ✨]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-a-beautiful-kanban-board-with-nodejs-react-and-websockets-39dk</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-a-beautiful-kanban-board-with-nodejs-react-and-websockets-39dk"/>
        <updated>2022-09-28T10:41:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #javascript #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[更小众的 CYBERBLADE，何必去跟 AirPods Pro 比]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75968</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75968"/>
        <updated>2022-09-28T07:53:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[我的 AirPods Pro 2 还没发货，我的 AirPods Pro 1 已经吃灰很久。AirPods Pro 的耳塞我越来越戴不稳，再加上比较「白开水」的调音，以及削弱后的主动降噪效果，让我觉得虽然 AirPods Pro 综合体验不错，但总是少了点意思，对我这个 PC 玩家来说使用场景也有些窄。
在 PC 上玩游戏，我始终不喜欢用头戴耳机，太大一坨挂头上，戴久了累，耳朵闷，还压头发。习惯各种无线 TWS 之后，我也无法再适应回去用有线耳机，有根线扯着，会极大降低我起身活动的频率。所以 TWS 真无线耳塞一直是我的心头好。
以我常玩的 PUBG 为例，PC 桌面端能用来打游戏的真无线耳塞，至少必须得延迟够低，才有可能听声辨位，这样的耳塞市面上少之又少。所以很自然地，踩中我的喜好和需求的怒喵 CYBERBLADE 在发售后，我第一时间就上手并主力用了一段时间。所以这篇文章，我想分享一些我的体验感受。内容比较主观，没有受任一方干涉。
先说结论：抛开前期我也不喜欢的营销方式不谈，上手后的 CYBERBLADE 本身没有让我失望。它主打的桌面端体验不错，实物的质感挺好，佩戴舒适度和音质也有超出我预期，虽然缺点短板都有，但它确实可以称得上是我用过的最好的 PC 桌面端 TWS，而且，没有之一。
我是不是说得太满？请注意定语——「PC 桌面端 TWS」。就像我刚说的，PC 桌面端、能低延迟打游戏的真无线耳塞，市面上的可选项就没两个，这个垂直细分品类太小众，愿意像怒喵这样认真做一个偏高端定位好产品的厂商，更是没有。
你可以说怒喵只是在讨巧，从成熟的音频市场，挑了个没什么竞争的品类来做，没啥了不起；但对我这种目标受众来说，有人做了我需要的东西，并且除了核心的桌面低延迟游戏体验 OK 之外，还做出了别家没有的特色，就很棒。

CYBERBLADE 到底是个怎样的 TWS 耳机？
它是一…]]></summary>
        <author>
            <name>NICEPING</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Chatbot Aims to Steer People Away From Child Abuse Material]]></title>
        <id>63338f1d62435d269fdbdc3d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/pornhub-search-child-abuse-chatbot/"/>
        <updated>2022-09-28T06:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Pornhub is trialing a new automated tool that pushes CSAM-searchers to seek help for their online behavior. Will it work?]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Burgess</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[城市漫步指南：武汉，属于大江大湖的浪漫]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75964</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75964"/>
        <updated>2022-09-28T05:58:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[提起武汉，你能想到什么呢？是崔颢心中「黄鹤一去不复返，白云千载空悠悠」的感怀，是毛主席笔下「烟雨莽苍苍，龟蛇锁大江」的壮阔，还是李白诗中「一忝青云客，三登黄鹤楼」的悲叹？武汉一直被称作为「江城」。它之所以有着如此的称呼，自然是因为它坐落在中国最大的河流长江之滨，中国四大河流「江淮河汉」中的江、汉两条大河将武汉这座城市分为三大块并融为一体。其实将武汉称做「湖城」也是不错的，那些大大小小的城中湖泊，如同明珠挂在武汉的身上，发出别样耀眼的光芒，下面请跟随我的脚步，一起去感受这属于大江大湖的浪漫吧。
武汉水系图
沿江而行
如果你来武汉的时间只有一天，那去江边走上一天，便可以心中有谱地说出：我去过武汉了。那些或声势显赫或寂寂无名的景色，许许多多便是散布在长江汉水之畔的。
汉口江滩
漫步路线：江汉路-江汉关-武汉科学技术馆-汉口江滩
江汉路
每个城市里都有一条名号最响的路，在北京是王府井大街，在上海是南京路，在广州是上下九，在武汉自然就是江汉路了，江汉路很长，它的一头伸到了江边，另一头连着解放大道，被誉为「天下第一步行街」。江汉路在清末时期叫做广利巷，是商人集资修建来往贸易之用的。1861 年，汉口开埠之后，洋人也是看中了这里的临江的交通便利之处，便在广利巷附近的地盘上相继建立租界，江汉路便逐渐形成。现今江汉路著名的建筑，即是当年各个租界遗留的场所。
江汉路沿路与江汉一、二、三路，黎黄陂路，保成路，水塔街等道路相连。弯弯绕绕，一转身，便可以看到不同风景。黎黄陂路是旧时汉口俄租界上的街道改造而成，作为一条拥有百年历史的老路，黎黄陂路见证着滚滚的历史车轮从此经过，漫步在这里，主要体会宁静，在老时光咖啡馆里享受一段悠然时光，在小物商行里欣赏别出心裁的饰件，或是在路上发发呆，看一看那些时不时提着婚纱走过的新人。保成路是承袭了几十年不断演变的夜市，短短几百米的道路上承载了近千家小商贩，漫步在这里…]]></summary>
        <author>
            <name>金聚</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Become a Faster Programmer]]></title>
        <id>https://dev.to/marcinwosinek/how-to-become-a-faster-programmer-hp9</id>
        <link href="https://dev.to/marcinwosinek/how-to-become-a-faster-programmer-hp9"/>
        <updated>2022-09-28T05:46:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Marcin Wosinek</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ZoZo App — Keyboard shortcuts for your photos, links & files]]></title>
        <id>https://www.producthunt.com/posts/zozo-app-2</id>
        <link href="https://www.producthunt.com/posts/zozo-app-2"/>
        <updated>2022-09-27T13:46:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Discussion
            |
            Link]]></summary>
        <author>
            <name>Product Hunt — The best new products, every day</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Unlikely Cure for Burnout? A Second Job]]></title>
        <id>63221a4d036b54662b5104d5</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/overemployment-work/"/>
        <updated>2022-09-27T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[“Overemployment” sounds like more of the same old grind, but its underlying philosophy is critical of work.]]></summary>
        <author>
            <name>Fadeke Adegbuyi</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Advocate for Data Privacy and Users' Rights]]></title>
        <id>6323876af1e5c40d2b1bc653</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/how-to-advocate-your-tech-privacy/"/>
        <updated>2022-09-27T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Want to speak up against Big Tech, unjust data collection, and surveillance? Here's how to be an activist in your community and beyond.]]></summary>
        <author>
            <name>Omar L. Gallaga</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Dire Warnings in the Lapsus$ Hacker Joyride]]></title>
        <id>632a09f320bc56769c4131aa</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/lapsusdollar-uber-rockstar-breach-multifactor-authentication-weaknesses/"/>
        <updated>2022-09-27T11:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The fun-loving cybercriminals blamed for breaches of Uber and Rockstar are exposing weaknesses in ways others aren't.]]></summary>
        <author>
            <name>Lily Hay Newman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Obsidian 修改annotator引用格式，外链图片转图床，根据字幕跳转视频]]></title>
        <id>https://sspai.com/post/75885</id>
        <link href="https://sspai.com/post/75885"/>
        <updated>2022-09-27T10:34:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[使用 Obsidian 的过程中发现一些痛点：
1> 使用插件 annotator 时，引用的文本内不能添加链接

如果强行将关键字改成链接，就会出现格式错乱

我想要的效果如下：引用的文本能够给添加链接

2> 使用简悦剪藏文章时 ，文章内的图片是外链。如果图片是外链，那么如果外链链接失效了就找不回图片了

我想要的效果如下：将外链转为图床的链接

3> Media Extended 虽然能使用链接跳转到视频指定时间点，但是手写链接太麻烦了

我想要的效果：自动生成一个视频的全部字幕和引用，且每句字幕和一点时间点引用呈一一对应的关系

❗❗❗为了节省大家的时间，我在文末写了我常用的 Obsidian 插件的下载链接，这些插件中有部分插件的源码都是被我修改过的，有两个需要注意的事项：

被我修改过源码的插件不全是可以直接用的，比如发送图片到 Picgo 时的 url 要换成你在 Picgo 内设置的 url
修改过源码的插件不要升级，如果升级了会导致修改失效

❗❗❗再附加一个注意事项：

入门简悦的时候如果运气不好（比如我），会遇到很多问题，如果看了入门文章还是解决不了就到 https://github.com/Kenshin/simpread/issues 提交自己的问题，简悦的开发者回复消息还是挺快的（顺便夸夸开发者很积极，这很难得）

修改 annotator 引用格式
使用工具
Annotator：是一个用于给 pdf 做标注和跳转的开源插件
Linter：是一个用于格式化笔记的开源插件
配置 Linter
目标：修改其源代码，添加将 Annotator 样式修改为 📌
添加规则分类：

添加具体的规则处理：

代码如下：
new Rule('Reform Annotation', '修改 Annotation 链接的样式', RuleType.MINE, (t…]]></summary>
        <author>
            <name>Vacodwave</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Things to Consider When Working On a Personal Project]]></title>
        <id>https://dev.to/maxr96/7-things-to-consider-when-working-on-a-personal-project-78d</id>
        <link href="https://dev.to/maxr96/7-things-to-consider-when-working-on-a-personal-project-78d"/>
        <updated>2022-09-26T22:00:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#beginners #programming #career #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Max Dev</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Our Dear Unicorn Friend is Going on Vacation]]></title>
        <id>https://dev.to/devteam/our-dear-unicorn-friend-is-going-on-vacation-idm</id>
        <link href="https://dev.to/devteam/our-dear-unicorn-friend-is-going-on-vacation-idm"/>
        <updated>2022-09-26T19:25:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#meta #design #ux]]></summary>
        <author>
            <name>Ben Halpern, The DEV Team</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Web workers cheatsheet & 4 other webdev tips you may want to know 🚀]]></title>
        <id>https://dev.to/mustapha/5-webdev-tips-you-may-want-to-know-2-41e</id>
        <link href="https://dev.to/mustapha/5-webdev-tips-you-may-want-to-know-2-41e"/>
        <updated>2022-09-26T13:30:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #css #html #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Mustapha Aouas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4 Best VPN Services (2022): For Routers, PC, iPhone, Android, and More]]></title>
        <id>5e456c576fd0760009425826</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/best-vpn/"/>
        <updated>2022-09-26T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It won’t solve all of your privacy problems, but a virtual private network can make you a less tempting target for hackers.]]></summary>
        <author>
            <name>Scott Gilbertson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why Therapy Is Broken]]></title>
        <id>6328a9f4d884b4dcc941652d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/therapy-broken-mental-health-challenges/"/>
        <updated>2022-09-26T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Everyone is telling one another to “get help,” but few acknowledge that the practice is often flawed.]]></summary>
        <author>
            <name>Eleanor Cummins</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Growing Old Online]]></title>
        <id>632a559feecde8c117e7f4f0</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/growing-old-online/"/>
        <updated>2022-09-25T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Millennials, the first generation to be online as kids, are starting to feel like we’ve aged out. Is there a way to age gracefully on the internet?]]></summary>
        <author>
            <name>Helena Fitzgerald</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 HTML Tags for SEO🔍]]></title>
        <id>https://dev.to/sampadsarker/10-html-tags-for-seo-9ib</id>
        <link href="https://dev.to/sampadsarker/10-html-tags-for-seo-9ib"/>
        <updated>2022-09-25T06:46:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#html #seo #searchengine #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Sampad Sarker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Continue Using .env Files As Usual.]]></title>
        <id>https://dev.to/wiseai/continue-using-env-files-as-usual-2am5</id>
        <link href="https://dev.to/wiseai/continue-using-env-files-as-usual-2am5"/>
        <updated>2022-09-24T13:46:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #node]]></summary>
        <author>
            <name>Mahmoud Harmouch</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[JavaScript Local Storage Explained!]]></title>
        <id>https://dev.to/dboatengx/javascript-local-storage-explained-1di6</id>
        <link href="https://dev.to/dboatengx/javascript-local-storage-explained-1di6"/>
        <updated>2022-09-24T09:50:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Boateng Dickson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Quiet Quitting is About Loyalty]]></title>
        <id>https://dev.to/codenameone/quiet-quitting-is-about-loyalty-1d6m</id>
        <link href="https://dev.to/codenameone/quiet-quitting-is-about-loyalty-1d6m"/>
        <updated>2022-09-24T09:23:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#watercooler #culture #career]]></summary>
        <author>
            <name>Shai Almog</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The ‘Surveillance Solutionism’ of Putting Cameras in NYC Subways]]></title>
        <id>632b3054d884b4dcc941655d</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-surveillance-solutionism-of-putting-cameras-in-nyc-subways/"/>
        <updated>2022-09-22T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When “if you see something, say something” becomes “we see everything,” everyone loses.]]></summary>
        <author>
            <name>Albert Fox Cahn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Free Awesome Notion Templates for Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/free-awesome-notion-templates-for-developers-43mh</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/free-awesome-notion-templates-for-developers-43mh"/>
        <updated>2022-09-22T11:34:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #react]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Database GUIs in JavaScript]]></title>
        <id>https://dev.to/janproch/database-guis-in-javascript-2dpb</id>
        <link href="https://dev.to/janproch/database-guis-in-javascript-2dpb"/>
        <updated>2022-09-22T10:27:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#database #sql #node #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Jan Prochazka</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Boost Your Productivity: Best Software For Dev Teams]]></title>
        <id>https://dev.to/jamieswift90/boost-your-productivity-best-software-for-dev-teams-476g</id>
        <link href="https://dev.to/jamieswift90/boost-your-productivity-best-software-for-dev-teams-476g"/>
        <updated>2022-09-22T08:24:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #programming #productivity #devops]]></summary>
        <author>
            <name>Jamie Swift</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[System Design: Netflix]]></title>
        <id>https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-netflix-3d9g</id>
        <link href="https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-netflix-3d9g"/>
        <updated>2022-09-22T02:51:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#distributedsystems #architecture #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Karan Pratap Singh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[System Design: Twitter]]></title>
        <id>https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-twitter-865</id>
        <link href="https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-twitter-865"/>
        <updated>2022-09-22T02:50:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#distributedsystems #architecture #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Karan Pratap Singh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This Dangerous Meme in US Politics Is Over a Century Old]]></title>
        <id>6328bee136c33c0247a2f0ab</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/america-first-meme-politics/"/>
        <updated>2022-09-21T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Many associate the “America First” movement with Trump, but its origins—and rebirth—are more complicated.]]></summary>
        <author>
            <name>WIRED Ideas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[System Design: WhatsApp]]></title>
        <id>https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-whatsapp-fld</id>
        <link href="https://dev.to/karanpratapsingh/system-design-whatsapp-fld"/>
        <updated>2022-09-21T05:44:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#distributedsystems #architecture #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Karan Pratap Singh</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I'll teach you 7 Array methods. (with animations!)]]></title>
        <id>https://dev.to/fredysandoval/ill-teach-you-7-array-methods-with-animations-549c</id>
        <link href="https://dev.to/fredysandoval/ill-teach-you-7-array-methods-with-animations-549c"/>
        <updated>2022-09-20T21:22:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #array #beginners #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Fredy Sandoval</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Games, Mysteries, and the Lure of QAnon]]></title>
        <id>63288cb640fe1e8870aa3b0e</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/qanon-games-alternate-reality-conspiracy-theories/"/>
        <updated>2022-09-20T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What do puzzles, video games, and conspiracy theories have in common?]]></summary>
        <author>
            <name>Adrian Hon</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Every Blogger Should Save These 10 Insanely Useful Websites 👇]]></title>
        <id>https://dev.to/hr21don/every-blogger-should-save-these-10-insanely-useful-websites-44ad</id>
        <link href="https://dev.to/hr21don/every-blogger-should-save-these-10-insanely-useful-websites-44ad"/>
        <updated>2022-09-20T09:02:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#productivity #programming #webdev #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Helitha Rupasinghe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stop Using .env Files Now!]]></title>
        <id>https://dev.to/gregorygaines/stop-using-env-files-now-kp0</id>
        <link href="https://dev.to/gregorygaines/stop-using-env-files-now-kp0"/>
        <updated>2022-09-19T21:04:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #node #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Gregory Gaines</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Making a fast website is SUPER EASY 😏]]></title>
        <id>https://dev.to/enterspeed/making-a-fast-website-is-super-easy-9lb</id>
        <link href="https://dev.to/enterspeed/making-a-fast-website-is-super-easy-9lb"/>
        <updated>2022-09-19T07:26:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #performance #programming #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Kasper Andreassen, Enterspeed</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 Figma Alternatives For A Blazingly Fast Increase In Your Productivity.]]></title>
        <id>https://dev.to/wiseai/9-figma-alternatives-for-a-blazingly-fast-increase-in-your-productivity-3g40</id>
        <link href="https://dev.to/wiseai/9-figma-alternatives-for-a-blazingly-fast-increase-in-your-productivity-3g40"/>
        <updated>2022-09-18T07:35:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#design #uiweekly #productivity #ux]]></summary>
        <author>
            <name>Mahmoud Harmouch</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9 Best UI Component Libraries/Frameworks in 2022 for Frontend Developers🔥]]></title>
        <id>https://dev.to/aviyel/top-9-best-ui-component-librariesframeworks-in-2022-for-frontend-developers-b48</id>
        <link href="https://dev.to/aviyel/top-9-best-ui-component-librariesframeworks-in-2022-for-frontend-developers-b48"/>
        <updated>2022-09-18T07:02:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #css #tailwindcss #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Pramit Marattha, Aviyel Inc</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Stop writing API functions]]></title>
        <id>https://dev.to/saeedmosavat/stop-writing-api-functions-3693</id>
        <link href="https://dev.to/saeedmosavat/stop-writing-api-functions-3693"/>
        <updated>2022-09-17T23:22:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #codequality #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Saeed Mosavat</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[💁‍♂️ Built a Dev.to replica with The MERN stack and more]]></title>
        <id>https://dev.to/marodevv/built-a-devto-replica-with-the-mern-stack-and-more-fbd</id>
        <link href="https://dev.to/marodevv/built-a-devto-replica-with-the-mern-stack-and-more-fbd"/>
        <updated>2022-09-17T12:43:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#showdev #javascript #react #node]]></summary>
        <author>
            <name>Marwan mostafa</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Git Commands I Use Every Day]]></title>
        <id>https://dev.to/wadecodez/the-git-commands-i-use-every-day-5g17</id>
        <link href="https://dev.to/wadecodez/the-git-commands-i-use-every-day-5g17"/>
        <updated>2022-09-17T12:34:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#git #beginners #programming #javascript]]></summary>
        <author>
            <name>Wade Zimmerman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why our websites are slow — Importance of bundle size]]></title>
        <id>https://dev.to/shreyvijayvargiya/why-our-websites-are-slow-importance-of-bundle-size-1le4</id>
        <link href="https://dev.to/shreyvijayvargiya/why-our-websites-are-slow-importance-of-bundle-size-1le4"/>
        <updated>2022-09-17T11:31:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#programming #react #javascript #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>shrey vijayvargiya</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How To Debug React Apps With VS Code - Boost Your Debugging Productivity]]></title>
        <id>https://dev.to/profydev/how-to-debug-react-apps-with-vs-code-boost-your-debugging-productivity-1k05</id>
        <link href="https://dev.to/profydev/how-to-debug-react-apps-with-vs-code-boost-your-debugging-productivity-1k05"/>
        <updated>2022-09-16T12:09:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #javascript #webdev #vscode]]></summary>
        <author>
            <name>Johannes Kettmann, Profy.dev</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[19 Practical ES6 Snippets to Solve Common JS Problems 🚀💯]]></title>
        <id>https://dev.to/madza/19-practical-es6-snippets-to-solve-common-js-problems-31o9</id>
        <link href="https://dev.to/madza/19-practical-es6-snippets-to-solve-common-js-problems-31o9"/>
        <updated>2022-09-15T15:47:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #frontend #productivity]]></summary>
        <author>
            <name>Madza</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Modern Humans Can Learn From Ancient Software]]></title>
        <id>630fa634333af8e1504c49a1</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/modern-humans-learn-ancient-software-retrocomputing/"/>
        <updated>2022-09-15T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Retrocomputing is about more than nostalgic nerdery. It’s also a way to keep your tech in perspective.]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Ford</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Must Know JavaScript Tips & Tricks 🎈]]></title>
        <id>https://dev.to/dcodeyt/7-must-know-javascript-tips-tricks-2m8f</id>
        <link href="https://dev.to/dcodeyt/7-must-know-javascript-tips-tricks-2m8f"/>
        <updated>2022-09-15T12:49:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#javascript #webdev #beginners #tutorial]]></summary>
        <author>
            <name>Dom (dcode)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[10 Free GumRoad products for Web Developers]]></title>
        <id>https://dev.to/surajondev/10-free-gumroad-products-for-web-developers-1p6g</id>
        <link href="https://dev.to/surajondev/10-free-gumroad-products-for-web-developers-1p6g"/>
        <updated>2022-09-15T11:38:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#webdev #javascript #react #beginners]]></summary>
        <author>
            <name>Suraj Vishwakarma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The End of Roe Will Spark a Digital Civil War]]></title>
        <id>63208fea20bc56769c4130dc</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/the-end-of-roe-will-spark-a-digital-civil-war/"/>
        <updated>2022-09-14T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[New privacy and expression laws that vary state to state will be a nightmare for platforms, and for users’ rights.]]></summary>
        <author>
            <name>Matt Perault</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Designing APIs for humans: Error messages]]></title>
        <id>https://dev.to/stripe/designing-apis-for-humans-error-messages-94p</id>
        <link href="https://dev.to/stripe/designing-apis-for-humans-error-messages-94p"/>
        <updated>2022-09-14T11:36:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#api #webdev #programming #stripe]]></summary>
        <author>
            <name>Paul Asjes, Stripe</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Vast Wasteland of Internet Television]]></title>
        <id>630fb1b9dbc9ebd1c95a7469</id>
        <link href="https://www.wired.com/story/i-want-the-internet-tv-we-were-all-promised/"/>
        <updated>2022-09-13T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When TV came online in the aughts, it was exciting. Then Facebook took over.]]></summary>
        <author>
            <name>Virginia Heffernan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Fantastic Heroku Alternatives]]></title>
        <id>https://dev.to/jainilprajapati/7-fantastic-heroku-alternatives-4jf8</id>
        <link href="https://dev.to/jainilprajapati/7-fantastic-heroku-alternatives-4jf8"/>
        <updated>2022-09-12T18:26:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#heroku #javascript #webdev #programming]]></summary>
        <author>
            <name>Jainil Prajapati</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Building an interactive screen-sharing app with Puppeteer and React 🤯]]></title>
        <id>https://dev.to/novu/building-an-interactive-screen-sharing-app-with-puppeteer-and-react-12h7</id>
        <link href="https://dev.to/novu/building-an-interactive-screen-sharing-app-with-puppeteer-and-react-12h7"/>
        <updated>2022-09-12T15:05:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#react #webdev #javascript #opensource]]></summary>
        <author>
            <name>Nevo David, novu</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best GitHub Repositories For Django Developers.]]></title>
        <id>https://dev.to/wiseai/the-best-github-repositories-for-django-developers-451l</id>
        <link href="https://dev.to/wiseai/the-best-github-repositories-for-django-developers-451l"/>
        <updated>2022-09-12T12:32:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#django]]></summary>
        <author>
            <name>Mahmoud Harmouch</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mini Portfolio: Bring Your GitHub Profile To The Next Level]]></title>
        <id>https://dev.to/adiatiayu/mini-portfolio-bring-your-github-profile-to-the-next-level-5c8n</id>
        <link href="https://dev.to/adiatiayu/mini-portfolio-bring-your-github-profile-to-the-next-level-5c8n"/>
        <updated>2022-09-12T10:42:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[#github #tutorial #beginners #webdev]]></summary>
        <author>
            <name>Ayu Adiati</name>
        </author>
    </entry>
</feed>